{"users":[{"id":135950388,"id_str":"135950388","name":"EXAME Economia","screen_name":"EXAME_economia","location":"Brazil","profile_location":null,"description":"As not\u00edcias mais importantes da economia brasileira para ler num instante.","url":"http:\/\/t.co\/T6TlJbixTu","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6TlJbixTu","expanded_url":"http:\/\/exame.abril.com.br\/economia","display_url":"exame.abril.com.br\/economia","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":39193,"friends_count":46,"listed_count":630,"created_at":"Thu Apr 22 16:35:05 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":48800,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 14:04:10 +0000 2014","id":537970136431337472,"id_str":"537970136431337472","text":"Levy participou de manifesto cr\u00edtico ao governo em setembro http:\/\/t.co\/2dppfun3K4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2dppfun3K4","expanded_url":"http:\/\/abr.ai\/1rreVo5","display_url":"abr.ai\/1rreVo5","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"170201","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/181118280\/bg_twitter2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/181118280\/bg_twitter2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1939469964\/twitter_exame_economia_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1939469964\/twitter_exame_economia_normal.jpg","profile_link_color":"CA0300","profile_sidebar_border_color":"EFEFEF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":124283567,"id_str":"124283567","name":"iG Economia","screen_name":"iGEconomia","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias sobre mercados, neg\u00f3cios, inova\u00e7\u00e3o, investimentos e mais","url":"http:\/\/t.co\/vgwovzhbE4","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vgwovzhbE4","expanded_url":"http:\/\/economia.ig.com.br\/","display_url":"economia.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18168,"friends_count":140,"listed_count":364,"created_at":"Thu Mar 18 22:10:35 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":37515,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 14:07:42 +0000 2014","id":537971025808326656,"id_str":"537971025808326656","text":"AliExpress participa pela primeira vez da Black Friday no Brasil http:\/\/t.co\/IU39XW2PYY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IU39XW2PYY","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/124vvOh","display_url":"bit.ly\/124vvOh","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/86033463\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/86033463\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517647008316653568\/b3zoMcUy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517647008316653568\/b3zoMcUy_normal.jpeg","profile_link_color":"3C7D37","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":78774644,"id_str":"78774644","name":"Economia Estad\u00e3o","screen_name":"EstadaoEconomia","location":"","profile_location":null,"description":"Twitter do site Economia & Neg\u00f3cios do Estad\u00e3o http:\/\/t.co\/xNXpcyVPKu","url":"http:\/\/t.co\/j5NWRq9HWR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/j5NWRq9HWR","expanded_url":"http:\/\/economia.estadao.com.br\/","display_url":"economia.estadao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xNXpcyVPKu","expanded_url":"http:\/\/estadao.com.br","display_url":"estadao.com.br","indices":[47,69]}]}},"protected":false,"followers_count":62192,"friends_count":101,"listed_count":1272,"created_at":"Thu Oct 01 02:12:11 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17940,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 14:07:40 +0000 2014","id":537971019584393216,"id_str":"537971019584393216","text":"Elevador sem cabos promete revolu\u00e7\u00e3o na mobilidade urbana #Thyssenkrupp  http:\/\/t.co\/uqNV4rlYgS http:\/\/t.co\/DmlAUOm8DN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Thyssenkrupp","indices":[58,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uqNV4rlYgS","expanded_url":"http:\/\/oesta.do\/15Dd0Ts","display_url":"oesta.do\/15Dd0Ts","indices":[73,95]}],"media":[{"id":537971017424330752,"id_str":"537971017424330752","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3dBykEIYAA0nJC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3dBykEIYAA0nJC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DmlAUOm8DN","display_url":"pic.twitter.com\/DmlAUOm8DN","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/EstadaoEconomia\/status\/537971019584393216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":420,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":718,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":238,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473226095894876160\/1EeKEKEu.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473226095894876160\/1EeKEKEu.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473224972194705408\/jqMdCnFs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78774644\/1404357583","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BFB1B0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":32529120,"id_str":"32529120","name":"Valor Econ\u00f4mico","screen_name":"valor_economico","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"A mais completa cobertura de economia, neg\u00f3cios e finan\u00e7as na internet. Valor Econ\u00f4mico: not\u00edcias que geram neg\u00f3cios.","url":"http:\/\/t.co\/X34jbVUMUY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/X34jbVUMUY","expanded_url":"http:\/\/www.valor.com.br","display_url":"valor.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":433473,"friends_count":102,"listed_count":4507,"created_at":"Fri Apr 17 19:16:16 +0000 2009","favourites_count":2,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":51364,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 13:54:12 +0000 2014","id":537967627612995586,"id_str":"537967627612995586","text":"Alpargatas levar\u00e1 Topper para Col\u00f4mbia e Equador em 2015 http:\/\/t.co\/J1FGKsuQoB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.valor.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eValor Online\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/J1FGKsuQoB","expanded_url":"http:\/\/www.valor.com.br\/u\/3795922","display_url":"valor.com.br\/u\/3795922","indices":[57,79]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"038C8E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/452862373\/valoreconomico_t.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/452862373\/valoreconomico_t.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1909395529\/logo-valor_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1909395529\/logo-valor_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/32529120\/1362499214","profile_link_color":"038C8E","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"F6FEFE","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":23707126,"id_str":"23707126","name":"Workajobs","screen_name":"WorkaJobs","location":"","profile_location":null,"description":"A WorkaJobs, oferece \u00e0s empresas a oportunidade de publicarem gratuitamente suas vagas de emprego, e aos usu\u00e1rio de se candidatarem as vagas sem nenhum custo.","url":"http:\/\/t.co\/b02eRWxS13","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b02eRWxS13","expanded_url":"http:\/\/www.workajobs.com.br","display_url":"workajobs.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":8088,"friends_count":7,"listed_count":262,"created_at":"Wed Mar 11 02:27:13 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":422,"lang":"en","status":{"created_at":"Wed Nov 26 18:58:25 +0000 2014","id":537681800282509313,"id_str":"537681800282509313","text":"[Integral] Analista de Testes na PlugApps http:\/\/t.co\/IhKFahvFkg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IhKFahvFkg","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1vko3Jo","display_url":"ift.tt\/1vko3Jo","indices":[42,64]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/61392096\/economia.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/61392096\/economia.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000241551445\/e3c7c5ab2f5d2b2c86dd16a80be9531a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000241551445\/e3c7c5ab2f5d2b2c86dd16a80be9531a_normal.png","profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":14594760,"id_str":"14594760","name":"UOL Economia","screen_name":"UOLEconomia","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias sobre economia, a\u00e7\u00f5es, cota\u00e7\u00f5es da Bovespa, d\u00f3lar, outras moedas, investimentos, finan\u00e7as, neg\u00f3cios e carreiras.","url":"http:\/\/t.co\/bIJzUaNDo9","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bIJzUaNDo9","expanded_url":"http:\/\/economia.uol.com.br\/","display_url":"economia.uol.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":63748,"friends_count":28,"listed_count":1249,"created_at":"Wed Apr 30 02:29:56 +0000 2008","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74534,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 13:56:04 +0000 2014","id":537968100646600704,"id_str":"537968100646600704","text":"UE pode punir Fran\u00e7a, It\u00e1lia e B\u00e9lgica por viola\u00e7\u00e3o de regras or\u00e7ament\u00e1rias http:\/\/t.co\/G7URzSqxCI @UOL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.uol.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003euol.com.br\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UOL","name":"UOL","id":70799317,"id_str":"70799317","indices":[99,103]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/G7URzSqxCI","expanded_url":"http:\/\/uol.com\/bfd2QY","display_url":"uol.com\/bfd2QY","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/795924882\/5a9975f4133497ab76435251d7838f6a.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/795924882\/5a9975f4133497ab76435251d7838f6a.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463352006141173760\/nDQBcB7D_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463352006141173760\/nDQBcB7D_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14594760\/1400100521","profile_link_color":"FA1008","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EBECF5","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false}],"next_cursor":0,"next_cursor_str":"0","previous_cursor":0,"previous_cursor_str":"0"}