{"users":[{"id":45083460,"id_str":"45083460","name":"Petrobras","screen_name":"petrobras","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Perfil oficial da Petrobras","url":"http:\/\/t.co\/9l2trFF9Tx","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9l2trFF9Tx","expanded_url":"http:\/\/www.petrobras.com.br","display_url":"petrobras.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":132018,"friends_count":2532,"listed_count":1844,"created_at":"Sat Jun 06 06:33:40 +0000 2009","favourites_count":2,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7772,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 13:05:19 +0000 2014","id":537955326197518336,"id_str":"537955326197518336","text":"Petrobras Distribuidora participa da 9\u00aa edi\u00e7\u00e3o da campanha pelo fim da viol\u00eancia contra a mulher http:\/\/t.co\/1ETFECNYSb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1ETFECNYSb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EYTNP","display_url":"ow.ly\/EYTNP","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/435527754155438082\/xo_mq5su.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/435527754155438082\/xo_mq5su.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458691576089169920\/Oj30Ye1p_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/458691576089169920\/Oj30Ye1p_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/45083460\/1404831227","profile_link_color":"009193","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFB625","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":44967693,"id_str":"44967693","name":"AES Eletropaulo","screen_name":"AESEletropaulo","location":"SEM LUZ: 0800 7272196","profile_location":null,"description":"Canal monitorado de seg. \u00e0 sexta, das 7h30 \u00e0s 22h30. Para FALTA de LUZ envie SMS gratuito p\/ 27373 c\/ LUZ + n\u00ba de instala\u00e7\u00e3o; ou acesse  http:\/\/t.co\/jXHAR9yn","url":"http:\/\/t.co\/WF87jY0phY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WF87jY0phY","expanded_url":"http:\/\/www.aeseletropaulo.com.br","display_url":"aeseletropaulo.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jXHAR9yn","expanded_url":"http:\/\/www.aeseletropaulo.com.br\/falta-de-luz","display_url":"aeseletropaulo.com.br\/falta-de-luz","indices":[137,157]}]}},"protected":false,"followers_count":9036,"friends_count":427,"listed_count":130,"created_at":"Fri Jun 05 19:06:15 +0000 2009","favourites_count":8,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":7385,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 13:15:07 +0000 2014","id":537957795585609729,"id_str":"537957795585609729","text":"@haleirembrandt Ol\u00e1 o n\u00ba de instala\u00e7\u00e3o informado est\u00e1 incorreto, por gentileza nos informe se energia foi restabelecida, obrigado.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.scup.com\" rel=\"nofollow\"\u003eScup\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537911093906395136,"in_reply_to_status_id_str":"537911093906395136","in_reply_to_user_id":92652920,"in_reply_to_user_id_str":"92652920","in_reply_to_screen_name":"haleirembrandt","geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"haleirembrandt","name":"Halei Rembrandt","id":92652920,"id_str":"92652920","indices":[0,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"4E7EC1","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181297732\/7RxaXsNz.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000181297732\/7RxaXsNz.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496353077293629441\/NnASMweJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496353077293629441\/NnASMweJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44967693\/1407174821","profile_link_color":"65BF4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"CCFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":17843918,"id_str":"17843918","name":"Eletrobras","screen_name":"Eletrobras","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Maior companhia do setor de energia el\u00e9trica da Am\u00e9rica Latina.","url":"http:\/\/t.co\/Zx8vBxQB6a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Zx8vBxQB6a","expanded_url":"http:\/\/www.eletrobras.com","display_url":"eletrobras.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":17976,"friends_count":49,"listed_count":285,"created_at":"Wed Dec 03 18:31:07 +0000 2008","favourites_count":7,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":1718,"lang":"pt","status":{"created_at":"Wed Nov 26 21:59:11 +0000 2014","id":537727289937506304,"id_str":"537727289937506304","text":"Eletrobras divulga nota \u00e0 imprensa sobre o projeto da usina hidrel\u00e9trica Tumar\u00edn, na Nicar\u00e1gua. Leia aqui: http:\/\/t.co\/jMPNaZ0NLc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jMPNaZ0NLc","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/n7zw7","display_url":"migre.me\/n7zw7","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E7E7E7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/507508842\/fundo-twitter-maior.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/507508842\/fundo-twitter-maior.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484136986362400768\/OBPzSKao_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484136986362400768\/OBPzSKao_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17843918\/1404263694","profile_link_color":"0370BE","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEEEE","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false}],"next_cursor":0,"next_cursor_str":"0","previous_cursor":0,"previous_cursor_str":"0"}