{"users":[{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","status":{"created_at":"Thu Nov 27 14:08:31 +0000 2014","id":537971233376460800,"id_str":"537971233376460800","text":"Vagas p\/ GERENTE DE CONTAS - ALCTEL - Belo Horizonte\/MG - http:\/\/t.co\/YRTrymfqTV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YRTrymfqTV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/yQl9S0","display_url":"goo.gl\/yQl9S0","indices":[58,80]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":78778227,"id_str":"78778227","name":"trampos TI","screen_name":"tramposTI","location":"","profile_location":null,"description":"vagas de emprego na \u00e1rea de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o. publique sua vaga aqui: http:\/\/t.co\/LJAbglUnQ7","url":"http:\/\/t.co\/5PGRVePWSZ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PGRVePWSZ","expanded_url":"http:\/\/trampos.co\/vagas\/ti\/","display_url":"trampos.co\/vagas\/ti\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LJAbglUnQ7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/vaganova","display_url":"bit.ly\/vaganova","indices":[78,100]}]}},"protected":false,"followers_count":28628,"friends_count":8,"listed_count":963,"created_at":"Thu Oct 01 02:29:35 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":10416,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 13:45:46 +0000 2014","id":537965507664941056,"id_str":"537965507664941056","text":"PLANNERA contrata SCRUM MASTER. prezar pela beleza de nosso c\u00f3digo: padroniza\u00e7\u00e3o, simplicidade, reutiliza\u00e7\u00e3o. http:\/\/t.co\/JBLyM2wZLM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JBLyM2wZLM","expanded_url":"http:\/\/trmp.co\/1sgZKZ0","display_url":"trmp.co\/1sgZKZ0","indices":[110,132]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"6B5F5D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/250041533\/201110202-bg_twitter_onlineNOVO.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/250041533\/201110202-bg_twitter_onlineNOVO.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1675953351\/trampos-TI_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1675953351\/trampos-TI_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/78778227\/1407440692","profile_link_color":"F3963F","profile_sidebar_border_color":"DFDED8","profile_sidebar_fill_color":"F3F1EB","profile_text_color":"9F9D91","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":63748914,"id_str":"63748914","name":"Vagas na \u00e1rea de TI","screen_name":"job_ti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Acompanhe nossas melhores vagas para T.I. http:\/\/t.co\/T84uvImnT7 - O maior site de empregos do Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/voFOI3hMbA","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/voFOI3hMbA","expanded_url":"http:\/\/www.curriculum.com.br\/twitter","display_url":"curriculum.com.br\/twitter","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T84uvImnT7","expanded_url":"http:\/\/Curriculum.com.br","display_url":"Curriculum.com.br","indices":[42,64]}]}},"protected":false,"followers_count":18180,"friends_count":11,"listed_count":530,"created_at":"Fri Aug 07 15:23:39 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3278,"lang":"en","status":{"created_at":"Thu Nov 27 12:10:42 +0000 2014","id":537941584982327296,"id_str":"537941584982327296","text":"Saiba como aumentar a sua produtividade! Confira 5 dicas para ser mais produtivo e obter sucesso nas suas realiza\u00e7\u00f5es:http:\/\/t.co\/WvMk59Cscr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WvMk59Cscr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xKE89H","display_url":"bit.ly\/1xKE89H","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"023865","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/453957846325927937\/lOH_pehO.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/453957846325927937\/lOH_pehO.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453957693925900288\/9RfkpqY7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453957693925900288\/9RfkpqY7_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/63748914\/1397688195","profile_link_color":"023865","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","status":{"created_at":"Tue Oct 28 12:35:07 +0000 2014","id":527076089819328512,"id_str":"527076089819328512","text":"http:\/\/t.co\/am7uBumgKs Qualifique-se! Pacote de Cursos: Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e Elabora\u00e7\u00e3o de PSI \/\/ Somente R$ 160,20","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/am7uBumgKs","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/CursoSIePSI","display_url":"bit.ly\/CursoSIePSI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false}],"next_cursor":0,"next_cursor_str":"0","previous_cursor":0,"previous_cursor_str":"0"}