[{"created_at":"Wed Nov 26 19:10:20 +0000 2014","id":537684797741887488,"id_str":"537684797741887488","text":"Olha s\u00f3 o pr\u00f3ximo destino da 'A Jornada da Vida': http:\/\/t.co\/AakAUFPqdj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":52,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AakAUFPqdj","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1rlqSeU","display_url":"glo.bo\/1rlqSeU","indices":[50,72]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:18:03 +0000 2014","id":537309253087019008,"id_str":"537309253087019008","text":"Corre que voc\u00ea s\u00f3 tem at\u00e9 hoje para soltar a sua voz no #Karaok\u00eaBemSertanejo : http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0 http:\/\/t.co\/cp9iNWksJZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":56,"entities":{"hashtags":[{"text":"Karaok\u00eaBemSertanejo","indices":[56,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/14wjByl","display_url":"bit.ly\/14wjByl","indices":[79,101]}],"media":[{"id":537309251862294528,"id_str":"537309251862294528","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Tn6vPIcAAAfHm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Tn6vPIcAAAfHm.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cp9iNWksJZ","display_url":"pic.twitter.com\/cp9iNWksJZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/537309253087019008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537309251862294528,"id_str":"537309251862294528","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Tn6vPIcAAAfHm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Tn6vPIcAAAfHm.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cp9iNWksJZ","display_url":"pic.twitter.com\/cp9iNWksJZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/537309253087019008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 16:54:27 +0000 2014","id":537288215502532608,"id_str":"537288215502532608","text":"Envie sua den\u00fancia sobre corrup\u00e7\u00e3o para o quadro 'Cad\u00ea o dinheiro que tava aqui?': http:\/\/t.co\/Eqi2in2Thn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Eqi2in2Thn","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1HEy6zo","display_url":"glo.bo\/1HEy6zo","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:58:00 +0000 2014","id":536972019137789952,"id_str":"536972019137789952","text":"Maur\u00edcio Kubrusly encontra cada figura! Conhe\u00e7a o casal que combina as roupas h\u00e1 17 anos: http:\/\/t.co\/pIflZy1MJU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":64,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pIflZy1MJU","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zSt6St","display_url":"glo.bo\/1zSt6St","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 17:31:26 +0000 2014","id":536935133916696576,"id_str":"536935133916696576","text":"O Fant\u00e1stico foi conhecer um padre #BemSertanejo: http:\/\/t.co\/PbovXt7AN4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":71,"entities":{"hashtags":[{"text":"BemSertanejo","indices":[35,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PbovXt7AN4","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xN7GXP","display_url":"glo.bo\/1xN7GXP","indices":[50,72]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 01:22:29 +0000 2014","id":536691290252259329,"id_str":"536691290252259329","text":"RT @carlavilhenaa: Casal gay tem g\u00eameas com ajuda de barriga de aluguel na Tail\u00e2ndia #G1 http:\/\/t.co\/DKpnLwboAt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 24 00:43:40 +0000 2014","id":536681520996429824,"id_str":"536681520996429824","text":"Casal gay tem g\u00eameas com ajuda de barriga de aluguel na Tail\u00e2ndia #G1 http:\/\/t.co\/DKpnLwboAt","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":111447571,"id_str":"111447571","name":"Carla Vilhena","screen_name":"carlavilhenaa","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Jornalista da TV Globo, Brasil.\r\nCarioca, tamb\u00e9m paulistana por ado\u00e7\u00e3o, Botafogo e Portela. Casada com Carlos Monnerat.","url":"http:\/\/t.co\/stIuYnQj8v","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/stIuYnQj8v","expanded_url":"http:\/\/g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":77837,"friends_count":175,"listed_count":480,"created_at":"Thu Feb 04 23:41:57 +0000 2010","favourites_count":25,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":12064,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/93607455\/Carla_Vilhena_TWITTER_bg1.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/93607455\/Carla_Vilhena_TWITTER_bg1.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462372660773548032\/Jo9mKhX9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/462372660773548032\/Jo9mKhX9_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":123,"entities":{"hashtags":[{"text":"G1","indices":[66,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DKpnLwboAt","expanded_url":"http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2014\/11\/casal-gay-tem-gemeas-com-ajuda-de-barriga-de-aluguel-na-tailandia.html","display_url":"g1.globo.com\/fantastico\/not\u2026","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":25,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"G1","indices":[85,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carlavilhenaa","name":"Carla Vilhena","id":111447571,"id_str":"111447571","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DKpnLwboAt","expanded_url":"http:\/\/g1.globo.com\/fantastico\/noticia\/2014\/11\/casal-gay-tem-gemeas-com-ajuda-de-barriga-de-aluguel-na-tailandia.html","display_url":"g1.globo.com\/fantastico\/not\u2026","indices":[89,111]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 01:21:35 +0000 2014","id":536691063399137280,"id_str":"536691063399137280","text":"RT @SoniaBridi: Obrigada por tantas mensagens carinhosas. Vou dormir feliz. Uma semana maravilhosa a todos. Domingo que vem, vamos juntos a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 24 01:19:09 +0000 2014","id":536690450812645376,"id_str":"536690450812645376","text":"Obrigada por tantas mensagens carinhosas. Vou dormir feliz. Uma semana maravilhosa a todos. Domingo que vem, vamos juntos a Gal\u00e1pagos!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97555792,"id_str":"97555792","name":"Sonia Bridi","screen_name":"SoniaBridi","location":"","profile_location":null,"description":"Rep\u00f3rter.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":109514,"friends_count":241,"listed_count":739,"created_at":"Fri Dec 18 00:06:59 +0000 2009","favourites_count":32,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5598,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000247689277\/6b97c9b82ac86a99685e574fc3b9eaef_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000247689277\/6b97c9b82ac86a99685e574fc3b9eaef_normal.jpeg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":32,"favorite_count":199,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":32,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaBridi","name":"Sonia Bridi","id":97555792,"id_str":"97555792","indices":[3,14]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 01:05:05 +0000 2014","id":536686911516344320,"id_str":"536686911516344320","text":"#EuQueAmoTanto","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":40,"favorite_count":162,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"},{"created_at":"Mon Nov 24 00:41:14 +0000 2014","id":536680911409270784,"id_str":"536680911409270784","text":"Envie sua den\u00fancia sobre corrup\u00e7\u00e3o para o Fant\u00e1stico: http:\/\/t.co\/bFCJExrUK6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":39,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bFCJExrUK6","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1y5uGRV","display_url":"glo.bo\/1y5uGRV","indices":[54,76]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 00:15:27 +0000 2014","id":536674420480569347,"id_str":"536674420480569347","text":"E Voc\u00ea, recorreria a uma barriga de aluguel? http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":74,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[45,67]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:47:14 +0000 2014","id":536667321470025730,"id_str":"536667321470025730","text":"Est\u00e1 curtindo #AJornadadaVida? @SoniaBridi estar\u00e1 no nosso site, logo depois da reportagem, pra bater um papo! Vem! http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":38,"favorite_count":155,"entities":{"hashtags":[{"text":"AJornadadaVida","indices":[14,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaBridi","name":"Sonia Bridi","id":97555792,"id_str":"97555792","indices":[31,42]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:46:09 +0000 2014","id":536667045438689281,"id_str":"536667045438689281","text":"RT @giovanigrizotti: A reportagem da @soniabridi parece ter sido feita em um cen\u00e1rio 3D, impressionante! @showdavida","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 23 23:38:24 +0000 2014","id":536665097293537280,"id_str":"536665097293537280","text":"A reportagem da @soniabridi parece ter sido feita em um cen\u00e1rio 3D, impressionante! @showdavida","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54403703,"id_str":"54403703","name":"Giovani Grizotti","screen_name":"giovanigrizotti","location":"Porto Alegre\/ Brasil","profile_location":null,"description":"Rep\u00f3rter sem rosto. RBS TV\/ TV Globo.\nContato: giovani.grizotti@rbstv.com.br","url":"http:\/\/t.co\/31dYpMXb0T","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/31dYpMXb0T","expanded_url":"http:\/\/g1.com.br\/reporterfarroupilha","display_url":"g1.com.br\/reporterfarrou\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":43956,"friends_count":252,"listed_count":321,"created_at":"Tue Jul 07 01:28:03 +0000 2009","favourites_count":199,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":27747,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/229853660\/colagem8__1360x907_.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/229853660\/colagem8__1360x907_.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523206771763326977\/3GGd7T3P_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523206771763326977\/3GGd7T3P_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54403703\/1388531043","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":27,"favorite_count":67,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaBridi","name":"Sonia Bridi","id":97555792,"id_str":"97555792","indices":[16,27]},{"screen_name":"showdavida","name":"Fant\u00e1stico","id":29797128,"id_str":"29797128","indices":[84,95]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":27,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"giovanigrizotti","name":"Giovani Grizotti","id":54403703,"id_str":"54403703","indices":[3,19]},{"screen_name":"SoniaBridi","name":"Sonia Bridi","id":97555792,"id_str":"97555792","indices":[37,48]},{"screen_name":"showdavida","name":"Fant\u00e1stico","id":29797128,"id_str":"29797128","indices":[105,116]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:37:08 +0000 2014","id":536664777230405633,"id_str":"536664777230405633","text":"\u00c9 agora! A Jornada da Vida! Comente aqui essa grande estreia do Fant\u00e1stico: http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":125,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:34:17 +0000 2014","id":536664061149458432,"id_str":"536664061149458432","text":"Voc\u00ea passaria dois anos e meio em um barco para dar a volta ao mundo? http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":30,"favorite_count":106,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:32:26 +0000 2014","id":536663596030500864,"id_str":"536663596030500864","text":"Vem conhecer os mascotes das Olimp\u00edadas e Paraolimp\u00edadas; e vote no seu nome preferido http:\/\/t.co\/yYK8NQxBae http:\/\/t.co\/yZuGekXQk4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":175,"favorite_count":313,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yYK8NQxBae","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1yJ9WgY","display_url":"glo.bo\/1yJ9WgY","indices":[87,109]}],"media":[{"id":536663594981924864,"id_str":"536663594981924864","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Kcsj7IIAAMveW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Kcsj7IIAAMveW.jpg","url":"http:\/\/t.co\/yZuGekXQk4","display_url":"pic.twitter.com\/yZuGekXQk4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536663596030500864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":465,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536663594981924864,"id_str":"536663594981924864","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Kcsj7IIAAMveW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Kcsj7IIAAMveW.jpg","url":"http:\/\/t.co\/yZuGekXQk4","display_url":"pic.twitter.com\/yZuGekXQk4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536663596030500864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":465,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:23:00 +0000 2014","id":536661219420426240,"id_str":"536661219420426240","text":"RT @SoniaBridi: Logo ap\u00f3s a exibi\u00e7\u00e3o da reportagem de abertura de #AJornadaDaVida estarei no chat do @showdavida para um papo com internaut\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 23 23:18:19 +0000 2014","id":536660043480195072,"id_str":"536660043480195072","text":"Logo ap\u00f3s a exibi\u00e7\u00e3o da reportagem de abertura de #AJornadaDaVida estarei no chat do @showdavida para um papo com internautas","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97555792,"id_str":"97555792","name":"Sonia Bridi","screen_name":"SoniaBridi","location":"","profile_location":null,"description":"Rep\u00f3rter.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":109514,"friends_count":241,"listed_count":739,"created_at":"Fri Dec 18 00:06:59 +0000 2009","favourites_count":32,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5598,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000247689277\/6b97c9b82ac86a99685e574fc3b9eaef_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000247689277\/6b97c9b82ac86a99685e574fc3b9eaef_normal.jpeg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":62,"favorite_count":485,"entities":{"hashtags":[{"text":"AJornadaDaVida","indices":[50,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"showdavida","name":"Fant\u00e1stico","id":29797128,"id_str":"29797128","indices":[85,96]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":62,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AJornadaDaVida","indices":[66,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaBridi","name":"Sonia Bridi","id":97555792,"id_str":"97555792","indices":[3,14]},{"screen_name":"showdavida","name":"Fant\u00e1stico","id":29797128,"id_str":"29797128","indices":[101,112]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:01:34 +0000 2014","id":536655825637765120,"id_str":"536655825637765120","text":"Vamos assistir ao Fant\u00e1stico juntos? Entre aqui e comente com a equipe do @showdavida!  http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh http:\/\/t.co\/XvhKvgSh2w","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":34,"favorite_count":179,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"showdavida","name":"Fant\u00e1stico","id":29797128,"id_str":"29797128","indices":[74,85]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[88,110]}],"media":[{"id":536655824798908417,"id_str":"536655824798908417","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KVoRvIgAE5O7f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KVoRvIgAE5O7f.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XvhKvgSh2w","display_url":"pic.twitter.com\/XvhKvgSh2w","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536655825637765120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":526,"h":444,"resize":"fit"},"medium":{"w":526,"h":444,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":286,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536655824798908417,"id_str":"536655824798908417","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KVoRvIgAE5O7f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KVoRvIgAE5O7f.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XvhKvgSh2w","display_url":"pic.twitter.com\/XvhKvgSh2w","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536655825637765120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":526,"h":444,"resize":"fit"},"medium":{"w":526,"h":444,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":286,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 20:06:43 +0000 2014","id":536611825488781312,"id_str":"536611825488781312","text":"Voc\u00eas j\u00e1 viram essas imagens? S\u00e3o de tirar o f\u00f4lego!! Estreia hoje: #AJornadaDaVida  http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL http:\/\/t.co\/CkT0PYm2t2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":98,"favorite_count":430,"entities":{"hashtags":[{"text":"AJornadaDaVida","indices":[68,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xDLOiV","display_url":"glo.bo\/1xDLOiV","indices":[85,107]}],"media":[{"id":536611823639068672,"id_str":"536611823639068672","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3JtnEpIAAASkMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3JtnEpIAAASkMA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CkT0PYm2t2","display_url":"pic.twitter.com\/CkT0PYm2t2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536611825488781312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":268,"resize":"fit"},"large":{"w":483,"h":268,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":188,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536611823639068672,"id_str":"536611823639068672","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3JtnEpIAAASkMA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3JtnEpIAAASkMA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CkT0PYm2t2","display_url":"pic.twitter.com\/CkT0PYm2t2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536611825488781312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":268,"resize":"fit"},"large":{"w":483,"h":268,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":188,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 19:41:59 +0000 2014","id":536605600130818048,"id_str":"536605600130818048","text":"RT @SoniaBridi: Menina do povo Afar, na Eti\u00f3pia. #aJornadaDaVida http:\/\/t.co\/rQYxzGy2s0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 21 00:52:05 +0000 2014","id":535596474395267073,"id_str":"535596474395267073","text":"Menina do povo Afar, na Eti\u00f3pia. #aJornadaDaVida http:\/\/t.co\/rQYxzGy2s0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":97555792,"id_str":"97555792","name":"Sonia Bridi","screen_name":"SoniaBridi","location":"","profile_location":null,"description":"Rep\u00f3rter.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":109514,"friends_count":241,"listed_count":739,"created_at":"Fri Dec 18 00:06:59 +0000 2009","favourites_count":32,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5598,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000247689277\/6b97c9b82ac86a99685e574fc3b9eaef_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000247689277\/6b97c9b82ac86a99685e574fc3b9eaef_normal.jpeg","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":{"type":"Point","coordinates":[-22.9855114,-43.3078784]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-43.3078784,-22.9855114]},"place":{"id":"97bcdfca1a2dca59","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/97bcdfca1a2dca59.json","place_type":"city","name":"Rio de Janeiro","full_name":"Rio de Janeiro","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-43.795449,-23.08302],[-43.0877068,-23.08302],[-43.0877068,-22.7398234],[-43.795449,-22.7398234]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":37,"favorite_count":119,"entities":{"hashtags":[{"text":"aJornadaDaVida","indices":[33,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":535596442552115200,"id_str":"535596442552115200","indices":[49,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B27SIHVIIAArJXg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B27SIHVIIAArJXg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rQYxzGy2s0","display_url":"pic.twitter.com\/rQYxzGy2s0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/SoniaBridi\/status\/535596474395267073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535596442552115200,"id_str":"535596442552115200","indices":[49,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B27SIHVIIAArJXg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B27SIHVIIAArJXg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rQYxzGy2s0","display_url":"pic.twitter.com\/rQYxzGy2s0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/SoniaBridi\/status\/535596474395267073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":37,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"aJornadaDaVida","indices":[49,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaBridi","name":"Sonia Bridi","id":97555792,"id_str":"97555792","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":535596442552115200,"id_str":"535596442552115200","indices":[65,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B27SIHVIIAArJXg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B27SIHVIIAArJXg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rQYxzGy2s0","display_url":"pic.twitter.com\/rQYxzGy2s0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/SoniaBridi\/status\/535596474395267073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":535596474395267073,"source_status_id_str":"535596474395267073"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535596442552115200,"id_str":"535596442552115200","indices":[65,87],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B27SIHVIIAArJXg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B27SIHVIIAArJXg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rQYxzGy2s0","display_url":"pic.twitter.com\/rQYxzGy2s0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/SoniaBridi\/status\/535596474395267073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":535596474395267073,"source_status_id_str":"535596474395267073"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 16:20:48 +0000 2014","id":536554973220585472,"id_str":"536554973220585472","text":"Hoje tem o terceiro epis\u00f3dio de \u2018Eu que amo tanto\u2019: http:\/\/t.co\/8XmNYHEcLt http:\/\/t.co\/XUDHZudnp0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":44,"favorite_count":165,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8XmNYHEcLt","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zKkAoN","display_url":"glo.bo\/1zKkAoN","indices":[52,74]}],"media":[{"id":536554971316375552,"id_str":"536554971316375552","indices":[75,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3I551PIUAAyknc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3I551PIUAAyknc.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XUDHZudnp0","display_url":"pic.twitter.com\/XUDHZudnp0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536554973220585472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536554971316375552,"id_str":"536554971316375552","indices":[75,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3I551PIUAAyknc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3I551PIUAAyknc.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XUDHZudnp0","display_url":"pic.twitter.com\/XUDHZudnp0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536554973220585472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 14:47:55 +0000 2014","id":536531597089337344,"id_str":"536531597089337344","text":"Hoje tem estreia de gala no Fant\u00e1stico! http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL http:\/\/t.co\/3NwW1G7OBy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":153,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xDLOiV","display_url":"glo.bo\/1xDLOiV","indices":[40,62]}],"media":[{"id":536531595185111040,"id_str":"536531595185111040","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3IkpKXIQAA_Cij.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3IkpKXIQAA_Cij.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3NwW1G7OBy","display_url":"pic.twitter.com\/3NwW1G7OBy","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536531597089337344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536531595185111040,"id_str":"536531595185111040","indices":[63,85],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3IkpKXIQAA_Cij.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3IkpKXIQAA_Cij.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3NwW1G7OBy","display_url":"pic.twitter.com\/3NwW1G7OBy","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/536531597089337344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 21:58:25 +0000 2014","id":536277547366236160,"id_str":"536277547366236160","text":"Diz que \u00e9 verdade, que tem saudade... Solte a voz no #Karaok\u00eaBemSertanejo : http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":99,"entities":{"hashtags":[{"text":"Karaok\u00eaBemSertanejo","indices":[53,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/14wjByl","display_url":"bit.ly\/14wjByl","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 19:57:43 +0000 2014","id":536247171981787137,"id_str":"536247171981787137","text":"Domingo, voc\u00ea vai ver a hist\u00f3ria do casal gay que teve g\u00eameas com ajuda de uma barriga de aluguel na Tail\u00e2ndia: http:\/\/t.co\/aqFrYeEm6g","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":33,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aqFrYeEm6g","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/14YRBnb","display_url":"glo.bo\/14YRBnb","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 17:16:39 +0000 2014","id":536206637141606400,"id_str":"536206637141606400","text":"Era para caridade, mas foi para o bolso. A reportagem especial mostra novas acusa\u00e7\u00f5es contra bicheiros: http:\/\/t.co\/s23nHsJLWT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":74,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s23nHsJLWT","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1taSluO","display_url":"glo.bo\/1taSluO","indices":[104,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:07:46 +0000 2014","id":535887311784144897,"id_str":"535887311784144897","text":"J\u00e1 sabe quem \u00e9 a convidada de 'Eu que amo tanto' de domingo? Ela vive uma hist\u00f3ria em que a paix\u00e3o virou loucura: http:\/\/t.co\/8XmNYHEcLt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8XmNYHEcLt","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zKkAoN","display_url":"glo.bo\/1zKkAoN","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 16:36:23 +0000 2014","id":535834115124514817,"id_str":"535834115124514817","text":"Nossos rep\u00f3rteres viajaram milhares de quil\u00f4metros para mostrar milh\u00f5es de anos de evolu\u00e7\u00e3o: http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xDLOiV","display_url":"glo.bo\/1xDLOiV","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 16:21:18 +0000 2014","id":535467932168761344,"id_str":"535467932168761344","text":"Domingo tem estreia no @showdavida : http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":66,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"showdavida","name":"Fant\u00e1stico","id":29797128,"id_str":"29797128","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xDLOiV","display_url":"glo.bo\/1xDLOiV","indices":[37,59]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 20:06:19 +0000 2014","id":535162171031060480,"id_str":"535162171031060480","text":"'A Jornada da Vida', nova s\u00e9rie do Fant\u00e1stico, estreia neste domingo: http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/R2sTfaWiuL","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xDLOiV","display_url":"glo.bo\/1xDLOiV","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 16:58:15 +0000 2014","id":535114842492108801,"id_str":"535114842492108801","text":"\"E nessa loucura de dizer que n\u00e3o te quero.Vou negando as apar\u00eancias, disfar\u00e7ando as evid\u00eancias\"#KaraokeBemSertanejo http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[{"text":"KaraokeBemSertanejo","indices":[96,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/14wjByl","display_url":"bit.ly\/14wjByl","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 19:52:47 +0000 2014","id":534796379630366720,"id_str":"534796379630366720","text":"Solte a voz no #Karaok\u00eaBemSertanejo ! http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[{"text":"Karaok\u00eaBemSertanejo","indices":[15,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/14wjByl","display_url":"bit.ly\/14wjByl","indices":[38,60]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 17:01:58 +0000 2014","id":534753392019902464,"id_str":"534753392019902464","text":"At\u00e9 o Tadeu Schmidt e a Poliana Abritta cantaram! Vem fazer seu v\u00eddeo no Karaok\u00ea Bem Sertanejo! http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/14wjByl","display_url":"bit.ly\/14wjByl","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 20:48:24 +0000 2014","id":534447989046390785,"id_str":"534447989046390785","text":"Luta contra o c\u00e2ncer de pr\u00f3stata ainda tem o preconceito como inimigo: http:\/\/t.co\/1PhYAPJp5F #NovembroAzul","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":28,"favorite_count":79,"entities":{"hashtags":[{"text":"NovembroAzul","indices":[94,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1PhYAPJp5F","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xJ7IyS","display_url":"glo.bo\/1xJ7IyS","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 14:52:18 +0000 2014","id":534358371026337792,"id_str":"534358371026337792","text":"J\u00e1 soltou a voz no #Karaok\u00eaBemSertanejo ?? Participe aqui: http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[{"text":"Karaok\u00eaBemSertanejo","indices":[19,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/14wjByl","display_url":"bit.ly\/14wjByl","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 13:11:06 +0000 2014","id":534332902965018624,"id_str":"534332902965018624","text":"O Inmetro testou a efici\u00eancia do manual de instru\u00e7\u00f5es e dos acess\u00f3rios de v\u00e1rias marcas de glicos\u00edmetro. Confira aqui:http:\/\/t.co\/0palrO9bB7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0palrO9bB7","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1vkzgMr","display_url":"glo.bo\/1vkzgMr","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 02:12:44 +0000 2014","id":534167220465991680,"id_str":"534167220465991680","text":"Susana Vieira vai at\u00e9 as \u00faltimas consequ\u00eancias em 'Eu que amo tanto' http:\/\/t.co\/SRzvdqlfbs http:\/\/t.co\/p8k5YJGIgz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":16,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SRzvdqlfbs","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xvHIJC","display_url":"glo.bo\/1xvHIJC","indices":[69,91]}],"media":[{"id":534167219123781632,"id_str":"534167219123781632","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2m-QXKIAAAOoNM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2m-QXKIAAAOoNM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/p8k5YJGIgz","display_url":"pic.twitter.com\/p8k5YJGIgz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534167220465991680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534167219123781632,"id_str":"534167219123781632","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2m-QXKIAAAOoNM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2m-QXKIAAAOoNM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/p8k5YJGIgz","display_url":"pic.twitter.com\/p8k5YJGIgz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534167220465991680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 02:09:21 +0000 2014","id":534166370976423936,"id_str":"534166370976423936","text":"Superatleta brasileiro cego conclui prova de 250 quil\u00f4metros no Atacama: http:\/\/t.co\/qh0Yhk1lR8 http:\/\/t.co\/Cka1NDSTnF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":58,"favorite_count":195,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qh0Yhk1lR8","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1H6Z9TK","display_url":"glo.bo\/1H6Z9TK","indices":[73,95]}],"media":[{"id":534166369689161729,"id_str":"534166369689161729","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2m9e6xIUAEMRJv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2m9e6xIUAEMRJv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Cka1NDSTnF","display_url":"pic.twitter.com\/Cka1NDSTnF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534166370976423936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534166369689161729,"id_str":"534166369689161729","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2m9e6xIUAEMRJv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2m9e6xIUAEMRJv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Cka1NDSTnF","display_url":"pic.twitter.com\/Cka1NDSTnF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534166370976423936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 01:00:10 +0000 2014","id":534148959842078720,"id_str":"534148959842078720","text":"No ar agora: #EuQueAmoTanto","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":29,"favorite_count":105,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 00:15:47 +0000 2014","id":534137790057816066,"id_str":"534137790057816066","text":"Exclusivo! Confira o Line-Up do Lollapalooza Brasil em primeira m\u00e3o http:\/\/t.co\/hcd22hF9VA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":536,"favorite_count":353,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":534137787914932224,"id_str":"534137787914932224","indices":[68,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2mjfPXIUAAd4Md.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2mjfPXIUAAd4Md.jpg","url":"http:\/\/t.co\/hcd22hF9VA","display_url":"pic.twitter.com\/hcd22hF9VA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534137790057816066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534137787914932224,"id_str":"534137787914932224","indices":[68,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2mjfPXIUAAd4Md.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2mjfPXIUAAd4Md.jpg","url":"http:\/\/t.co\/hcd22hF9VA","display_url":"pic.twitter.com\/hcd22hF9VA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534137790057816066\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 00:04:39 +0000 2014","id":534134988695175168,"id_str":"534134988695175168","text":"#BemSertanejo no ar!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":45,"favorite_count":155,"entities":{"hashtags":[{"text":"BemSertanejo","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Nov 16 23:59:32 +0000 2014","id":534133701844930560,"id_str":"534133701844930560","text":"\u266b\u266a Diz que \u00e9 verdade, que tem saudade...\u266b\u266a Solte a voz no #karaokebemsertanejo http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":122,"entities":{"hashtags":[{"text":"karaokebemsertanejo","indices":[58,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qtmoSHchc0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/14wjByl","display_url":"bit.ly\/14wjByl","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 23:32:01 +0000 2014","id":534126774842818561,"id_str":"534126774842818561","text":"Voc\u00ea acredita em vida extraterrestre? http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":99,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[38,60]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 23:16:36 +0000 2014","id":534122895962677248,"id_str":"534122895962677248","text":"RT @micheltelo: Come\u00e7ou @showdavida, daqui a pouco tem #BemSertanejo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 16 23:10:12 +0000 2014","id":534121283135369216,"id_str":"534121283135369216","text":"Come\u00e7ou @showdavida, daqui a pouco tem #BemSertanejo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":38185503,"id_str":"38185503","name":"Michel Tel\u00f3","screen_name":"micheltelo","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/73vXR6lBtb","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/73vXR6lBtb","expanded_url":"http:\/\/www.micheltelo.com","display_url":"micheltelo.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3798555,"friends_count":609,"listed_count":5580,"created_at":"Wed May 06 14:14:20 +0000 2009","favourites_count":171,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":162341,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/456129782632038400\/fHpFXx6y.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/456129782632038400\/fHpFXx6y.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536883651640688641\/DSo8nWZc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536883651640688641\/DSo8nWZc_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/38185503\/1416838048","profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":64,"favorite_count":172,"entities":{"hashtags":[{"text":"BemSertanejo","indices":[39,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"showdavida","name":"Fant\u00e1stico","id":29797128,"id_str":"29797128","indices":[8,19]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":64,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BemSertanejo","indices":[55,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"micheltelo","name":"Michel Tel\u00f3","id":38185503,"id_str":"38185503","indices":[3,14]},{"screen_name":"showdavida","name":"Fant\u00e1stico","id":29797128,"id_str":"29797128","indices":[24,35]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 23:14:03 +0000 2014","id":534122254401929216,"id_str":"534122254401929216","text":"Voc\u00ea j\u00e1 foi assaltado em \u00f4nibus? http:\/\/t.co\/RSeCkgR4mU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":57,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RSeCkgR4mU","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[33,55]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 23:01:03 +0000 2014","id":534118980383174656,"id_str":"534118980383174656","text":"Vamos assistir ao Fant\u00e1stico? Entre no site e converse com a gente! http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh http:\/\/t.co\/3vVxeXiuqr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":27,"favorite_count":142,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draOOs9Nh","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[68,90]}],"media":[{"id":534118978185363456,"id_str":"534118978185363456","indices":[91,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2mSYXqIgAAtNvQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2mSYXqIgAAtNvQ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3vVxeXiuqr","display_url":"pic.twitter.com\/3vVxeXiuqr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534118980383174656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":507,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":507,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":287,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534118978185363456,"id_str":"534118978185363456","indices":[91,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2mSYXqIgAAtNvQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2mSYXqIgAAtNvQ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3vVxeXiuqr","display_url":"pic.twitter.com\/3vVxeXiuqr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534118980383174656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":600,"h":507,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":507,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":287,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 21:25:17 +0000 2014","id":534094882038501376,"id_str":"534094882038501376","text":"Voc\u00ea vai ver como bandidos quebram a barreira de seguran\u00e7a de cart\u00f5es de cr\u00e9dito com chip. http:\/\/t.co\/MzPz0jYLin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":35,"favorite_count":95,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MzPz0jYLin","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1EMeQh2","display_url":"glo.bo\/1EMeQh2","indices":[91,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 20:06:50 +0000 2014","id":534075138249990144,"id_str":"534075138249990144","text":"Quem j\u00e1 est\u00e1 esperando o @luansantana e @Gusttavo_lima no #BemSertanejo de hoje?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":309,"favorite_count":543,"entities":{"hashtags":[{"text":"BemSertanejo","indices":[58,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luansantana","name":"Luan Santana","id":59156773,"id_str":"59156773","indices":[25,37]},{"screen_name":"Gusttavo_lima","name":"Gusttavo Lima","id":126676337,"id_str":"126676337","indices":[40,54]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 19:22:28 +0000 2014","id":534063973956481024,"id_str":"534063973956481024","text":"\u201cMe prende, me prende agora que s\u00f3 assim eu vou me ver livre daquele cafajeste\u201d #EuQueAmoTanto \u00c9 hoje, no Fant\u00e1stico! http:\/\/t.co\/g5Naeqw5Dg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":110,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[80,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":534063971507380225,"id_str":"534063971507380225","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2lgWj0IIAEgj1-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2lgWj0IIAEgj1-.jpg","url":"http:\/\/t.co\/g5Naeqw5Dg","display_url":"pic.twitter.com\/g5Naeqw5Dg","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534063973956481024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534063971507380225,"id_str":"534063971507380225","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2lgWj0IIAEgj1-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2lgWj0IIAEgj1-.jpg","url":"http:\/\/t.co\/g5Naeqw5Dg","display_url":"pic.twitter.com\/g5Naeqw5Dg","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/534063973956481024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 17:57:16 +0000 2014","id":534042534016589825,"id_str":"534042534016589825","text":"Voc\u00ea acha que seu cart\u00e3o com chip \u00e9 seguro? Ent\u00e3o, n\u00e3o perca a reportagem especial de hoje: http:\/\/t.co\/MzPz0jYLin","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":34,"favorite_count":83,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MzPz0jYLin","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1EMeQh2","display_url":"glo.bo\/1EMeQh2","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 16:01:42 +0000 2014","id":534013450016792577,"id_str":"534013450016792577","text":"Hoje tem o \u00faltimo epis\u00f3dio de #BemSertanejo com @luansantana e @Gusttavo_lima: http:\/\/t.co\/5ZAUAdtmFD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":372,"favorite_count":598,"entities":{"hashtags":[{"text":"BemSertanejo","indices":[30,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"luansantana","name":"Luan Santana","id":59156773,"id_str":"59156773","indices":[48,60]},{"screen_name":"Gusttavo_lima","name":"Gusttavo Lima","id":126676337,"id_str":"126676337","indices":[63,77]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5ZAUAdtmFD","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/10XEpwg","display_url":"glo.bo\/10XEpwg","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 20:03:35 +0000 2014","id":533711933506347008,"id_str":"533711933506347008","text":"Neste domingo tem o segundo epis\u00f3dio de #EuQueAmoTanto com Susana Vieira: http:\/\/t.co\/pfpsExI6bm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":90,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[40,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pfpsExI6bm","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1tO3eSt","display_url":"glo.bo\/1tO3eSt","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 16:31:34 +0000 2014","id":533658578390106112,"id_str":"533658578390106112","text":"Domingo, voc\u00ea vai conhecer o ultramaratonista brasileiro cego que acaba de completar uma prova heroica: http:\/\/t.co\/KkXqHcJLm1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":16,"favorite_count":83,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KkXqHcJLm1","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1BoYdd9","display_url":"glo.bo\/1BoYdd9","indices":[104,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 17:00:22 +0000 2014","id":533303439066169344,"id_str":"533303439066169344","text":"O Bem Sertanejo termina neste domingo! Aproveite para relembrar os epis\u00f3dios: http:\/\/t.co\/qoRAt1VtPP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":63,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qoRAt1VtPP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1oa9pxA","display_url":"bit.ly\/1oa9pxA","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 15:52:39 +0000 2014","id":533286394383568896,"id_str":"533286394383568896","text":"Ultramaratonista brasileiro cego completa prova her\u00f3ica: 250 quil\u00f4metros no deserto do Atacama: http:\/\/t.co\/KkXqHcJLm1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":66,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KkXqHcJLm1","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1BoYdd9","display_url":"glo.bo\/1BoYdd9","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 23:21:06 +0000 2014","id":533036863809134592,"id_str":"533036863809134592","text":"J\u00e1 sabe quem \u00e9 a estrela do segundo epis\u00f3dio de 'Eu que amo tanto'? http:\/\/t.co\/pfpsExI6bm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":56,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pfpsExI6bm","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1tO3eSt","display_url":"glo.bo\/1tO3eSt","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 16:15:04 +0000 2014","id":532929649849143296,"id_str":"532929649849143296","text":"A s\u00e9rie #BemSertanejo est\u00e1 chegando ao fim! Perdeu algum epis\u00f3dio? No primeiro teve @jorgeemateus : http:\/\/t.co\/5r6bpbJpSl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[{"text":"BemSertanejo","indices":[8,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jorgeemateus","name":"Jorge & Mateus","id":41043596,"id_str":"41043596","indices":[84,97]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5r6bpbJpSl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xRR6Ee","display_url":"bit.ly\/1xRR6Ee","indices":[100,122]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 22:08:23 +0000 2014","id":532656174932713473,"id_str":"532656174932713473","text":"Olha s\u00f3 quem passou pelo palco do Fant\u00e1stico @micheltelo e @luansantana! N\u00e3o perca o \u00faltimo epis\u00f3dio de Bem Sertanejo:http:\/\/t.co\/VJaYn3Ioj6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":117,"favorite_count":136,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"micheltelo","name":"Michel Tel\u00f3","id":38185503,"id_str":"38185503","indices":[45,56]},{"screen_name":"luansantana","name":"Luan Santana","id":59156773,"id_str":"59156773","indices":[59,71]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VJaYn3Ioj6","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/10XEpwg","display_url":"glo.bo\/10XEpwg","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 16:48:23 +0000 2014","id":532213256359002112,"id_str":"532213256359002112","text":"Mariana Ximenes contou segredos e revelou seus gostos em 180 segundos! Confira essa entrevista diferente: http:\/\/t.co\/ANNJXnbV6S","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":65,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ANNJXnbV6S","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zhrrFN","display_url":"glo.bo\/1zhrrFN","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 19:02:29 +0000 2014","id":531884615817232384,"id_str":"531884615817232384","text":"Em que momento o amor passa de todos os limites? Confira o primeiro epis\u00f3dio de #EuQueAmoTanto : http:\/\/t.co\/vq1myF6EeS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":66,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[80,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vq1myF6EeS","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1qyWTdr","display_url":"glo.bo\/1qyWTdr","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 12:51:45 +0000 2014","id":531791318306263040,"id_str":"531791318306263040","text":"O Fant\u00e1stico mostrou a opera\u00e7\u00e3o antidrogas no maior aeroporto do Brasil. Confira aqui os flagrantes inacredit\u00e1veis: http:\/\/t.co\/Y3XmKVY1GE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Y3XmKVY1GE","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1uSsuxh","display_url":"glo.bo\/1uSsuxh","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 01:42:53 +0000 2014","id":531622994373009408,"id_str":"531622994373009408","text":"#EuQueAmoTanto j\u00e1 est\u00e1 no site do Fant\u00e1stico: http:\/\/t.co\/vq1myF6EeS http:\/\/t.co\/enYJKdq7eZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":51,"favorite_count":219,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vq1myF6EeS","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1qyWTdr","display_url":"glo.bo\/1qyWTdr","indices":[46,68]}],"media":[{"id":531622992380690432,"id_str":"531622992380690432","indices":[69,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2C0S39IAAAxKMJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2C0S39IAAAxKMJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/enYJKdq7eZ","display_url":"pic.twitter.com\/enYJKdq7eZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531622994373009408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531622992380690432,"id_str":"531622992380690432","indices":[69,91],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2C0S39IAAAxKMJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2C0S39IAAAxKMJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/enYJKdq7eZ","display_url":"pic.twitter.com\/enYJKdq7eZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531622994373009408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 00:59:26 +0000 2014","id":531612059260424193,"id_str":"531612059260424193","text":"No ar agora: #EuQueAmoTanto","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":39,"favorite_count":169,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[13,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 00:44:33 +0000 2014","id":531608315537948672,"id_str":"531608315537948672","text":"#EuQueAmoTanto: Voc\u00ea j\u00e1 fez alguma loucura por amor? http:\/\/t.co\/8draONBmp5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":118,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[0,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draONBmp5","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 00:34:49 +0000 2014","id":531605864176971777,"id_str":"531605864176971777","text":"Banda irlandesa deu entrevista e uma palhinha para o Fant\u00e1stico: http:\/\/t.co\/YRXdxszabL http:\/\/t.co\/ntZoiqhveJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":54,"favorite_count":153,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YRXdxszabL","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oAaCVQ","display_url":"glo.bo\/1oAaCVQ","indices":[65,87]}],"media":[{"id":531605862675398656,"id_str":"531605862675398656","indices":[88,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Ckty1IQAAI3-V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Ckty1IQAAI3-V.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ntZoiqhveJ","display_url":"pic.twitter.com\/ntZoiqhveJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531605864176971777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531605862675398656,"id_str":"531605862675398656","indices":[88,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Ckty1IQAAI3-V.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Ckty1IQAAI3-V.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ntZoiqhveJ","display_url":"pic.twitter.com\/ntZoiqhveJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531605864176971777\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 00:31:08 +0000 2014","id":531604938846400512,"id_str":"531604938846400512","text":"Voc\u00ea \u00e9 favor do uso da maconha para fins medicinais? http:\/\/t.co\/8draONBmp5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":62,"favorite_count":240,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draONBmp5","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 00:19:45 +0000 2014","id":531602071246884864,"id_str":"531602071246884864","text":"A banda U2 estava certa ao lan\u00e7ar seu \u00e1lbum sem permiss\u00e3o nos celulares de milh\u00f5es de usu\u00e1rios? Participe: http:\/\/t.co\/8draONBmp5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":115,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draONBmp5","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 00:09:22 +0000 2014","id":531599460040970240,"id_str":"531599460040970240","text":"Qual sua m\u00fasica favorita na voz de S\u00e9rgio Reis? http:\/\/t.co\/8draONBmp5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":87,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draONBmp5","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[48,70]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 00:07:54 +0000 2014","id":531599091504259072,"id_str":"531599091504259072","text":"No ar agora: Bem Sertanejo!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":102,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 23:57:35 +0000 2014","id":531596493816627200,"id_str":"531596493816627200","text":"Quantas vezes ao dia voc\u00ea escova os dentes?http:\/\/t.co\/8draONBmp5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":107,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draONBmp5","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[43,65]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 23:28:47 +0000 2014","id":531589244729696258,"id_str":"531589244729696258","text":"Ainda hoje, a pol\u00eamica do grupo que age contra a lei para produzir um rem\u00e9dio extra\u00eddo da maconha!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":24,"favorite_count":87,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 23:27:16 +0000 2014","id":531588865598181378,"id_str":"531588865598181378","text":"Depois do intervalo: O lindo gesto de amor de uma filha que ia se casar e realizou o sonho da m\u00e3e!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":94,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 23:26:34 +0000 2014","id":531588688674033665,"id_str":"531588688674033665","text":"Voc\u00ea tem um grande amigo ou amiga? Quer fazer uma homenagem? Ent\u00e3o grave uma mensagem e mande pro nosso site. http:\/\/t.co\/8draONBmp5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":107,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draONBmp5","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[110,132]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 23:01:05 +0000 2014","id":531582274719199233,"id_str":"531582274719199233","text":"Boa noite! O Fant\u00e1stico est\u00e1 no ar! Assista ao Fant\u00e1stico com a equipe do @showdavida! http:\/\/t.co\/8draONBmp5: http:\/\/t.co\/uGn8fqJfTq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":114,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"showdavida","name":"Fant\u00e1stico","id":29797128,"id_str":"29797128","indices":[74,85]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8draONBmp5","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oYhAQR","display_url":"glo.bo\/1oYhAQR","indices":[87,109]}],"media":[{"id":531582273167319041,"id_str":"531582273167319041","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CPQtEIYAEvN8d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CPQtEIYAEvN8d.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uGn8fqJfTq","display_url":"pic.twitter.com\/uGn8fqJfTq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531582274719199233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":526,"h":276,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":526,"h":276,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531582273167319041,"id_str":"531582273167319041","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CPQtEIYAEvN8d.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CPQtEIYAEvN8d.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uGn8fqJfTq","display_url":"pic.twitter.com\/uGn8fqJfTq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531582274719199233\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":526,"h":276,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":526,"h":276,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 22:33:06 +0000 2014","id":531575232491175937,"id_str":"531575232491175937","text":"\u00c9 hoje! #EuQueAmoTanto: http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7 http:\/\/t.co\/L5rw8A20e8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":49,"favorite_count":229,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[8,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1y4u1hf","display_url":"glo.bo\/1y4u1hf","indices":[24,46]}],"media":[{"id":531575231383863296,"id_str":"531575231383863296","indices":[47,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CI20YIAAAg2sj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CI20YIAAAg2sj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/L5rw8A20e8","display_url":"pic.twitter.com\/L5rw8A20e8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531575232491175937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531575231383863296,"id_str":"531575231383863296","indices":[47,69],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CI20YIAAAg2sj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CI20YIAAAg2sj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/L5rw8A20e8","display_url":"pic.twitter.com\/L5rw8A20e8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531575232491175937\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:58:09 +0000 2014","id":531566439313195009,"id_str":"531566439313195009","text":"O rem\u00e9dio fora da lei que est\u00e1 ajudando a combater doen\u00e7as graves: http:\/\/t.co\/xrMFZ70SIc http:\/\/t.co\/CO9eohhX4S","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":324,"favorite_count":467,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xrMFZ70SIc","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1EpTeqo","display_url":"glo.bo\/1EpTeqo","indices":[67,89]}],"media":[{"id":531566437920673793,"id_str":"531566437920673793","indices":[90,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CA2-LIEAE-dJJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CA2-LIEAE-dJJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CO9eohhX4S","display_url":"pic.twitter.com\/CO9eohhX4S","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531566439313195009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531566437920673793,"id_str":"531566437920673793","indices":[90,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CA2-LIEAE-dJJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2CA2-LIEAE-dJJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CO9eohhX4S","display_url":"pic.twitter.com\/CO9eohhX4S","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531566439313195009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:42:58 +0000 2014","id":531562618671337473,"id_str":"531562618671337473","text":"@receribelli foi ao Canad\u00e1 conferir: http:\/\/t.co\/lMToIcN0te http:\/\/t.co\/FVlrIo39X2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":33313947,"in_reply_to_user_id_str":"33313947","in_reply_to_screen_name":"receribelli","user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"receribelli","name":"renata ceribelli","id":33313947,"id_str":"33313947","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lMToIcN0te","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1wCKET0","display_url":"glo.bo\/1wCKET0","indices":[37,59]}],"media":[{"id":531562617496952832,"id_str":"531562617496952832","indices":[60,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2B9Yl_IYAACFMv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2B9Yl_IYAACFMv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/FVlrIo39X2","display_url":"pic.twitter.com\/FVlrIo39X2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531562618671337473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531562617496952832,"id_str":"531562617496952832","indices":[60,82],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2B9Yl_IYAACFMv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2B9Yl_IYAACFMv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/FVlrIo39X2","display_url":"pic.twitter.com\/FVlrIo39X2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531562618671337473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:32:40 +0000 2014","id":531560024943128576,"id_str":"531560024943128576","text":"Voc\u00ea vai ver! http:\/\/t.co\/RE5XQB4Kzm http:\/\/t.co\/qFHAiv4y9J","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":71,"favorite_count":187,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RE5XQB4Kzm","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1tJsFb1","display_url":"glo.bo\/1tJsFb1","indices":[14,36]}],"media":[{"id":531560023944884224,"id_str":"531560023944884224","indices":[37,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2B7BoQIcAAh6Y_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2B7BoQIcAAh6Y_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/qFHAiv4y9J","display_url":"pic.twitter.com\/qFHAiv4y9J","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531560024943128576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531560023944884224,"id_str":"531560023944884224","indices":[37,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2B7BoQIcAAh6Y_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2B7BoQIcAAh6Y_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/qFHAiv4y9J","display_url":"pic.twitter.com\/qFHAiv4y9J","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/531560024943128576\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":483,"h":252,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:22:09 +0000 2014","id":531557379683672065,"id_str":"531557379683672065","text":"RT @eduardofaustini: Embarcando com meu parceiro luizclaudioazevedo pra mais uma \"hist\u00f3ria\".#cadeodinheiroquetavaaqui http:\/\/t.co\/fnsyoIlMxM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 09 21:17:38 +0000 2014","id":531556242515189760,"id_str":"531556242515189760","text":"Embarcando com meu parceiro luizclaudioazevedo pra mais uma \"hist\u00f3ria\".#cadeodinheiroquetavaaqui http:\/\/t.co\/fnsyoIlMxM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34086442,"id_str":"34086442","name":"Eduardo Faustini","screen_name":"eduardofaustini","location":"Rio de Janeiro","profile_location":null,"description":"Rep\u00f3rter investigativo - Fant\u00e1stico -Tv Globo.- 100% Vasca\u00edno!! denuncie.eduardofaustini@gmail.com","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":22418,"friends_count":528,"listed_count":179,"created_at":"Tue Apr 21 23:19:54 +0000 2009","favourites_count":277,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":6090,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2525755820\/y9y0pnyfiaz4ygnf3km5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2525755820\/y9y0pnyfiaz4ygnf3km5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34086442\/1414296270","profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[{"text":"cadeodinheiroquetavaaqui","indices":[71,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fnsyoIlMxM","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/vMZqA4FtR7\/","display_url":"instagram.com\/p\/vMZqA4FtR7\/","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"cadeodinheiroquetavaaqui","indices":[92,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardofaustini","name":"Eduardo Faustini","id":34086442,"id_str":"34086442","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fnsyoIlMxM","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/vMZqA4FtR7\/","display_url":"instagram.com\/p\/vMZqA4FtR7\/","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 16:06:39 +0000 2014","id":531477980883992577,"id_str":"531477980883992577","text":"Hoje tem apresenta\u00e7\u00e3o exclusiva do U2 para o Fant\u00e1stico! http:\/\/t.co\/RE5XQB4Kzm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":102,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RE5XQB4Kzm","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1tJsFb1","display_url":"glo.bo\/1tJsFb1","indices":[57,79]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 14:13:54 +0000 2014","id":531449606631342080,"id_str":"531449606631342080","text":"Renata Ceribelli foi ao Canad\u00e1 conferir a cidade com mais ursos polares que humanos: http:\/\/t.co\/lMToIcN0te","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":79,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lMToIcN0te","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1wCKET0","display_url":"glo.bo\/1wCKET0","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 22:11:54 +0000 2014","id":531207508980146176,"id_str":"531207508980146176","text":"Domingo, voc\u00ea vai ver a rede de pessoas que est\u00e1 afrontando a lei para produzir um medicamento: http:\/\/t.co\/xrMFZ70SIc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xrMFZ70SIc","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1EpTeqo","display_url":"glo.bo\/1EpTeqo","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 20:21:52 +0000 2014","id":531179820647186432,"id_str":"531179820647186432","text":"Voc\u00ea j\u00e1 fez alguma loucura por amor? #EuQueAmoTanto http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":16,"favorite_count":72,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[37,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1y4u1hf","display_url":"glo.bo\/1y4u1hf","indices":[52,74]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 17:01:33 +0000 2014","id":531129408472772608,"id_str":"531129408472772608","text":"Domingo, no Fant\u00e1stico, nosso rep\u00f3rter secreto ataca mais uma vez a corrup\u00e7\u00e3o nas prefeituras brasileiras. http:\/\/t.co\/zlgUBcSHIt","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":106,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zlgUBcSHIt","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/10FSlLM","display_url":"glo.bo\/10FSlLM","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 22:25:41 +0000 2014","id":530848589137055744,"id_str":"530848589137055744","text":"Quando o amor pode ser confundido com loucura? Domingo estreia #EuQueAmoTanto : http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":24,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[63,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1y4u1hf","display_url":"glo.bo\/1y4u1hf","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 17:33:30 +0000 2014","id":530775062652416000,"id_str":"530775062652416000","text":"Domingo tem estreia no Fant\u00e1stico! #Euqueamotanto http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7 http:\/\/t.co\/cPwUlk36WL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":43,"favorite_count":163,"entities":{"hashtags":[{"text":"Euqueamotanto","indices":[35,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1y4u1hf","display_url":"glo.bo\/1y4u1hf","indices":[50,72]}],"media":[{"id":530775061591244800,"id_str":"530775061591244800","indices":[73,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B12xGznIQAASibr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B12xGznIQAASibr.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cPwUlk36WL","display_url":"pic.twitter.com\/cPwUlk36WL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/530775062652416000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530775061591244800,"id_str":"530775061591244800","indices":[73,95],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B12xGznIQAASibr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B12xGznIQAASibr.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cPwUlk36WL","display_url":"pic.twitter.com\/cPwUlk36WL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/530775062652416000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 23:22:12 +0000 2014","id":530500424676417536,"id_str":"530500424676417536","text":"Tem s\u00e9rie nova no Fant\u00e1stico: #EuQueAmoTanto: http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQueAmoTanto","indices":[30,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1y4u1hf","display_url":"glo.bo\/1y4u1hf","indices":[46,68]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 17:30:50 +0000 2014","id":530412000418234369,"id_str":"530412000418234369","text":"Domingo estreia \"Eu que amo tanto\" - uma s\u00e9rie baseada em hist\u00f3rias reais e impressionantes. http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1y4u1hf","display_url":"glo.bo\/1y4u1hf","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:27:16 +0000 2014","id":530063816219185153,"id_str":"530063816219185153","text":"Domingo tem novidade no #Fant\u00e1stico. Voc\u00ea j\u00e1 amou algu\u00e9m de verdade? http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":83,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fant\u00e1stico","indices":[24,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tS84Vfk8F7","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1y4u1hf","display_url":"glo.bo\/1y4u1hf","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 16:32:13 +0000 2014","id":530034863320363009,"id_str":"530034863320363009","text":"Voc\u00ea tem aquele amigo perna de pau ou craque dos campinhos? Ent\u00e3o, envie seu v\u00eddeo para o Bola Cheia, Bola Murcha: http:\/\/t.co\/A680YWKeLG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/A680YWKeLG","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1rtkDP0","display_url":"glo.bo\/1rtkDP0","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 20:49:23 +0000 2014","id":529737192164581377,"id_str":"529737192164581377","text":"Rep\u00f3rter Eduardo Faustini decidiu sair pelo Brasil para radiografar uma praga chamada corrup\u00e7\u00e3o: http:\/\/t.co\/cBzvMPEwWm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":93,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cBzvMPEwWm","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/13zwSWk","display_url":"glo.bo\/13zwSWk","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 16:41:27 +0000 2014","id":529674800223256577,"id_str":"529674800223256577","text":"A simp\u00e1tica Irm\u00e3 Cristina solta a voz para interpretar Madonna. Confira o mais novo sucesso aqui: http:\/\/t.co\/LrnJvXXS6B","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":49,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LrnJvXXS6B","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/10RWpJB","display_url":"glo.bo\/10RWpJB","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 19:51:54 +0000 2014","id":529360340493295616,"id_str":"529360340493295616","text":"Homem com paralisia volta a andar ap\u00f3s fazer tratamento revolucion\u00e1rio http:\/\/t.co\/S7AHez7ogM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":84,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/S7AHez7ogM","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/10kRT5e","display_url":"glo.bo\/10kRT5e","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 16:56:43 +0000 2014","id":529316254155563008,"id_str":"529316254155563008","text":"Todo mundo sabe que a roda \u00e9 redonda. Mas agora um inventor quer provar que uma el\u00edptica, \u00e9 mais eficiente. Ser\u00e1? http:\/\/t.co\/GW3d57Odal","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GW3d57Odal","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oaJTyT","display_url":"glo.bo\/1oaJTyT","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 15:24:42 +0000 2014","id":529293097105358849,"id_str":"529293097105358849","text":"Cad\u00ea o dinheiro que estava em Anajatuba, uma cidade de 25 mil habitantes no norte do Maranh\u00e3o? http:\/\/t.co\/cBzvMPEwWm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":75,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cBzvMPEwWm","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/13zwSWk","display_url":"glo.bo\/13zwSWk","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 12:40:08 +0000 2014","id":529251679792025600,"id_str":"529251679792025600","text":"Ela tem 84, ele tem 88. Eles foram noivos na juventude e, d\u00e9cadas depois, se reencontraram em um asilo: http:\/\/t.co\/tzcuPeq37B","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tzcuPeq37B","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/10NC0Fx","display_url":"glo.bo\/10NC0Fx","indices":[104,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 01:11:36 +0000 2014","id":529078407863480320,"id_str":"529078407863480320","text":"Hora dos gols do Fant\u00e1stico!","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":115,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 01:03:47 +0000 2014","id":529076439011049473,"id_str":"529076439011049473","text":"Se voc\u00ea tem alguma den\u00fancia para o rep\u00f3rter secreto Eduardo Faustini, mande por esse link: http:\/\/t.co\/JW8bkcWjW2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":104,"favorite_count":136,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JW8bkcWjW2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/12JeUQS","display_url":"bit.ly\/12JeUQS","indices":[91,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 00:56:22 +0000 2014","id":529074571354570752,"id_str":"529074571354570752","text":"Cad\u00ea o dinheiro que estava aqui?","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":122,"favorite_count":232,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 00:36:50 +0000 2014","id":529069656032960512,"id_str":"529069656032960512","text":"\u266b\u266a Pense em mim... \u266a\u266b #Leonardo no #BemSertanejo http:\/\/t.co\/MRPRhIiF95","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":130,"favorite_count":350,"entities":{"hashtags":[{"text":"Leonardo","indices":[22,31]},{"text":"BemSertanejo","indices":[35,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":529069654044467200,"id_str":"529069654044467200","indices":[49,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1eiDBbCYAAmHZA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1eiDBbCYAAmHZA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MRPRhIiF95","display_url":"pic.twitter.com\/MRPRhIiF95","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/529069656032960512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":529069654044467200,"id_str":"529069654044467200","indices":[49,71],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1eiDBbCYAAmHZA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1eiDBbCYAAmHZA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MRPRhIiF95","display_url":"pic.twitter.com\/MRPRhIiF95","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/showdavida\/status\/529069656032960512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":315,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":537,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":178,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 00:27:43 +0000 2014","id":529067363380232192,"id_str":"529067363380232192","text":"Vou choraaaaar!!! #Leonardo no #BemSertanejo #Fantastico","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":73,"favorite_count":266,"entities":{"hashtags":[{"text":"Leonardo","indices":[18,27]},{"text":"BemSertanejo","indices":[31,44]},{"text":"Fantastico","indices":[45,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 00:12:38 +0000 2014","id":529063567367356418,"id_str":"529063567367356418","text":"Veja agora a entrevista da Poliana Abritta com o ganhador do Nobel da Paz.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29797128,"id_str":"29797128","name":"Fant\u00e1stico","screen_name":"showdavida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Este \u00e9 o twitter oficial do Fant\u00e1stico, da TV Globo. Aqui voc\u00ea vai ficar por dentro dos bastidores e novidades do programa e do site.","url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PwagjPX8f","expanded_url":"http:\/\/www.g1.com.br\/fantastico","display_url":"g1.com.br\/fantastico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6428342,"friends_count":38,"listed_count":11621,"created_at":"Wed Apr 08 19:29:18 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16960,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A5D9F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/460569923362619392\/2tnNMjX0.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528299145522446337\/9QcqdyAt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29797128\/1398643247","profile_link_color":"131430","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":37,"favorite_count":142,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}]