[{"created_at":"Thu Nov 27 14:05:09 +0000 2014","id":537970383383576576,"id_str":"537970383383576576","text":"Felip\u00e3o desperta a ira de jornalistas e \u00e9 ironizado por Band e Globo http:\/\/t.co\/t5CdGhafiP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/t5CdGhafiP","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7fM2Rc","display_url":"dlvr.it\/7fM2Rc","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 13:34:03 +0000 2014","id":537962558032842752,"id_str":"537962558032842752","text":"Geraldo Lu\u00eds revela o sal\u00e1rio de apresentadores da Record http:\/\/t.co\/8XpYGR18iY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8XpYGR18iY","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7fLQVl","display_url":"dlvr.it\/7fLQVl","indices":[58,80]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 13:03:04 +0000 2014","id":537954760603615233,"id_str":"537954760603615233","text":"Com o \u201cHora Um\u201d, F\u00e1tima Bernardes invadir\u00e1 hor\u00e1rio dos telejornais locais http:\/\/t.co\/UW6QtcrHAA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UW6QtcrHAA","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7fKh5K","display_url":"dlvr.it\/7fKh5K","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 13:03:03 +0000 2014","id":537954758451941376,"id_str":"537954758451941376","text":"Band antecipa grande final do \u201cMasterChef\u201d e define estreia da segunda temporada http:\/\/t.co\/YC9SY9RVT0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YC9SY9RVT0","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7fKgh5","display_url":"dlvr.it\/7fKgh5","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:31:04 +0000 2014","id":537946710140407808,"id_str":"537946710140407808","text":"Ator de \u201cChiquititas\u201d j\u00e1 protagonizou filme pol\u00eamico ao lado de mocinho de \u201cImp\u00e9rio\u201d http:\/\/t.co\/wWc4Xxc1fl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wWc4Xxc1fl","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7fJzzS","display_url":"dlvr.it\/7fJzzS","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:31:04 +0000 2014","id":537946708496236545,"id_str":"537946708496236545","text":"Record colocar\u00e1 Roberto Justus para bater de frente com Mar\u00edlia Gabriela http:\/\/t.co\/Nv0hfzQTBK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Nv0hfzQTBK","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7fK03Y","display_url":"dlvr.it\/7fK03Y","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:59:34 +0000 2014","id":537938783102976000,"id_str":"537938783102976000","text":"Globo junta casais que marcaram \u00e9poca para festejar seus 50 anos http:\/\/t.co\/XZjVee9vjz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XZjVee9vjz","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7fJJ6t","display_url":"dlvr.it\/7fJJ6t","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:29:10 +0000 2014","id":537931130284957696,"id_str":"537931130284957696","text":"Neila Medeiros cai em pegadinha e solta nome de duplo sentido ao vivo http:\/\/t.co\/qmyL4DwVo2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qmyL4DwVo2","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7fHJL9","display_url":"dlvr.it\/7fHJL9","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 10:57:03 +0000 2014","id":537923046749659136,"id_str":"537923046749659136","text":"Mulher diz que pr\u00f3tese dent\u00e1ria dada por Eliana em quadro \u201cera fake\u201d: \u201cMeu rosto desmoronou\u201d http:\/\/t.co\/OmbMKY9qa5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OmbMKY9qa5","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7fGdHb","display_url":"dlvr.it\/7fGdHb","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:35:04 +0000 2014","id":537796719782531072,"id_str":"537796719782531072","text":"\u201cA Fazenda 7\u201d: Pep\u00ea &amp; Nen\u00e9m e MC Bruninha est\u00e3o na Ro\u00e7a http:\/\/t.co\/LIxaXPO8sX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LIxaXPO8sX","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7f5kN6","display_url":"dlvr.it\/7f5kN6","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:55:05 +0000 2014","id":537741357675069440,"id_str":"537741357675069440","text":"Globo inicia produ\u00e7\u00e3o de s\u00e9rie baseada em quadrinhos para 2015 http:\/\/t.co\/GkFYpVZRcK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GkFYpVZRcK","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7f2sFP","display_url":"dlvr.it\/7f2sFP","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:55:04 +0000 2014","id":537741354806157312,"id_str":"537741354806157312","text":"\u201cCozinheiros em A\u00e7\u00e3o\u201d garante boa audi\u00eancia e ganha nova temporada no GNT http:\/\/t.co\/Ooe7sxRYLB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ooe7sxRYLB","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7f2pKR","display_url":"dlvr.it\/7f2pKR","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:23:35 +0000 2014","id":537733430981570561,"id_str":"537733430981570561","text":"Chamada de mentirosa e cretina pela m\u00e3e de DG, Regina Cas\u00e9 desabafa http:\/\/t.co\/8XHoTqbzbM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8XHoTqbzbM","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7f2By6","display_url":"dlvr.it\/7f2By6","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:52:10 +0000 2014","id":537725525435744256,"id_str":"537725525435744256","text":"\u201cImp\u00e9rio\u201d repete maior audi\u00eancia e alavanca \u201cJornal Nacional\u201d http:\/\/t.co\/Z68J2RkJle","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Z68J2RkJle","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7f1kJP","display_url":"dlvr.it\/7f1kJP","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:52:10 +0000 2014","id":537725523992915968,"id_str":"537725523992915968","text":"Premia\u00e7\u00e3o de humoristas \u00e9 confirmada na grade do Multishow em 2015 http:\/\/t.co\/erIwuBefxk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/erIwuBefxk","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7f1jzk","display_url":"dlvr.it\/7f1jzk","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:49:20 +0000 2014","id":537709712309903360,"id_str":"537709712309903360","text":"\u201cBrasil Urgente\u201d e \u201cMasterChef\u201d batem recorde; confira as audi\u00eancias de ter\u00e7a http:\/\/t.co\/4pWtyYPO58","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4pWtyYPO58","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7f0nbZ","display_url":"dlvr.it\/7f0nbZ","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:17:33 +0000 2014","id":537701714002837505,"id_str":"537701714002837505","text":"TNT Brasil anuncia remake de s\u00e9rie israelense para 2015 http:\/\/t.co\/49QY09DvuT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/49QY09DvuT","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7f0Ksj","display_url":"dlvr.it\/7f0Ksj","indices":[56,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:46:14 +0000 2014","id":537693833874923521,"id_str":"537693833874923521","text":"\u201cAt\u00e9 ontem, ela s\u00f3 gravava \u2018P\u00e2nico\u2019 fazendo figura\u00e7\u00e3o\u201d, dispara modelo sobre Mendigata http:\/\/t.co\/pJ1yu61AnX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pJ1yu61AnX","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dzpHY","display_url":"dlvr.it\/7dzpHY","indices":[87,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:14:33 +0000 2014","id":537685861832609792,"id_str":"537685861832609792","text":"\u201cImp\u00e9rio\u201d: Maria Isis recusa conversa com Jos\u00e9 Alfredo ap\u00f3s discuss\u00e3o http:\/\/t.co\/v2ZBShagX2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/v2ZBShagX2","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dzQGg","display_url":"dlvr.it\/7dzQGg","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:43:15 +0000 2014","id":537677981477785601,"id_str":"537677981477785601","text":"Astros do \u201cPorta dos Fundos\u201d, Greg\u00f3rio Duvivier e Clarice Falc\u00e3o terminam casamento http:\/\/t.co\/ZYIQy8nqQl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZYIQy8nqQl","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dydy0","display_url":"dlvr.it\/7dydy0","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:11:33 +0000 2014","id":537670005366591488,"id_str":"537670005366591488","text":"Segunda temporada do \u201cT\u00e1 no Ar\u201d apostar\u00e1 em participa\u00e7\u00f5es especiais http:\/\/t.co\/YoEZmANBcM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YoEZmANBcM","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dy7wT","display_url":"dlvr.it\/7dy7wT","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:40:09 +0000 2014","id":537662103494991872,"id_str":"537662103494991872","text":"Rihanna surpreende f\u00e3s ao chegar em est\u00fadio com celular antigo http:\/\/t.co\/glSSMvjXFX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/glSSMvjXFX","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dxfxN","display_url":"dlvr.it\/7dxfxN","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:08:33 +0000 2014","id":537654150733901824,"id_str":"537654150733901824","text":"Nen\u00e9m diz que Marlos foi eliminado por ter fingido amizade com L\u00e9o Rodriguez http:\/\/t.co\/1GJaDs7ZRm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1GJaDs7ZRm","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dx31s","display_url":"dlvr.it\/7dx31s","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:37:18 +0000 2014","id":537646287751888897,"id_str":"537646287751888897","text":"Graciele Lacerda diz que n\u00e3o pretende se casar com Zez\u00e9 di Camargo http:\/\/t.co\/04fCRWJmgV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/04fCRWJmgV","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dwJps","display_url":"dlvr.it\/7dwJps","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:37:18 +0000 2014","id":537646286355173377,"id_str":"537646286355173377","text":"\u201cEu quero casar com ela\u201d, dispara Marlos Cruz sobre D\u00e9bora Lyra http:\/\/t.co\/xK82i8Zvjo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xK82i8Zvjo","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dwK4g","display_url":"dlvr.it\/7dwK4g","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:34:04 +0000 2014","id":537630373685907456,"id_str":"537630373685907456","text":"Ap\u00f3s dias afastado, Alexandre Garcia retoma trabalho no \u201cBom Dia Brasil\u201d http:\/\/t.co\/ZKwptK0axI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZKwptK0axI","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dv2tx","display_url":"dlvr.it\/7dv2tx","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:02:04 +0000 2014","id":537622318852235264,"id_str":"537622318852235264","text":"\u201cImp\u00e9rio\u201d: Ap\u00f3s armar contra fam\u00edlia Medeiros, Danielle se separa de Jos\u00e9 Pedro http:\/\/t.co\/xvqN24CuHQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xvqN24CuHQ","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dtPJN","display_url":"dlvr.it\/7dtPJN","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 13:57:04 +0000 2014","id":537605961133727747,"id_str":"537605961133727747","text":"Ap\u00f3s pol\u00eamica, fotos provam que era Bruna Marquezine beijando modelo http:\/\/t.co\/Tm8l17bNQl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Tm8l17bNQl","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7ds13l","display_url":"dlvr.it\/7ds13l","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 13:26:04 +0000 2014","id":537598160252571649,"id_str":"537598160252571649","text":"Atriz da Globo \u00e9 assaltada e agredida no Rio de Janeiro http:\/\/t.co\/W284VXfilz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W284VXfilz","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7drNjp","display_url":"dlvr.it\/7drNjp","indices":[56,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 10:46:20 +0000 2014","id":537557964991643649,"id_str":"537557964991643649","text":"Bianca Rinaldi e Felipe Titto s\u00e3o confirmados em edi\u00e7\u00e3o especial do \u201cLata Velha\u201d http:\/\/t.co\/YgYW4r7K6z","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YgYW4r7K6z","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dmHkP","display_url":"dlvr.it\/7dmHkP","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 02:24:04 +0000 2014","id":537431563315601408,"id_str":"537431563315601408","text":"Marlos Cruz \u00e9 eliminado de \u201cA Fazenda 7\u201d http:\/\/t.co\/rKRcDmcIEF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rKRcDmcIEF","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dbXFp","display_url":"dlvr.it\/7dbXFp","indices":[41,63]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 22:43:42 +0000 2014","id":537376105565396992,"id_str":"537376105565396992","text":"Adriana Esteves e Sophie Charlotte iniciam grava\u00e7\u00f5es de \u201cRio Babil\u00f4nia\u201d no exterior http:\/\/t.co\/rRaD7atbvq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rRaD7atbvq","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dXL19","display_url":"dlvr.it\/7dXL19","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 22:11:04 +0000 2014","id":537367895739609089,"id_str":"537367895739609089","text":"Humorista deixa elenco do \u201cZorra Total\u201d ap\u00f3s 13 anos http:\/\/t.co\/kzwsjnXLQ3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kzwsjnXLQ3","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dWg58","display_url":"dlvr.it\/7dWg58","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 22:11:03 +0000 2014","id":537367888659628032,"id_str":"537367888659628032","text":"Dono de produtora, Guilherme Leicam sonha em ser diretor de TV http:\/\/t.co\/QRwkdpWFE6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QRwkdpWFE6","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dWjFZ","display_url":"dlvr.it\/7dWjFZ","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 21:38:33 +0000 2014","id":537359710614065152,"id_str":"537359710614065152","text":"\u201cN\u00e3o tenho nenhuma rela\u00e7\u00e3o, acabou\u201d, dispara Klebber Toledo sobre Marina Ruy Barbosa http:\/\/t.co\/haQUj2wIFt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/haQUj2wIFt","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dW591","display_url":"dlvr.it\/7dW591","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 21:05:03 +0000 2014","id":537351279710728192,"id_str":"537351279710728192","text":"Junno Andrade admite que era mulherengo antes de namorar Xuxa http:\/\/t.co\/Upr0rYq7mv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Upr0rYq7mv","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dVV0p","display_url":"dlvr.it\/7dVV0p","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 21:05:02 +0000 2014","id":537351278007824384,"id_str":"537351278007824384","text":"\u201cImp\u00e9rio\u201d: Ap\u00f3s conversa com o filho, Jos\u00e9 Alfredo descobre verdade sobre Maria Isis http:\/\/t.co\/0rDfmd7CHy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0rDfmd7CHy","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dVRcz","display_url":"dlvr.it\/7dVRcz","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:41:08 +0000 2014","id":537345260104712192,"id_str":"537345260104712192","text":"15 anos de \u201cPok\u00e9mon\u201d no Brasil: Relembre o in\u00edcio da anima\u00e7\u00e3o que liderava contra a Globo http:\/\/t.co\/oPrU0E6mF4 http:\/\/t.co\/kpmyvGFoAd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oPrU0E6mF4","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/15-anos-de-pokemon-no-brasil-relembre-o-inicio-da-animacao-que-liderava-contra-a-globo\/","display_url":"rd1.ig.com.br\/15-anos-de-pok\u2026","indices":[90,112]}],"media":[{"id":537345259068743680,"id_str":"537345259068743680","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UIqoiIYAAtpek.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UIqoiIYAAtpek.jpg","url":"http:\/\/t.co\/kpmyvGFoAd","display_url":"pic.twitter.com\/kpmyvGFoAd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/rd1oficial\/status\/537345260104712192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":465,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537345259068743680,"id_str":"537345259068743680","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UIqoiIYAAtpek.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UIqoiIYAAtpek.jpg","url":"http:\/\/t.co\/kpmyvGFoAd","display_url":"pic.twitter.com\/kpmyvGFoAd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/rd1oficial\/status\/537345260104712192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":465,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:34:19 +0000 2014","id":537343544466219008,"id_str":"537343544466219008","text":"Ana Paula Padr\u00e3o vai \u00e0 \u00c1frica para gravar especial sobre o Ebola http:\/\/t.co\/1rgdz08cIw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1rgdz08cIw","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dTwvX","display_url":"dlvr.it\/7dTwvX","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:34:18 +0000 2014","id":537343542092263424,"id_str":"537343542092263424","text":"Estreia de Cear\u00e1 no Multishow pode ser adiada; saiba o motivo http:\/\/t.co\/WoQ26xxZCs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WoQ26xxZCs","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dTzVH","display_url":"dlvr.it\/7dTzVH","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:02:33 +0000 2014","id":537335552261898241,"id_str":"537335552261898241","text":"Anunciantes recuam ap\u00f3s a Copa e emissoras ficam \u2018no vermelho\u2019 http:\/\/t.co\/9SIc8x4m9F","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9SIc8x4m9F","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dTGZf","display_url":"dlvr.it\/7dTGZf","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:31:13 +0000 2014","id":537327666416734208,"id_str":"537327666416734208","text":"Pai n\u00e3o sabe onde est\u00e3o as cinzas de Marcos Paulo: \u201cN\u00e3o sei o que fizeram\u201d http:\/\/t.co\/3qlH6H8hS2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3qlH6H8hS2","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dScFZ","display_url":"dlvr.it\/7dScFZ","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:31:13 +0000 2014","id":537327665204576256,"id_str":"537327665204576256","text":"Mait\u00ea Proen\u00e7a nega namoro com Nelson Motta: \u201cA gente brinca com isso\u201d http:\/\/t.co\/mC8Y8tj8hZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mC8Y8tj8hZ","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dSjm5","display_url":"dlvr.it\/7dSjm5","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:59:02 +0000 2014","id":537319569619030018,"id_str":"537319569619030018","text":"\u201cAlto Astral\u201d: Marcos prop\u00f5e uni\u00e3o \u00e0 Samantha para separar Laura de Ca\u00edque http:\/\/t.co\/KwL9HbG15z","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KwL9HbG15z","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dS5hP","display_url":"dlvr.it\/7dS5hP","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:53:09 +0000 2014","id":537318086438031361,"id_str":"537318086438031361","text":"Imagem de rep\u00f3rter da Record \u201centrevistando\u201d acidentado explode na internet; entenda: http:\/\/t.co\/NT0hTQRMnv http:\/\/t.co\/LG9aW6ClQX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NT0hTQRMnv","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/imagem-de-reporter-da-record-entrevistando-acidentado-explode-na-internet-entenda\/","display_url":"rd1.ig.com.br\/imagem-de-repo\u2026","indices":[86,108]}],"media":[{"id":537318085485924352,"id_str":"537318085485924352","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Tv87DIEAAQje8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Tv87DIEAAQje8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LG9aW6ClQX","display_url":"pic.twitter.com\/LG9aW6ClQX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/rd1oficial\/status\/537318086438031361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":570,"h":322,"resize":"fit"},"large":{"w":570,"h":322,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":192,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537318085485924352,"id_str":"537318085485924352","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Tv87DIEAAQje8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Tv87DIEAAQje8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LG9aW6ClQX","display_url":"pic.twitter.com\/LG9aW6ClQX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/rd1oficial\/status\/537318086438031361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":570,"h":322,"resize":"fit"},"large":{"w":570,"h":322,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":192,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:27:03 +0000 2014","id":537311517780086784,"id_str":"537311517780086784","text":"Record adotar\u00e1 pol\u00edtica radical de redu\u00e7\u00e3o de despesas http:\/\/t.co\/NxIJvpvlRu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NxIJvpvlRu","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dRVtw","display_url":"dlvr.it\/7dRVtw","indices":[55,77]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:56:03 +0000 2014","id":537303716563390464,"id_str":"537303716563390464","text":"Atores de \u201cMalha\u00e7\u00e3o\u201d e \u201cImp\u00e9rio\u201d aceleram grava\u00e7\u00f5es; saiba o motivo http:\/\/t.co\/rmsHXblLzt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rmsHXblLzt","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dQkFh","display_url":"dlvr.it\/7dQkFh","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:24:03 +0000 2014","id":537295664959340544,"id_str":"537295664959340544","text":"Band reduz f\u00e9rias da equipe do \u201cCQC\u201d; saiba o motivo http:\/\/t.co\/4EfnE5tvBM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4EfnE5tvBM","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dQF1h","display_url":"dlvr.it\/7dQF1h","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 16:53:03 +0000 2014","id":537287861109022720,"id_str":"537287861109022720","text":"\u201cPrefiro simplesmente ignorar!\u201d, revela Junno Andrade sobre fofocas http:\/\/t.co\/idAbPX49uT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/idAbPX49uT","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dPSJ7","display_url":"dlvr.it\/7dPSJ7","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 16:22:13 +0000 2014","id":537280104632549376,"id_str":"537280104632549376","text":"Heloisa diz que abriu os olhos para Sorvet\u00e3o ap\u00f3s coment\u00e1rio de Felipeh Campos http:\/\/t.co\/qWXXB3Yo54","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qWXXB3Yo54","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dNqdc","display_url":"dlvr.it\/7dNqdc","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 15:49:48 +0000 2014","id":537271945897586688,"id_str":"537271945897586688","text":"\u201cN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ele seja sem atitude l\u00e1 fora\u201d, diz Babi Rossi sobre L\u00e9o http:\/\/t.co\/t1snc91mZt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/t1snc91mZt","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dN3q8","display_url":"dlvr.it\/7dN3q8","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 15:16:07 +0000 2014","id":537263468269686784,"id_str":"537263468269686784","text":"Zeca Camargo mostra bastidores de s\u00e9ries americanas no \u201cV\u00eddeo Show\u201d http:\/\/t.co\/eQw9KELGFL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eQw9KELGFL","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dMKvH","display_url":"dlvr.it\/7dMKvH","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 14:44:33 +0000 2014","id":537255524757016576,"id_str":"537255524757016576","text":"Record \u00e9 condenada a indenizar atriz Claudia Alencar http:\/\/t.co\/uRRkvxgBEA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uRRkvxgBEA","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dLSJm","display_url":"dlvr.it\/7dLSJm","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 14:44:33 +0000 2014","id":537255522928308224,"id_str":"537255522928308224","text":"Bruna Marquezine \u00e9 flagrada aos beijos com modelo nos Estados Unidos; veja foto http:\/\/t.co\/UvCILK5WkY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UvCILK5WkY","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dLTB7","display_url":"dlvr.it\/7dLTB7","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 14:14:02 +0000 2014","id":537247846773174274,"id_str":"537247846773174274","text":"Globo processa RedeTV! por pl\u00e1gio da personagem Val\u00e9ria do \u201cZorra Total\u201d http:\/\/t.co\/GF2eMb35i9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GF2eMb35i9","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dKnmt","display_url":"dlvr.it\/7dKnmt","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:53:54 +0000 2014","id":537242778720542720,"id_str":"537242778720542720","text":"Mulher ganha tratamento dent\u00e1rio de Eliana, mas surge sem dentes na Record http:\/\/t.co\/zzWsfjZ8UO #SorrisoPol\u00eamico http:\/\/t.co\/7q0hHnAutP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"SorrisoPol\u00eamico","indices":[98,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zzWsfjZ8UO","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/mulher-ganha-tratamento-dentario-de-eliana-mas-surge-sem-dentes-na-record\/","display_url":"rd1.ig.com.br\/mulher-ganha-t\u2026","indices":[75,97]}],"media":[{"id":537242777860726784,"id_str":"537242777860726784","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SrdcSIYAADwXp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SrdcSIYAADwXp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/7q0hHnAutP","display_url":"pic.twitter.com\/7q0hHnAutP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/rd1oficial\/status\/537242778720542720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":444,"resize":"fit"},"large":{"w":633,"h":469,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":251,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537242777860726784,"id_str":"537242777860726784","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SrdcSIYAADwXp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SrdcSIYAADwXp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/7q0hHnAutP","display_url":"pic.twitter.com\/7q0hHnAutP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/rd1oficial\/status\/537242778720542720\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":444,"resize":"fit"},"large":{"w":633,"h":469,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":251,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:43:04 +0000 2014","id":537240051181035520,"id_str":"537240051181035520","text":"Oscar Filho publica carta de despedida do \u201cCQC\u201d http:\/\/t.co\/RMtK8iRl0l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RMtK8iRl0l","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dK0YT","display_url":"dlvr.it\/7dK0YT","indices":[48,70]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:11:33 +0000 2014","id":537232122549792768,"id_str":"537232122549792768","text":"\u201cJoia Rara\u201d vence Emmy Internacional e \u00e9 eleita melhor novela de 2014 http:\/\/t.co\/3dD5f7hPek","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3dD5f7hPek","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dJ9r8","display_url":"dlvr.it\/7dJ9r8","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:40:33 +0000 2014","id":537224318631944192,"id_str":"537224318631944192","text":"Estreia do \u201cGlobo de Ouro\u201d aumenta em 42% a audi\u00eancia do Viva http:\/\/t.co\/jVHpzttX8y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jVHpzttX8y","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dHLN2","display_url":"dlvr.it\/7dHLN2","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:09:04 +0000 2014","id":537216397672079360,"id_str":"537216397672079360","text":"\u201cImp\u00e9rio\u201d: Jos\u00e9 Alfredo vira tema de escola de samba no Carnaval 2015 http:\/\/t.co\/q6t5OMCkiQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/q6t5OMCkiQ","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dGMz2","display_url":"dlvr.it\/7dGMz2","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 11:38:03 +0000 2014","id":537208590239404033,"id_str":"537208590239404033","text":"Sabrina Sato grava nos Estados Unidos e deixa o Jap\u00e3o para 2015 http:\/\/t.co\/2ugWkxgS3h","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2ugWkxgS3h","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dFZyQ","display_url":"dlvr.it\/7dFZyQ","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 11:07:19 +0000 2014","id":537200855108161537,"id_str":"537200855108161537","text":"Colunista da at\u00e9 hor\u00e1rio de Xuxa na Record, mas ela \u00e9 categ\u00f3rica: \u201cTenho contrato com a Globo a cumprir\u201d http:\/\/t.co\/RinlwGMxhQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RinlwGMxhQ","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dDkhx","display_url":"dlvr.it\/7dDkhx","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 11:07:18 +0000 2014","id":537200853837291520,"id_str":"537200853837291520","text":"Saiba quais filmes est\u00e3o na lista de estreias do Telecine em 2015 http:\/\/t.co\/dbhcOukdnH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dbhcOukdnH","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7dDnzz","display_url":"dlvr.it\/7dDnzz","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 02:42:04 +0000 2014","id":537073707995246592,"id_str":"537073707995246592","text":"Leo Rodriguez e Marlos Cruz est\u00e3o na Ro\u00e7a http:\/\/t.co\/wY1S0j0FCG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wY1S0j0FCG","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7d2fmd","display_url":"dlvr.it\/7d2fmd","indices":[42,64]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:01:04 +0000 2014","id":537018088990834688,"id_str":"537018088990834688","text":"Aguinaldo Silva manda recado para elenco de \u201cImp\u00e9rio\u201d e desmente boatos http:\/\/t.co\/Y06h09D425","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Y06h09D425","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cz48K","display_url":"dlvr.it\/7cz48K","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 22:30:04 +0000 2014","id":537010286608138240,"id_str":"537010286608138240","text":"Ivete Sangalo diz ser \u2018m\u00e3o fechada\u2019: \u201cMeu carro fica batendo lata at\u00e9 eu lembrar de trocar\u201d http:\/\/t.co\/ACeiVA1cBX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ACeiVA1cBX","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cyTVs","display_url":"dlvr.it\/7cyTVs","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 22:30:03 +0000 2014","id":537010285400166400,"id_str":"537010285400166400","text":"\u201cImp\u00e9rio\u201d: Ap\u00f3s aposta, Magn\u00f3lia e Severo ficam milion\u00e1rios: \u201cAdeus, mixarias da Isis\u201d http:\/\/t.co\/VUDoDqsADK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VUDoDqsADK","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cyVqn","display_url":"dlvr.it\/7cyVqn","indices":[87,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 21:58:04 +0000 2014","id":537002236455297024,"id_str":"537002236455297024","text":"Sem espa\u00e7o na TV, Jacar\u00e9 chora em show ao rever amigos http:\/\/t.co\/Dr22ZCMW6x","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Dr22ZCMW6x","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cxytX","display_url":"dlvr.it\/7cxytX","indices":[55,77]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 21:58:04 +0000 2014","id":537002234593038337,"id_str":"537002234593038337","text":"Novo v\u00eddeo mostra Bruna Marquezine dan\u00e7ando funk e explode na internet http:\/\/t.co\/A2LZzNiCTX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/A2LZzNiCTX","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cxwCh","display_url":"dlvr.it\/7cxwCh","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 21:26:03 +0000 2014","id":536994179071483904,"id_str":"536994179071483904","text":"Segundo colunista, Claudia Leitte est\u00e1 chateada com Ivete Sangalo http:\/\/t.co\/ujSKufsWNw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ujSKufsWNw","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cxJBq","display_url":"dlvr.it\/7cxJBq","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:54:05 +0000 2014","id":536986133779853312,"id_str":"536986133779853312","text":"Modelo detona Emerson Sheik: \u201cN\u00e3o tem pegada\u201d http:\/\/t.co\/U10pXBzMhc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/U10pXBzMhc","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cwprm","display_url":"dlvr.it\/7cwprm","indices":[46,68]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:54:04 +0000 2014","id":536986130726400002,"id_str":"536986130726400002","text":"DH dispara: \u201cConfiei cegamente em pessoas aqui e n\u00e3o confio mais\u201d http:\/\/t.co\/3Ff4g54UKJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3Ff4g54UKJ","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cwnrk","display_url":"dlvr.it\/7cwnrk","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:22:47 +0000 2014","id":536978255471841280,"id_str":"536978255471841280","text":"\u201cA gente chega a um ponto aqui, que a gente t\u00e1 na m\u2026\u201d, desabafa Marlos Cruz http:\/\/t.co\/meMmHs3ybR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/meMmHs3ybR","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cwD60","display_url":"dlvr.it\/7cwD60","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:50:34 +0000 2014","id":536970147768975360,"id_str":"536970147768975360","text":"Claudia Leitte nega que marido sinta ci\u00fame ap\u00f3s abusar da sensualidade no \u201cThe Voice\u201d http:\/\/t.co\/jUeYF15aPl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jUeYF15aPl","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cvc93","display_url":"dlvr.it\/7cvc93","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:50:33 +0000 2014","id":536970145822801921,"id_str":"536970145822801921","text":"Atriz \u00e9 assaltada no Rio de Janeiro e faz desabafo: \u201cSenti na pele a impot\u00eancia\u201d http:\/\/t.co\/xUahJFo35h","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xUahJFo35h","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cvdnm","display_url":"dlvr.it\/7cvdnm","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:19:34 +0000 2014","id":536962346741010433,"id_str":"536962346741010433","text":"Eliana vence Rodrigo Faro; disputa est\u00e1 acirrada em novembro http:\/\/t.co\/6jhXE6Dkd6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6jhXE6Dkd6","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cv2Fz","display_url":"dlvr.it\/7cv2Fz","indices":[61,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:49:10 +0000 2014","id":536954698083733504,"id_str":"536954698083733504","text":"Filho do jornalista Alexandre Garcia \u00e9 encontrado morto em Bras\u00edlia http:\/\/t.co\/kHAivehBZa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kHAivehBZa","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7ctRjc","display_url":"dlvr.it\/7ctRjc","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:49:10 +0000 2014","id":536954696087252992,"id_str":"536954696087252992","text":"\u201cAlto Astral\u201d: \u00darsula paga m\u00e9dico para ter diagn\u00f3stico de doen\u00e7a terminal http:\/\/t.co\/WMhTXn6o8t","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WMhTXn6o8t","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7ctRzG","display_url":"dlvr.it\/7ctRzG","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:16:21 +0000 2014","id":536946436123148288,"id_str":"536946436123148288","text":"\u201cImp\u00e9rio\u201d: Maria Marta e Cora trocam tapas ap\u00f3s ofensa http:\/\/t.co\/kWQPHln1Qa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kWQPHln1Qa","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7csrZL","display_url":"dlvr.it\/7csrZL","indices":[55,77]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 17:44:03 +0000 2014","id":536938311214845952,"id_str":"536938311214845952","text":"Na Globo, atores rec\u00e9m-sa\u00eddos de novelas ir\u00e3o para o \u201cZorra Total\u201d http:\/\/t.co\/LVe4pJrriQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LVe4pJrriQ","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cs8gB","display_url":"dlvr.it\/7cs8gB","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 17:13:09 +0000 2014","id":536930535340130304,"id_str":"536930535340130304","text":"A uma semana de sua estreia, \u201cHora Um\u201d gera temor na Globo http:\/\/t.co\/75uKrj2eR4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/75uKrj2eR4","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7crY1v","display_url":"dlvr.it\/7crY1v","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 16:41:15 +0000 2014","id":536922506909589504,"id_str":"536922506909589504","text":"Eliminado de \u201cA Fazenda\u201d, Robson Caetano perde contrato e est\u00e1 desempregado http:\/\/t.co\/T5S9ApnGfR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T5S9ApnGfR","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cqktH","display_url":"dlvr.it\/7cqktH","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 16:09:03 +0000 2014","id":536914400813133824,"id_str":"536914400813133824","text":"Atriz deixa a Record ap\u00f3s quase quatro anos de \u2018geladeira\u2019 http:\/\/t.co\/dyycEGqmMo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dyycEGqmMo","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cq2Yx","display_url":"dlvr.it\/7cq2Yx","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 15:37:10 +0000 2014","id":536906379076726788,"id_str":"536906379076726788","text":"Adriana Esteves fala sobre Carminha e celebra seu retorno \u00e0 TV http:\/\/t.co\/WwcpBBvuXl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WwcpBBvuXl","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cpLQg","display_url":"dlvr.it\/7cpLQg","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 15:04:30 +0000 2014","id":536898157049692161,"id_str":"536898157049692161","text":"Sabrina Sato tem 45% mais audi\u00eancia que o SBT; \u201cLegend\u00e1rios\u201d tamb\u00e9m vai bem http:\/\/t.co\/5VtySLNyTr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5VtySLNyTr","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cnf7t","display_url":"dlvr.it\/7cnf7t","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 14:32:50 +0000 2014","id":536890189860196352,"id_str":"536890189860196352","text":"Globo desmente m\u00e3e de DG e diz que ela tem o apoio da emissora e de Cas\u00e9 http:\/\/t.co\/dGvKDTZtiY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dGvKDTZtiY","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cmkBg","display_url":"dlvr.it\/7cmkBg","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 14:32:50 +0000 2014","id":536890188673187841,"id_str":"536890188673187841","text":"C\u00e9sar Filho faz brincadeira com suposta contrata\u00e7\u00e3o de Xuxa pela Record http:\/\/t.co\/H1MBQ6J0ug","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/H1MBQ6J0ug","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cmqlP","display_url":"dlvr.it\/7cmqlP","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 14:01:13 +0000 2014","id":536882230270754816,"id_str":"536882230270754816","text":"Celso Russomanno revela suas fantasias sexuais e diz ter namorado Simony http:\/\/t.co\/LnbwPRD3RB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LnbwPRD3RB","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cm6L5","display_url":"dlvr.it\/7cm6L5","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 13:29:34 +0000 2014","id":536874266063413248,"id_str":"536874266063413248","text":"Record mant\u00e9m interesse em Xuxa e negocia\u00e7\u00e3o pode avan\u00e7ar, diz colunista http:\/\/t.co\/qgj5Ki3UaO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qgj5Ki3UaO","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7clMBg","display_url":"dlvr.it\/7clMBg","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 12:59:02 +0000 2014","id":536866584375996416,"id_str":"536866584375996416","text":"Sucesso em reprise de \u201cEsmeralda\u201d, Bianca Castanho est\u00e1 sem emprego na TV http:\/\/t.co\/Xb3J0CNKWQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xb3J0CNKWQ","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7ckcPK","display_url":"dlvr.it\/7ckcPK","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 12:28:10 +0000 2014","id":536858816621445120,"id_str":"536858816621445120","text":"15 anos de \u201cPok\u00e9mon\u201d no Brasil: Relembre o in\u00edcio da anima\u00e7\u00e3o que liderava contra a Globo http:\/\/t.co\/W36M43Rxqb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W36M43Rxqb","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cjmcp","display_url":"dlvr.it\/7cjmcp","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 11:56:33 +0000 2014","id":536850859213078528,"id_str":"536850859213078528","text":"Pol\u00eamica entre Regina Cas\u00e9 e m\u00e3e de DG divide opini\u00f5es nas redes sociais http:\/\/t.co\/kjgC78X78K","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kjgC78X78K","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cj0Qf","display_url":"dlvr.it\/7cj0Qf","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 11:25:10 +0000 2014","id":536842960264916992,"id_str":"536842960264916992","text":"GNT renova \u201c3 Teresas\u201d para terceira temporada http:\/\/t.co\/gG7skn48cG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gG7skn48cG","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7ch9F4","display_url":"dlvr.it\/7ch9F4","indices":[47,69]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 10:54:04 +0000 2014","id":536835133571989506,"id_str":"536835133571989506","text":"Dire\u00e7\u00e3o estuda nomes para novo personagem em \u201cAlto Astral\u201d http:\/\/t.co\/CUTkfQP5Vp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CUTkfQP5Vp","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cgQHN","display_url":"dlvr.it\/7cgQHN","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 03:33:19 +0000 2014","id":536724214615535616,"id_str":"536724214615535616","text":"Heloisa Faissol e Leo Rodriguez s\u00e3o criticados durante atividade http:\/\/t.co\/rVJf7nMLoU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rVJf7nMLoU","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cVt58","display_url":"dlvr.it\/7cVt58","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:50:03 +0000 2014","id":536652928736444416,"id_str":"536652928736444416","text":"\u201cEstou curioso para ver como ficarei\u201d, revela S\u00e9rgio Marone sobre raspar os cabelos http:\/\/t.co\/WC1UIgvhQ5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WC1UIgvhQ5","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cQp34","display_url":"dlvr.it\/7cQp34","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:18:33 +0000 2014","id":536645000231002112,"id_str":"536645000231002112","text":"Miniss\u00e9rie da Record ganha pr\u00eamio internacional http:\/\/t.co\/2yB1j1lb4o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2yB1j1lb4o","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cQKQc","display_url":"dlvr.it\/7cQKQc","indices":[48,70]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:48:13 +0000 2014","id":536637368883625987,"id_str":"536637368883625987","text":"F\u00e1bio Porchat nega disputa por formato com o SBT: \u201cNem entramos nessa discuss\u00e3o\u201d http:\/\/t.co\/RiXsY54Dep","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RiXsY54Dep","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cPy6p","display_url":"dlvr.it\/7cPy6p","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:16:03 +0000 2014","id":536629271838478336,"id_str":"536629271838478336","text":"Com Leandro Hassum e Marcius Melhem, \u201cOs Caras de Pau\u201d retorna \u00e0 Globo http:\/\/t.co\/kYFHgRtEA5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kYFHgRtEA5","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cPKTj","display_url":"dlvr.it\/7cPKTj","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 20:45:23 +0000 2014","id":536621556252700672,"id_str":"536621556252700672","text":"SBT estuda projetos para substituir o \u201cBom Dia &amp; Cia\u201d http:\/\/t.co\/7uVyD2OWSE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dlvr.it\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123706369,"id_str":"123706369","name":"RD1 - Not\u00edcias da TV","screen_name":"rd1oficial","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias da TV e Famosos - Aqui Voc\u00ea Fica Bem Informado!\r\nE-mail: contato@rd1audiencia.com","url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BVnxWDmv2a","expanded_url":"http:\/\/rd1.ig.com.br\/","display_url":"rd1.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":110755,"friends_count":468,"listed_count":468,"created_at":"Wed Mar 17 00:17:04 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":140106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/464789637118980096\/4rO3WvYh.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489577111485558785\/KYKjvXyr_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123706369\/1415659871","profile_link_color":"830000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EEF9CD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7uVyD2OWSE","expanded_url":"http:\/\/dlvr.it\/7cNvs7","display_url":"dlvr.it\/7cNvs7","indices":[58,80]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]