[{"created_at":"Thu Nov 27 02:27:24 +0000 2014","id":537794792327884800,"id_str":"537794792327884800","text":"Buenas noches, @Mexico, desde Durango, Durango. http:\/\/t.co\/EFfp2OpFtd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mexico","name":"M\u00e9xico","id":284083080,"id_str":"284083080","indices":[15,22]}],"urls":[],"media":[{"id":537794760203706368,"id_str":"537794760203706368","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ahfCwCIAAMsge.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ahfCwCIAAMsge.jpg","url":"http:\/\/t.co\/EFfp2OpFtd","display_url":"pic.twitter.com\/EFfp2OpFtd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537794792327884800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":465,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537794760203706368,"id_str":"537794760203706368","indices":[48,70],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ahfCwCIAAMsge.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ahfCwCIAAMsge.jpg","url":"http:\/\/t.co\/EFfp2OpFtd","display_url":"pic.twitter.com\/EFfp2OpFtd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537794792327884800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":700,"h":465,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 23:48:07 +0000 2014","id":537754705523654657,"id_str":"537754705523654657","text":"Nuevos vuelos de @interjet entre Bogot\u00e1 y M\u00e9xico City conectar\u00e1n m\u00e1s a MX con Sudam\u00e9rica http:\/\/t.co\/oo1diC3x3S","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"interjet","name":"Interjet","id":73485035,"id_str":"73485035","indices":[17,26]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oo1diC3x3S","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1p6TPtC","display_url":"bit.ly\/1p6TPtC","indices":[89,111]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 23:47:07 +0000 2014","id":537754452187680768,"id_str":"537754452187680768","text":"New @interjet flights between Bogota and Mexico City will further connect MX to South America http:\/\/t.co\/qpszBILLni","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"interjet","name":"Interjet","id":73485035,"id_str":"73485035","indices":[4,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qpszBILLni","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1p6TGq5","display_url":"bit.ly\/1p6TGq5","indices":[94,116]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 23:12:04 +0000 2014","id":537745634665955328,"id_str":"537745634665955328","text":"La aerol\u00ednea mexicana @interjet expandir\u00e1 vuelos entre la Ciudad de M\u00e9xico y Bogot\u00e1, Colombia: http:\/\/t.co\/nXaNk0rvaD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"interjet","name":"Interjet","id":73485035,"id_str":"73485035","indices":[22,31]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nXaNk0rvaD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FbyZ0d","display_url":"bit.ly\/1FbyZ0d","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 23:11:03 +0000 2014","id":537745375864815616,"id_str":"537745375864815616","text":"Mexican airline @interjet will expand service between Mexico City and Bogota, Colombia: http:\/\/t.co\/OOgAM6cvpF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"interjet","name":"Interjet","id":73485035,"id_str":"73485035","indices":[16,25]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OOgAM6cvpF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v4zkOW","display_url":"bit.ly\/1v4zkOW","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:05:10 +0000 2014","id":537728798410563585,"id_str":"537728798410563585","text":"M\u00e9xico es ahora el tercer mayor inversionista financiero de la Rep\u00fablica Dominicana: http:\/\/t.co\/1b58d4hQxA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1b58d4hQxA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FbyF1t","display_url":"bit.ly\/1FbyF1t","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:04:00 +0000 2014","id":537728505786535937,"id_str":"537728505786535937","text":"Mexico is now the Dominican Republic\u2019s third largest financial investor: http:\/\/t.co\/Ksdrniydw3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ksdrniydw3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vxuDPZ","display_url":"bit.ly\/1vxuDPZ","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:55:07 +0000 2014","id":537711168228298752,"id_str":"537711168228298752","text":"Entretenimiento de circo dentro de un parque tem\u00e1tico impresionante de fantas\u00eda, @Cirque tiene grandes planes para MX http:\/\/t.co\/E7QLZrGLSX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cirque","name":"Cirque du Soleil ","id":15112070,"id_str":"15112070","indices":[81,88]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/E7QLZrGLSX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vxur3c","display_url":"bit.ly\/1vxur3c","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:54:11 +0000 2014","id":537710933226045444,"id_str":"537710933226045444","text":"Circus entertainment within a stunning fantasy theme park, @Cirque has big plans for MX http:\/\/t.co\/5nfMNX49up","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cirque","name":"Cirque du Soleil ","id":15112070,"id_str":"15112070","indices":[59,66]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5nfMNX49up","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xXjDsS","display_url":"bit.ly\/1xXjDsS","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:21:05 +0000 2014","id":537702604948930562,"id_str":"537702604948930562","text":"Los planes para el parque tem\u00e1tico innovador de inmersi\u00f3n @Cirque, en #Mexico est\u00e1n listos! \u00c9chale un vistazo aqu\u00ed: http:\/\/t.co\/BtTyZo3SdH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[70,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cirque","name":"Cirque du Soleil ","id":15112070,"id_str":"15112070","indices":[58,65]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BtTyZo3SdH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/11E0QH8","display_url":"bit.ly\/11E0QH8","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:21:03 +0000 2014","id":537702594035335169,"id_str":"537702594035335169","text":"La primera tienda de @HollisterCo en #Mexico abrir\u00e1 en la primavera y @Abercrombie en el verano de 2015. (ing) http:\/\/t.co\/EiEs27c55b","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[37,44]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HollisterCo","name":"Hollister Co.","id":270535212,"id_str":"270535212","indices":[21,33]},{"screen_name":"Abercrombie","name":"Abercrombie & Fitch","id":270533441,"id_str":"270533441","indices":[70,82]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EiEs27c55b","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vGHMGl","display_url":"bit.ly\/1vGHMGl","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:20:04 +0000 2014","id":537702347821309953,"id_str":"537702347821309953","text":"Plans for @Cirque\u2019s innovative, immersive theme park in #Mexico are in! Check them out here: http:\/\/t.co\/DABPAWTPjb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[56,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cirque","name":"Cirque du Soleil ","id":15112070,"id_str":"15112070","indices":[10,17]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DABPAWTPjb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FbxMG4","display_url":"bit.ly\/1FbxMG4","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:20:03 +0000 2014","id":537702343337598976,"id_str":"537702343337598976","text":"The first @HollisterCo store in #Mexico is to open in late spring, and the first @Abercrombie is in late summer 2015. http:\/\/t.co\/b4lFumLvRN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[32,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HollisterCo","name":"Hollister Co.","id":270535212,"id_str":"270535212","indices":[10,22]},{"screen_name":"Abercrombie","name":"Abercrombie & Fitch","id":270533441,"id_str":"270533441","indices":[81,93]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b4lFumLvRN","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zSK0jY","display_url":"bit.ly\/1zSK0jY","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:59:13 +0000 2014","id":537697100847669248,"id_str":"537697100847669248","text":". @Abercrombie planea abrir tiendas en M\u00e9xico DF, Guadalajara, Canc\u00fan y Playa Del Carmen a partir de 2015. (ing) http:\/\/t.co\/dypKicShzx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Abercrombie","name":"Abercrombie & Fitch","id":270533441,"id_str":"270533441","indices":[2,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dypKicShzx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/15h8v0y","display_url":"bit.ly\/15h8v0y","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:59:00 +0000 2014","id":537697046590140416,"id_str":"537697046590140416","text":"\"La soledad es el hecho m\u00e1s profundo de la condici\u00f3n humana. El hombre es el \u00fanico ser que sabe que est\u00e1 solo.\"- Octavio Paz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:58:15 +0000 2014","id":537696858119106561,"id_str":"537696858119106561","text":"\u201cSolitude is the profoundest fact of the human condition. Man is the only being who knows he is alone.\u201d - Octavio Paz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:58:03 +0000 2014","id":537696805455421440,"id_str":"537696805455421440","text":". @Abercrombie plans to open stores in Mexico City, Guadalajara, Cancun, Playa Del Carmen starting late Spring 2015. http:\/\/t.co\/yWZSfnhZVg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Abercrombie","name":"Abercrombie & Fitch","id":270533441,"id_str":"270533441","indices":[2,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yWZSfnhZVg","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rkED87","display_url":"bit.ly\/1rkED87","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:31:07 +0000 2014","id":537690029192388609,"id_str":"537690029192388609","text":"Octavio Paz comenz\u00f3 varias revistas literarias, entre ellas: Plural, Vuelta, y Taller.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:31:01 +0000 2014","id":537690002772475904,"id_str":"537690002772475904","text":". @Abercrombie, @HollisterCo planean abrir tiendas en #M\u00e9xico en 2015 en varias ciudades (ing) http:\/\/t.co\/ywrk5xFgHD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9xico","indices":[54,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Abercrombie","name":"Abercrombie & Fitch","id":270533441,"id_str":"270533441","indices":[2,14]},{"screen_name":"HollisterCo","name":"Hollister Co.","id":270535212,"id_str":"270535212","indices":[16,28]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ywrk5xFgHD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/15h7xBz","display_url":"bit.ly\/15h7xBz","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:30:41 +0000 2014","id":537689920236953601,"id_str":"537689920236953601","text":". @Abercrombie and @HollisterCo plan to open stores in #Mexico in 2015 in several cities http:\/\/t.co\/Lz71NiGa5E","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[55,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Abercrombie","name":"Abercrombie & Fitch","id":270533441,"id_str":"270533441","indices":[2,14]},{"screen_name":"HollisterCo","name":"Hollister Co.","id":270535212,"id_str":"270535212","indices":[19,31]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Lz71NiGa5E","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xuY5B2","display_url":"bit.ly\/1xuY5B2","indices":[89,111]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:30:08 +0000 2014","id":537689781774585857,"id_str":"537689781774585857","text":"Octavio Paz started several literary magazines, including: Plural, Vuelta, and Taller.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:41:41 +0000 2014","id":537677588433764352,"id_str":"537677588433764352","text":"RT @Twiplomacy: The @Canada account joins 11 other official country Twitter handles https:\/\/t.co\/DilFk3mNDL #DigitalDiplomacy http:\/\/t.co\/z\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 26 18:35:27 +0000 2014","id":537676021483728896,"id_str":"537676021483728896","text":"The @Canada account joins 11 other official country Twitter handles https:\/\/t.co\/DilFk3mNDL #DigitalDiplomacy http:\/\/t.co\/zABK3y339b","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":590152667,"id_str":"590152667","name":"Twiplomacy","screen_name":"Twiplomacy","location":"Geneva","profile_location":null,"description":"Tweeting about the use of Twitter by governments & intl. orgs. Part of @B_M study about #DigitalDiplomacy. Tweets: @Luefkens Tambi\u00e9n en espa\u00f1ol: @Twiplomacia","url":"http:\/\/t.co\/zJyWxMxhQr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zJyWxMxhQr","expanded_url":"http:\/\/twiplomacy.com","display_url":"twiplomacy.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":25579,"friends_count":3901,"listed_count":637,"created_at":"Fri May 25 17:08:20 +0000 2012","favourites_count":8838,"utc_offset":3600,"time_zone":"Bern","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":2925,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/849708813\/f5773ebfbc062a67e78a86aed8fefff3.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/849708813\/f5773ebfbc062a67e78a86aed8fefff3.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2363580737\/yk834jx8jakcelndenik_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2363580737\/yk834jx8jakcelndenik_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/590152667\/1405495755","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c3a6437e1b1a726d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c3a6437e1b1a726d.json","place_type":"city","name":"Gen\u00e9bra","full_name":"Gen\u00e9bra","country_code":"CH","country":"Schweiz","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[6.11051,46.177632],[6.1757569,46.177632],[6.1757569,46.231879],[6.11051,46.231879]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":32,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"DigitalDiplomacy","indices":[92,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Canada","name":"Canada","id":2459609448,"id_str":"2459609448","indices":[4,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DilFk3mNDL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Twiplomacy\/lists\/countries\/members","display_url":"twitter.com\/Twiplomacy\/lis\u2026","indices":[68,91]}],"media":[{"id":537676016861589504,"id_str":"537676016861589504","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Y1fRVIMAANPV8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Y1fRVIMAANPV8.png","url":"http:\/\/t.co\/zABK3y339b","display_url":"pic.twitter.com\/zABK3y339b","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Twiplomacy\/status\/537676021483728896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":714,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":237,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537676016861589504,"id_str":"537676016861589504","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Y1fRVIMAANPV8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Y1fRVIMAANPV8.png","url":"http:\/\/t.co\/zABK3y339b","display_url":"pic.twitter.com\/zABK3y339b","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Twiplomacy\/status\/537676021483728896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":714,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":237,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},"retweet_count":32,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DigitalDiplomacy","indices":[108,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Twiplomacy","name":"Twiplomacy","id":590152667,"id_str":"590152667","indices":[3,14]},{"screen_name":"Canada","name":"Canada","id":2459609448,"id_str":"2459609448","indices":[20,27]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DilFk3mNDL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Twiplomacy\/lists\/countries\/members","display_url":"twitter.com\/Twiplomacy\/lis\u2026","indices":[84,107]}],"media":[{"id":537676016861589504,"id_str":"537676016861589504","indices":[126,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Y1fRVIMAANPV8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Y1fRVIMAANPV8.png","url":"http:\/\/t.co\/zABK3y339b","display_url":"pic.twitter.com\/zABK3y339b","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Twiplomacy\/status\/537676021483728896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":714,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":237,"resize":"fit"}},"source_status_id":537676021483728896,"source_status_id_str":"537676021483728896"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537676016861589504,"id_str":"537676016861589504","indices":[126,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Y1fRVIMAANPV8.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Y1fRVIMAANPV8.png","url":"http:\/\/t.co\/zABK3y339b","display_url":"pic.twitter.com\/zABK3y339b","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Twiplomacy\/status\/537676021483728896\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":418,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":714,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":237,"resize":"fit"}},"source_status_id":537676021483728896,"source_status_id_str":"537676021483728896"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:25:11 +0000 2014","id":537673436492222464,"id_str":"537673436492222464","text":"\u00bfSab\u00edas que: Octavio Paz aparece en la moneda de 20 pesos? \u00a1\u00c9chale un vistazo!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:25:02 +0000 2014","id":537673399901122560,"id_str":"537673399901122560","text":"\u201cPerhaps, to love is to learn how to walk in this world\u201d - Octavio Paz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:24:05 +0000 2014","id":537673159043186688,"id_str":"537673159043186688","text":"Did You Know: Octavio Paz appears on the 20-peso coin? Take a look!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:24:03 +0000 2014","id":537673152336527360,"id_str":"537673152336527360","text":"\u201cTal vez amar es aprender a caminar por este mundo\u201d - Octavio Paz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:45:09 +0000 2014","id":537663363372023808,"id_str":"537663363372023808","text":"Descubre la civilizaci\u00f3n Maya en el Museo @quaibranly hasta el 8 de febrero de 2015 http:\/\/t.co\/aMzFBiAwOj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[42,53]}],"urls":[],"media":[{"id":537663363271385088,"id_str":"537663363271385088","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Yp-vCIYAAJlhf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Yp-vCIYAAJlhf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/aMzFBiAwOj","display_url":"pic.twitter.com\/aMzFBiAwOj","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537663363372023808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537663363271385088,"id_str":"537663363271385088","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Yp-vCIYAAJlhf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Yp-vCIYAAJlhf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/aMzFBiAwOj","display_url":"pic.twitter.com\/aMzFBiAwOj","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537663363372023808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:44:03 +0000 2014","id":537663084991877120,"id_str":"537663084991877120","text":"Uncover the Mayan civilization at the @quaibranly Museum open until 8 February 2015\nhttp:\/\/t.co\/gHPD0L2icP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[38,49]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gHPD0L2icP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vqoJQy","display_url":"bit.ly\/1vqoJQy","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:36:28 +0000 2014","id":537646077437308928,"id_str":"537646077437308928","text":"VIDEO: #Mexico is the No. 1 exporter of avocado, papaya, guava, and mango! http:\/\/t.co\/3SYe7yha7G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[7,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3SYe7yha7G","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ySNX7F","display_url":"bit.ly\/1ySNX7F","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 23:48:11 +0000 2014","id":537392335286710273,"id_str":"537392335286710273","text":"POEMA DEL D\u00cdA: \"D\u00f3nde Sin Qui\u00e9n\" de Octavio Paz, es una obra corta pero conmovedora sobre la soledad. http:\/\/t.co\/EAII0rQSUp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537392335160885248,"id_str":"537392335160885248","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Uze0pIQAAR2Gw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Uze0pIQAAR2Gw.jpg","url":"http:\/\/t.co\/EAII0rQSUp","display_url":"pic.twitter.com\/EAII0rQSUp","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537392335286710273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":678,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537392335160885248,"id_str":"537392335160885248","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Uze0pIQAAR2Gw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Uze0pIQAAR2Gw.jpg","url":"http:\/\/t.co\/EAII0rQSUp","display_url":"pic.twitter.com\/EAII0rQSUp","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537392335286710273\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":678,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 23:47:05 +0000 2014","id":537392057200177152,"id_str":"537392057200177152","text":"POEM OF THE DAY: Octavio Paz\u2019s \u201cWhere Without Whom\u201d is a short, yet poignant piece on solitude. http:\/\/t.co\/GRb8MZ4zvg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537392057053351936,"id_str":"537392057053351936","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UzOonIEAAfwoC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UzOonIEAAfwoC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GRb8MZ4zvg","display_url":"pic.twitter.com\/GRb8MZ4zvg","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537392057200177152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":678,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537392057053351936,"id_str":"537392057053351936","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UzOonIEAAfwoC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UzOonIEAAfwoC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GRb8MZ4zvg","display_url":"pic.twitter.com\/GRb8MZ4zvg","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537392057200177152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":678,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 23:12:06 +0000 2014","id":537383255159627776,"id_str":"537383255159627776","text":"Descubre la civilizaci\u00f3n Maya en el Museo @quaibranly hasta el 8 de febrero de 2015 http:\/\/t.co\/g2QaJW2dwq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[42,53]}],"urls":[],"media":[{"id":537383255096709121,"id_str":"537383255096709121","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UrOSxIUAENWPb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UrOSxIUAENWPb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/g2QaJW2dwq","display_url":"pic.twitter.com\/g2QaJW2dwq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537383255159627776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537383255096709121,"id_str":"537383255096709121","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UrOSxIUAENWPb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3UrOSxIUAENWPb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/g2QaJW2dwq","display_url":"pic.twitter.com\/g2QaJW2dwq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537383255159627776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 23:11:00 +0000 2014","id":537382976074829824,"id_str":"537382976074829824","text":"Uncover the Mayan civilization at the @quaibranly Museum open until February 8, 2015\nhttp:\/\/t.co\/BM7vlapKKx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[38,49]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BM7vlapKKx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1t5FJoA","display_url":"bit.ly\/1t5FJoA","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 22:05:07 +0000 2014","id":537366395701706752,"id_str":"537366395701706752","text":"Los esfuerzos de los arrecifes de las Islas Marietas atraen a amantes de la naturaleza. http:\/\/t.co\/UNQtts94os","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UNQtts94os","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1FaE48U","display_url":"bit.ly\/1FaE48U","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 22:04:00 +0000 2014","id":537366116155555840,"id_str":"537366116155555840","text":"The Marietas Islands\u2019 reef and wildlife protection efforts attract international nature lovers. http:\/\/t.co\/ptpV0NJ92x","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ptpV0NJ92x","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xyKfRS","display_url":"bit.ly\/1xyKfRS","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:55:13 +0000 2014","id":537348805549887489,"id_str":"537348805549887489","text":"Fauna y playas v\u00edrgenes hacen de las Islas Marietas uno de los destinos m\u00e1s deseados de M\u00e9xico. http:\/\/t.co\/tB9cLkeXmz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tB9cLkeXmz","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qHEEbt","display_url":"bit.ly\/1qHEEbt","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:54:10 +0000 2014","id":537348539907866624,"id_str":"537348539907866624","text":"Untouched wildlife and beaches make The Marietas Islands one of MX's most desired destinations. http:\/\/t.co\/7DJP4Nlswv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7DJP4Nlswv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vwxPeC","display_url":"bit.ly\/1vwxPeC","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:21:12 +0000 2014","id":537340245445210112,"id_str":"537340245445210112","text":". @Cirque ha anunciado planes de construir una grandiosa experiencia de parque tem\u00e1tico de inmersi\u00f3n en Nvo Vallarta! http:\/\/t.co\/3NnaL8mDBT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cirque","name":"Cirque du Soleil ","id":15112070,"id_str":"15112070","indices":[2,9]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3NnaL8mDBT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qHEgtB","display_url":"bit.ly\/1qHEgtB","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:20:05 +0000 2014","id":537339963537629185,"id_str":"537339963537629185","text":". @Cirque has announced plans to build an immersive theme park experience in Nuevo Vallarta! http:\/\/t.co\/IHTHgRyMfk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Cirque","name":"Cirque du Soleil ","id":15112070,"id_str":"15112070","indices":[2,9]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IHTHgRyMfk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zJQKAI","display_url":"bit.ly\/1zJQKAI","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:59:02 +0000 2014","id":537334666001666048,"id_str":"537334666001666048","text":"\"Cuando aprendemos a hablar, aprendemos a traducir.\" - Octavio Paz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:58:03 +0000 2014","id":537334420735524866,"id_str":"537334420735524866","text":"\u201cWhen we learn to speak, we learn to translate.\u201d \u2013 Octavio Paz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:31:02 +0000 2014","id":537327622595031040,"id_str":"537327622595031040","text":"Octavio Paz recibi\u00f3 el premio Cervantes y es el \u00fanico mexicano en recibir el Premio Nobel de Literatura.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:30:22 +0000 2014","id":537327454562811905,"id_str":"537327454562811905","text":"Octavio Paz received the Cervantes award and is the only Mexican to be awarded a Nobel Prize in Literature.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:25:10 +0000 2014","id":537311043203399680,"id_str":"537311043203399680","text":"POEMA DEL D\u00cdA: \"Pasaje\" de Octavio Paz es un poema corto, enigm\u00e1tico que explora los elementos. http:\/\/t.co\/YjDfukt109","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537311043127902208,"id_str":"537311043127902208","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TpjAOIgAAZ90f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TpjAOIgAAZ90f.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YjDfukt109","display_url":"pic.twitter.com\/YjDfukt109","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537311043203399680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537311043127902208,"id_str":"537311043127902208","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TpjAOIgAAZ90f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TpjAOIgAAZ90f.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YjDfukt109","display_url":"pic.twitter.com\/YjDfukt109","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537311043203399680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:24:05 +0000 2014","id":537310771982917633,"id_str":"537310771982917633","text":"POEM OF THE DAY: \u201cPassage\u201d by Octavio Paz is a short, enigmatic poem that explores the elements. http:\/\/t.co\/1LF6B0NbmM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537310771752210435,"id_str":"537310771752210435","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TpTNRIEAMhgS0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TpTNRIEAMhgS0.jpg","url":"http:\/\/t.co\/1LF6B0NbmM","display_url":"pic.twitter.com\/1LF6B0NbmM","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537310771982917633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537310771752210435,"id_str":"537310771752210435","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TpTNRIEAMhgS0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TpTNRIEAMhgS0.jpg","url":"http:\/\/t.co\/1LF6B0NbmM","display_url":"pic.twitter.com\/1LF6B0NbmM","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537310771982917633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":481,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:45:09 +0000 2014","id":537300975086993410,"id_str":"537300975086993410","text":"El novelista y fot\u00f3grafo mexicano - Juan Rulfo - trabaj\u00f3 en el desarrollo socioecon\u00f3mico de M\u00e9xico.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:44:02 +0000 2014","id":537300691690475520,"id_str":"537300691690475520","text":"Mexican novelist and photographer \u2013 Juan Rulfo \u2013 worked on socioeconomic development in Mexico.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:43:00 +0000 2014","id":537300434638364673,"id_str":"537300434638364673","text":"While working in Yucatan, Octavio Paz wrote an epic poem \u2013 \u201cBetween the Stone and the Flower.\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:41:15 +0000 2014","id":537299993267568640,"id_str":"537299993267568640","text":"Mientras trabajaba en Yucat\u00e1n, Octavio Paz escribi\u00f3 un poema \u00e9pico - \"Entre la piedra y la flor.\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 16:52:45 +0000 2014","id":537287789063442434,"id_str":"537287789063442434","text":"RT @JVeracruz2014: Medallero al d\u00eda 10 de #Veracruz2014 \u00a1Siente Tus Juegos! http:\/\/t.co\/fv4bRizbpc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 04:29:59 +0000 2014","id":537100864918278144,"id_str":"537100864918278144","text":"Medallero al d\u00eda 10 de #Veracruz2014 \u00a1Siente Tus Juegos! http:\/\/t.co\/fv4bRizbpc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":859935338,"id_str":"859935338","name":"JCC Veracruz2014","screen_name":"JVeracruz2014","location":"Veracruz, Mexico.","profile_location":null,"description":"TWITTER OFICIAL del Comit\u00e9 organizador de los XXII Juegos Centroamericanos y del Caribe Veracruz 2014 Del 14 al 30 de noviembre","url":"http:\/\/t.co\/H29KaNzr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/H29KaNzr","expanded_url":"http:\/\/www.veracruz2014.mx","display_url":"veracruz2014.mx","indices":[0,20]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":33209,"friends_count":3898,"listed_count":75,"created_at":"Wed Oct 03 16:09:56 +0000 2012","favourites_count":219,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Mexico City","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6368,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"839FA2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/456110583264194560\/YXc9TRNj.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/456110583264194560\/YXc9TRNj.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529328950925750272\/tf15TnZO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529328950925750272\/tf15TnZO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/859935338\/1417019202","profile_link_color":"44B67B","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":103,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[{"text":"Veracruz2014","indices":[23,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537100857498558464,"id_str":"537100857498558464","indices":[57,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3QqYlvCYAAKw9Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3QqYlvCYAAKw9Y.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fv4bRizbpc","display_url":"pic.twitter.com\/fv4bRizbpc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JVeracruz2014\/status\/537100864918278144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":931,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":545,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":309,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537100857498558464,"id_str":"537100857498558464","indices":[57,79],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3QqYlvCYAAKw9Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3QqYlvCYAAKw9Y.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fv4bRizbpc","display_url":"pic.twitter.com\/fv4bRizbpc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JVeracruz2014\/status\/537100864918278144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":931,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":545,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":309,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},"retweet_count":103,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Veracruz2014","indices":[42,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JVeracruz2014","name":"JCC Veracruz2014","id":859935338,"id_str":"859935338","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":537100857498558464,"id_str":"537100857498558464","indices":[76,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3QqYlvCYAAKw9Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3QqYlvCYAAKw9Y.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fv4bRizbpc","display_url":"pic.twitter.com\/fv4bRizbpc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JVeracruz2014\/status\/537100864918278144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":931,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":545,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":309,"resize":"fit"}},"source_status_id":537100864918278144,"source_status_id_str":"537100864918278144"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537100857498558464,"id_str":"537100857498558464","indices":[76,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3QqYlvCYAAKw9Y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3QqYlvCYAAKw9Y.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fv4bRizbpc","display_url":"pic.twitter.com\/fv4bRizbpc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JVeracruz2014\/status\/537100864918278144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":931,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":545,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":309,"resize":"fit"}},"source_status_id":537100864918278144,"source_status_id_str":"537100864918278144"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 16:42:53 +0000 2014","id":537285302554222592,"id_str":"537285302554222592","text":"It's been 10 days, and #Mexico continues leading the medal count at @JVeracruz2014. RT to support the team! http:\/\/t.co\/l26Z2UgGZV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[23,30]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JVeracruz2014","name":"JCC Veracruz2014","id":859935338,"id_str":"859935338","indices":[68,82]}],"urls":[],"media":[{"id":537285302378057730,"id_str":"537285302378057730","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TSIsdIUAIh_EP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TSIsdIUAIh_EP.png","url":"http:\/\/t.co\/l26Z2UgGZV","display_url":"pic.twitter.com\/l26Z2UgGZV","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537285302554222592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":825,"h":750,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":545,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":309,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537285302378057730,"id_str":"537285302378057730","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TSIsdIUAIh_EP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TSIsdIUAIh_EP.png","url":"http:\/\/t.co\/l26Z2UgGZV","display_url":"pic.twitter.com\/l26Z2UgGZV","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537285302554222592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":825,"h":750,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":545,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":309,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:48:13 +0000 2014","id":537029956715679745,"id_str":"537029956715679745","text":"POEMA DEL D\u00cdA: \"D\u00f3nde Sin Qui\u00e9n\" de Octavio Paz, es una obra corta pero conmovedora sobre la soledad. http:\/\/t.co\/qBSZR1TY92","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537029956564692992,"id_str":"537029956564692992","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Pp5nLIMAAUoM2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Pp5nLIMAAUoM2.jpg","url":"http:\/\/t.co\/qBSZR1TY92","display_url":"pic.twitter.com\/qBSZR1TY92","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537029956715679745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":678,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537029956564692992,"id_str":"537029956564692992","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Pp5nLIMAAUoM2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Pp5nLIMAAUoM2.jpg","url":"http:\/\/t.co\/qBSZR1TY92","display_url":"pic.twitter.com\/qBSZR1TY92","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537029956715679745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":678,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:48:03 +0000 2014","id":537029913208176640,"id_str":"537029913208176640","text":"\"El auto-descubrimiento es, sobre todo, la conciencia de que estamos solos.\" - Octavio Paz.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:47:01 +0000 2014","id":537029654713233408,"id_str":"537029654713233408","text":"POEM OF THE DAY: Octavio Paz\u2019s \u201cWhere Without Whom\u201d is a short, yet poignant, piece on solitude. http:\/\/t.co\/Y6inW0TayZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537029654574813184,"id_str":"537029654574813184","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PpoCLIUAAolUA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PpoCLIUAAolUA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Y6inW0TayZ","display_url":"pic.twitter.com\/Y6inW0TayZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537029654713233408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":678,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537029654574813184,"id_str":"537029654574813184","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PpoCLIUAAolUA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PpoCLIUAAolUA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Y6inW0TayZ","display_url":"pic.twitter.com\/Y6inW0TayZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537029654713233408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":1023,"h":678,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:12:00 +0000 2014","id":537020841201238016,"id_str":"537020841201238016","text":"En 2003, Jos\u00e9 Emilio Pacheco fue uno de los primeros escritores mexicanos en ganar el Premio Octavio Paz. http:\/\/t.co\/0h6ak2FiYs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537020841134141442,"id_str":"537020841134141442","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PhnBjIMAII8FD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PhnBjIMAII8FD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0h6ak2FiYs","display_url":"pic.twitter.com\/0h6ak2FiYs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537020841201238016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":624,"h":352,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537020841134141442,"id_str":"537020841134141442","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PhnBjIMAII8FD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PhnBjIMAII8FD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0h6ak2FiYs","display_url":"pic.twitter.com\/0h6ak2FiYs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537020841201238016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":624,"h":352,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:11:04 +0000 2014","id":537020606395715585,"id_str":"537020606395715585","text":"In 2003, Jos\u00e9 Emilio Pacheco was one of the first Mexican writers to win the Octavio Paz Prize. http:\/\/t.co\/Ahtfqrrq3g","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537020606265704448,"id_str":"537020606265704448","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PhZWmIQAA10oh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PhZWmIQAA10oh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Ahtfqrrq3g","display_url":"pic.twitter.com\/Ahtfqrrq3g","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537020606395715585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":624,"h":352,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537020606265704448,"id_str":"537020606265704448","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PhZWmIQAA10oh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PhZWmIQAA10oh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Ahtfqrrq3g","display_url":"pic.twitter.com\/Ahtfqrrq3g","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537020606395715585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"large":{"w":624,"h":352,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 22:05:07 +0000 2014","id":537004010516258816,"id_str":"537004010516258816","text":"\"Alcanza tu sue\u00f1o.\" - Octavio Paz. http:\/\/t.co\/E6Wzb1xul0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537004010436587520,"id_str":"537004010436587520","indices":[35,57],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PSTWUIcAAwDxb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PSTWUIcAAwDxb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/E6Wzb1xul0","display_url":"pic.twitter.com\/E6Wzb1xul0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537004010516258816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":495,"h":282,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":193,"resize":"fit"},"medium":{"w":495,"h":282,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537004010436587520,"id_str":"537004010436587520","indices":[35,57],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PSTWUIcAAwDxb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PSTWUIcAAwDxb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/E6Wzb1xul0","display_url":"pic.twitter.com\/E6Wzb1xul0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537004010516258816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":495,"h":282,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":193,"resize":"fit"},"medium":{"w":495,"h":282,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 24 22:04:05 +0000 2014","id":537003750020640769,"id_str":"537003750020640769","text":"\u201cDeserve your dream.\u201d \u2013 Octavio Paz. http:\/\/t.co\/BUAMip2KTe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537003749940944896,"id_str":"537003749940944896","indices":[37,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PSEL5IYAAX3WG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PSEL5IYAAX3WG.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BUAMip2KTe","display_url":"pic.twitter.com\/BUAMip2KTe","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537003750020640769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":495,"h":282,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":193,"resize":"fit"},"medium":{"w":495,"h":282,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537003749940944896,"id_str":"537003749940944896","indices":[37,59],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PSEL5IYAAX3WG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3PSEL5IYAAX3WG.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BUAMip2KTe","display_url":"pic.twitter.com\/BUAMip2KTe","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/537003750020640769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":495,"h":282,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":193,"resize":"fit"},"medium":{"w":495,"h":282,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:55:01 +0000 2014","id":536986369143619584,"id_str":"536986369143619584","text":"Establecido en 1998, el Premio Internacional Octavio Paz reconoce notables escritores latinoamericanos.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:54:13 +0000 2014","id":536986166063824898,"id_str":"536986166063824898","text":"Established in 1998, the International Octavio Paz Prize recognizes notable Latin American writers.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:21:01 +0000 2014","id":536977809533829120,"id_str":"536977809533829120","text":"\u201cSelf-discovery is, above all, the realization that we are alone.\u201d \u2013 Octavio Paz.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:20:00 +0000 2014","id":536977555094794240,"id_str":"536977555094794240","text":"Uno de los ensayos m\u00e1s famosos de Paz, \"El laberinto de la soledad\", explora el tema de la identidad mexicana.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:59:17 +0000 2014","id":536972343546245120,"id_str":"536972343546245120","text":"One of Paz\u2019s most famous essays, \u201cThe Labyrinth of Solitude,\u201d explores the theme of Mexican identity.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:58:07 +0000 2014","id":536972047260594177,"id_str":"536972047260594177","text":"La poes\u00eda de Paz estaba impregnada de temas de la dualidad, intimidad e identidad.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:31:01 +0000 2014","id":536965226567335936,"id_str":"536965226567335936","text":"Paz\u2019s poetry permeated with themes of intimacy, duality, and identity.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:30:04 +0000 2014","id":536964990658703362,"id_str":"536964990658703362","text":"El poema de Octavio Paz, \"Piedra del Sol\", fue elogiado como un magn\u00edfico ejemplo de la poes\u00eda surrealista. http:\/\/t.co\/6BE5A9qxYR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536964990331527169,"id_str":"536964990331527169","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Ou0FGIIAE6ey2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Ou0FGIIAE6ey2.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6BE5A9qxYR","display_url":"pic.twitter.com\/6BE5A9qxYR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536964990658703362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536964990331527169,"id_str":"536964990331527169","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Ou0FGIIAE6ey2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Ou0FGIIAE6ey2.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6BE5A9qxYR","display_url":"pic.twitter.com\/6BE5A9qxYR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536964990658703362\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:25:03 +0000 2014","id":536948627898650626,"id_str":"536948627898650626","text":"Octavio Paz\u2019s poem, \u201cSunstone,\u201d was praised as a magnificent example of surrealist poetry. http:\/\/t.co\/PXxaWg2Zae","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536948627684728833,"id_str":"536948627684728833","indices":[91,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Of7pfIIAEax-7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Of7pfIIAEax-7.jpg","url":"http:\/\/t.co\/PXxaWg2Zae","display_url":"pic.twitter.com\/PXxaWg2Zae","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536948627898650626\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536948627684728833,"id_str":"536948627684728833","indices":[91,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Of7pfIIAEax-7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Of7pfIIAEax-7.jpg","url":"http:\/\/t.co\/PXxaWg2Zae","display_url":"pic.twitter.com\/PXxaWg2Zae","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536948627898650626\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":680,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":398,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:24:01 +0000 2014","id":536948367474323456,"id_str":"536948367474323456","text":"Octavio Paz recibi\u00f3 los dos premios m\u00e1s importantes de la literatura: el Premio Nobel y el Premio Cervantes. http:\/\/t.co\/4l90LyfmSj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536948367394611200,"id_str":"536948367394611200","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Ofsf1IIAA6cSx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Ofsf1IIAA6cSx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4l90LyfmSj","display_url":"pic.twitter.com\/4l90LyfmSj","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536948367474323456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":246,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":730,"h":530,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536948367394611200,"id_str":"536948367394611200","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Ofsf1IIAA6cSx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Ofsf1IIAA6cSx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4l90LyfmSj","display_url":"pic.twitter.com\/4l90LyfmSj","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536948367474323456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":246,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":730,"h":530,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon Nov 24 17:45:15 +0000 2014","id":536938611753889792,"id_str":"536938611753889792","text":"Octavio Paz received two coveted awards in literature: The Nobel Prize and The Cervantes Award. http:\/\/t.co\/z9eAqll6Dy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536938611711946752,"id_str":"536938611711946752","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OW0pFIMAA4WEu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OW0pFIMAA4WEu.jpg","url":"http:\/\/t.co\/z9eAqll6Dy","display_url":"pic.twitter.com\/z9eAqll6Dy","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536938611753889792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":246,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":730,"h":530,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536938611711946752,"id_str":"536938611711946752","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OW0pFIMAA4WEu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OW0pFIMAA4WEu.jpg","url":"http:\/\/t.co\/z9eAqll6Dy","display_url":"pic.twitter.com\/z9eAqll6Dy","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536938611753889792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":246,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":435,"resize":"fit"},"large":{"w":730,"h":530,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Nov 24 17:44:05 +0000 2014","id":536938316424560640,"id_str":"536938316424560640","text":"Octavio Paz fue uno de los diplom\u00e1ticos m\u00e1s importantes de M\u00e9xico y fue embajador en la India por 6 a\u00f1os.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:32:03 +0000 2014","id":536663498441654272,"id_str":"536663498441654272","text":"Octavio Paz was one of Mexico\u2019s foremost diplomats and served as Ambassador to India for 6 years.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:31:01 +0000 2014","id":536663237480448000,"id_str":"536663237480448000","text":"Octavio Paz obtuvo gran parte de su inspiraci\u00f3n literaria de D.H. Lawrence y T.S. Eliot http:\/\/t.co\/Gjvp31PQyk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536663237396553729,"id_str":"536663237396553729","indices":[88,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KcXv0IYAEegui.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KcXv0IYAEegui.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Gjvp31PQyk","display_url":"pic.twitter.com\/Gjvp31PQyk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536663237480448000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536663237396553729,"id_str":"536663237396553729","indices":[88,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KcXv0IYAEegui.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KcXv0IYAEegui.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Gjvp31PQyk","display_url":"pic.twitter.com\/Gjvp31PQyk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536663237480448000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:30:16 +0000 2014","id":536647949967953921,"id_str":"536647949967953921","text":"Growing up, Paz derived much of his literary inspiration from D.H. Lawrence and T.S. Eliot. http:\/\/t.co\/wQQOgfO8ea","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536647949833744384,"id_str":"536647949833744384","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KOd5NIMAAMuOI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KOd5NIMAAMuOI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wQQOgfO8ea","display_url":"pic.twitter.com\/wQQOgfO8ea","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536647949967953921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536647949833744384,"id_str":"536647949833744384","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KOd5NIMAAMuOI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KOd5NIMAAMuOI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wQQOgfO8ea","display_url":"pic.twitter.com\/wQQOgfO8ea","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536647949967953921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":280,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:29:01 +0000 2014","id":536647637450391552,"id_str":"536647637450391552","text":"Octavio Paz viaj\u00f3 por el mundo de adulto. Pero pocos saben que pas\u00f3 un a\u00f1o de su vida temprana en Los \u00c1ngeles","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Nov 23 19:25:01 +0000 2014","id":536601328890703872,"id_str":"536601328890703872","text":"Octavio Paz travelled the world as an adult. But, few know that he spent a year of his early life in Los Angeles","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sun Nov 23 19:24:03 +0000 2014","id":536601088217329664,"id_str":"536601088217329664","text":"POEMA DEL D\u00cdA: En \"Hermandad\", Octavio Paz explora la inmensidad del universo y las profundidades de la soledad. http:\/\/t.co\/kizmL3v3uB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536601088166985730,"id_str":"536601088166985730","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Jj2L5IAAI8Cj1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Jj2L5IAAI8Cj1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/kizmL3v3uB","display_url":"pic.twitter.com\/kizmL3v3uB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536601088217329664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536601088166985730,"id_str":"536601088166985730","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Jj2L5IAAI8Cj1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Jj2L5IAAI8Cj1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/kizmL3v3uB","display_url":"pic.twitter.com\/kizmL3v3uB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536601088217329664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Nov 23 19:08:02 +0000 2014","id":536597058799812608,"id_str":"536597058799812608","text":"POEM OF THE DAY: In \u201cBrotherhood,\u201d Octavio Paz explores the vastness of the universe and the depths of solitude. http:\/\/t.co\/Kr8U9GShsz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536597058619465728,"id_str":"536597058619465728","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3JgLoqIYAAJjla.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3JgLoqIYAAJjla.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Kr8U9GShsz","display_url":"pic.twitter.com\/Kr8U9GShsz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536597058799812608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536597058619465728,"id_str":"536597058619465728","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3JgLoqIYAAJjla.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3JgLoqIYAAJjla.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Kr8U9GShsz","display_url":"pic.twitter.com\/Kr8U9GShsz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536597058799812608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sun Nov 23 19:07:01 +0000 2014","id":536596799860260864,"id_str":"536596799860260864","text":"De familia de escritores, Paz public\u00f3 su 1era colecci\u00f3n de poes\u00eda -Luna Silvestre- en su adolescencia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Nov 22 23:32:01 +0000 2014","id":536301104590766080,"id_str":"536301104590766080","text":"Born into a family of writers, Octavio Paz published his 1st collection of poetry \u2013 Luna Silvestre \u2013 as a teenager","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sat Nov 22 23:31:00 +0000 2014","id":536300848025178113,"id_str":"536300848025178113","text":"El Museo de la Vid y el Vino rinde homenaje a la industria vin\u00edcola mexicana y a su historia (ing) http:\/\/t.co\/omQGyZVGrV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/omQGyZVGrV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Faxr6s","display_url":"bit.ly\/1Faxr6s","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Nov 22 22:30:14 +0000 2014","id":536285554259021824,"id_str":"536285554259021824","text":"The Museum of Vine and Wine pays homage to MX\u2019s rich winemaking history and modern practices. http:\/\/t.co\/BzJdU0j6NM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BzJdU0j6NM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v2Rqkw","display_url":"bit.ly\/1v2Rqkw","indices":[94,116]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sat Nov 22 22:29:03 +0000 2014","id":536285256392114176,"id_str":"536285256392114176","text":"Discover the Mayan civilization at the @quaibranly Museum open until February 8, 2015\nhttp:\/\/t.co\/dhb65sAf4k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[39,50]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dhb65sAf4k","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1F4Abm5","display_url":"bit.ly\/1F4Abm5","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sat Nov 22 19:25:12 +0000 2014","id":536238990287179776,"id_str":"536238990287179776","text":"Descubre la civilizaci\u00f3n Maya en el Museo @quaibranly hasta el 8 de febrero de 2015 http:\/\/t.co\/HwXmabqePR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[42,53]}],"urls":[],"media":[{"id":536238990169759744,"id_str":"536238990169759744","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3EahTvIYAAnmNj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3EahTvIYAAnmNj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/HwXmabqePR","display_url":"pic.twitter.com\/HwXmabqePR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536238990287179776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536238990169759744,"id_str":"536238990169759744","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3EahTvIYAAnmNj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3EahTvIYAAnmNj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/HwXmabqePR","display_url":"pic.twitter.com\/HwXmabqePR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536238990287179776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Nov 22 19:24:00 +0000 2014","id":536238688599293952,"id_str":"536238688599293952","text":"Fundada en 1587, Casa Madero es la vin\u00edcola m\u00e1s antigua en el continente americano. (ing) http:\/\/t.co\/ltgcsD1A3H","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ltgcsD1A3H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Fax6kh","display_url":"bit.ly\/1Fax6kh","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Nov 22 19:08:00 +0000 2014","id":536234662684024832,"id_str":"536234662684024832","text":"Established in 1587, Casa Madero is the oldest winery of the Americas. http:\/\/t.co\/3xvSsiEmlx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3xvSsiEmlx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qHq4Rm","display_url":"bit.ly\/1qHq4Rm","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sat Nov 22 19:07:00 +0000 2014","id":536234409444528128,"id_str":"536234409444528128","text":"La Escuelita de Hugo D'Acosta es una de las vin\u00edcolas m\u00e1s prestigiosas de Baja California. (ing) http:\/\/t.co\/aaG6yAvCY1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aaG6yAvCY1","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zJJ5Ck","display_url":"bit.ly\/1zJJ5Ck","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Nov 22 15:29:06 +0000 2014","id":536179573973843968,"id_str":"536179573973843968","text":"D\u00e9couvrez la civilzation Maya au Mus\u00e9e @quaibranly jusqu'au 8 F\u00e9vrier, 2015 http:\/\/t.co\/gKJnIC6SnY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[39,50]}],"urls":[],"media":[{"id":536179573910929409,"id_str":"536179573910929409","indices":[76,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Dke07IAAEMU-x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Dke07IAAEMU-x.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gKJnIC6SnY","display_url":"pic.twitter.com\/gKJnIC6SnY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536179573973843968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":530,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536179573910929409,"id_str":"536179573910929409","indices":[76,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Dke07IAAEMU-x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Dke07IAAEMU-x.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gKJnIC6SnY","display_url":"pic.twitter.com\/gKJnIC6SnY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/536179573973843968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":530,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Nov 21 23:48:10 +0000 2014","id":535942777679667203,"id_str":"535942777679667203","text":"Hugo D'Acosta\u2019s La Escuelita is one of Baja\u2019s most prestigious wine incubators. http:\/\/t.co\/eYNT1lKmv7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eYNT1lKmv7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Favkji","display_url":"bit.ly\/1Favkji","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 21 23:47:04 +0000 2014","id":535942502428446720,"id_str":"535942502428446720","text":"La tecnolog\u00eda de punta usada en Hacienda la Lomita de Baja representa el futuro de la producci\u00f3n de vino (ing) http:\/\/t.co\/xzklKW45gq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xzklKW45gq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Faup2k","display_url":"bit.ly\/1Faup2k","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 21 23:42:06 +0000 2014","id":535941250839752704,"id_str":"535941250839752704","text":"La aerolinea @SouthwestAir acaba de a\u00f1adir Puerto Vallarta como su cuarto destino en #Mexico http:\/\/t.co\/fjylfAJe1E","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[85,92]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SouthwestAir","name":"Southwest Airlines","id":7212562,"id_str":"7212562","indices":[13,26]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fjylfAJe1E","expanded_url":"http:\/\/usat.ly\/1zKO7Pb","display_url":"usat.ly\/1zKO7Pb","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 21 23:40:34 +0000 2014","id":535940867186753539,"id_str":"535940867186753539","text":"Are you ready to visit Puerto Vallarta via @SouthwestAir? The airline just added its fourth destination in #Mexico! http:\/\/t.co\/0iH29f1E2w","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mexico","indices":[107,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SouthwestAir","name":"Southwest Airlines","id":7212562,"id_str":"7212562","indices":[43,56]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0iH29f1E2w","expanded_url":"http:\/\/usat.ly\/1xAgfoJ","display_url":"usat.ly\/1xAgfoJ","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri Nov 21 23:12:12 +0000 2014","id":535933725792423936,"id_str":"535933725792423936","text":"Located in Baja, Hacienda La Lomita\u2019s state-of-the-art facility represents the future of winemaking. http:\/\/t.co\/kO6UMK89CK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kO6UMK89CK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/11Cvyk7","display_url":"bit.ly\/11Cvyk7","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri Nov 21 23:11:01 +0000 2014","id":535933430266355712,"id_str":"535933430266355712","text":"Las ganancias del turismo en M\u00e9xico de enero a agosto subieron 18.1% en comparaci\u00f3n con el a\u00f1o pasado: (ing) http:\/\/t.co\/tlrYKEOZfW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tlrYKEOZfW","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Fau8MB","display_url":"bit.ly\/1Fau8MB","indices":[109,131]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 21 22:04:10 +0000 2014","id":535916606921408512,"id_str":"535916606921408512","text":"Mexico\u2019s tourism revenues surged during the January-August period, up 18.1% from last year: http:\/\/t.co\/13KoeJfzEs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/13KoeJfzEs","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Fau6od","display_url":"bit.ly\/1Fau6od","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:55:04 +0000 2014","id":535899219002138624,"id_str":"535899219002138624","text":"@Euromonitor predicts Mexico's apparel and footwear market will rise by $10 billion more in the next four years. http:\/\/t.co\/6Uocz64VSJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":15368610,"in_reply_to_user_id_str":"15368610","in_reply_to_screen_name":"Euromonitor","user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Euromonitor","name":"Euromonitor","id":15368610,"id_str":"15368610","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6Uocz64VSJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zJIhNZ","display_url":"bit.ly\/1zJIhNZ","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:54:00 +0000 2014","id":535898948461133824,"id_str":"535898948461133824","text":"Seg\u00fan @Euromonitor el mercado de ropa y calzado en M\u00e9xico crecer\u00e1 USD$10 mil millones en los sgtes. 4 a\u00f1os (ing) http:\/\/t.co\/7x4TIYKIei","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Euromonitor","name":"Euromonitor","id":15368610,"id_str":"15368610","indices":[6,18]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7x4TIYKIei","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xyu0V3","display_url":"bit.ly\/1xyu0V3","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:29:06 +0000 2014","id":535892681483104256,"id_str":"535892681483104256","text":"D\u00e9couvrez la civilzation Maya au Mus\u00e9e @quaibranly jusqu'au 8 F\u00e9vrier, 2015 http:\/\/t.co\/gHkWKH453I","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[39,50]}],"urls":[],"media":[{"id":535892681374064640,"id_str":"535892681374064640","indices":[76,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2_fje8IYAAmKxl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2_fje8IYAAmKxl.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gHkWKH453I","display_url":"pic.twitter.com\/gHkWKH453I","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/535892681483104256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":530,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535892681374064640,"id_str":"535892681374064640","indices":[76,98],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2_fje8IYAAmKxl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2_fje8IYAAmKxl.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gHkWKH453I","display_url":"pic.twitter.com\/gHkWKH453I","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/535892681483104256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":530,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:27:00 +0000 2014","id":535892155756445697,"id_str":"535892155756445697","text":"Descubre la civilizaci\u00f3n Maya en el Museo @quaibranly hasta el 8 de febrero de 2015 http:\/\/t.co\/Sl9xcHkinG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[42,53]}],"urls":[],"media":[{"id":535892155664171009,"id_str":"535892155664171009","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2_fE4hIAAELRTu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2_fE4hIAAELRTu.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Sl9xcHkinG","display_url":"pic.twitter.com\/Sl9xcHkinG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/535892155756445697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535892155664171009,"id_str":"535892155664171009","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2_fE4hIAAELRTu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2_fE4hIAAELRTu.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Sl9xcHkinG","display_url":"pic.twitter.com\/Sl9xcHkinG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mexico\/status\/535892155756445697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":515,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:24:00 +0000 2014","id":535891399242424320,"id_str":"535891399242424320","text":"Discover the Mayan civilization at the @quaibranly Museum open until February 8, 2015\nhttp:\/\/t.co\/JxTFoHVH6H","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quaibranly","name":"Mus\u00e9e du quai Branly","id":188411214,"id_str":"188411214","indices":[39,50]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JxTFoHVH6H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1F4A5L2","display_url":"bit.ly\/1F4A5L2","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:21:03 +0000 2014","id":535890654900285440,"id_str":"535890654900285440","text":"Nueva actividad econ\u00f3mica en M\u00e9xico podr\u00eda generar 217 mil trabajos en Texas de acuerdo con @bbva (ing) http:\/\/t.co\/93ktvwD7zL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":284083080,"id_str":"284083080","name":"M\u00e9xico","screen_name":"mexico","location":"M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Welcome to @Mexico. Follow us to learn how Mexico is on the move. S\u00edguenos y ent\u00e9rate de lo maravilloso que es M\u00e9xico.","url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/15svAUnQpM","expanded_url":"http:\/\/Facebook.com\/Mexico","display_url":"Facebook.com\/Mexico","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":47483,"friends_count":447,"listed_count":349,"created_at":"Mon Apr 18 15:55:26 +0000 2011","favourites_count":52,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Eastern Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7928,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489030538670264320\/R3ohME-T_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/284083080\/1415136134","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bbva","name":"BBVA ","id":230125016,"id_str":"230125016","indices":[92,97]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/93ktvwD7zL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/11CwDbE","display_url":"bit.ly\/11CwDbE","indices":[104,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"}]