[{"created_at":"Thu Nov 27 11:23:58 +0000 2014","id":537929821440200705,"id_str":"537929821440200705","text":"RT @_mariadorosario: Siga @anistiaOnline e participe das campanhas internacionais por direitos humanos e tb da campanha brasileira Juventud\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 27 11:22:57 +0000 2014","id":537929567437348864,"id_str":"537929567437348864","text":"Siga @anistiaOnline e participe das campanhas internacionais por direitos humanos e tb da campanha brasileira Juventude Negra Viva.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63118359,"id_str":"63118359","name":"Maria do Rosario","screen_name":"_mariadorosario","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Professora e Deputada Federal (PT-RS)","url":"http:\/\/t.co\/71slhGq7mZ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/71slhGq7mZ","expanded_url":"http:\/\/www.mariadorosario.com.br","display_url":"mariadorosario.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":36781,"friends_count":631,"listed_count":578,"created_at":"Wed Aug 05 12:33:00 +0000 2009","favourites_count":231,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":10496,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743213176\/78cea2b1248282dc88ebf61e8b0954d5.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743213176\/78cea2b1248282dc88ebf61e8b0954d5.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533440718065664000\/BSZdiOgb_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533440718065664000\/BSZdiOgb_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/63118359\/1406144827","profile_link_color":"F21111","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnistiaOnline","name":"Anistia Online","id":274590714,"id_str":"274590714","indices":[5,19]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":9,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_mariadorosario","name":"Maria do Rosario","id":63118359,"id_str":"63118359","indices":[3,19]},{"screen_name":"AnistiaOnline","name":"Anistia Online","id":274590714,"id_str":"274590714","indices":[26,40]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 10:53:55 +0000 2014","id":537922261668618241,"id_str":"537922261668618241","text":"RT @guimaraes13PT: Dilma participa da reuni\u00e3o do DN do PT em Fortaleza nesta sexta-feira. Momento muito importante! @rfalcao13 http:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 27 02:36:02 +0000 2014","id":537796961848799232,"id_str":"537796961848799232","text":"Dilma participa da reuni\u00e3o do DN do PT em Fortaleza nesta sexta-feira. Momento muito importante! @rfalcao13 http:\/\/t.co\/U9Qi3KHqhP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49696756,"id_str":"49696756","name":"Guimar\u00e3es","screen_name":"guimaraes13PT","location":"Cear\u00e1","profile_location":null,"description":"Twitter pessoal do deputado federal Jos\u00e9 Guimar\u00e3es ( CE) e vice-presidente nacional do PT.","url":"http:\/\/t.co\/cAIhUosIXv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cAIhUosIXv","expanded_url":"http:\/\/www.guimaraes.org.br","display_url":"guimaraes.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7277,"friends_count":204,"listed_count":201,"created_at":"Mon Jun 22 17:25:31 +0000 2009","favourites_count":120,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20527,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/731895936\/deaacec5e16693fc3e6b18605ddd15f3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/731895936\/deaacec5e16693fc3e6b18605ddd15f3.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527536084214091776\/Goe9gLqJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527536084214091776\/Goe9gLqJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49696756\/1414610497","profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6E6E6","profile_text_color":"8C898C","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[97,107]}],"urls":[],"media":[{"id":537796961727184897,"id_str":"537796961727184897","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ajfMEIgAES9Os.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ajfMEIgAES9Os.jpg","url":"http:\/\/t.co\/U9Qi3KHqhP","display_url":"pic.twitter.com\/U9Qi3KHqhP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/537796961848799232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537796961727184897,"id_str":"537796961727184897","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ajfMEIgAES9Os.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ajfMEIgAES9Os.jpg","url":"http:\/\/t.co\/U9Qi3KHqhP","display_url":"pic.twitter.com\/U9Qi3KHqhP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/537796961848799232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"guimaraes13PT","name":"Guimar\u00e3es","id":49696756,"id_str":"49696756","indices":[3,17]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[116,126]}],"urls":[],"media":[{"id":537796961727184897,"id_str":"537796961727184897","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ajfMEIgAES9Os.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ajfMEIgAES9Os.jpg","url":"http:\/\/t.co\/U9Qi3KHqhP","display_url":"pic.twitter.com\/U9Qi3KHqhP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/537796961848799232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":537796961848799232,"source_status_id_str":"537796961848799232"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537796961727184897,"id_str":"537796961727184897","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ajfMEIgAES9Os.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ajfMEIgAES9Os.jpg","url":"http:\/\/t.co\/U9Qi3KHqhP","display_url":"pic.twitter.com\/U9Qi3KHqhP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/537796961848799232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":900,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":537796961848799232,"source_status_id_str":"537796961848799232"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:52:47 +0000 2014","id":537242498280980480,"id_str":"537242498280980480","text":"Desigualdades diminuem entre regi\u00f5es metropolitanas do Pa\u00eds, mostra estudo\n http:\/\/t.co\/vV3N9A9dMe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vV3N9A9dMe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ER8B5","display_url":"ow.ly\/ER8B5","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:06:14 +0000 2014","id":536943893011787777,"id_str":"536943893011787777","text":"Assembleia Legislativa de SP realiza Sess\u00e3o Solene em homenagem ao ex-Ministro e ex-Deputado Luiz Gushiken http:\/\/t.co\/7EsAfASUaI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7EsAfASUaI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7HhvT","display_url":"ow.ly\/i\/7HhvT","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 17:26:39 +0000 2014","id":534759604501372928,"id_str":"534759604501372928","text":"RT @eliaspsfilho: @PTnaCamara, @ptnacional, @PTmilitancia, @MudaMais, @rfalcao13 a tag de hoje \u00e9 #ComDilmaPeloBrasil","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"ComDilmaPeloBrasil","indices":[97,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eliaspsfilho","name":"EliasCora\u00e7\u00e3oValente","id":106226670,"id_str":"106226670","indices":[3,16]},{"screen_name":"PTnaCamara","name":"PTnaC\u00e2mara","id":75031882,"id_str":"75031882","indices":[18,29]},{"screen_name":"ptnacional","name":"PT Nacional - Brasil","id":78139021,"id_str":"78139021","indices":[31,42]},{"screen_name":"PTmilitancia","name":"Milit\u00e2ncia do PT","id":399454973,"id_str":"399454973","indices":[44,57]},{"screen_name":"MudaMais","name":"Muda Mais","id":2389335901,"id_str":"2389335901","indices":[59,68]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[70,80]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 13:55:25 +0000 2014","id":534344056080715776,"id_str":"534344056080715776","text":"Mario Sergio Conti entrevista Presidente do #PT. Rui Falc\u00e3o avaliou a pol\u00edtica econ\u00f4mica. http:\/\/t.co\/p6TDGFpGk5 http:\/\/t.co\/h5fYHUSJeA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"PT","indices":[44,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/p6TDGFpGk5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Eot4C","display_url":"ow.ly\/Eot4C","indices":[90,112]},{"url":"http:\/\/t.co\/h5fYHUSJeA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7BR3q","display_url":"ow.ly\/i\/7BR3q","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 11:40:38 +0000 2014","id":533585361193422848,"id_str":"533585361193422848","text":"Toda solidariedade ao companheiro Marcio Jardim, que retoma li\u00e7\u00f5es na sala de aula. @marciobjardim","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marciobjardim","name":"Marcio Jardim","id":185631585,"id_str":"185631585","indices":[84,98]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 13:03:56 +0000 2014","id":533243935721013248,"id_str":"533243935721013248","text":"RT @SamaroneFlu: @rfalcao13 Muito bom, vale \u00e0 pena conferir.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SamaroneFlu","name":"Alcides BC Barros","id":56487449,"id_str":"56487449","indices":[3,15]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[17,27]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 13:03:40 +0000 2014","id":533243868758949888,"id_str":"533243868758949888","text":"RT @LigiaCap: @rfalcao13 @ptbrasil parab\u00e9ns pela entrevista. Firme e forte contra #CunhaPresidenteN\u00e3o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"CunhaPresidenteN\u00e3o","indices":[82,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LigiaCap","name":"Ligia Caputo","id":37795603,"id_str":"37795603","indices":[3,12]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[14,24]},{"screen_name":"ptbrasil","name":"PT Brasil","id":39522911,"id_str":"39522911","indices":[25,34]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 13:03:22 +0000 2014","id":533243795518021632,"id_str":"533243795518021632","text":"rsrs RT @Jadssm: @bethmass @MarceloPintoBA @rfalcao13 Ensinou para os coxinhas como defender ideias de forma sensata e bem fundamentada.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jadssm","name":"Jads Mendon\u00e7a","id":2599664556,"id_str":"2599664556","indices":[8,15]},{"screen_name":"bethmass","name":"bethmass","id":59893300,"id_str":"59893300","indices":[17,26]},{"screen_name":"MarceloPintoBA","name":"Marcelo Pinto","id":56470032,"id_str":"56470032","indices":[27,42]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[43,53]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:35:28 +0000 2014","id":533070677495267328,"id_str":"533070677495267328","text":"Importante participa\u00e7\u00e3o RT @bethmass: Parab\u00e9ns ,@rfalcao13 ,pela entrevista a GloboNews ! O Sr, ,com certeza,me representa !!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":533069784897048576,"in_reply_to_status_id_str":"533069784897048576","in_reply_to_user_id":59893300,"in_reply_to_user_id_str":"59893300","in_reply_to_screen_name":"bethmass","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bethmass","name":"bethmass","id":59893300,"id_str":"59893300","indices":[27,36]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[48,58]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:32:16 +0000 2014","id":533069874361532416,"id_str":"533069874361532416","text":"Valeu!!! RT @edpsantos: @rfalcao13 @GloboNews que tranquilidade , valeuu Falc\u00e3o.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":533065915370598400,"in_reply_to_status_id_str":"533065915370598400","in_reply_to_user_id":888754952,"in_reply_to_user_id_str":"888754952","in_reply_to_screen_name":"edpsantos","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"edpsantos","name":"Edgar Pereira","id":888754952,"id_str":"888754952","indices":[12,22]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[24,34]},{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[35,45]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:31:34 +0000 2014","id":533069696153944064,"id_str":"533069696153944064","text":"RT @LauraVieiraDias: \"Eu n\u00e3o quero vingan\u00e7a mas n\u00e3o aceito perd\u00e3o para toturador\" @rfalcao13 sobre a revis\u00e3o da Lei da Anistia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 01:27:15 +0000 2014","id":533068610710028288,"id_str":"533068610710028288","text":"\"Eu n\u00e3o quero vingan\u00e7a mas n\u00e3o aceito perd\u00e3o para toturador\" @rfalcao13 sobre a revis\u00e3o da Lei da Anistia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760557686,"id_str":"760557686","name":"Laura Vieira Dias","screen_name":"LauraVieiraDias","location":"BH(MG)","profile_location":null,"description":"A cultura \u00e9 uma coisa apavorante para os ditadores. Um povo que l\u00ea nunca ser\u00e1 um povo escravizado- Antonio Lobo Antunes","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1866,"friends_count":2026,"listed_count":21,"created_at":"Thu Aug 16 01:37:56 +0000 2012","favourites_count":4302,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20486,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DD2E44","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000464409124\/2bb3f666b94082e0e967602455191961_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000464409124\/2bb3f666b94082e0e967602455191961_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760557686\/1377294751","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[61,71]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":14,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraVieiraDias","name":"Laura Vieira Dias","id":760557686,"id_str":"760557686","indices":[3,19]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[82,92]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:30:06 +0000 2014","id":533069329844408320,"id_str":"533069329844408320","text":"Ah, j\u00e1 acabou. Mas vai ter repeteco do programa Di\u00e1logos na Sexta e s\u00e1bado. Vamos compartilhar aqu! #RuiNaGloboNews","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"RuiNaGloboNews","indices":[100,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:27:02 +0000 2014","id":533068557119389696,"id_str":"533068557119389696","text":"Sergio Conti pergunta agora sobre Lei da Anistia. Rui Falc\u00e3o se declara a favor da revis\u00e3o do Direito de Anistia.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:24:15 +0000 2014","id":533067857845026816,"id_str":"533067857845026816","text":"Hegemonia \u00e9 fazer pelo di\u00e1logo, pelas redes, que suas ideias sejam majorit\u00e1rias na sociedade. \u00c9 uma disputa de ideias. #RuiNaGloboNews","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"RuiNaGloboNews","indices":[119,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:21:45 +0000 2014","id":533067226249961473,"id_str":"533067226249961473","text":"RT @namarianews: @rfalcao13 @GloboNews j\u00e1 estou vendo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 01:14:02 +0000 2014","id":533065284442394624,"id_str":"533065284442394624","text":"@rfalcao13 @GloboNews j\u00e1 estou vendo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":533064016596590592,"in_reply_to_status_id_str":"533064016596590592","in_reply_to_user_id":36248739,"in_reply_to_user_id_str":"36248739","in_reply_to_screen_name":"rfalcao13","user":{"id":59215152,"id_str":"59215152","name":"NaMariaNews","screen_name":"namarianews","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/XsDGxwARpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XsDGxwARpB","expanded_url":"http:\/\/namarianews.blogspot.com\/","display_url":"namarianews.blogspot.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1405,"friends_count":152,"listed_count":51,"created_at":"Wed Jul 22 19:03:57 +0000 2009","favourites_count":354,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3253,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C9CACF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240374078\/NaMaria_viva_1_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240374078\/NaMaria_viva_1_normal.gif","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"F8F7FC","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[0,10]},{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[11,21]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"namarianews","name":"NaMariaNews","id":59215152,"id_str":"59215152","indices":[3,15]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[17,27]},{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[28,38]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:21:18 +0000 2014","id":533067115373531136,"id_str":"533067115373531136","text":"RT @fernandorocha26: Entrevista muito s\u00f3bria de @rfalcao13 agora na  @GloboNews .","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 01:15:42 +0000 2014","id":533065705856700416,"id_str":"533065705856700416","text":"Entrevista muito s\u00f3bria de @rfalcao13 agora na  @GloboNews .","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":158381919,"id_str":"158381919","name":"Fernando Rocha","screen_name":"fernandorocha26","location":"Protetorado da Bo\u00eamia-Mor\u00e1via","profile_location":null,"description":"Procurador da Rep\u00fablica.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4147,"friends_count":1818,"listed_count":47,"created_at":"Tue Jun 22 14:09:11 +0000 2010","favourites_count":1116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":35725,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/419953241\/twilk_background_4f32f103c8dd9.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/419953241\/twilk_background_4f32f103c8dd9.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/521727704480382978\/Dxt91FvN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/521727704480382978\/Dxt91FvN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/158381919\/1382495196","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[27,37]},{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[48,58]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fernandorocha26","name":"Fernando Rocha","id":158381919,"id_str":"158381919","indices":[3,19]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[48,58]},{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[69,79]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:19:35 +0000 2014","id":533066683481862144,"id_str":"533066683481862144","text":"Sobre Reforma Pol\u00edtica temos que ampliar dialogo com sociedade. Queremos plebiscito, e queremos debater com outras for\u00e7as.  #RuiNaGloboNews","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":72,"favorite_count":52,"entities":{"hashtags":[{"text":"RuiNaGloboNews","indices":[124,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:09:00 +0000 2014","id":533064016596590592,"id_str":"533064016596590592","text":"@GloboNews Como? RT @namarianews: @rfalcao13 oba, estarei l\u00e1, mas como perguntar e quais os temas?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":533063122194817024,"in_reply_to_status_id_str":"533063122194817024","in_reply_to_user_id":59215152,"in_reply_to_user_id_str":"59215152","in_reply_to_screen_name":"namarianews","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[0,10]},{"screen_name":"namarianews","name":"NaMariaNews","id":59215152,"id_str":"59215152","indices":[20,32]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[34,44]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:05:20 +0000 2014","id":533063094596280321,"id_str":"533063094596280321","text":"RT @bethmass: VOU L\u00c0 VER &gt;&gt;&gt; O Presidente nacional do PT @rfalcao13,  na @GloboNews as 23h no programa Di\u00e1logos. \n\nDe frente com o PIG.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 01:03:53 +0000 2014","id":533062731977744384,"id_str":"533062731977744384","text":"VOU L\u00c0 VER &gt;&gt;&gt; O Presidente nacional do PT @rfalcao13,  na @GloboNews as 23h no programa Di\u00e1logos. \n\nDe frente com o PIG.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":59893300,"id_str":"59893300","name":"bethmass","screen_name":"bethmass","location":"PAULISTANA no RS - BRASIL","profile_location":null,"description":"Roguemos a Deus ombros fortes, \u00f1 s\u00f3 p\/ carregar o bendito fardo das obriga\u00e7\u00f5es q nos competem,como tb para sermos mais \u00fateis.Andr\u00e9 Luiz.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1814,"friends_count":1961,"listed_count":9,"created_at":"Fri Jul 24 21:29:22 +0000 2009","favourites_count":3963,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":48297,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/444320864444502017\/S51ACuUV.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/444320864444502017\/S51ACuUV.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533036147669102592\/xC7C5epv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/533036147669102592\/xC7C5epv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/59893300\/1402599790","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[52,62]},{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[68,78]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bethmass","name":"bethmass","id":59893300,"id_str":"59893300","indices":[3,12]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[66,76]},{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[82,92]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:04:49 +0000 2014","id":533062966128947200,"id_str":"533062966128947200","text":"@namarianews \u00e9 ao vivo!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":533057394897453056,"in_reply_to_status_id_str":"533057394897453056","in_reply_to_user_id":59215152,"in_reply_to_user_id_str":"59215152","in_reply_to_screen_name":"namarianews","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"namarianews","name":"NaMariaNews","id":59215152,"id_str":"59215152","indices":[0,12]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 01:03:51 +0000 2014","id":533062721823326209,"id_str":"533062721823326209","text":"Come\u00e7ou!! Pres. Nacional do PT, Rui Falc\u00e3o no prog Di\u00e1logos com Mario Sergio Conti, @GloboNews agora!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":533052296163524608,"in_reply_to_status_id_str":"533052296163524608","in_reply_to_user_id":36248739,"in_reply_to_user_id_str":"36248739","in_reply_to_screen_name":"rfalcao13","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[84,94]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 00:22:25 +0000 2014","id":533052296163524608,"id_str":"533052296163524608","text":"Daqui a pouco, pres. Nacional do PT, Rui Falc\u00e3o estar\u00e1 no prog Di\u00e1logos com Mario Sergio Conti, @GloboNews 23h.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GloboNews","name":"GloboNews","id":142393421,"id_str":"142393421","indices":[96,106]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 18:32:14 +0000 2014","id":532964167175897090,"id_str":"532964167175897090","text":"RT @brasil247: Lava Jato: den\u00fancia do Estad\u00e3o revela \"de onde v\u00eam os factoides\", diz jornalista e escritor Luciano Martins Costa http:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 13 18:27:50 +0000 2014","id":532963059594063872,"id_str":"532963059594063872","text":"Lava Jato: den\u00fancia do Estad\u00e3o revela \"de onde v\u00eam os factoides\", diz jornalista e escritor Luciano Martins Costa http:\/\/t.co\/JQQziUQYGm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":248890506,"id_str":"248890506","name":"Brasil 247","screen_name":"brasil247","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Primeiro jornal para tablets e smartphones do Brasil. 24 horas por dia, 7 dias por semana, 100% digital, com participa\u00e7\u00e3o ativa dos leitores.","url":"http:\/\/t.co\/X6XYUpyeui","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/X6XYUpyeui","expanded_url":"http:\/\/www.brasil247.com","display_url":"brasil247.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":166223,"friends_count":30085,"listed_count":702,"created_at":"Mon Feb 07 23:03:07 +0000 2011","favourites_count":31,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":41900,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/217549920\/Twitter_v04.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/217549920\/Twitter_v04.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1848930001\/imagem_twitter_247_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1848930001\/imagem_twitter_247_normal.jpg","profile_link_color":"005FA7","profile_sidebar_border_color":"EBEBEB","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":76,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JQQziUQYGm","expanded_url":"http:\/\/brasil247.com\/+ohh1e","display_url":"brasil247.com\/+ohh1e","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":76,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brasil247","name":"Brasil 247","id":248890506,"id_str":"248890506","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JQQziUQYGm","expanded_url":"http:\/\/brasil247.com\/+ohh1e","display_url":"brasil247.com\/+ohh1e","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 16:29:42 +0000 2014","id":531846168624762880,"id_str":"531846168624762880","text":"RT @dilmabr: 8,7 milh\u00f5es d candidatas e candidatos tiveram condi\u00e7\u00f5es para realizar provas c tranq\u00fcilidade e buscar seu sonho na universidade","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[3,11]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 16:28:16 +0000 2014","id":531845809860792321,"id_str":"531845809860792321","text":"RT @dilmabr: O #Enem2014 foi um sucesso de organiza\u00e7\u00e3o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem2014","indices":[15,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[3,11]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 14:06:44 +0000 2014","id":530723024275013632,"id_str":"530723024275013632","text":"Dois ter\u00e7os dos empregos criados no 2\u00ba trimestre foram no Nordeste, mostra Pnad http:\/\/t.co\/jFcdil32nW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":48,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jFcdil32nW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DXWId","display_url":"ow.ly\/DXWId","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 13:52:26 +0000 2014","id":530357039751770112,"id_str":"530357039751770112","text":"Obrigado pelo alerta @denpaula @CleitoMoura fizemos denuncia do conte\u00fado calunioso na Uol. Ajude tb clicando no link de denuncia da p\u00e1gina","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":530201148771151872,"in_reply_to_status_id_str":"530201148771151872","in_reply_to_user_id":19902974,"in_reply_to_user_id_str":"19902974","in_reply_to_screen_name":"denpaula","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"denpaula","name":"#GrupoCora\u00e7\u00e3oValente","id":19902974,"id_str":"19902974","indices":[21,30]},{"screen_name":"CleitoMoura","name":"Dilma reeleita 2014","id":360344062,"id_str":"360344062","indices":[31,43]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 13:48:45 +0000 2014","id":530356111095119872,"id_str":"530356111095119872","text":"@Reimont Olha o que j\u00e1 falaram sobre isso http:\/\/t.co\/pdk1czZZHc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":530268075929927680,"in_reply_to_status_id_str":"530268075929927680","in_reply_to_user_id":54612905,"in_reply_to_user_id_str":"54612905","in_reply_to_screen_name":"Reimont","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Reimont","name":"Reimont ","id":54612905,"id_str":"54612905","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pdk1czZZHc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DUYWo","display_url":"ow.ly\/DUYWo","indices":[42,64]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 16:57:32 +0000 2014","id":530041234627502080,"id_str":"530041234627502080","text":"Ao vencedor \u00e9 negada a soberba. Ao perdedor, o rancor. Por Jaques Wagner para Carta Capital http:\/\/t.co\/6mhH01pBfm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":48,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6mhH01pBfm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DS6b7","display_url":"ow.ly\/DS6b7","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 14:53:53 +0000 2014","id":530010117119696898,"id_str":"530010117119696898","text":"Filhos e m\u00e3es de v\u00edtimas da ditadura contam suas vidas em \u201cVerdade e Inf\u00e2ncia Roubada\u201d. Livro tem lan\u00e7amento hoje http:\/\/t.co\/cpmsBY5CON","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cpmsBY5CON","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DRutC","display_url":"ow.ly\/DRutC","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 12:56:05 +0000 2014","id":529618084555153408,"id_str":"529618084555153408","text":"#CenaR\u00e1pida Binho entrevista Fernando Haddad. Conversa sobre apropria\u00e7\u00e3o da cidade pelo cidad\u00e3o e do #ProjetoGalerias http:\/\/t.co\/Qjpj5FNDxg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"CenaR\u00e1pida","indices":[0,11]},{"text":"ProjetoGalerias","indices":[101,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Qjpj5FNDxg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DNdwv","display_url":"ow.ly\/DNdwv","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 10:18:06 +0000 2014","id":529578325669584896,"id_str":"529578325669584896","text":"Bom dia! N\u00e3o deixem de ler novo Artigo de Tereza Campello: http:\/\/t.co\/cN0HNbbAU4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cN0HNbbAU4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DMLgz","display_url":"ow.ly\/DMLgz","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 10:11:47 +0000 2014","id":529576737282478080,"id_str":"529576737282478080","text":"Obrigado. Sigamos juntos @JimmyNight: Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rfalcao13 http:\/\/t.co\/2MxA5tQN8W Rui Falc\u00e3o \u00e9 eleito presidente do PT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":529485112111792128,"in_reply_to_status_id_str":"529485112111792128","in_reply_to_user_id":46669405,"in_reply_to_user_id_str":"46669405","in_reply_to_screen_name":"JimmyNight","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JimmyNight","name":"Jimmy (Di\u00f3genes)","id":46669405,"id_str":"46669405","indices":[25,36]},{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[57,65]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[69,79]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2MxA5tQN8W","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DMKod","display_url":"ow.ly\/DMKod","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 19:59:26 +0000 2014","id":529362233017782272,"id_str":"529362233017782272","text":"Para bom entendedor... http:\/\/t.co\/yeqQ2Vvyid (ASCOM)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yeqQ2Vvyid","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7rVQg","display_url":"ow.ly\/i\/7rVQg","indices":[23,45]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 15:55:50 +0000 2014","id":527851380397326337,"id_str":"527851380397326337","text":"Bolsa fam\u00edlia aumenta a frequ\u00eancia escolar e cria uma popula\u00e7\u00e3o mais saud\u00e1vel e uma sociedade mais igualit\u00e1ria http:\/\/t.co\/u2Z7y548hm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":85,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u2Z7y548hm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DzDQZ","display_url":"ow.ly\/DzDQZ","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 11:05:03 +0000 2014","id":527778203247845376,"id_str":"527778203247845376","text":"RT @Mr_Machado: Janio de Freitas - PF suspeita q Youssef foi induzido a acusar Dilma e Lula, numa opera\u00e7\u00e3o para influir na elei\u00e7\u00e3o: http:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 30 11:04:32 +0000 2014","id":527778072754286593,"id_str":"527778072754286593","text":"Janio de Freitas - PF suspeita q Youssef foi induzido a acusar Dilma e Lula, numa opera\u00e7\u00e3o para influir na elei\u00e7\u00e3o: http:\/\/t.co\/Dyzu7UgYrT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16727177,"id_str":"16727177","name":"Mauricio Machado","screen_name":"Mr_Machado","location":"Brazil","profile_location":null,"description":"Designer, gourmet, expert em marketing, bon vivant, f\u00e3 de jazz e de boa prosa.","url":"http:\/\/t.co\/lZGdeMMPRq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lZGdeMMPRq","expanded_url":"http:\/\/www.saopaulosao.com.br","display_url":"saopaulosao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2847,"friends_count":2713,"listed_count":74,"created_at":"Mon Oct 13 20:39:18 +0000 2008","favourites_count":445,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":56170,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"98F0F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/19997707\/Algumas_mar_o_Birkin11_03_003.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/19997707\/Algumas_mar_o_Birkin11_03_003.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526694699495485441\/xFo3gm3w_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526694699495485441\/xFo3gm3w_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16727177\/1405557032","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"EAF0E7","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":30,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Dyzu7UgYrT","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ZzZMff","display_url":"goo.gl\/ZzZMff","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":30,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mr_Machado","name":"Mauricio Machado","id":16727177,"id_str":"16727177","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Dyzu7UgYrT","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ZzZMff","display_url":"goo.gl\/ZzZMff","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 22:05:55 +0000 2014","id":526857348619718656,"id_str":"526857348619718656","text":"Presidente Rui Falc\u00e3o agradece milit\u00e2ncia pela reelei\u00e7\u00e3o de Dilma Rousseff! assista aqui: http:\/\/t.co\/TQGw6sad5z","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":70,"favorite_count":53,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TQGw6sad5z","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DqDxL","display_url":"ow.ly\/DqDxL","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 17:03:21 +0000 2014","id":526781206235742211,"id_str":"526781206235742211","text":"Alerta de coletiva - Rui Falc\u00e3o conceder\u00e1 entrevista coletiva hoje no @ptnacional \u00e0s 15h30 em S\u00e3o Paulo. http:\/\/t.co\/HSkcLgNoaT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ptnacional","name":"PT Nacional - Brasil","id":78139021,"id_str":"78139021","indices":[70,81]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HSkcLgNoaT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7mClq","display_url":"ow.ly\/i\/7mClq","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 17:02:19 +0000 2014","id":526418557002088449,"id_str":"526418557002088449","text":"Rui Falc\u00e3o foi Dilmar pela manh\u00e3 na PUC-SP! Foto: Rennato Testa #QueroDilmaTreze http:\/\/t.co\/I4tjLgvfZI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[64,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I4tjLgvfZI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7lUYn","display_url":"ow.ly\/i\/7lUYn","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 01:48:28 +0000 2014","id":525826193627815937,"id_str":"525826193627815937","text":"RT @cynaramenezes: dilma prop\u00f5e que a constitui\u00e7\u00e3o seja mudada e papel de articular seguran\u00e7a seja do governo federal","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 01:47:51 +0000 2014","id":525826038178525184,"id_str":"525826038178525184","text":"dilma prop\u00f5e que a constitui\u00e7\u00e3o seja mudada e papel de articular seguran\u00e7a seja do governo federal","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74763991,"id_str":"74763991","name":"cynara menezes","screen_name":"cynaramenezes","location":"","profile_location":null,"description":"escrevo mat\u00e9rias e asso p\u00e3es. e vice-versa. socialista morena.","url":"http:\/\/t.co\/NO0fRb2TGT","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NO0fRb2TGT","expanded_url":"http:\/\/www.socialistamorena.com.br","display_url":"socialistamorena.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":40301,"friends_count":1986,"listed_count":586,"created_at":"Wed Sep 16 15:59:27 +0000 2009","favourites_count":1502,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":115993,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/38895788\/euzed.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/38895788\/euzed.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429549634\/euzed_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/429549634\/euzed_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74763991\/1401996600","profile_link_color":"F50C0C","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":44,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":44,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cynaramenezes","name":"cynara menezes","id":74763991,"id_str":"74763991","indices":[3,17]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 01:45:14 +0000 2014","id":525825379169476608,"id_str":"525825379169476608","text":"RT @samadeu: A\u00e9cio quando governou Minas aumentou os homic\u00eddios em 45%. A\u00e9cio \u00e9 c\u00ednico e mente. #ForaPSDB Vamos todos de Dilma #SomosTodosD\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 01:42:49 +0000 2014","id":525824769305104385,"id_str":"525824769305104385","text":"A\u00e9cio quando governou Minas aumentou os homic\u00eddios em 45%. A\u00e9cio \u00e9 c\u00ednico e mente. #ForaPSDB Vamos todos de Dilma #SomosTodosDilma","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":10135862,"id_str":"10135862","name":"Sergio Amadeu","screen_name":"samadeu","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Soci\u00f3logo. Professor da UFABC. Pesquisador de cibercultura e membro da comunidade do software livre.","url":"http:\/\/t.co\/cU9yklF6Pj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cU9yklF6Pj","expanded_url":"http:\/\/samadeu.wordpress.com\/","display_url":"samadeu.wordpress.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":19752,"friends_count":4964,"listed_count":1026,"created_at":"Sat Nov 10 20:51:56 +0000 2007","favourites_count":38,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13285,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/1499362\/MeetingPenguinseven.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/1499362\/MeetingPenguinseven.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1764126096\/62ae06c6-4d8e-43d6-940c-37636c2e1dfc_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1764126096\/62ae06c6-4d8e-43d6-940c-37636c2e1dfc_normal.png","profile_link_color":"7A7AB4","profile_sidebar_border_color":"96B273","profile_sidebar_fill_color":"E9E409","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":110,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForaPSDB","indices":[83,92]},{"text":"SomosTodosDilma","indices":[114,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":110,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ForaPSDB","indices":[96,105]},{"text":"SomosTodosDilma","indices":[127,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samadeu","name":"Sergio Amadeu","id":10135862,"id_str":"10135862","indices":[3,11]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 23 15:48:42 +0000 2014","id":525312868334702592,"id_str":"525312868334702592","text":"RT @guimaraes_1322: Vamos todos para as ruas hoje \u00e0 tarde com Dilma e Camilo. @rfalcao13 http:\/\/t.co\/LNPWuZ3WVC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[78,88]}],"urls":[],"media":[{"id":525311707472998400,"id_str":"525311707472998400","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0pINvhIMAAtlvh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0pINvhIMAAtlvh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LNPWuZ3WVC","display_url":"pic.twitter.com\/LNPWuZ3WVC","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes_1322\/status\/525311707632373762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":206,"h":206,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":206,"h":206,"resize":"fit"},"large":{"w":206,"h":206,"resize":"fit"}},"source_status_id":525311707632373762,"source_status_id_str":"525311707632373762"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":525311707472998400,"id_str":"525311707472998400","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0pINvhIMAAtlvh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0pINvhIMAAtlvh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LNPWuZ3WVC","display_url":"pic.twitter.com\/LNPWuZ3WVC","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes_1322\/status\/525311707632373762\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":206,"h":206,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":206,"h":206,"resize":"fit"},"large":{"w":206,"h":206,"resize":"fit"}},"source_status_id":525311707632373762,"source_status_id_str":"525311707632373762"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 23 15:44:15 +0000 2014","id":525311749097275393,"id_str":"525311749097275393","text":"Amanh\u00e3 encontro com Lula, 11h, na Pra\u00e7a do Patriarca, centro de S\u00e3o Paulo #EuQuero13 #EuQueroPT #QueroDilma13 http:\/\/t.co\/MImt1ZAC1d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQuero13","indices":[74,84]},{"text":"EuQueroPT","indices":[85,95]},{"text":"QueroDilma13","indices":[96,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MImt1ZAC1d","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Degnj","display_url":"ow.ly\/Degnj","indices":[110,132]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 23 14:12:44 +0000 2014","id":525288718035603456,"id_str":"525288718035603456","text":"A mobiliza\u00e7\u00e3o em SP continua! Hoje tem festa, 18h, no Largo da Batata e amanh\u00e3 caminhada com Haddad no Centro!! Vamos nessa! #QueroDilma13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilma13","indices":[125,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 23 13:31:38 +0000 2014","id":525278375154577408,"id_str":"525278375154577408","text":"Rui Falc\u00e3o convoca milit\u00e2ncia do PT!!! #EuQuero13 #EuQueroPT #QueroDilma13 http:\/\/t.co\/yW00eC7qNx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuQuero13","indices":[39,49]},{"text":"EuQueroPT","indices":[50,60]},{"text":"QueroDilma13","indices":[61,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yW00eC7qNx","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DdELD","display_url":"ow.ly\/DdELD","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 22 20:01:33 +0000 2014","id":525014113484029952,"id_str":"525014113484029952","text":"Aqui todo mundo curtiu #dilmais o novo clip \"O que a gente quer \u00e9 Dilma presidente\"!!! E vcs, gostaram? http:\/\/t.co\/Gg1AyuvooW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"dilmais","indices":[23,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Gg1AyuvooW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DaZKx","display_url":"ow.ly\/DaZKx","indices":[104,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 22 16:35:25 +0000 2014","id":524962237711384576,"id_str":"524962237711384576","text":"Uma presidente guerreira, eficiente e mulher!  #13TonsdeLiberdade. http:\/\/t.co\/uiLpRn9iwp #13TonsdeVermelho","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"13TonsdeLiberdade","indices":[47,65]},{"text":"13TonsdeVermelho","indices":[90,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uiLpRn9iwp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7jn4v","display_url":"ow.ly\/i\/7jn4v","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 21 14:44:43 +0000 2014","id":524571991337345026,"id_str":"524571991337345026","text":"Festa da Dilma na janela do Tuca!! #Dilmais #Dilma13 #QueroDilmaTreze http:\/\/t.co\/GlLKchj9Cw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dilmais","indices":[35,43]},{"text":"Dilma13","indices":[44,52]},{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[53,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GlLKchj9Cw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/D6li7","display_url":"ow.ly\/D6li7","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 21 13:33:29 +0000 2014","id":524554063682494465,"id_str":"524554063682494465","text":"RT @anaperugini: Em meio \u00e0 falta de \u00e1gua, adutora rompe em SP http:\/\/t.co\/fUMDDzqE1t via #Sabesp #Apag\u00e3oda\u00e1gua","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 21 13:26:38 +0000 2014","id":524552342419423232,"id_str":"524552342419423232","text":"Em meio \u00e0 falta de \u00e1gua, adutora rompe em SP http:\/\/t.co\/fUMDDzqE1t via #Sabesp #Apag\u00e3oda\u00e1gua","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":67061352,"id_str":"67061352","name":"Ana Perugini","screen_name":"anaperugini","location":"Hortol\u00e2ndia","profile_location":null,"description":"Vereadora em 2004 na cidade de Hortol\u00e2ndia. Em 2006, assumiu uma cadeira na Assembleia Legislativa. Est\u00e1 no seu segundo mandato como deputada estadual.","url":"http:\/\/t.co\/S99QwHaHMy","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/S99QwHaHMy","expanded_url":"http:\/\/www.anaperugini.com.br","display_url":"anaperugini.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2265,"friends_count":553,"listed_count":106,"created_at":"Wed Aug 19 17:28:06 +0000 2009","favourites_count":53,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2526,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/773312193\/6a3980bceb4c6d36502f505bd0db092e.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/773312193\/6a3980bceb4c6d36502f505bd0db092e.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524550748357414912\/kR1A7dOs_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/524550748357414912\/kR1A7dOs_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/67061352\/1405706309","profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sabesp","indices":[72,79]},{"text":"Apag\u00e3oda\u00e1gua","indices":[80,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fUMDDzqE1t","expanded_url":"http:\/\/noticias.band.uol.com.br\/cidades\/noticia\/100000715166\/adutora-rompe-e-milhares-de-litros-de-agua-sao-desperdicados-em-sp.html","display_url":"noticias.band.uol.com.br\/cidades\/notici\u2026","indices":[45,67]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":15,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sabesp","indices":[89,96]},{"text":"Apag\u00e3oda\u00e1gua","indices":[97,110]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anaperugini","name":"Ana Perugini","id":67061352,"id_str":"67061352","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fUMDDzqE1t","expanded_url":"http:\/\/noticias.band.uol.com.br\/cidades\/noticia\/100000715166\/adutora-rompe-e-milhares-de-litros-de-agua-sao-desperdicados-em-sp.html","display_url":"noticias.band.uol.com.br\/cidades\/notici\u2026","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 21 13:32:41 +0000 2014","id":524553862464958464,"id_str":"524553862464958464","text":"RT @palmeriodoria: \"Se A\u00e9cio \u00e9 mudan\u00e7a, berimbau \u00e9 gaita.\" (Ant\u00f4nio dos Prazeres)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 21 13:26:58 +0000 2014","id":524552425307643904,"id_str":"524552425307643904","text":"\"Se A\u00e9cio \u00e9 mudan\u00e7a, berimbau \u00e9 gaita.\" (Ant\u00f4nio dos Prazeres)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":163296619,"id_str":"163296619","name":"Palm\u00e9rio D\u00f3ria","screen_name":"palmeriodoria","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","profile_location":null,"description":"Jornalista e escritor","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":19823,"friends_count":14228,"listed_count":358,"created_at":"Tue Jul 06 01:55:49 +0000 2010","favourites_count":6420,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20399,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/120154390\/Palm_rio_1.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/120154390\/Palm_rio_1.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053953268\/palmerio_doria_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053953268\/palmerio_doria_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":86,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":86,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"palmeriodoria","name":"Palm\u00e9rio D\u00f3ria","id":163296619,"id_str":"163296619","indices":[3,17]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 18:06:12 +0000 2014","id":524260306554744833,"id_str":"524260306554744833","text":"Tem muito amor em SP. O que n\u00e3o tem \u00e9 \u00e1gua! E agora? Venha discutir raz\u00f5es e solu\u00e7\u00f5es p\/ falta de \u00e1gua na Alesp!!! http:\/\/t.co\/rVfyC3tlPK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rVfyC3tlPK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7hMg0","display_url":"ow.ly\/i\/7hMg0","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 02:10:53 +0000 2014","id":524019894439141377,"id_str":"524019894439141377","text":"RT @guimaraes_1322: Dilma tranquila e com mais conte\u00fado. Conseguiu estabelecer boas diferen\u00e7as. Isso ajuda na defini\u00e7\u00e3o do eleitor. @rfalca\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 20 02:10:29 +0000 2014","id":524019794123980800,"id_str":"524019794123980800","text":"Dilma tranquila e com mais conte\u00fado. Conseguiu estabelecer boas diferen\u00e7as. Isso ajuda na defini\u00e7\u00e3o do eleitor. @rfalcao13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49696756,"id_str":"49696756","name":"Guimar\u00e3es","screen_name":"guimaraes13PT","location":"Cear\u00e1","profile_location":null,"description":"Twitter pessoal do deputado federal Jos\u00e9 Guimar\u00e3es ( CE) e vice-presidente nacional do PT.","url":"http:\/\/t.co\/cAIhUosIXv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cAIhUosIXv","expanded_url":"http:\/\/www.guimaraes.org.br","display_url":"guimaraes.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7277,"friends_count":204,"listed_count":201,"created_at":"Mon Jun 22 17:25:31 +0000 2009","favourites_count":120,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20527,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/731895936\/deaacec5e16693fc3e6b18605ddd15f3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/731895936\/deaacec5e16693fc3e6b18605ddd15f3.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527536084214091776\/Goe9gLqJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527536084214091776\/Goe9gLqJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49696756\/1414610497","profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6E6E6","profile_text_color":"8C898C","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":50,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[112,122]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":50,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[139,140]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 02:06:57 +0000 2014","id":524018906722484224,"id_str":"524018906722484224","text":"RT @nilewilliam: Uma ultrapassagem segura exige que olhemos no retrovisor e no parabrisa. A\u00e9cio \u00e9 o candidato do FHC, da pobreza e da fome.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 20 01:56:41 +0000 2014","id":524016321592565760,"id_str":"524016321592565760","text":"Uma ultrapassagem segura exige que olhemos no retrovisor e no parabrisa. A\u00e9cio \u00e9 o candidato do FHC, da pobreza e da fome. #QueroDilmaTreze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":24227992,"id_str":"24227992","name":"Nile William","screen_name":"nilewilliam","location":"Catal\u00e3o - Goi\u00e1s","profile_location":null,"description":"Advogado, professor universit\u00e1rio, Mestre em Direito Agr\u00e1rio pela UFG. Socialista. Militante do MDB e torcedor apaixonado do CRAC.\n\nUm gauche, um bamba.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":693,"friends_count":348,"listed_count":13,"created_at":"Fri Mar 13 18:58:44 +0000 2009","favourites_count":69,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19188,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/471247874194276352\/6MISu6QR.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/471247874194276352\/6MISu6QR.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000624252019\/97f897f8a66c2890bc9ae382236b7952_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000624252019\/97f897f8a66c2890bc9ae382236b7952_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/24227992\/1362787537","profile_link_color":"3B335C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":88,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[123,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":88,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[139,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nilewilliam","name":"Nile William","id":24227992,"id_str":"24227992","indices":[3,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 02:06:33 +0000 2014","id":524018804834447360,"id_str":"524018804834447360","text":"\u201c@iriny_13: \"N\u00f3s que lutamos tanto para melhorar a vida do povo, n\u00e3o vamos permitir que tirem o que esse povo conquistou. #QueroDilmaTreze\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":524016521920921600,"in_reply_to_status_id_str":"524016521920921600","in_reply_to_user_id":66810575,"in_reply_to_user_id_str":"66810575","in_reply_to_screen_name":"iriny_13","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":92,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[122,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iriny_13","name":"Iriny Lopes ","id":66810575,"id_str":"66810575","indices":[1,10]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 01:58:53 +0000 2014","id":524016873193877505,"id_str":"524016873193877505","text":"RT @ptbrasil: O vice presidente @MichelTemer e o presidente do PT @rfalcao13 durante o intervalo. #QueroDilmaTreze http:\/\/t.co\/9ZPUKbkel4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 20 01:06:04 +0000 2014","id":524003584686702592,"id_str":"524003584686702592","text":"O vice presidente @MichelTemer e o presidente do PT @rfalcao13 durante o intervalo. #QueroDilmaTreze http:\/\/t.co\/9ZPUKbkel4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores - Sob Responsabilidade da Coordena\u00e7\u00e3o de Redes Sociais","url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br","display_url":"pt.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":113110,"friends_count":4495,"listed_count":1219,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","favourites_count":332,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":30583,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522040737894903808\/GMVt-2nR_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522040737894903808\/GMVt-2nR_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1408567445","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":52,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[84,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MichelTemer","name":"Michel Temer","id":39591928,"id_str":"39591928","indices":[18,30]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[52,62]}],"urls":[],"media":[{"id":524003560342949888,"id_str":"524003560342949888","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0WidjtIEAAjBfb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0WidjtIEAAjBfb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/9ZPUKbkel4","display_url":"pic.twitter.com\/9ZPUKbkel4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ptbrasil\/status\/524003584686702592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":524003560342949888,"id_str":"524003560342949888","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0WidjtIEAAjBfb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0WidjtIEAAjBfb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/9ZPUKbkel4","display_url":"pic.twitter.com\/9ZPUKbkel4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ptbrasil\/status\/524003584686702592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":52,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[98,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ptbrasil","name":"PT Brasil","id":39522911,"id_str":"39522911","indices":[3,12]},{"screen_name":"MichelTemer","name":"Michel Temer","id":39591928,"id_str":"39591928","indices":[32,44]},{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[66,76]}],"urls":[],"media":[{"id":524003560342949888,"id_str":"524003560342949888","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0WidjtIEAAjBfb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0WidjtIEAAjBfb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/9ZPUKbkel4","display_url":"pic.twitter.com\/9ZPUKbkel4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ptbrasil\/status\/524003584686702592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":524003584686702592,"source_status_id_str":"524003584686702592"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":524003560342949888,"id_str":"524003560342949888","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0WidjtIEAAjBfb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0WidjtIEAAjBfb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/9ZPUKbkel4","display_url":"pic.twitter.com\/9ZPUKbkel4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ptbrasil\/status\/524003584686702592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":524003584686702592,"source_status_id_str":"524003584686702592"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 01:50:10 +0000 2014","id":524014682617937920,"id_str":"524014682617937920","text":"\u201c@dilmabr: A\u00e9cio, Sr. tem Que se informar pra conhecer melhor o Brasil. N\u00f3s finalizamos a Ferrovia Norte Sul sim. #QueroDilmaTreze\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":524012615568490497,"in_reply_to_status_id_str":"524012615568490497","in_reply_to_user_id":131574396,"in_reply_to_user_id_str":"131574396","in_reply_to_screen_name":"dilmabr","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":40,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[114,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[1,9]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 01:44:55 +0000 2014","id":524013358539096064,"id_str":"524013358539096064","text":"\u201c@13GabrielMedina: Bolsa Jovem tucana chegou a 8 cidades de 853 em MG. Igual comparar programas d FHC c\/ Bolsa Fam\u00edlia! #QueroDilmaTreze\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":524011781644378112,"in_reply_to_status_id_str":"524011781644378112","in_reply_to_user_id":68396702,"in_reply_to_user_id_str":"68396702","in_reply_to_screen_name":"13GabrielMedina","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":66,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[120,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"13GabrielMedina","name":"Gabriel Medina","id":68396702,"id_str":"68396702","indices":[1,17]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 01:41:00 +0000 2014","id":524012374983208960,"id_str":"524012374983208960","text":"\u201c@samadeu: \u00c1gua faltando em S\u00e3o Paulo pq a incompet\u00eancia e privataria tucana destru\u00edram o planejamento h\u00eddrico. #AecioNao  Sou #Dilma13\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":524011358376185856,"in_reply_to_status_id_str":"524011358376185856","in_reply_to_user_id":10135862,"in_reply_to_user_id_str":"10135862","in_reply_to_screen_name":"samadeu","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":47,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[{"text":"AecioNao","indices":[112,121]},{"text":"Dilma13","indices":[127,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"samadeu","name":"Sergio Amadeu","id":10135862,"id_str":"10135862","indices":[1,9]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 01:39:03 +0000 2014","id":524011882865496064,"id_str":"524011882865496064","text":"RT @ApeFernandes13: Democratizamos o acesso \u00e0s universidades. #QueroDilmaTreze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 20 01:36:15 +0000 2014","id":524011178151129090,"id_str":"524011178151129090","text":"Democratizamos o acesso \u00e0s universidades. #QueroDilmaTreze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":259889030,"id_str":"259889030","name":"Aparecida Fernandes","screen_name":"ApeFernandes13","location":"","profile_location":null,"description":"Profa de L\u00edngua Portuguesa e Literatura do IFRN-Campus Parnamirim. Filha de M\u00e3e Luiza, cria de Sabino Gentili, m\u00e3e de Thales e Dante.","url":"http:\/\/t.co\/ngIpSpvZkw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ngIpSpvZkw","expanded_url":"http:\/\/www.falariogrande.com.br","display_url":"falariogrande.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":336,"friends_count":304,"listed_count":3,"created_at":"Wed Mar 02 20:13:45 +0000 2011","favourites_count":237,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5283,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/274672693\/picasso_meninas_ler.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/274672693\/picasso_meninas_ler.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537020304019951616\/755FeSCO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537020304019951616\/755FeSCO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/259889030\/1415073187","profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[42,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":26,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[62,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ApeFernandes13","name":"Aparecida Fernandes","id":259889030,"id_str":"259889030","indices":[3,18]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 01:29:56 +0000 2014","id":524009589017427969,"id_str":"524009589017427969","text":"\u201c@pdralex: \"E, obviamente, que os maus programas SEJAM INTERROMPIDOS\"quais, @AecioNeves, quais???!? Quais minist\u00e9rios extintos, quais?!!\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":524009105145724928,"in_reply_to_status_id_str":"524009105145724928","in_reply_to_user_id":19349322,"in_reply_to_user_id_str":"19349322","in_reply_to_screen_name":"pdralex","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pdralex","name":"Pedro A. Sanches","id":19349322,"id_str":"19349322","indices":[1,9]},{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[76,87]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 01:28:13 +0000 2014","id":524009155812941826,"id_str":"524009155812941826","text":"\u201c@DilmaRousselfie: Vcs diziam que n\u00e3o ter\u00edamos capacidade de explorar o Pr\u00e9-Sal e que era fic\u00e7\u00e3o. #QueroDilmaTreze\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":524004280643383297,"in_reply_to_status_id_str":"524004280643383297","in_reply_to_user_id":2493461642,"in_reply_to_user_id_str":"2493461642","in_reply_to_screen_name":"DilmaRousselfie","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":67,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[98,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DilmaRousselfie","name":"Dilma Rousselfie","id":2493461642,"id_str":"2493461642","indices":[1,17]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 00:58:56 +0000 2014","id":524001788056600576,"id_str":"524001788056600576","text":"RT @PodemosMaisBR: Dilma anunciou 5 pontos para combate \u00e0 impunidade no Brasil http:\/\/t.co\/anhwGTwXw6 #QueroDilmaTreze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 20 00:51:35 +0000 2014","id":523999939056369665,"id_str":"523999939056369665","text":"Dilma anunciou 5 pontos para combate \u00e0 impunidade no Brasil http:\/\/t.co\/anhwGTwXw6 #QueroDilmaTreze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2806091754,"id_str":"2806091754","name":"Podemos mais","screen_name":"PodemosMaisBR","location":"","profile_location":null,"description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":922,"friends_count":251,"listed_count":3,"created_at":"Fri Sep 12 20:14:19 +0000 2014","favourites_count":912,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2838,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510522487000412160\/_2T-KFoQ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510522487000412160\/_2T-KFoQ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2806091754\/1410553036","profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":29,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[83,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/anhwGTwXw6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1BlBPvO","display_url":"bit.ly\/1BlBPvO","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":29,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[102,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PodemosMaisBR","name":"Podemos mais","id":2806091754,"id_str":"2806091754","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/anhwGTwXw6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1BlBPvO","display_url":"bit.ly\/1BlBPvO","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 00:57:35 +0000 2014","id":524001448821272576,"id_str":"524001448821272576","text":"RT @MudaMais: A\u00e9cio tentou esconder, mas j\u00e1 assumiu o tom de deboche novamente #QueroDilmaTreze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 20 00:52:36 +0000 2014","id":524000192644018176,"id_str":"524000192644018176","text":"A\u00e9cio tentou esconder, mas j\u00e1 assumiu o tom de deboche novamente #QueroDilmaTreze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2389335901,"id_str":"2389335901","name":"Muda Mais","screen_name":"MudaMais","location":"","profile_location":null,"description":"Um passo \u00e0 frente e voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 no mesmo lugar. Quem avan\u00e7a n\u00e3o pode parar.","url":"http:\/\/t.co\/fGbCcpF1bC","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fGbCcpF1bC","expanded_url":"http:\/\/www.mudamais.com","display_url":"mudamais.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":22281,"friends_count":9794,"listed_count":126,"created_at":"Fri Mar 14 15:40:56 +0000 2014","favourites_count":138,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":28420,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FAC05C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/499595965347553280\/0MS7Q-MR.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/499595965347553280\/0MS7Q-MR.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342258751877120\/LVVNsjZL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342258751877120\/LVVNsjZL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2389335901\/1416582183","profile_link_color":"FFAD0A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":164,"favorite_count":70,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[65,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":164,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[79,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MudaMais","name":"Muda Mais","id":2389335901,"id_str":"2389335901","indices":[3,12]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 00:56:56 +0000 2014","id":524001285608337408,"id_str":"524001285608337408","text":"\u201c@renato_rovai: Plat\u00e9ia do PSDB \u00e9 extramente mal educada. Tem que tirar da plat\u00e9ia. Em todos os debates fazem isso, gritam, aplaudem..\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":524000239146254336,"in_reply_to_status_id_str":"524000239146254336","in_reply_to_user_id":57771039,"in_reply_to_user_id_str":"57771039","in_reply_to_screen_name":"renato_rovai","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":63,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"renato_rovai","name":"Renato Rovai","id":57771039,"id_str":"57771039","indices":[1,14]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 00:52:57 +0000 2014","id":524000282762809344,"id_str":"524000282762809344","text":"\u201c@BrunoHoffmann_: O tom da Dilma t\u00e1 \u00f3timo hoje.\u201d #QueroDilmaTreze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":523999950536196096,"in_reply_to_status_id_str":"523999950536196096","in_reply_to_user_id":44693079,"in_reply_to_user_id_str":"44693079","in_reply_to_screen_name":"BrunoHoffmann_","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":32,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[49,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BrunoHoffmann_","name":"Bruno Hoffmann","id":44693079,"id_str":"44693079","indices":[1,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 00:51:37 +0000 2014","id":523999949009469441,"id_str":"523999949009469441","text":"\u201c@cynaramenezes: \"n\u00f3s investigamos, voc\u00eas engavetam\", diz dilma\u201d #QueroDilmaTreze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":523999066750201857,"in_reply_to_status_id_str":"523999066750201857","in_reply_to_user_id":74763991,"in_reply_to_user_id_str":"74763991","in_reply_to_screen_name":"cynaramenezes","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":74,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[65,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cynaramenezes","name":"cynara menezes","id":74763991,"id_str":"74763991","indices":[1,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 00:48:25 +0000 2014","id":523999140741935104,"id_str":"523999140741935104","text":"RT @DrRosinha: Dilma: 'O sr. pode at\u00e9 se esfor\u00e7ar bastante, mas \u00f1 vai tirar isso de n\u00f3s [o menor desemprego da hist\u00f3ria]' #QueroDilmaTreze \u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 20 00:40:00 +0000 2014","id":523997023612436480,"id_str":"523997023612436480","text":"Dilma: 'O sr. pode at\u00e9 se esfor\u00e7ar bastante, mas \u00f1 vai tirar isso de n\u00f3s [o menor desemprego da hist\u00f3ria]' #QueroDilmaTreze #DebateNaRecord","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":45260342,"id_str":"45260342","name":"Dr. Rosinha","screen_name":"DrRosinha","location":"Paran\u00e1, Brasil, Am\u00e9rica do Sul","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico pediatra. Servidor p\u00fablico. Dep.federal (PT-PR). http:\/\/t.co\/QAb2IpOU | http:\/\/t.co\/3P3mNrmE","url":"http:\/\/t.co\/QmdObd8T4o","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QmdObd8T4o","expanded_url":"http:\/\/DoutorRosinha.com.br","display_url":"DoutorRosinha.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QAb2IpOU","expanded_url":"http:\/\/DoutorRosinha.com.br","display_url":"DoutorRosinha.com.br","indices":[56,76]},{"url":"http:\/\/t.co\/3P3mNrmE","expanded_url":"http:\/\/facebook.com\/DoutorRosinha13","display_url":"facebook.com\/DoutorRosinha13","indices":[79,99]}]}},"protected":false,"followers_count":21219,"friends_count":1488,"listed_count":667,"created_at":"Sun Jun 07 01:51:32 +0000 2009","favourites_count":916,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":23808,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F1F2E5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/485908152127201280\/uvF1cZMH.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/485908152127201280\/uvF1cZMH.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522529174263570432\/rRcOrtQY_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522529174263570432\/rRcOrtQY_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/45260342\/1414634402","profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F1F2E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":69,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[107,123]},{"text":"DebateNaRecord","indices":[124,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":69,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[122,138]},{"text":"DebateNaRecord","indices":[139,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrRosinha","name":"Dr. Rosinha","id":45260342,"id_str":"45260342","indices":[3,13]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 19 23:59:04 +0000 2014","id":523986724025040896,"id_str":"523986724025040896","text":"Debate Dilma X A\u00e9cio ao vivo na TV Record. Use #QueroDilmaTreze http:\/\/t.co\/VguxtYhQd3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":52,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"QueroDilmaTreze","indices":[47,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VguxtYhQd3","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/D0avx","display_url":"ow.ly\/D0avx","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 18 00:32:44 +0000 2014","id":523270421312204800,"id_str":"523270421312204800","text":"E os trabalhadores do MTST est\u00e3o com quem? Est\u00e3o com #Dilma13 !!! http:\/\/t.co\/jxrhL9tsJe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":24,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dilma13","indices":[53,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jxrhL9tsJe","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CX5o4","display_url":"ow.ly\/CX5o4","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 17 19:51:14 +0000 2014","id":523199579073052672,"id_str":"523199579073052672","text":"RT @cezaralves: Falc\u00e3o: Sua vida est\u00e1 hoje pior ou melhor do que 12 anos atras?\" #Dilma13MaisBrasil #folhaelei\u00e7\u00f5es.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 17 19:31:11 +0000 2014","id":523194532104396800,"id_str":"523194532104396800","text":"Falc\u00e3o: Sua vida est\u00e1 hoje pior ou melhor do que 12 anos atras?\" #Dilma13MaisBrasil #folhaelei\u00e7\u00f5es.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":55549039,"id_str":"55549039","name":"Cezar Alves de Lima","screen_name":"cezaralves","location":"Mossor\u00f3\/RN","profile_location":null,"description":"Jornalista e fotojornalista com atua\u00e7\u00e3o no Oeste do Rio Grande do Norte, Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/ZcHy48A8bE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZcHy48A8bE","expanded_url":"http:\/\/www.defato.com\/blog\/retrato-do-oeste\/","display_url":"defato.com\/blog\/retrato-d\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":9200,"friends_count":2700,"listed_count":127,"created_at":"Fri Jul 10 12:37:13 +0000 2009","favourites_count":360,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":239295,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/25977168\/palhas1.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/25977168\/palhas1.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2225348301\/cezar_twitter_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2225348301\/cezar_twitter_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dilma13MaisBrasil","indices":[65,83]},{"text":"folhaelei\u00e7\u00f5es","indices":[84,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":13,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dilma13MaisBrasil","indices":[81,99]},{"text":"folhaelei\u00e7\u00f5es","indices":[100,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cezaralves","name":"Cezar Alves de Lima","id":55549039,"id_str":"55549039","indices":[3,14]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 17 19:23:50 +0000 2014","id":523192681900834816,"id_str":"523192681900834816","text":"RT @folha_com: AO VIVO: TV Folha entrevista Rui Falc\u00e3o, presidente nacional do PT. Acompanhe: http:\/\/t.co\/9X1osfEOH4 http:\/\/t.co\/KI8ESnHg7M","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 17 19:06:46 +0000 2014","id":523188386828271616,"id_str":"523188386828271616","text":"AO VIVO: TV Folha entrevista Rui Falc\u00e3o, presidente nacional do PT. Acompanhe: http:\/\/t.co\/9X1osfEOH4 http:\/\/t.co\/KI8ESnHg7M","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14594813,"id_str":"14594813","name":"Folha de S.Paulo","screen_name":"folha","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do jornal Folha de S.Paulo.\r\nNo Facebook: http:\/\/t.co\/HTDLgzHM.\r\nAtendimento: @folha_atende","url":"http:\/\/t.co\/BND0uIKQGw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BND0uIKQGw","expanded_url":"http:\/\/www.folha.com.br","display_url":"folha.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HTDLgzHM","expanded_url":"http:\/\/on.fb.me\/wFiUk9","display_url":"on.fb.me\/wFiUk9","indices":[57,77]}]}},"protected":false,"followers_count":2096693,"friends_count":195053,"listed_count":7756,"created_at":"Wed Apr 30 02:33:39 +0000 2008","favourites_count":30,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":159256,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/341066973\/fundo_folha.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/341066973\/fundo_folha.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611288520\/gfiw6lklhvm09f530wp4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611288520\/gfiw6lklhvm09f530wp4_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":45,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9X1osfEOH4","expanded_url":"http:\/\/uol.com\/bvdXSV","display_url":"uol.com\/bvdXSV","indices":[79,101]}],"media":[{"id":523188385780101120,"id_str":"523188385780101120","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0K9EJ0IcAA_EOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0K9EJ0IcAA_EOb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KI8ESnHg7M","display_url":"pic.twitter.com\/KI8ESnHg7M","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/folha\/status\/523188386828271616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":523188385780101120,"id_str":"523188385780101120","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0K9EJ0IcAA_EOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0K9EJ0IcAA_EOb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KI8ESnHg7M","display_url":"pic.twitter.com\/KI8ESnHg7M","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/folha\/status\/523188386828271616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":45,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"folha_com","name":"Folha de S.Paulo","id":14594813,"id_str":"14594813","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9X1osfEOH4","expanded_url":"http:\/\/uol.com\/bvdXSV","display_url":"uol.com\/bvdXSV","indices":[94,116]}],"media":[{"id":523188385780101120,"id_str":"523188385780101120","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0K9EJ0IcAA_EOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0K9EJ0IcAA_EOb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KI8ESnHg7M","display_url":"pic.twitter.com\/KI8ESnHg7M","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/folha\/status\/523188386828271616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":523188386828271616,"source_status_id_str":"523188386828271616"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":523188385780101120,"id_str":"523188385780101120","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0K9EJ0IcAA_EOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0K9EJ0IcAA_EOb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KI8ESnHg7M","display_url":"pic.twitter.com\/KI8ESnHg7M","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/folha\/status\/523188386828271616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":523188386828271616,"source_status_id_str":"523188386828271616"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 17 18:47:55 +0000 2014","id":523183644043911168,"id_str":"523183644043911168","text":"J\u00e1 j\u00e1 Rui Falc\u00e3o AO VIVO 16h na TV @folha_com Para participar use #folhaelei\u00e7\u00f5es","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"folhaelei\u00e7\u00f5es","indices":[66,80]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"folha_com","name":"Folha de S.Paulo","id":14594813,"id_str":"14594813","indices":[35,45]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 17 18:25:25 +0000 2014","id":523177981045653504,"id_str":"523177981045653504","text":"RT @folha_com: Hoje, \u00e0s 16h, \"TV Folha\" entrevista Rui Falc\u00e3o, presidente nacional do PT: http:\/\/t.co\/KoTuzuOiqu http:\/\/t.co\/NPU4piIN4f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 17 17:39:10 +0000 2014","id":523166343122546690,"id_str":"523166343122546690","text":"Hoje, \u00e0s 16h, \"TV Folha\" entrevista Rui Falc\u00e3o, presidente nacional do PT: http:\/\/t.co\/KoTuzuOiqu http:\/\/t.co\/NPU4piIN4f","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14594813,"id_str":"14594813","name":"Folha de S.Paulo","screen_name":"folha","location":"S\u00e3o Paulo, Brazil","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do jornal Folha de S.Paulo.\r\nNo Facebook: http:\/\/t.co\/HTDLgzHM.\r\nAtendimento: @folha_atende","url":"http:\/\/t.co\/BND0uIKQGw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BND0uIKQGw","expanded_url":"http:\/\/www.folha.com.br","display_url":"folha.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HTDLgzHM","expanded_url":"http:\/\/on.fb.me\/wFiUk9","display_url":"on.fb.me\/wFiUk9","indices":[57,77]}]}},"protected":false,"followers_count":2096693,"friends_count":195053,"listed_count":7756,"created_at":"Wed Apr 30 02:33:39 +0000 2008","favourites_count":30,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":159256,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/341066973\/fundo_folha.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/341066973\/fundo_folha.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611288520\/gfiw6lklhvm09f530wp4_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2611288520\/gfiw6lklhvm09f530wp4_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KoTuzuOiqu","expanded_url":"http:\/\/uol.com\/bbdYfD","display_url":"uol.com\/bbdYfD","indices":[75,97]}],"media":[{"id":523166341906591744,"id_str":"523166341906591744","indices":[98,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0KpBB_IcAAVdDn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0KpBB_IcAAVdDn.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NPU4piIN4f","display_url":"pic.twitter.com\/NPU4piIN4f","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/folha\/status\/523166343122546690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":523166341906591744,"id_str":"523166341906591744","indices":[98,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0KpBB_IcAAVdDn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0KpBB_IcAAVdDn.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NPU4piIN4f","display_url":"pic.twitter.com\/NPU4piIN4f","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/folha\/status\/523166343122546690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":36,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"folha_com","name":"Folha de S.Paulo","id":14594813,"id_str":"14594813","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KoTuzuOiqu","expanded_url":"http:\/\/uol.com\/bbdYfD","display_url":"uol.com\/bbdYfD","indices":[90,112]}],"media":[{"id":523166341906591744,"id_str":"523166341906591744","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0KpBB_IcAAVdDn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0KpBB_IcAAVdDn.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NPU4piIN4f","display_url":"pic.twitter.com\/NPU4piIN4f","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/folha\/status\/523166343122546690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":523166343122546690,"source_status_id_str":"523166343122546690"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":523166341906591744,"id_str":"523166341906591744","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0KpBB_IcAAVdDn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B0KpBB_IcAAVdDn.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NPU4piIN4f","display_url":"pic.twitter.com\/NPU4piIN4f","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/folha\/status\/523166343122546690\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":523166343122546690,"source_status_id_str":"523166343122546690"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 17 13:57:46 +0000 2014","id":523110623849484289,"id_str":"523110623849484289","text":"Viola\u00e7\u00f5es direito \u00e0 informa\u00e7\u00e3o atingiram \u201cn\u00edvel intoler\u00e1vel nos governos de A\u00e9cio\" dizem 100 jornalistas mineiros http:\/\/t.co\/2GHuHcFnLi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2GHuHcFnLi","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CV3Vt","display_url":"ow.ly\/CV3Vt","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 17 00:44:52 +0000 2014","id":522911082906546176,"id_str":"522911082906546176","text":"RT @MudaMais: Estamos ao vivo no http:\/\/t.co\/sEyk88nC9H com @LulapeloBrasil. Vem com a gente na hashtag #MelhorComDilma.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Oct 17 00:42:52 +0000 2014","id":522910580743868416,"id_str":"522910580743868416","text":"Estamos ao vivo no http:\/\/t.co\/sEyk88nC9H com @LulapeloBrasil. Vem com a gente na hashtag #MelhorComDilma.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2389335901,"id_str":"2389335901","name":"Muda Mais","screen_name":"MudaMais","location":"","profile_location":null,"description":"Um passo \u00e0 frente e voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 no mesmo lugar. Quem avan\u00e7a n\u00e3o pode parar.","url":"http:\/\/t.co\/fGbCcpF1bC","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fGbCcpF1bC","expanded_url":"http:\/\/www.mudamais.com","display_url":"mudamais.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":22281,"friends_count":9794,"listed_count":126,"created_at":"Fri Mar 14 15:40:56 +0000 2014","favourites_count":138,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":28420,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FAC05C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/499595965347553280\/0MS7Q-MR.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/499595965347553280\/0MS7Q-MR.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342258751877120\/LVVNsjZL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342258751877120\/LVVNsjZL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2389335901\/1416582183","profile_link_color":"FFAD0A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"MelhorComDilma","indices":[90,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LulapeloBrasil","name":"Lula pelo Brasil","id":2670726740,"id_str":"2670726740","indices":[46,61]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sEyk88nC9H","expanded_url":"http:\/\/mudamais.com","display_url":"mudamais.com","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":20,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MelhorComDilma","indices":[104,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MudaMais","name":"Muda Mais","id":2389335901,"id_str":"2389335901","indices":[3,12]},{"screen_name":"LulapeloBrasil","name":"Lula pelo Brasil","id":2670726740,"id_str":"2670726740","indices":[60,75]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sEyk88nC9H","expanded_url":"http:\/\/mudamais.com","display_url":"mudamais.com","indices":[33,55]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 19:18:08 +0000 2014","id":522466470073491456,"id_str":"522466470073491456","text":"No Face, Pablo Villa\u00e7a listou as f\u00e1bulas de A\u00e9cio: http:\/\/t.co\/PGGg8prrJo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PGGg8prrJo","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/COLIb","display_url":"ow.ly\/COLIb","indices":[51,73]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 16:59:29 +0000 2014","id":522431580011503617,"id_str":"522431580011503617","text":"RT @spNabil: Em depoimento na CPI a Presidenta da Sabesp afirma que o uso do volume morto diminui a velocidade de recupera\u00e7\u00e3o das represas.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"spNabil","name":"Nabil Bonduki","id":71613541,"id_str":"71613541","indices":[3,11]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 14:58:04 +0000 2014","id":522401025538654208,"id_str":"522401025538654208","text":"@spNabil hoje na FSP sobre a responsabilidade tucana pela crise da \u00e1gua em SP http:\/\/t.co\/nnu0EimsBy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":71613541,"in_reply_to_user_id_str":"71613541","in_reply_to_screen_name":"spNabil","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"spNabil","name":"Nabil Bonduki","id":71613541,"id_str":"71613541","indices":[0,8]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nnu0EimsBy","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CNH0a","display_url":"ow.ly\/CNH0a","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 03:15:41 +0000 2014","id":522224263747878912,"id_str":"522224263747878912","text":"RT @jose_simao: O A\u00e9cio vai ampliar o Bolsa Familia. Mas n\u00e3o era Bolsa Esmola?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 15 01:37:42 +0000 2014","id":522199603454943235,"id_str":"522199603454943235","text":"O A\u00e9cio vai ampliar o Bolsa Familia. Mas n\u00e3o era Bolsa Esmola?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":95740548,"id_str":"95740548","name":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","screen_name":"jose_simao","location":"","profile_location":null,"description":"Acuerda macacada! Sou eu! Da r\u00e1dio BandNews FM, da Folha de S. Paulo, e do Monkey News no UOL! Direto do Pa\u00eds da Piada Pronta!","url":"http:\/\/t.co\/YKANmhyCnL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YKANmhyCnL","expanded_url":"http:\/\/facebook.com\/macacosimao","display_url":"facebook.com\/macacosimao","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":790273,"friends_count":206,"listed_count":2743,"created_at":"Wed Dec 09 21:51:18 +0000 2009","favourites_count":470,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9301,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DEDFD6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/276653254\/header1.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/276653254\/header1.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2960633754\/1c9202f41a329dcbed9d41905907a7a6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2960633754\/1c9202f41a329dcbed9d41905907a7a6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/95740548\/1364267373","profile_link_color":"00939E","profile_sidebar_border_color":"8DCEE4","profile_sidebar_fill_color":"DCEECB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2381,"favorite_count":977,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":2381,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jose_simao","name":"Jos\u00e9 Sim\u00e3o","id":95740548,"id_str":"95740548","indices":[3,14]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 02:55:03 +0000 2014","id":522219072118067200,"id_str":"522219072118067200","text":"RT @amigos_dilma: \u201cA\u00e9cio mente sobre para\u00edso da educa\u00e7\u00e3o\u201d, diz Sindicato de Minas http:\/\/t.co\/kSN98BTmu9 #MelhorComDilma13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":522217801290096641,"in_reply_to_status_id_str":"522217801290096641","in_reply_to_user_id":122405135,"in_reply_to_user_id_str":"122405135","in_reply_to_screen_name":"amigos_dilma","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":75,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"MelhorComDilma13","indices":[105,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amigos_dilma","name":"Amigos Dilma","id":122405135,"id_str":"122405135","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kSN98BTmu9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/pleQOv","display_url":"goo.gl\/pleQOv","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 02:52:48 +0000 2014","id":522218503370461185,"id_str":"522218503370461185","text":"RT @ptbrasil: Vamos assustar os tucanos? #MelhorComDilma13 http:\/\/t.co\/POuWnzztKQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":522218003099041792,"in_reply_to_status_id_str":"522218003099041792","in_reply_to_user_id":39522911,"in_reply_to_user_id_str":"39522911","in_reply_to_screen_name":"ptbrasil","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":88,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[{"text":"MelhorComDilma13","indices":[41,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ptbrasil","name":"PT Brasil","id":39522911,"id_str":"39522911","indices":[3,12]}],"urls":[],"media":[{"id":522218001098354688,"id_str":"522218001098354688","indices":[59,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz9KgVLIMAAzwSw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz9KgVLIMAAzwSw.jpg","url":"http:\/\/t.co\/POuWnzztKQ","display_url":"pic.twitter.com\/POuWnzztKQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ptbrasil\/status\/522218003099041792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":599,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":408,"resize":"fit"},"medium":{"w":599,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":522218003099041792,"source_status_id_str":"522218003099041792"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":522218001098354688,"id_str":"522218001098354688","indices":[59,81],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz9KgVLIMAAzwSw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz9KgVLIMAAzwSw.jpg","url":"http:\/\/t.co\/POuWnzztKQ","display_url":"pic.twitter.com\/POuWnzztKQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ptbrasil\/status\/522218003099041792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":599,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":408,"resize":"fit"},"medium":{"w":599,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":522218003099041792,"source_status_id_str":"522218003099041792"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 02:34:03 +0000 2014","id":522213785470529536,"id_str":"522213785470529536","text":"RT @MudaMais: \u201cO senhor sabe que, pela CF, \u00e9 dos estados a responsabilidade pela seguran\u00e7a\u201d #MelhorcomDilma13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":522212807916654592,"in_reply_to_status_id_str":"522212807916654592","in_reply_to_user_id":2389335901,"in_reply_to_user_id_str":"2389335901","in_reply_to_screen_name":"MudaMais","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":65,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[{"text":"MelhorcomDilma13","indices":[92,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MudaMais","name":"Muda Mais","id":2389335901,"id_str":"2389335901","indices":[3,12]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 02:33:34 +0000 2014","id":522213664137699330,"id_str":"522213664137699330","text":"RT @PomarValter: Dilma matou a charada: A\u00e9cio Neves \u00e9 mesmo uma f\u00e1bula!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 15 02:28:58 +0000 2014","id":522212507822616577,"id_str":"522212507822616577","text":"Dilma matou a charada: A\u00e9cio Neves \u00e9 mesmo uma f\u00e1bula!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1332053070,"id_str":"1332053070","name":"Valter Pomar","screen_name":"PomarValter","location":"Campinas, SP","profile_location":null,"description":"Historiador, produtor gr\u00e1fico, petista.","url":"http:\/\/t.co\/ioi9COl4TQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ioi9COl4TQ","expanded_url":"http:\/\/www.pagina13.org.br","display_url":"pagina13.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2777,"friends_count":1416,"listed_count":27,"created_at":"Sat Apr 06 17:12:15 +0000 2013","favourites_count":7,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3228,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3485594383\/bf4119bfcae85ed97ad1ee4beda12830_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3485594383\/bf4119bfcae85ed97ad1ee4beda12830_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":66,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":66,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PomarValter","name":"Valter Pomar","id":1332053070,"id_str":"1332053070","indices":[3,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 02:04:35 +0000 2014","id":522206369240612864,"id_str":"522206369240612864","text":"RT @MudaMais: Nunca peguei dinheiro p\u00fablico e fiz aeroporto deixando pra familiar meu cuidar! http:\/\/t.co\/kyPsK3CCtz #MelhorcomDilma13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":522205904901795840,"in_reply_to_status_id_str":"522205904901795840","in_reply_to_user_id":2389335901,"in_reply_to_user_id_str":"2389335901","in_reply_to_screen_name":"MudaMais","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":64,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"MelhorcomDilma13","indices":[117,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MudaMais","name":"Muda Mais","id":2389335901,"id_str":"2389335901","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kyPsK3CCtz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/GaaF0Q","display_url":"goo.gl\/GaaF0Q","indices":[94,116]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 01:43:52 +0000 2014","id":522201157184536576,"id_str":"522201157184536576","text":"RT @PodemosMaisBR: N\u00fameros mostram como governos tucanos n\u00e3o investem no social! http:\/\/t.co\/dCSTvkKMaU #MelhorComDilma","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":522200574297931777,"in_reply_to_status_id_str":"522200574297931777","in_reply_to_user_id":2806091754,"in_reply_to_user_id_str":"2806091754","in_reply_to_screen_name":"PodemosMaisBR","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":32,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"MelhorComDilma","indices":[104,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PodemosMaisBR","name":"Podemos mais","id":2806091754,"id_str":"2806091754","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dCSTvkKMaU","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5EkosZ","display_url":"goo.gl\/5EkosZ","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 01:41:57 +0000 2014","id":522200674441125888,"id_str":"522200674441125888","text":"RT @humbertocostapt: @MudaMais: #AecioN\u00e3o respondeu o que pensa do Mais Especialidades\u201d #MelhorComDilma13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":522199860997804032,"in_reply_to_status_id_str":"522199860997804032","in_reply_to_user_id":76049312,"in_reply_to_user_id_str":"76049312","in_reply_to_screen_name":"humbertocostapt","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":27,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"AecioN\u00e3o","indices":[32,41]},{"text":"MelhorComDilma13","indices":[88,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"humbertocostapt","name":"Humberto Costa ","id":76049312,"id_str":"76049312","indices":[3,19]},{"screen_name":"MudaMais","name":"Muda Mais","id":2389335901,"id_str":"2389335901","indices":[21,30]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 01:39:21 +0000 2014","id":522200018661691393,"id_str":"522200018661691393","text":"RT @AdolfoPinheiro: A\u00e9cio tem 2 propostas: 1) Continuar o que o PT fez  2) Construir aeroportos em terras da sua fam\u00edlia. #MelhorcomDilma13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":522199587076190208,"in_reply_to_status_id_str":"522199587076190208","in_reply_to_user_id":47738821,"in_reply_to_user_id_str":"47738821","in_reply_to_screen_name":"AdolfoPinheiro","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":82,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[{"text":"MelhorcomDilma13","indices":[122,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdolfoPinheiro","name":"Adolfo Pinheiro","id":47738821,"id_str":"47738821","indices":[3,18]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 01:32:23 +0000 2014","id":522198268558999553,"id_str":"522198268558999553","text":"RT @joaobrant: A\u00e9cio fala de piora de indicadores sociais nos ultimos quatro anos. Cuma, A\u00e9cio? #DebateDaBand #MelhorComDilma13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":522197902631129088,"in_reply_to_status_id_str":"522197902631129088","in_reply_to_user_id":142118621,"in_reply_to_user_id_str":"142118621","in_reply_to_screen_name":"joaobrant","user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":29,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"DebateDaBand","indices":[96,109]},{"text":"MelhorComDilma13","indices":[110,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joaobrant","name":"Jo\u00e3o Brant","id":142118621,"id_str":"142118621","indices":[3,13]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 00:48:14 +0000 2014","id":522187155574362112,"id_str":"522187155574362112","text":"RT @juventudedoPTPE: Se liga na hashtag do #DebateNaBand . Nos, apoiadores da presidenta iremos com #MelhorcomDilma13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 15 00:43:14 +0000 2014","id":522185897446760448,"id_str":"522185897446760448","text":"Se liga na hashtag do #DebateNaBand . Nos, apoiadores da presidenta iremos com #MelhorcomDilma13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":432712224,"id_str":"432712224","name":"Juventude do PT PE","screen_name":"juventudedoPTPE","location":"Pernambuco, Brasil","profile_location":null,"description":"Twitter oficial da Juventude do PT de Pernambuco. \r\n\r\nSe voc\u00ea \u00e9 jovem e \u00e9 PT de cora\u00e7\u00e3o, n\u00f3s queremos falar com voc\u00ea!\r\n\r\nFilie-se ao PT!","url":"http:\/\/t.co\/iJw0n2k9Yc","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iJw0n2k9Yc","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/juventudedoptpe","display_url":"facebook.com\/juventudedoptpe","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":393,"friends_count":80,"listed_count":0,"created_at":"Fri Dec 09 18:00:14 +0000 2011","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1173,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"D10808","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378926316\/PTfacebook.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378926316\/PTfacebook.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000375681847\/457c167d64d9024dad5d8e930dbd2d12_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000375681847\/457c167d64d9024dad5d8e930dbd2d12_normal.jpeg","profile_link_color":"DE0B0B","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[22,35]},{"text":"MelhorcomDilma13","indices":[79,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DebateNaBand","indices":[43,56]},{"text":"MelhorcomDilma13","indices":[100,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"juventudedoPTPE","name":"Juventude do PT PE","id":432712224,"id_str":"432712224","indices":[3,19]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 18:05:17 +0000 2014","id":522085751648182272,"id_str":"522085751648182272","text":"RT @guimaraes_1322: Trabalhadores (as) Rurais se engajam na campanha de Dilma e Camilo. \u00c9 13 pra todo lado e em todo o Cear\u00e1. @rfalcao13 ht\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 14 17:56:44 +0000 2014","id":522083598569336832,"id_str":"522083598569336832","text":"Trabalhadores (as) Rurais se engajam na campanha de Dilma e Camilo. \u00c9 13 pra todo lado e em todo o Cear\u00e1. @rfalcao13 http:\/\/t.co\/8duXL44Ws4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49696756,"id_str":"49696756","name":"Guimar\u00e3es","screen_name":"guimaraes13PT","location":"Cear\u00e1","profile_location":null,"description":"Twitter pessoal do deputado federal Jos\u00e9 Guimar\u00e3es ( CE) e vice-presidente nacional do PT.","url":"http:\/\/t.co\/cAIhUosIXv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cAIhUosIXv","expanded_url":"http:\/\/www.guimaraes.org.br","display_url":"guimaraes.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7277,"friends_count":204,"listed_count":201,"created_at":"Mon Jun 22 17:25:31 +0000 2009","favourites_count":120,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20527,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/731895936\/deaacec5e16693fc3e6b18605ddd15f3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/731895936\/deaacec5e16693fc3e6b18605ddd15f3.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527536084214091776\/Goe9gLqJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527536084214091776\/Goe9gLqJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49696756\/1414610497","profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6E6E6","profile_text_color":"8C898C","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[106,116]}],"urls":[],"media":[{"id":522083598347026433,"id_str":"522083598347026433","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz7QRD6IQAEG8Jc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz7QRD6IQAEG8Jc.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8duXL44Ws4","display_url":"pic.twitter.com\/8duXL44Ws4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/522083598569336832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":522083598347026433,"id_str":"522083598347026433","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz7QRD6IQAEG8Jc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz7QRD6IQAEG8Jc.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8duXL44Ws4","display_url":"pic.twitter.com\/8duXL44Ws4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/522083598569336832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":31,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[139,140]}],"urls":[],"media":[{"id":522083598347026433,"id_str":"522083598347026433","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz7QRD6IQAEG8Jc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz7QRD6IQAEG8Jc.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8duXL44Ws4","display_url":"pic.twitter.com\/8duXL44Ws4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/522083598569336832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":522083598569336832,"source_status_id_str":"522083598569336832"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":522083598347026433,"id_str":"522083598347026433","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz7QRD6IQAEG8Jc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bz7QRD6IQAEG8Jc.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8duXL44Ws4","display_url":"pic.twitter.com\/8duXL44Ws4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/522083598569336832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":522083598569336832,"source_status_id_str":"522083598569336832"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 15:21:14 +0000 2014","id":522044465570385921,"id_str":"522044465570385921","text":"Olha quem tamb\u00e9m \u00e9 #Dilma13 Mar\u00edlia Arraes, prima de Eduardo Campos e vereadora do PSB, critica apoio do PSB a A\u00e9cio http:\/\/t.co\/dSq4ym4VL5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":93,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dilma13","indices":[19,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dSq4ym4VL5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CJXw1","display_url":"ow.ly\/CJXw1","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 13 22:24:39 +0000 2014","id":521788635218460673,"id_str":"521788635218460673","text":"Dilma: S\u00f3 a mobilizacao pode fazer a reforma pol\u00edtica.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 13 17:37:17 +0000 2014","id":521716317528014849,"id_str":"521716317528014849","text":"Nino entrevista Lula para a Carta Capital. Confira aqui: http:\/\/t.co\/syH8DqE34K","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/syH8DqE34K","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CGFsz","display_url":"ow.ly\/CGFsz","indices":[57,79]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 11 01:56:38 +0000 2014","id":520754818944872448,"id_str":"520754818944872448","text":"RT @guimaraes_1322: Vamos ganhar. A milit\u00e2ncia est\u00e1 empolgada. @rfalcao13 http:\/\/t.co\/dt5Wy8rKYe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 11 01:53:52 +0000 2014","id":520754123873210368,"id_str":"520754123873210368","text":"Vamos ganhar. A milit\u00e2ncia est\u00e1 empolgada. @rfalcao13 http:\/\/t.co\/dt5Wy8rKYe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49696756,"id_str":"49696756","name":"Guimar\u00e3es","screen_name":"guimaraes13PT","location":"Cear\u00e1","profile_location":null,"description":"Twitter pessoal do deputado federal Jos\u00e9 Guimar\u00e3es ( CE) e vice-presidente nacional do PT.","url":"http:\/\/t.co\/cAIhUosIXv","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cAIhUosIXv","expanded_url":"http:\/\/www.guimaraes.org.br","display_url":"guimaraes.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7277,"friends_count":204,"listed_count":201,"created_at":"Mon Jun 22 17:25:31 +0000 2009","favourites_count":120,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20527,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/731895936\/deaacec5e16693fc3e6b18605ddd15f3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/731895936\/deaacec5e16693fc3e6b18605ddd15f3.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527536084214091776\/Goe9gLqJ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527536084214091776\/Goe9gLqJ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49696756\/1414610497","profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6E6E6","profile_text_color":"8C898C","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":16,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[43,53]}],"urls":[],"media":[{"id":520754123688652803,"id_str":"520754123688652803","indices":[54,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BzoXHc3IMAMQ1xL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BzoXHc3IMAMQ1xL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dt5Wy8rKYe","display_url":"pic.twitter.com\/dt5Wy8rKYe","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/520754123873210368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":401,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":401,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":284,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":520754123688652803,"id_str":"520754123688652803","indices":[54,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BzoXHc3IMAMQ1xL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BzoXHc3IMAMQ1xL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dt5Wy8rKYe","display_url":"pic.twitter.com\/dt5Wy8rKYe","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/520754123873210368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":401,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":401,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":284,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":16,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[95,96]}],"urls":[],"media":[{"id":520754123688652803,"id_str":"520754123688652803","indices":[74,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BzoXHc3IMAMQ1xL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BzoXHc3IMAMQ1xL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dt5Wy8rKYe","display_url":"pic.twitter.com\/dt5Wy8rKYe","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/520754123873210368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":401,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":401,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":284,"resize":"fit"}},"source_status_id":520754123873210368,"source_status_id_str":"520754123873210368"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":520754123688652803,"id_str":"520754123688652803","indices":[74,96],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BzoXHc3IMAMQ1xL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BzoXHc3IMAMQ1xL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dt5Wy8rKYe","display_url":"pic.twitter.com\/dt5Wy8rKYe","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/guimaraes13PT\/status\/520754123873210368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":401,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":401,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":284,"resize":"fit"}},"source_status_id":520754123873210368,"source_status_id_str":"520754123873210368"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 10 19:52:30 +0000 2014","id":520663181505884161,"id_str":"520663181505884161","text":"Contra retrocesso, deputados do PSOL declaram apoio a Dilma http:\/\/t.co\/14Jw9uL4k1 http:\/\/t.co\/wY8AFMhrcl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":80,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/14Jw9uL4k1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CAci9","display_url":"ow.ly\/CAci9","indices":[60,82]},{"url":"http:\/\/t.co\/wY8AFMhrcl","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7brpU","display_url":"ow.ly\/i\/7brpU","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 10 14:27:55 +0000 2014","id":520581497078972416,"id_str":"520581497078972416","text":"Primeiro programa da presidenta Dilma Rousseff neste segundo turno. Vem a\u00ed #GovernoNovoIdeiasNovas #Dilmais  http:\/\/t.co\/2RwSizGOcp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"GovernoNovoIdeiasNovas","indices":[75,98]},{"text":"Dilmais","indices":[99,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2RwSizGOcp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/CyU51","display_url":"ow.ly\/CyU51","indices":[109,131]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 09 18:10:49 +0000 2014","id":520275203566628864,"id_str":"520275203566628864","text":"Entrevista com o presidente do @ptnacional http:\/\/t.co\/ldgb9ZkLJj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ptnacional","name":"PT Nacional - Brasil","id":78139021,"id_str":"78139021","indices":[31,42]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ldgb9ZkLJj","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Cw7e8","display_url":"ow.ly\/Cw7e8","indices":[43,65]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]