[{"created_at":"Thu Nov 27 12:57:05 +0000 2014","id":537953255523749890,"id_str":"537953255523749890","text":"Alemanha segue na lideran\u00e7a do ranking da Fifa; Brasil \u00e9 o sexto http:\/\/t.co\/RSTiOhNsid","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RSTiOhNsid","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rqOONW","display_url":"bit.ly\/1rqOONW","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:57:05 +0000 2014","id":537953254760398848,"id_str":"537953254760398848","text":"Gr\u00eamio \u00e9 absolvido por haste de \u00f3culos atirada ao campo pela torcida http:\/\/t.co\/2tcTfaBlpq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2tcTfaBlpq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rqOOxz","display_url":"bit.ly\/1rqOOxz","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:51:35 +0000 2014","id":537951872032972800,"id_str":"537951872032972800","text":"Alemanha segue na lideran\u00e7a do ranking da Fifa; Brasil \u00e9 o sexto http:\/\/t.co\/nsDjMftnML","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nsDjMftnML","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/124bg31","display_url":"ift.tt\/124bg31","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:51:34 +0000 2014","id":537951868484603906,"id_str":"537951868484603906","text":"Gr\u00eamio \u00e9 absolvido por haste de \u00f3culos atirada ao campo pela torcida http:\/\/t.co\/3lrQY0C45u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3lrQY0C45u","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/124bgAj","display_url":"ift.tt\/124bgAj","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:16:03 +0000 2014","id":537942930866982912,"id_str":"537942930866982912","text":"No Beira-Rio, Palmeiras pode repetir zaga que levou 6 a 0 do Goi\u00e1s http:\/\/t.co\/YWpBizOF1A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YWpBizOF1A","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1242278","display_url":"bit.ly\/1242278","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:01:32 +0000 2014","id":537939276600979456,"id_str":"537939276600979456","text":"No Beira-Rio, Palmeiras pode repetir zaga que levou 6 a 0 do Goi\u00e1s http:\/\/t.co\/SyiPIU2df7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SyiPIU2df7","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1uLtv46","display_url":"ift.tt\/1uLtv46","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:45:38 +0000 2014","id":537935275763064832,"id_str":"537935275763064832","text":"Ofuscado por tr\u00eas gols de Messi, Xavi iguala Giggs em n\u00famero de jogos no torneio http:\/\/t.co\/rINDV7mcEt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rINDV7mcEt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vS1M8t","display_url":"bit.ly\/1vS1M8t","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:45:38 +0000 2014","id":537935274974535680,"id_str":"537935274974535680","text":"Sob o comando de Muricy, S\u00e3o Paulo chega \u00e0 14\u00aa elimina\u00e7\u00e3o em mata-mata http:\/\/t.co\/2rzl3QDKJA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2rzl3QDKJA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vS1JJZ","display_url":"bit.ly\/1vS1JJZ","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:29:00 +0000 2014","id":537931086937194497,"id_str":"537931086937194497","text":"Ofuscado por tr\u00eas gols de Messi, Xavi iguala Giggs em n\u00famero de jogos no torneio http:\/\/t.co\/MYr7RW7lN9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MYr7RW7lN9","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/11xaHPt","display_url":"ift.tt\/11xaHPt","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:28:59 +0000 2014","id":537931085326602240,"id_str":"537931085326602240","text":"Sob o comando de Muricy, S\u00e3o Paulo chega \u00e0 14\u00aa elimina\u00e7\u00e3o em mata-mata http:\/\/t.co\/bEwhTjx4HI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bEwhTjx4HI","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1pqJNUs","display_url":"ift.tt\/1pqJNUs","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:28:59 +0000 2014","id":537931083455938560,"id_str":"537931083455938560","text":"Elenco forte ajuda rivais mineiros a ganhar t\u00edtulos e driblar maratona de jogos http:\/\/t.co\/CllUQKofOb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CllUQKofOb","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/11xaGea","display_url":"ift.tt\/11xaGea","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:05:17 +0000 2014","id":537925118328991744,"id_str":"537925118328991744","text":"Corinthians muda planos de incluir C\u00e1ssio e Guerrero em cal\u00e7ada da fama http:\/\/t.co\/bvlZklTXTi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bvlZklTXTi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tm4xJj","display_url":"bit.ly\/1tm4xJj","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:05:16 +0000 2014","id":537925117385244673,"id_str":"537925117385244673","text":"Abatido, Rog\u00e9rio Ceni \u00e9 aconselhado no vesti\u00e1rio a repensar aposentadoria http:\/\/t.co\/jMzKHPRIJl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jMzKHPRIJl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vRRoO9","display_url":"bit.ly\/1vRRoO9","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 10:57:45 +0000 2014","id":537923223225380864,"id_str":"537923223225380864","text":"Corinthians muda planos de incluir C\u00e1ssio e Guerrero em cal\u00e7ada da fama http:\/\/t.co\/wUo6tH4xzF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wUo6tH4xzF","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1yf3zmm","display_url":"ift.tt\/1yf3zmm","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 10:57:44 +0000 2014","id":537923218552946688,"id_str":"537923218552946688","text":"Abatido, Rog\u00e9rio Ceni \u00e9 aconselhado no vesti\u00e1rio a repensar aposentadoria http:\/\/t.co\/kmkdsfy8gL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kmkdsfy8gL","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1yf3Aqz","display_url":"ift.tt\/1yf3Aqz","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 09:57:59 +0000 2014","id":537908185693446144,"id_str":"537908185693446144","text":"\"Maior injusti\u00e7a que passei no futebol\", diz Muricy, que parabeniza o time http:\/\/t.co\/CvYWb9GafW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CvYWb9GafW","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1vn9zbC","display_url":"ift.tt\/1vn9zbC","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 09:57:59 +0000 2014","id":537908182321225729,"id_str":"537908182321225729","text":"Marcelo Moreno agradece \u00e0 torcida por apoio mesmo ap\u00f3s derrota na Copa do Brasil http:\/\/t.co\/VslbKCzvka","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VslbKCzvka","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1Ck9Li4","display_url":"ift.tt\/1Ck9Li4","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 09:57:58 +0000 2014","id":537908178814767104,"id_str":"537908178814767104","text":"Kalil vibra com t\u00edtulo e diz que fica marcado na hist\u00f3ria do Atl\u00e9tico-MG http:\/\/t.co\/Chwh6uvY8A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Chwh6uvY8A","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1Ck9ITm","display_url":"ift.tt\/1Ck9ITm","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 09:56:45 +0000 2014","id":537907871573233664,"id_str":"537907871573233664","text":"\"Maior injusti\u00e7a que passei no futebol\", diz Muricy, que parabeniza o time http:\/\/t.co\/Vw1QOlhoFa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Vw1QOlhoFa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rpK1fV","display_url":"bit.ly\/1rpK1fV","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 09:56:44 +0000 2014","id":537907870671450112,"id_str":"537907870671450112","text":"Marcelo Moreno agradece \u00e0 torcida por apoio mesmo ap\u00f3s derrota na Copa do Brasil http:\/\/t.co\/13HT2AOn6b","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/13HT2AOn6b","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rpK2An","display_url":"bit.ly\/1rpK2An","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 09:25:14 +0000 2014","id":537899943579512832,"id_str":"537899943579512832","text":"Candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o no Palmeiras, Paulo Nobre cancela entrevista ao iG http:\/\/t.co\/kGjXfzNk4a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kGjXfzNk4a","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rpzpgV","display_url":"bit.ly\/1rpzpgV","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 09:23:18 +0000 2014","id":537899453848756224,"id_str":"537899453848756224","text":"Candidato \u00e0 reelei\u00e7\u00e3o no Palmeiras, Paulo Nobre cancela entrevista ao iG http:\/\/t.co\/i7J8KTPT1A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/i7J8KTPT1A","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1ykpl9t","display_url":"ift.tt\/1ykpl9t","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 08:21:32 +0000 2014","id":537883911800360962,"id_str":"537883911800360962","text":"Marcelo Oliveira lamenta desgaste e nega falta de disposi\u00e7\u00e3o do Cruzeiro http:\/\/t.co\/c6s3eadC9f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/c6s3eadC9f","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1234kDt","display_url":"bit.ly\/1234kDt","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 08:19:53 +0000 2014","id":537883496921178112,"id_str":"537883496921178112","text":"Marcelo Oliveira lamenta desgaste e nega falta de disposi\u00e7\u00e3o do Cruzeiro http:\/\/t.co\/9xbLdCfUpi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9xbLdCfUpi","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1AVb0Tc","display_url":"ift.tt\/1AVb0Tc","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 03:22:46 +0000 2014","id":537808723520278530,"id_str":"537808723520278530","text":"Kardec escorrega e perde p\u00eanalti incr\u00edvel no Morumbi. Assista ao lance http:\/\/t.co\/o1HSp43smd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o1HSp43smd","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1yjfroq","display_url":"ift.tt\/1yjfroq","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 03:22:45 +0000 2014","id":537808720668135424,"id_str":"537808720668135424","text":"Rog\u00e9rio Ceni v\u00ea cola por notebook e \u00e9 \u00fanico s\u00e3o-paulino a converter p\u00eanalti http:\/\/t.co\/VQHlbID4S7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VQHlbID4S7","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1yjfpNb","display_url":"ift.tt\/1yjfpNb","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 03:22:44 +0000 2014","id":537808716851339265,"id_str":"537808716851339265","text":"Ap\u00f3s milagres, Culpi diz que t\u00edtulo do Atl\u00e9tico-MG \u00e9 dos mais justos que j\u00e1 viu http:\/\/t.co\/LiSoCYldon","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LiSoCYldon","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1yjfr7T","display_url":"ift.tt\/1yjfr7T","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 03:17:05 +0000 2014","id":537807293350285312,"id_str":"537807293350285312","text":"Kardec escorrega e perde p\u00eanalti incr\u00edvel no Morumbi. Assista ao lance http:\/\/t.co\/VkaPhX8aYF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VkaPhX8aYF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xIPZVB","display_url":"bit.ly\/1xIPZVB","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 03:17:05 +0000 2014","id":537807292553367553,"id_str":"537807292553367553","text":"Rog\u00e9rio Ceni v\u00ea cola por notebook e \u00e9 \u00fanico s\u00e3o-paulino a converter p\u00eanalti http:\/\/t.co\/gvM8w7VYZq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gvM8w7VYZq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xIPZFh","display_url":"bit.ly\/1xIPZFh","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:50:51 +0000 2014","id":537800692602519552,"id_str":"537800692602519552","text":"S\u00e3o Paulo leva para os p\u00eanaltis, mas perde duas cobran\u00e7as e cai no Morumbi http:\/\/t.co\/0ARAA07myZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0ARAA07myZ","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1vmSkbF","display_url":"ift.tt\/1vmSkbF","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:50:51 +0000 2014","id":537800690215948289,"id_str":"537800690215948289","text":"\u201cO Cruzeiro treme contra o Galo\u201d, provoca atacante Luan http:\/\/t.co\/zNl3bEusDm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zNl3bEusDm","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1FsnQs6","display_url":"ift.tt\/1FsnQs6","indices":[56,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:50:50 +0000 2014","id":537800687829389315,"id_str":"537800687829389315","text":"Autor do gol do t\u00edtulo, Tardelli diz que \u201csensa\u00e7\u00e3o \u00e9 melhor que da Libertadores\" http:\/\/t.co\/CxvF7yxwiS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CxvF7yxwiS","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1FsnPEl","display_url":"ift.tt\/1FsnPEl","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:47:43 +0000 2014","id":537799902789529600,"id_str":"537799902789529600","text":"S\u00e3o Paulo leva para os p\u00eanaltis, mas perde duas cobran\u00e7as e cai no Morumbi http:\/\/t.co\/m2evDZvoO3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/m2evDZvoO3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ydyPlL","display_url":"bit.ly\/1ydyPlL","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:47:43 +0000 2014","id":537799901724151808,"id_str":"537799901724151808","text":"\u201cO Cruzeiro treme contra o Galo\u201d, provoca atacante Luan http:\/\/t.co\/WAwiar5j6o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WAwiar5j6o","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yj7BLp","display_url":"bit.ly\/1yj7BLp","indices":[56,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:26:35 +0000 2014","id":537794586719305728,"id_str":"537794586719305728","text":"Atl\u00e9tico cala Mineir\u00e3o, bate Cruzeiro em final hist\u00f3rica e fatura Copa do Brasil http:\/\/t.co\/tophLDynwy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tophLDynwy","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1AUpFOu","display_url":"ift.tt\/1AUpFOu","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:26:35 +0000 2014","id":537794584416641025,"id_str":"537794584416641025","text":"Veja fotos da final da Copa do Brasil entre Cruzeiro e Atl\u00e9tico-MG http:\/\/t.co\/9sr4KKh10z","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9sr4KKh10z","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1AUpHpy","display_url":"ift.tt\/1AUpHpy","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:14:14 +0000 2014","id":537791477644922880,"id_str":"537791477644922880","text":"Atl\u00e9tico cala Mineir\u00e3o, bate Cruzeiro em final hist\u00f3rica e fatura Copa do Brasil http:\/\/t.co\/LNZlGvUAEH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LNZlGvUAEH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rndsPz","display_url":"bit.ly\/1rndsPz","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 00:43:19 +0000 2014","id":537768599218188288,"id_str":"537768599218188288","text":"Fotos da decis\u00e3o da Copa do Brasil entre Cruzeiro e Atl\u00e9tico-MG http:\/\/t.co\/okVDP9Ms5K","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/okVDP9Ms5K","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/121GeJh","display_url":"bit.ly\/121GeJh","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 23:40:46 +0000 2014","id":537752856376254464,"id_str":"537752856376254464","text":"Neto admite sa\u00edda e diz que momento pol\u00edtico tem atrapalhado o Santos http:\/\/t.co\/FzsMWeNV43","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FzsMWeNV43","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yiCKid","display_url":"bit.ly\/1yiCKid","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 23:27:49 +0000 2014","id":537749598669119490,"id_str":"537749598669119490","text":"Neto admite sa\u00edda e diz que momento pol\u00edtico tem atrapalhado o Santos http:\/\/t.co\/CNrMqxnTeN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CNrMqxnTeN","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1vPimpz","display_url":"ift.tt\/1vPimpz","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 23:04:53 +0000 2014","id":537743824559157249,"id_str":"537743824559157249","text":"Atl\u00e9tico de Madri goleia e se classifica, e Juventus assume vice-lideran\u00e7a http:\/\/t.co\/bjt64IlycC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bjt64IlycC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rmuJID","display_url":"bit.ly\/1rmuJID","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:43:56 +0000 2014","id":537738554575577088,"id_str":"537738554575577088","text":"Atl\u00e9tico de Madri goleia e se classifica, e Juventus assume vice-lideran\u00e7a http:\/\/t.co\/2doqu5bqMR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2doqu5bqMR","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1HGCFsU","display_url":"ift.tt\/1HGCFsU","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:36:22 +0000 2014","id":537736647836577793,"id_str":"537736647836577793","text":"Monaco vence e impede vaga antecipada do Leverkusen na Liga dos Campe\u00f5es http:\/\/t.co\/5WJUUeiqWh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5WJUUeiqWh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rmmk8e","display_url":"bit.ly\/1rmmk8e","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:36:21 +0000 2014","id":537736646737661952,"id_str":"537736646737661952","text":"Antes de semifinal, funcion\u00e1rios tiram \u00e1gua do campo do Morumbi com rodo http:\/\/t.co\/mmpRlLBOrE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mmpRlLBOrE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rmmk87","display_url":"bit.ly\/1rmmk87","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:15:01 +0000 2014","id":537731277265178624,"id_str":"537731277265178624","text":"Monaco vence e impede vaga antecipada do Leverkusen na Liga dos Campe\u00f5es http:\/\/t.co\/BxDkPupMyH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BxDkPupMyH","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/11vrFNZ","display_url":"ift.tt\/11vrFNZ","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:15:01 +0000 2014","id":537731274807320576,"id_str":"537731274807320576","text":"Antes de semifinal, funcion\u00e1rios tiram \u00e1gua do campo do Morumbi com rodo http:\/\/t.co\/NY0wSzZ99u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NY0wSzZ99u","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/11VbGK5","display_url":"ift.tt\/11VbGK5","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:15:00 +0000 2014","id":537731272127160321,"id_str":"537731272127160321","text":"Arsenal vence, quebra invencibilidade do Dortmund e avan\u00e7a na Liga dos Campe\u00f5es http:\/\/t.co\/MYL9VtoY29","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MYL9VtoY29","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/11vrD8O","display_url":"ift.tt\/11vrD8O","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:14:59 +0000 2014","id":537731269132447746,"id_str":"537731269132447746","text":"Cristiano Ronaldo d\u00e1 vit\u00f3ria ao Real Madrid na Su\u00ed\u00e7a; Liverpool se complica http:\/\/t.co\/RthExgW7yN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RthExgW7yN","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/11VbFFZ","display_url":"ift.tt\/11VbFFZ","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:14:54 +0000 2014","id":537731245237477376,"id_str":"537731245237477376","text":"Wagner explica desabafo e dirigente tricolor minimiza problemas http:\/\/t.co\/Eoi8z28hHp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Eoi8z28hHp","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/11vrCSj","display_url":"ift.tt\/11vrCSj","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:00:38 +0000 2014","id":537727656934903811,"id_str":"537727656934903811","text":"Geuv\u00e2nio volta a sentir les\u00e3o na coxa e vira problema para o Santos http:\/\/t.co\/p3bTN7tZ3Y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/p3bTN7tZ3Y","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rmeLOD","display_url":"bit.ly\/1rmeLOD","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:00:38 +0000 2014","id":537727655903100930,"id_str":"537727655903100930","text":"Ap\u00f3s dispensa, Julio Cesar rejeita volta ao Botafogo: \"Faz parte do passado\" http:\/\/t.co\/KAnD6FG2BI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KAnD6FG2BI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/121dKiN","display_url":"bit.ly\/121dKiN","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:49:53 +0000 2014","id":537724950669324289,"id_str":"537724950669324289","text":"Geuv\u00e2nio volta a sentir les\u00e3o na coxa e vira problema para o Santos http:\/\/t.co\/dNv4UmndwO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dNv4UmndwO","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/11vpfiw","display_url":"ift.tt\/11vpfiw","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:49:52 +0000 2014","id":537724948739919872,"id_str":"537724948739919872","text":"Ap\u00f3s dispensa, Julio Cesar rejeita volta ao Botafogo: \"Faz parte do passado\" http:\/\/t.co\/8DWTC5Gbpx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8DWTC5Gbpx","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1HGuFZ2","display_url":"ift.tt\/1HGuFZ2","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:49:52 +0000 2014","id":537724946147864576,"id_str":"537724946147864576","text":"Barco de brasileiro assume lideran\u00e7a de etapa da Volvo Ocean Race http:\/\/t.co\/50tQ2G5KLd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/50tQ2G5KLd","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/11vpgTB","display_url":"ift.tt\/11vpgTB","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:49:51 +0000 2014","id":537724944059080708,"id_str":"537724944059080708","text":"Carlinhos e Edson se recuperam de dores e devem encarar o Corinthians http:\/\/t.co\/yYHOK0YLRT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yYHOK0YLRT","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/15Aq5gh","display_url":"ift.tt\/15Aq5gh","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:49:51 +0000 2014","id":537724942263939072,"id_str":"537724942263939072","text":"Ministro do Esporte declara apoio \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es do Palmeiras http:\/\/t.co\/r9QUhQYnMq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r9QUhQYnMq","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1ttQOiI","display_url":"ift.tt\/1ttQOiI","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:49:44 +0000 2014","id":537724914510200832,"id_str":"537724914510200832","text":"Al\u00e1n Ruiz treina como titular do Gr\u00eamio, mas escala\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o est\u00e1 confirmada http:\/\/t.co\/qE6wDVcC2D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qE6wDVcC2D","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1ttQO2c","display_url":"ift.tt\/1ttQO2c","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:33:07 +0000 2014","id":537720733917380609,"id_str":"537720733917380609","text":"Carlinhos e Edson se recuperam de dores e devem encarar o Corinthians http:\/\/t.co\/ns00T5DFiF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ns00T5DFiF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rm9jLF","display_url":"bit.ly\/1rm9jLF","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:33:07 +0000 2014","id":537720732629757952,"id_str":"537720732629757952","text":"Ministro do Esporte declara apoio \u00e0 oposi\u00e7\u00e3o nas elei\u00e7\u00f5es do Palmeiras http:\/\/t.co\/InI4bCZMqS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/InI4bCZMqS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yZ1Pxa","display_url":"bit.ly\/1yZ1Pxa","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:28:56 +0000 2014","id":537704581346496513,"id_str":"537704581346496513","text":"Cruzeiro e Atl\u00e9tico-MG se apoiam na rivalidade e dominam o futebol brasileiro http:\/\/t.co\/6I0A4h1hxO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6I0A4h1hxO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rlSXTg","display_url":"bit.ly\/1rlSXTg","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:28:56 +0000 2014","id":537704580532817920,"id_str":"537704580532817920","text":"Com assist\u00eancia de Hulk, Zenit vence e elimina o Benfica na Liga dos Campe\u00f5es http:\/\/t.co\/zjEFXFgaKk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zjEFXFgaKk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yYMs7Q","display_url":"bit.ly\/1yYMs7Q","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:27:30 +0000 2014","id":537704218434744321,"id_str":"537704218434744321","text":"Cruzeiro e Atl\u00e9tico-MG se apoiam na rivalidade e dominam o futebol brasileiro http:\/\/t.co\/pFeDyuJqHs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pFeDyuJqHs","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1Ci097F","display_url":"ift.tt\/1Ci097F","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:27:30 +0000 2014","id":537704217096777728,"id_str":"537704217096777728","text":"Com assist\u00eancia de Hulk, Zenit vence e elimina o Benfica na Liga dos Campe\u00f5es http:\/\/t.co\/fLf53JZpYZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fLf53JZpYZ","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1Ci06bS","display_url":"ift.tt\/1Ci06bS","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:59:15 +0000 2014","id":537697110423269376,"id_str":"537697110423269376","text":"Ao lado do advogado, Jobson reaparece e justifica sumi\u00e7o no Botafogo http:\/\/t.co\/eO540bOl0a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eO540bOl0a","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1vOG0mN","display_url":"ift.tt\/1vOG0mN","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:51:38 +0000 2014","id":537695191411724290,"id_str":"537695191411724290","text":"Ao lado do advogado, Jobson reaparece e justifica sumi\u00e7o no Botafogo http:\/\/t.co\/XSDtKv3ZvG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XSDtKv3ZvG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yYzMOr","display_url":"bit.ly\/1yYzMOr","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:24:37 +0000 2014","id":537688393233469440,"id_str":"537688393233469440","text":"STJD julga Dorival nesta sexta, e Palmeiras pode terminar temporada sem t\u00e9cnico http:\/\/t.co\/IULJ4M3Ovm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IULJ4M3Ovm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rlwHcm","display_url":"bit.ly\/1rlwHcm","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:24:37 +0000 2014","id":537688391857762304,"id_str":"537688391857762304","text":"Cinco das oito candidaturas \u00e0 presid\u00eancia do Bahia t\u00eam problemas de registro http:\/\/t.co\/4pGYZQKyb5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4pGYZQKyb5","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rlwENM","display_url":"bit.ly\/1rlwENM","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:09:40 +0000 2014","id":537684630661763073,"id_str":"537684630661763073","text":"STJD julga Dorival nesta sexta, e Palmeiras pode terminar temporada sem t\u00e9cnico http:\/\/t.co\/qgjuwyutzI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qgjuwyutzI","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1rlqI7n","display_url":"ift.tt\/1rlqI7n","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:09:39 +0000 2014","id":537684628312973312,"id_str":"537684628312973312","text":"Cinco das oito candidaturas \u00e0 presid\u00eancia do Bahia t\u00eam problemas de registro http:\/\/t.co\/y4IZXaP0q0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/y4IZXaP0q0","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1rlqHQT","display_url":"ift.tt\/1rlqHQT","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:09:39 +0000 2014","id":537684625632813057,"id_str":"537684625632813057","text":"Copa Am\u00e9rica amea\u00e7a tirar craques da final da Liga dos Campe\u00f5es http:\/\/t.co\/0gDvOm4jPS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0gDvOm4jPS","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1rlqHQJ","display_url":"ift.tt\/1rlqHQJ","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:46:38 +0000 2014","id":537678834024599553,"id_str":"537678834024599553","text":"Presidente do Ava\u00ed pede investiga\u00e7\u00e3o ap\u00f3s dispensa de dez atletas no Icasa http:\/\/t.co\/K4iQXvU7MM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/K4iQXvU7MM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/120DDiC","display_url":"bit.ly\/120DDiC","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:46:38 +0000 2014","id":537678832883761152,"id_str":"537678832883761152","text":"Platini pede a Fifa que divulgue relat\u00f3rio sobre Copas de 2018 e 2022 http:\/\/t.co\/jyiwEf7Pc7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jyiwEf7Pc7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rlf9No","display_url":"bit.ly\/1rlf9No","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:39:22 +0000 2014","id":537677006830583808,"id_str":"537677006830583808","text":"Presidente do Ava\u00ed pede investiga\u00e7\u00e3o ap\u00f3s dispensa de dez atletas no Icasa http:\/\/t.co\/q7Ytn3GrWy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/q7Ytn3GrWy","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1ChujYt","display_url":"ift.tt\/1ChujYt","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:39:21 +0000 2014","id":537677004070744064,"id_str":"537677004070744064","text":"Platini pede a Fifa que divulgue relat\u00f3rio sobre Copas de 2018 e 2022 http:\/\/t.co\/8a5kwZ5ms0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8a5kwZ5ms0","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1ChujI0","display_url":"ift.tt\/1ChujI0","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:24:02 +0000 2014","id":537673146560573440,"id_str":"537673146560573440","text":"Beckenbauer diz que Bayern de Munique j\u00e1 deu aval para Shaqiri se transferir http:\/\/t.co\/8eQfT4G2cK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8eQfT4G2cK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xGLB9C","display_url":"bit.ly\/1xGLB9C","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:24:02 +0000 2014","id":537673145621442561,"id_str":"537673145621442561","text":"Rib\u00e9ry torce por companheiros, mas critica politicagem da Fifa para premia\u00e7\u00e3o http:\/\/t.co\/nSvLqovLmG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nSvLqovLmG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rl517u","display_url":"bit.ly\/1rl517u","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:06:05 +0000 2014","id":537668629358465024,"id_str":"537668629358465024","text":"Beckenbauer diz que Bayern de Munique j\u00e1 deu aval para Shaqiri se transferir http:\/\/t.co\/F8PSgy4LRa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/F8PSgy4LRa","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1uWLLNe","display_url":"ift.tt\/1uWLLNe","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:06:04 +0000 2014","id":537668626753798144,"id_str":"537668626753798144","text":"Rib\u00e9ry torce por companheiros, mas critica politicagem da Fifa para premia\u00e7\u00e3o http:\/\/t.co\/ajAqxAdJUl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ajAqxAdJUl","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1zYiC4a","display_url":"ift.tt\/1zYiC4a","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:44:51 +0000 2014","id":537663286972780544,"id_str":"537663286972780544","text":"Guilherme Mattis prev\u00ea dificuldade em jogo do Flu, mas avisa: \"N\u00e3o desistimos\" http:\/\/t.co\/vdYTNcjp1w","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vdYTNcjp1w","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1zveCHm","display_url":"ift.tt\/1zveCHm","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:39:33 +0000 2014","id":537661953661882370,"id_str":"537661953661882370","text":"Guilherme Mattis prev\u00ea dificuldade em jogo do Flu, mas avisa: \"N\u00e3o desistimos\" http:\/\/t.co\/XEo5NCjUCc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XEo5NCjUCc","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rkKYWE","display_url":"bit.ly\/1rkKYWE","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:15:04 +0000 2014","id":537655789490814976,"id_str":"537655789490814976","text":"Internado em S\u00e3o Paulo, Pel\u00e9 recebe medica\u00e7\u00e3o\u00a0diretamente na veia http:\/\/t.co\/RzrO0fNuxz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RzrO0fNuxz","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1rkBquI","display_url":"ift.tt\/1rkBquI","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:15:02 +0000 2014","id":537655784575074306,"id_str":"537655784575074306","text":"Cruzeiro ser\u00e1 processado pelo STJD por causa da venda de ingressos para final http:\/\/t.co\/PwipzMQ3Nl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PwipzMQ3Nl","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1rkBqeh","display_url":"ift.tt\/1rkBqeh","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:07:49 +0000 2014","id":537653968390737920,"id_str":"537653968390737920","text":"Internado em S\u00e3o Paulo, Pel\u00e9 recebe medica\u00e7\u00e3o\u00a0diretamente na veia http:\/\/t.co\/KD7o3dpenb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KD7o3dpenb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yho1nB","display_url":"bit.ly\/1yho1nB","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:07:49 +0000 2014","id":537653967241478144,"id_str":"537653967241478144","text":"Cruzeiro ser\u00e1 processado pelo STJD por causa da venda de ingressos para final http:\/\/t.co\/uWpv55PH13","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uWpv55PH13","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yc4t36","display_url":"bit.ly\/1yc4t36","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:42:15 +0000 2014","id":537647531698970624,"id_str":"537647531698970624","text":"Wilshere pode ser operado e ficar fora dos gramados por quatro meses http:\/\/t.co\/XifPkZFwAs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XifPkZFwAs","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1zv0Cxr","display_url":"ift.tt\/1zv0Cxr","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:42:14 +0000 2014","id":537647527064256512,"id_str":"537647527064256512","text":"Dispensado do Crici\u00fama, Paulo Baier agradece por \"momentos m\u00e1gicos\" no clube http:\/\/t.co\/46GzubprVV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/46GzubprVV","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1zv0AFS","display_url":"ift.tt\/1zv0AFS","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:25:57 +0000 2014","id":537643429673447425,"id_str":"537643429673447425","text":"Prass admite ter recebido mala branca e acredita que o Palmeiras escapa s\u00e1bado http:\/\/t.co\/hzGUXoMykH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hzGUXoMykH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vNUToG","display_url":"bit.ly\/1vNUToG","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:07:31 +0000 2014","id":537638792971440128,"id_str":"537638792971440128","text":"Prass admite ter recebido mala branca e acredita que o Palmeiras escapa s\u00e1bado http:\/\/t.co\/v3LniVuFZi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/v3LniVuFZi","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1ttnRU9","display_url":"ift.tt\/1ttnRU9","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:52:53 +0000 2014","id":537635110841896961,"id_str":"537635110841896961","text":"Flamengo negocia prorroga\u00e7\u00e3o do contrato do goleiro Paulo Victor http:\/\/t.co\/Y1YOWeQ2AJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Y1YOWeQ2AJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vNN7uT","display_url":"bit.ly\/1vNN7uT","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:52:53 +0000 2014","id":537635110208561152,"id_str":"537635110208561152","text":"Antes mesmo de nova diretoria assumir, Vasco inicia busca por refor\u00e7os http:\/\/t.co\/db5CucMNyS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/db5CucMNyS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yXtCxL","display_url":"bit.ly\/1yXtCxL","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:37:41 +0000 2014","id":537631282633912320,"id_str":"537631282633912320","text":"Flamengo negocia prorroga\u00e7\u00e3o do contrato do goleiro Paulo Victor http:\/\/t.co\/JQAjyMVYKb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JQAjyMVYKb","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1ttkXyA","display_url":"ift.tt\/1ttkXyA","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:37:40 +0000 2014","id":537631280046022657,"id_str":"537631280046022657","text":"Antes mesmo de nova diretoria assumir, Vasco inicia busca por refor\u00e7os http:\/\/t.co\/hNgCwzTZYu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hNgCwzTZYu","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/15xSC5Y","display_url":"ift.tt\/15xSC5Y","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:37:39 +0000 2014","id":537631277458128896,"id_str":"537631277458128896","text":"Lista de defensores indicados \u00e0 sele\u00e7\u00e3o mundial da Fifa tem seis brasileiros http:\/\/t.co\/I7hdGfNviO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I7hdGfNviO","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1ttkV9R","display_url":"ift.tt\/1ttkV9R","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:37:39 +0000 2014","id":537631274807345153,"id_str":"537631274807345153","text":"Presidente do Fluminense vive dilema sobre futuro do elenco insatisfeito http:\/\/t.co\/aYvTvJAM4Q","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aYvTvJAM4Q","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1ttkXic","display_url":"ift.tt\/1ttkXic","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:37:38 +0000 2014","id":537631271602905090,"id_str":"537631271602905090","text":"Alan Patrick volta, mas lateral Fabr\u00edcio vira d\u00favida no Internacional http:\/\/t.co\/Z2wo6SJJN0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Z2wo6SJJN0","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/15xSvYm","display_url":"ift.tt\/15xSvYm","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:04:50 +0000 2014","id":537623018991001600,"id_str":"537623018991001600","text":"Cobi\u00e7ado noruegu\u00eas de 15 anos admite prefer\u00eancia pelo Real Madrid http:\/\/t.co\/5VHGAdCVOJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5VHGAdCVOJ","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1vNyRD4","display_url":"ift.tt\/1vNyRD4","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:04:50 +0000 2014","id":537623015325192193,"id_str":"537623015325192193","text":"Para chegar ao Mundial de Clubes, time angolano abre negocia\u00e7\u00e3o com Ronaldinho http:\/\/t.co\/EASz5laHac","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EASz5laHac","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1rtTNaZ","display_url":"ift.tt\/1rtTNaZ","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:04:49 +0000 2014","id":537623012284317696,"id_str":"537623012284317696","text":"Arrependido de cr\u00edtica, C\u00e1ssio agora acha o elenco \u201cbem competitivo\u201d http:\/\/t.co\/UsqKsTX2Wj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UsqKsTX2Wj","expanded_url":"http:\/\/ift.tt\/1vNyOXT","display_url":"ift.tt\/1vNyOXT","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:04:26 +0000 2014","id":537622916335038464,"id_str":"537622916335038464","text":"Cobi\u00e7ado noruegu\u00eas de 15 anos admite prefer\u00eancia pelo Real Madrid http:\/\/t.co\/qtpclbbYgJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qtpclbbYgJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ygQeuU","display_url":"bit.ly\/1ygQeuU","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:04:26 +0000 2014","id":537622914502115328,"id_str":"537622914502115328","text":"Para chegar ao Mundial de Clubes, time angolano abre negocia\u00e7\u00e3o com Ronaldinho http:\/\/t.co\/mIoneESuXL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50055866,"id_str":"50055866","name":"iG Esporte","screen_name":"igesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"\u00daltimas not\u00edcias do futebol, automobilismo, basquete, t\u00eanis, v\u00f4lei e esportes radicais.","url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fYJd0rLAD","expanded_url":"http:\/\/esporte.ig.com.br\/","display_url":"esporte.ig.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":50262,"friends_count":195,"listed_count":491,"created_at":"Tue Jun 23 18:24:33 +0000 2009","favourites_count":6,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":74350,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/122784277\/bgs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/517639003680432128\/nBm6JANK_normal.jpeg","profile_link_color":"588110","profile_sidebar_border_color":"F7F7F7","profile_sidebar_fill_color":"F7F7F7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mIoneESuXL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ygQeuN","display_url":"bit.ly\/1ygQeuN","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]