[{"created_at":"Wed Nov 26 19:11:38 +0000 2014","id":537685127858774016,"id_str":"537685127858774016","text":"@dilsonmorais agimos dentro da democracia e do que \u00e9 poss\u00edvel ser feito, como entrar com a\u00e7\u00f5es no STF: http:\/\/t.co\/QxGYLrboD6 #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537682502107037696,"in_reply_to_status_id_str":"537682502107037696","in_reply_to_user_id":512678284,"in_reply_to_user_id_str":"512678284","in_reply_to_screen_name":"dilsonmorais","user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dilsonmorais","name":"Edilson de Morais ","id":512678284,"id_str":"512678284","indices":[0,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QxGYLrboD6","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/7XsHld","display_url":"goo.gl\/7XsHld","indices":[103,125]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:55:50 +0000 2014","id":537681151599837184,"id_str":"537681151599837184","text":"Em pronunciamento, nesta ter\u00e7a-feira, A\u00e9cio criticou a manobra do governo para alterar Lei Or\u00e7ament\u00e1ria: http:\/\/t.co\/5ULVTEkhSl #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":113,"favorite_count":181,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[128,137]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5ULVTEkhSl","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/MdLT0h","display_url":"goo.gl\/MdLT0h","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 21:08:34 +0000 2014","id":537352165078368256,"id_str":"537352165078368256","text":"RT @Rede45: Em pronunciamento, A\u00e9cio critica manobra do governo para acelerar vota\u00e7\u00e3o da proposta que altera a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria http:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 20:30:05 +0000 2014","id":537342479956066305,"id_str":"537342479956066305","text":"Em pronunciamento, A\u00e9cio critica manobra do governo para acelerar vota\u00e7\u00e3o da proposta que altera a Lei Or\u00e7ament\u00e1ria http:\/\/t.co\/06LxA9A2t4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39931528,"id_str":"39931528","name":"PSDB","screen_name":"Rede45","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/","display_url":"psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":87885,"friends_count":2096,"listed_count":725,"created_at":"Thu May 14 04:59:04 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":37848,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0B5CAE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39931528\/1414607583","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"363536","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":125,"favorite_count":161,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/06LxA9A2t4","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/em-pronunciamento-aecio-neves-critica-manobra-governo-para-acelerar-votacao-da-proposta-que-altera-lei-orcamentaria\/","display_url":"psdb.org.br\/em-pronunciame\u2026","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":125,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rede45","name":"PSDB","id":39931528,"id_str":"39931528","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/06LxA9A2t4","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/em-pronunciamento-aecio-neves-critica-manobra-governo-para-acelerar-votacao-da-proposta-que-altera-lei-orcamentaria\/","display_url":"psdb.org.br\/em-pronunciame\u2026","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:01:45 +0000 2014","id":537335351413833728,"id_str":"537335351413833728","text":"\"Esta \u00e9 a nossa posi\u00e7\u00e3o, em defesa da democracia e em defesa do Congresso Nacional.\u201d#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":120,"favorite_count":207,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[84,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:01:02 +0000 2014","id":537335170203140096,"id_str":"537335170203140096","text":"\"H\u00e1 poucos meses, o Brasil assistiu aos nossos debates, cobr\u00e1vamos do governo que houvesse equil\u00edbrio das contas.\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":146,"favorite_count":206,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[114,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:59:14 +0000 2014","id":537334717084090368,"id_str":"537334717084090368","text":"A\u00e9cio declarou,como presidente do PSDB,\"que se houver esta viol\u00eancia, vamos ao STF com uma A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade.\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":214,"favorite_count":242,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[129,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:48:39 +0000 2014","id":537332053638139904,"id_str":"537332053638139904","text":"Para A\u00e9cio, o endurecimento na vota\u00e7\u00e3o de hoje \u00e9 para \"anistiar a senhora presidente da Rep\u00fablica do crime de responsabilidade\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":188,"favorite_count":222,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[127,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:38:38 +0000 2014","id":537329534480441344,"id_str":"537329534480441344","text":"\"Se houver remanejamento,sem um adequado cumprimento da meta fiscal,aquele que a proporcionou,incorre em crime de responsabilidade\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":193,"favorite_count":192,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[131,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:30:04 +0000 2014","id":537327377727381505,"id_str":"537327377727381505","text":"\"Acima das nossas diferen\u00e7as, devemos respeitar nossos mandatos.\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":85,"favorite_count":144,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[65,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:28:57 +0000 2014","id":537327095689805826,"id_str":"537327095689805826","text":"\"O parlamento para ser respeitado, precisa se respeitar.\"EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":133,"favorite_count":166,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:27:42 +0000 2014","id":537326780173254656,"id_str":"537326780173254656","text":"\"N\u00e3o estaremos aqui atendendo a um capricho da presidente. \u00c9 muito mais grave. Daremos um passo atr\u00e1s na responsabilidade fiscal\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":197,"favorite_count":210,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[129,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:24:02 +0000 2014","id":537325857128595456,"id_str":"537325857128595456","text":"\"O Brasil acompanha atentamente a sess\u00e3o de hoje onde est\u00e1 sendo retirado do Congresso o poder de fiscalizar o governo federal\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":243,"favorite_count":257,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[127,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:17:16 +0000 2014","id":537324156275421184,"id_str":"537324156275421184","text":"Senador A\u00e9cio fala na sess\u00e3o do Congresso Nacional. #EquipeAN http:\/\/t.co\/rN0kcRBY3G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":153,"favorite_count":245,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[52,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537324154760876032,"id_str":"537324154760876032","indices":[62,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T1eM3CUAAMlD6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T1eM3CUAAMlD6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rN0kcRBY3G","display_url":"pic.twitter.com\/rN0kcRBY3G","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/537324156275421184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537324154760876032,"id_str":"537324154760876032","indices":[62,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T1eM3CUAAMlD6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T1eM3CUAAMlD6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rN0kcRBY3G","display_url":"pic.twitter.com\/rN0kcRBY3G","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/537324156275421184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:28:01 +0000 2014","id":536662484518989825,"id_str":"536662484518989825","text":"\"Parab\u00e9ns \u00e0 Na\u00e7\u00e3o Azul pelo tetracampeonato brasileiro. Comemorando o 1\u00ba t\u00edtulo da Julia e do Bernardo.\"#EquipeAN http:\/\/t.co\/hakfUmb5S2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":941,"favorite_count":1609,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[104,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536662482405052416,"id_str":"536662482405052416","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KbrzQIUAAYhk2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KbrzQIUAAYhk2.png","url":"http:\/\/t.co\/hakfUmb5S2","display_url":"pic.twitter.com\/hakfUmb5S2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/536662484518989825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":308,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":544,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":613,"h":556,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536662482405052416,"id_str":"536662482405052416","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KbrzQIUAAYhk2.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3KbrzQIUAAYhk2.png","url":"http:\/\/t.co\/hakfUmb5S2","display_url":"pic.twitter.com\/hakfUmb5S2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/536662484518989825\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":308,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":544,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":613,"h":556,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 22:31:35 +0000 2014","id":535198730744770562,"id_str":"535198730744770562","text":"Em Minas, a Pol\u00edcia Federal deparou-se com fortes ind\u00edcios de crime eleitoral em benef\u00edcio do PT. http:\/\/t.co\/cW2QuS6R80 #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":530,"favorite_count":467,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[121,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cW2QuS6R80","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/mZfJc","display_url":"migre.me\/mZfJc","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 18:36:29 +0000 2014","id":534414790408798208,"id_str":"534414790408798208","text":"#Petrobras http:\/\/t.co\/VQJKMwxKnY #EquipeAN http:\/\/t.co\/JoGvsNDDtr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":407,"favorite_count":468,"entities":{"hashtags":[{"text":"Petrobras","indices":[0,10]},{"text":"EquipeAN","indices":[34,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VQJKMwxKnY","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Y8JVl2","display_url":"goo.gl\/Y8JVl2","indices":[11,33]}],"media":[{"id":534414789221842945,"id_str":"534414789221842945","indices":[44,66],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2qfa1pIgAEuGL9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2qfa1pIgAEuGL9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/JoGvsNDDtr","display_url":"pic.twitter.com\/JoGvsNDDtr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/534414790408798208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":630,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534414789221842945,"id_str":"534414789221842945","indices":[44,66],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2qfa1pIgAEuGL9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2qfa1pIgAEuGL9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/JoGvsNDDtr","display_url":"pic.twitter.com\/JoGvsNDDtr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/534414790408798208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":397,"resize":"fit"},"large":{"w":630,"h":417,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"und"},{"created_at":"Sat Nov 15 17:06:17 +0000 2014","id":533667316253622272,"id_str":"533667316253622272","text":"RT @Rede45: Nota do PSDB \u00e0 Imprensa http:\/\/t.co\/bABhuewa4A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 15 17:01:41 +0000 2014","id":533666155487961088,"id_str":"533666155487961088","text":"Nota do PSDB \u00e0 Imprensa http:\/\/t.co\/bABhuewa4A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39931528,"id_str":"39931528","name":"PSDB","screen_name":"Rede45","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/","display_url":"psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":87885,"friends_count":2096,"listed_count":725,"created_at":"Thu May 14 04:59:04 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":37848,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0B5CAE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39931528\/1414607583","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"363536","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":189,"favorite_count":214,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bABhuewa4A","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/nota-psdb-imprensa\/","display_url":"psdb.org.br\/nota-psdb-impr\u2026","indices":[24,46]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":189,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rede45","name":"PSDB","id":39931528,"id_str":"39931528","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bABhuewa4A","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/nota-psdb-imprensa\/","display_url":"psdb.org.br\/nota-psdb-impr\u2026","indices":[36,58]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 13:17:55 +0000 2014","id":533609844046315520,"id_str":"533609844046315520","text":"A\u00e9cio Neves durante encontro com lideran\u00e7as em S\u00e3o Paulo: http:\/\/t.co\/gLQ95aNZf2 #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":95,"favorite_count":206,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[81,90]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gLQ95aNZf2","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/bs51Cd","display_url":"goo.gl\/bs51Cd","indices":[58,80]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 20:13:43 +0000 2014","id":533352094406021120,"id_str":"533352094406021120","text":"RT @Rede45: A\u00e9cio Neves defende que investiga\u00e7\u00f5es sobre den\u00fancias da Petrobras sejam ilimitadas http:\/\/t.co\/bQMAbUsUiD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 17:41:55 +0000 2014","id":533313895017226241,"id_str":"533313895017226241","text":"A\u00e9cio Neves defende que investiga\u00e7\u00f5es sobre den\u00fancias da Petrobras sejam ilimitadas http:\/\/t.co\/bQMAbUsUiD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39931528,"id_str":"39931528","name":"PSDB","screen_name":"Rede45","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/","display_url":"psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":87885,"friends_count":2096,"listed_count":725,"created_at":"Thu May 14 04:59:04 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":37848,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0B5CAE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39931528\/1414607583","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"363536","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":210,"favorite_count":230,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bQMAbUsUiD","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/aecio-neves-defende-que-investigacoes-sobre-denuncias-da-petrobras-sejam-ilimitadas\/","display_url":"psdb.org.br\/aecio-neves-de\u2026","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":210,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rede45","name":"PSDB","id":39931528,"id_str":"39931528","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bQMAbUsUiD","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/aecio-neves-defende-que-investigacoes-sobre-denuncias-da-petrobras-sejam-ilimitadas\/","display_url":"psdb.org.br\/aecio-neves-de\u2026","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 18:24:30 +0000 2014","id":533324609685553152,"id_str":"533324609685553152","text":"RT @Rede45: A\u00e9cio condena ordem de Cardozo de investigar delegados da PF que criticaram o governo http:\/\/t.co\/yhEuuR98HA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 17:31:22 +0000 2014","id":533311237766258688,"id_str":"533311237766258688","text":"A\u00e9cio condena ordem de Cardozo de investigar delegados da PF que criticaram o governo http:\/\/t.co\/yhEuuR98HA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39931528,"id_str":"39931528","name":"PSDB","screen_name":"Rede45","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/","display_url":"psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":87885,"friends_count":2096,"listed_count":725,"created_at":"Thu May 14 04:59:04 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":37848,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0B5CAE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39931528\/1414607583","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"363536","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":253,"favorite_count":251,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yhEuuR98HA","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/aecio-condena-ordem-de-cardozo-de-investigar-delegados-da-pf-que-criticaram-o-governo\/","display_url":"psdb.org.br\/aecio-condena-\u2026","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":253,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rede45","name":"PSDB","id":39931528,"id_str":"39931528","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yhEuuR98HA","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/aecio-condena-ordem-de-cardozo-de-investigar-delegados-da-pf-que-criticaram-o-governo\/","display_url":"psdb.org.br\/aecio-condena-\u2026","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 16:41:15 +0000 2014","id":533298627062808577,"id_str":"533298627062808577","text":"\u201cO PT ver\u00e1 uma oposi\u00e7\u00e3o vigorosa e corajosa para denunciar as irregularidades, mas tamb\u00e9m patri\u00f3tica\u201d, afirmou A\u00e9cio.\n#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":239,"favorite_count":331,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[118,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 16:39:38 +0000 2014","id":533298219565195264,"id_str":"533298219565195264","text":"A\u00e9cio, presidente nacional do PSDB, e os tucanos presentes, ressaltaram que o PSDB far\u00e1 uma oposi\u00e7\u00e3o \u00e9tica, atenta e vigorosa.#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":94,"favorite_count":193,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 16:36:40 +0000 2014","id":533297474564534272,"id_str":"533297474564534272","text":"O ato em S\u00e3o Paulo reuniu mais de 700 pessoas e v\u00e1rios integrantes da oposi\u00e7\u00e3o. #EquipeAN http:\/\/t.co\/akgvpNqaUG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":193,"favorite_count":291,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[80,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":533297435066769409,"id_str":"533297435066769409","indices":[90,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2anMRDIIAE9DM7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2anMRDIIAE9DM7.jpg","url":"http:\/\/t.co\/akgvpNqaUG","display_url":"pic.twitter.com\/akgvpNqaUG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/533297474564534272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533297435066769409,"id_str":"533297435066769409","indices":[90,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2anMRDIIAE9DM7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2anMRDIIAE9DM7.jpg","url":"http:\/\/t.co\/akgvpNqaUG","display_url":"pic.twitter.com\/akgvpNqaUG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/533297474564534272\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 16:34:44 +0000 2014","id":533296986418855936,"id_str":"533296986418855936","text":"Em ato pol\u00edtico, em S\u00e3o Paulo, A\u00e9cio Neves diz \u2018vamos manter viva\u2019 a voz das ruas.#EquipeAN http:\/\/t.co\/VsYPXtcN5X","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":194,"favorite_count":299,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[82,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":533296972057554944,"id_str":"533296972057554944","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2amxUNIMAA4JRS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2amxUNIMAA4JRS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/VsYPXtcN5X","display_url":"pic.twitter.com\/VsYPXtcN5X","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/533296986418855936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533296972057554944,"id_str":"533296972057554944","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2amxUNIMAA4JRS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2amxUNIMAA4JRS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/VsYPXtcN5X","display_url":"pic.twitter.com\/VsYPXtcN5X","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/533296986418855936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 11:32:15 +0000 2014","id":533220863479656448,"id_str":"533220863479656448","text":"Hoje, em S\u00e3o Paulo, A\u00e9cio participa de encontro pol\u00edtico com @geraldoalckmin_ , Fernando Henrique Cardoso e lideran\u00e7as do PSDB.  #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":114,"favorite_count":241,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[129,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"geraldoalckmin_","name":"Geraldo Alckmin","id":74215006,"id_str":"74215006","indices":[61,77]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 23:56:20 +0000 2014","id":533045731628965888,"id_str":"533045731628965888","text":"\u201cH\u00e1 um Brasil novo, que \u00e9 o grande vitorioso dessas elei\u00e7\u00f5es.\" http:\/\/t.co\/nvieAWNLrz #EquipeAN http:\/\/t.co\/f7fq4fJAE8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":251,"favorite_count":366,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[86,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nvieAWNLrz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/HgNEHX","display_url":"goo.gl\/HgNEHX","indices":[63,85]}],"media":[{"id":533045730559406080,"id_str":"533045730559406080","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2XCRIsIMAA6EhZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2XCRIsIMAA6EhZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/f7fq4fJAE8","display_url":"pic.twitter.com\/f7fq4fJAE8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/533045731628965888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":300,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":300,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533045730559406080,"id_str":"533045730559406080","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2XCRIsIMAA6EhZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2XCRIsIMAA6EhZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/f7fq4fJAE8","display_url":"pic.twitter.com\/f7fq4fJAE8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/533045731628965888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":300,"h":200,"resize":"fit"},"small":{"w":300,"h":200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":300,"h":200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 22:17:00 +0000 2014","id":533020731589029888,"id_str":"533020731589029888","text":"\"Hoje, Manoel de Barros, um de nossos mais extraordin\u00e1rios poetas nos deixou. \u00c0 sua fam\u00edlia e aos amigos, o meu sincero abra\u00e7o.\" #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":89,"favorite_count":247,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[129,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 20:36:30 +0000 2014","id":532995443123572736,"id_str":"532995443123572736","text":"\"Vamos fazer uma oposi\u00e7\u00e3o que cobre, uma oposi\u00e7\u00e3o conectada com a sociedade.\"#R\u00e1dioJovemPan #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":151,"favorite_count":258,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[77,91]},{"text":"EquipeAN","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 20:34:42 +0000 2014","id":532994988003831810,"id_str":"532994988003831810","text":"\"Temos de ter um estado que funcione, que estabele\u00e7a metas, e n\u00e3o para abrigar a companheirada.\"#R\u00e1dioJovemPan #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":202,"favorite_count":248,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[96,110]},{"text":"EquipeAN","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 20:27:13 +0000 2014","id":532993105877028864,"id_str":"532993105877028864","text":"\"A proposta de mudan\u00e7a de meta do super\u00e1vit prim\u00e1rio \u00e9 o atestado de fracasso desse governo.\" #R\u00e1dioJovemPan #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":301,"favorite_count":305,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[94,108]},{"text":"EquipeAN","indices":[109,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 20:18:33 +0000 2014","id":532990922787930114,"id_str":"532990922787930114","text":"\"O PT est\u00e1 contra o projeto de transformar o Bolsa Fam\u00edlia em programa de Estado.\" #R\u00e1dioJovemPan #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":248,"favorite_count":259,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[83,97]},{"text":"EquipeAN","indices":[98,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 20:15:31 +0000 2014","id":532990162767478784,"id_str":"532990162767478784","text":"A\u00e9cio responde sobre o uso eleitoral do Bolsa Fam\u00edlia para amedrontrar as pessoas. #R\u00e1dioJovemPan #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":113,"favorite_count":180,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[83,97]},{"text":"EquipeAN","indices":[98,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 20:12:35 +0000 2014","id":532989423563337729,"id_str":"532989423563337729","text":"Acompanhe aqui, agora, a entrevista do A\u00e9cio na #R\u00e1dioJovemPan http:\/\/t.co\/AqFCN4lE6Z #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":68,"favorite_count":110,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[48,62]},{"text":"EquipeAN","indices":[86,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AqFCN4lE6Z","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/mOY5W","display_url":"migre.me\/mOY5W","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 20:10:24 +0000 2014","id":532988875095166976,"id_str":"532988875095166976","text":"\"Fiz uma elei\u00e7\u00e3o falando a verdade. Esse governo j\u00e1 come\u00e7a com um sabor de final de festa.\"#R\u00e1dioJovemPan #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":152,"favorite_count":234,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[91,105]},{"text":"EquipeAN","indices":[106,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 20:08:16 +0000 2014","id":532988335724462080,"id_str":"532988335724462080","text":"\"Temos que ter respeito aos advers\u00e1rios, n\u00e3o podemos trat\u00e1-los como inimigos. Fui apenas uma dessas v\u00edtimas.\"#R\u00e1dioJovemPan #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":94,"favorite_count":175,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[109,123]},{"text":"EquipeAN","indices":[124,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 19:50:29 +0000 2014","id":532983862536970241,"id_str":"532983862536970241","text":"Daqui a pouco, acompanhe aqui a entrevista do A\u00e9cio na #R\u00e1dioJovemPan http:\/\/t.co\/AqFCN4lE6Z #EquipeAN http:\/\/t.co\/4qS7hINRHr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":91,"favorite_count":168,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[55,69]},{"text":"EquipeAN","indices":[93,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AqFCN4lE6Z","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/mOY5W","display_url":"migre.me\/mOY5W","indices":[70,92]}],"media":[{"id":532983837467611136,"id_str":"532983837467611136","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2WJ-e9IEAAg_9w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2WJ-e9IEAAg_9w.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4qS7hINRHr","display_url":"pic.twitter.com\/4qS7hINRHr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/532983862536970241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":603,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1018,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532983837467611136,"id_str":"532983837467611136","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2WJ-e9IEAAg_9w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2WJ-e9IEAAg_9w.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4qS7hINRHr","display_url":"pic.twitter.com\/4qS7hINRHr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/532983862536970241\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":603,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1018,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 17:48:54 +0000 2014","id":532953262786641920,"id_str":"532953262786641920","text":"Acompanhe, hoje, \u00e0s 18H, a entrevista do senador A\u00e9cio ao jornalista Reinaldo Azevedo. #R\u00e1dioJovemPan (SP) http:\/\/t.co\/djHa1J8JPe #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":189,"favorite_count":190,"entities":{"hashtags":[{"text":"R\u00e1dioJovemPan","indices":[87,101]},{"text":"EquipeAN","indices":[130,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/djHa1J8JPe","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/JPaovivo","display_url":"bit.ly\/JPaovivo","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 16:11:18 +0000 2014","id":532928699994480640,"id_str":"532928699994480640","text":"A\u00e9cio:\"Um governante \u00e9 obrigado a cumprir a lei\", sobre a proposta de Dilma para driblar a meta fiscal. http:\/\/t.co\/e8LIcr0xSw #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":234,"favorite_count":270,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[127,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/e8LIcr0xSw","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/vLcSOA","display_url":"goo.gl\/vLcSOA","indices":[104,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 18:36:47 +0000 2014","id":532602927467483136,"id_str":"532602927467483136","text":"\"Um governante \u00e9 obrigado a cumprir a lei. Quando n\u00e3o cumpre, ele n\u00e3o pode ter como alternativa a mudan\u00e7a da lei.\" #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":483,"favorite_count":492,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[115,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 18:28:23 +0000 2014","id":532600814024798209,"id_str":"532600814024798209","text":"\"Se houvesse um Procon das elei\u00e7\u00f5es, a presidente Dilma estaria sendo instada a devolver o mandato que recebeu.\" #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":389,"favorite_count":449,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[113,122]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 18:25:47 +0000 2014","id":532600158564134912,"id_str":"532600158564134912","text":"Durante entrevista no Senado, A\u00e9cio fez cr\u00edticas a proposta do governo Dilma de descumprimento do super\u00e1vit prim\u00e1rio.\n#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":160,"favorite_count":263,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[118,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 10:33:24 +0000 2014","id":531756503863398400,"id_str":"531756503863398400","text":"Bom dia, \u00f3tima semana! #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":99,"favorite_count":427,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[23,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:15:38 +0000 2014","id":531555738867728385,"id_str":"531555738867728385","text":"\"Nosso desafio \u00e9 manter vivo esse sentimento de mudan\u00e7a,\" \nhttp:\/\/t.co\/Ftnv918XQF #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":404,"favorite_count":586,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[82,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ftnv918XQF","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zc5Sqe","display_url":"glo.bo\/1zc5Sqe","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 20:29:27 +0000 2014","id":530819340023894016,"id_str":"530819340023894016","text":"Oposi\u00e7\u00e3o recha\u00e7a acordo e j\u00e1 articula nova CPMI da Petrobras. http:\/\/t.co\/TNASEMztlr #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":419,"favorite_count":506,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[85,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TNASEMztlr","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/hsNMXg","display_url":"goo.gl\/hsNMXg","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 20:17:53 +0000 2014","id":530454040589922305,"id_str":"530454040589922305","text":"RT @Rede45: Nota \u00e0 imprensa: CPMI da Petrobras http:\/\/t.co\/n1kUR2MVFt http:\/\/t.co\/viea2uVjiU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 06 17:27:47 +0000 2014","id":530411233594576898,"id_str":"530411233594576898","text":"Nota \u00e0 imprensa: CPMI da Petrobras http:\/\/t.co\/n1kUR2MVFt http:\/\/t.co\/viea2uVjiU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39931528,"id_str":"39931528","name":"PSDB","screen_name":"Rede45","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/","display_url":"psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":87885,"friends_count":2096,"listed_count":725,"created_at":"Thu May 14 04:59:04 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":37848,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0B5CAE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39931528\/1414607583","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"363536","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":457,"favorite_count":427,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/n1kUR2MVFt","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/nota-imprensa-cpmi-da-petrobras\/","display_url":"psdb.org.br\/nota-imprensa-\u2026","indices":[35,57]}],"media":[{"id":530411230851129344,"id_str":"530411230851129344","indices":[58,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1xmNEfCYAAxCU8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1xmNEfCYAAxCU8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/viea2uVjiU","display_url":"pic.twitter.com\/viea2uVjiU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Rede45\/status\/530411233594576898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530411230851129344,"id_str":"530411230851129344","indices":[58,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1xmNEfCYAAxCU8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1xmNEfCYAAxCU8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/viea2uVjiU","display_url":"pic.twitter.com\/viea2uVjiU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Rede45\/status\/530411233594576898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":457,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rede45","name":"PSDB","id":39931528,"id_str":"39931528","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/n1kUR2MVFt","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/nota-imprensa-cpmi-da-petrobras\/","display_url":"psdb.org.br\/nota-imprensa-\u2026","indices":[47,69]}],"media":[{"id":530411230851129344,"id_str":"530411230851129344","indices":[70,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1xmNEfCYAAxCU8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1xmNEfCYAAxCU8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/viea2uVjiU","display_url":"pic.twitter.com\/viea2uVjiU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Rede45\/status\/530411233594576898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":530411233594576898,"source_status_id_str":"530411233594576898"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530411230851129344,"id_str":"530411230851129344","indices":[70,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1xmNEfCYAAxCU8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1xmNEfCYAAxCU8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/viea2uVjiU","display_url":"pic.twitter.com\/viea2uVjiU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Rede45\/status\/530411233594576898\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":530411233594576898,"source_status_id_str":"530411233594576898"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 20:13:23 +0000 2014","id":530452909067345921,"id_str":"530452909067345921","text":"Em entrevista a R\u00e1dio Estad\u00e3o, pela manh\u00e3, A\u00e9cio falou sobre o papel da oposi\u00e7\u00e3o, entre outros temas. http:\/\/t.co\/CWLpD57Vfp  #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":100,"favorite_count":197,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CWLpD57Vfp","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/0B5nZQ","display_url":"goo.gl\/0B5nZQ","indices":[102,124]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 11:24:08 +0000 2014","id":530319720709636096,"id_str":"530319720709636096","text":"A\u00e9cio fala da emo\u00e7\u00e3o da campanha que levou de volta as pessoas as ruas. Mas lamentou o m\u00e9todo usado pelo PT, o da cal\u00fania.#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":179,"favorite_count":354,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[122,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 11:16:00 +0000 2014","id":530317671867641856,"id_str":"530317671867641856","text":"A\u00e9cio fala da gravidade das den\u00fancias de corrup\u00e7\u00e3o na Petrobras envolvendo o governo do PT. #AoVivo http:\/\/t.co\/c4jSRnwEYF #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":150,"favorite_count":245,"entities":{"hashtags":[{"text":"AoVivo","indices":[92,99]},{"text":"EquipeAN","indices":[123,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/c4jSRnwEYF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/75zloA","display_url":"goo.gl\/75zloA","indices":[100,122]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 11:11:13 +0000 2014","id":530316468467269633,"id_str":"530316468467269633","text":"\"Tenho cobrado do governo que apresente os resultados que disse que tinha, pois estamos vendo um cen\u00e1rio de aumentos.\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":192,"favorite_count":311,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[118,127]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 11:06:29 +0000 2014","id":530315277184282624,"id_str":"530315277184282624","text":"Bom dia! Acompanhe, agora, ao vivo, na R\u00e1dio Estad\u00e3o (SP), a entrevista com o senador A\u00e9cio Neves: http:\/\/t.co\/c4jSRnwEYF #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":99,"favorite_count":193,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[122,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/c4jSRnwEYF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/75zloA","display_url":"goo.gl\/75zloA","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 02:10:14 +0000 2014","id":530180326090235904,"id_str":"530180326090235904","text":"A revis\u00e3o da d\u00edvida dos estados \u00e9 uma bandeira do senador A\u00e9cio Neves, desde 2003, quando assumiu o governo de Minas Gerais.#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":151,"favorite_count":284,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[124,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 02:08:52 +0000 2014","id":530179981557506048,"id_str":"530179981557506048","text":"Senado aprova IPCA como novo indexador das d\u00edvidas dos estados, \u00edndice defendido por A\u00e9cio Neves.#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":152,"favorite_count":265,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[97,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 22:01:47 +0000 2014","id":530117799243694082,"id_str":"530117799243694082","text":"Acesse o link com trechos do pronunciamento de hoje do senador A\u00e9cio Neves na Tribuna do Senado: http:\/\/t.co\/qv01qiuONC #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":189,"favorite_count":279,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[120,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qv01qiuONC","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/UAHuZy","display_url":"goo.gl\/UAHuZy","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 21:26:19 +0000 2014","id":530108874305830914,"id_str":"530108874305830914","text":"\"Vamos combater sem tr\u00e9guas a corrup\u00e7\u00e3o que se instalou no governo brasileiro.\" #AecioNoSenado #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":288,"favorite_count":469,"entities":{"hashtags":[{"text":"AecioNoSenado","indices":[80,94]},{"text":"EquipeAN","indices":[95,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 21:25:25 +0000 2014","id":530108649164001280,"id_str":"530108649164001280","text":"\"Vamos fiscalizar, acompanhar, cobrar e denunciar.\"#AecioNoSenado #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":221,"favorite_count":397,"entities":{"hashtags":[{"text":"AecioNoSenado","indices":[51,65]},{"text":"EquipeAN","indices":[66,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:07:16 +0000 2014","id":530073880925573120,"id_str":"530073880925573120","text":"A\u00e9cio durante discurso no Senado.#EquipeAN http:\/\/t.co\/q7Xf6FiS8M","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":240,"favorite_count":440,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[33,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":530073859996024833,"id_str":"530073859996024833","indices":[43,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1szXgHIgAEd8Jd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1szXgHIgAEd8Jd.jpg","url":"http:\/\/t.co\/q7Xf6FiS8M","display_url":"pic.twitter.com\/q7Xf6FiS8M","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/530073880925573120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530073859996024833,"id_str":"530073859996024833","indices":[43,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1szXgHIgAEd8Jd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1szXgHIgAEd8Jd.jpg","url":"http:\/\/t.co\/q7Xf6FiS8M","display_url":"pic.twitter.com\/q7Xf6FiS8M","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/530073880925573120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":530073871563890688,"id_str":"530073871563890688","indices":[43,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1szYLNIIAAP9Yv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1szYLNIIAAP9Yv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/q7Xf6FiS8M","display_url":"pic.twitter.com\/q7Xf6FiS8M","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/530073880925573120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:37:12 +0000 2014","id":530066316561223681,"id_str":"530066316561223681","text":"A\u00e9cio agradece aos correligion\u00e1rios, sa\u00fada a fam\u00edlia de Eduardo Campos e @silva_marina.#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":127,"favorite_count":302,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[87,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silva_marina","name":"Marina Silva","id":105155795,"id_str":"105155795","indices":[73,86]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:31:50 +0000 2014","id":530064965001289728,"id_str":"530064965001289728","text":"\"Cobraremos desse governo a vig\u00eancia de um estado que respeite direitos.\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":194,"favorite_count":317,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[73,82]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:30:16 +0000 2014","id":530064568962514945,"id_str":"530064568962514945","text":"\"\u00c9 nossa inten\u00e7\u00e3o transformar o Bolsa Fam\u00edlia em pol\u00edtica de estado.\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":145,"favorite_count":233,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[69,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:29:14 +0000 2014","id":530064312392744960,"id_str":"530064312392744960","text":"\"\u00c9 nosso desejo verdadeiro contribuir para que o pa\u00eds avance com as reformas, como a pol\u00edtica e a tribut\u00e1ria.\"\n#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":145,"favorite_count":243,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[111,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:20:42 +0000 2014","id":530062164691001344,"id_str":"530062164691001344","text":"\"A mentira foi a principal arma de nossos advers\u00e1rios.Mentiram sobre o passado para desviar a aten\u00e7\u00e3o do presente.\" #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":357,"favorite_count":445,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[116,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:18:17 +0000 2014","id":530061555095044097,"id_str":"530061555095044097","text":"A\u00e9cio agradece aos aliados e companheiros da campanha presidencial.#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":96,"favorite_count":215,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[67,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:16:14 +0000 2014","id":530061040751771648,"id_str":"530061040751771648","text":"\"Me sinto honrado de ser parte desse movimento. Sa\u00fado aqueles que marcharam ao nosso lado mobilizados pelo sonho da mudan\u00e7a.\" #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":219,"favorite_count":330,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[126,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:13:39 +0000 2014","id":530060388185169921,"id_str":"530060388185169921","text":"\" Me posicionei no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.\" #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":130,"favorite_count":245,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[41,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:09:11 +0000 2014","id":530059263511887873,"id_str":"530059263511887873","text":"\"Tentaram dividir o pa\u00eds ao meio entre pobres e ricos, entre nordeste e sudeste.\" #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":239,"favorite_count":283,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[82,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:08:00 +0000 2014","id":530058968203530240,"id_str":"530058968203530240","text":"\"A chama da renova\u00e7\u00e3o se acendeu e est\u00e1 mais forte.\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":160,"favorite_count":235,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[52,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:06:21 +0000 2014","id":530058551503646720,"id_str":"530058551503646720","text":"\"A m\u00e1 f\u00e9 chegou as raias do absurdo, e agrediu a consci\u00eancia democr\u00e1tica do pa\u00eds.\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":195,"favorite_count":265,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[82,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:05:00 +0000 2014","id":530058213413355521,"id_str":"530058213413355521","text":"\"Defendi a manuten\u00e7\u00e3o e os avan\u00e7os nos nossos  programas sociais e me posicionei no combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o.\"\n#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":120,"favorite_count":216,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[106,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 18:03:06 +0000 2014","id":530057736269352961,"id_str":"530057736269352961","text":"A\u00e9cio no Senado: \"Vivi uma das jornadas mais importantes de toda a minha trajet\u00f3ria pol\u00edtica, a mais dif\u00edcil e desafiadora.\"#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":137,"favorite_count":239,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[124,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 17:23:38 +0000 2014","id":530047802072891392,"id_str":"530047802072891392","text":"@leandrolechuga o link vai para a p\u00e1gina do Senado onde acontece a transmiss\u00e3o. Tente novamente, pois est\u00e1 acessando.Abra\u00e7o.#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":530044397921247233,"in_reply_to_status_id_str":"530044397921247233","in_reply_to_user_id":383887725,"in_reply_to_user_id_str":"383887725","in_reply_to_screen_name":"leandrolechuga","user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[124,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leandrolechuga","name":"Leandro Lechuga","id":383887725,"id_str":"383887725","indices":[0,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 17:09:24 +0000 2014","id":530044221513031681,"id_str":"530044221513031681","text":"A\u00e9cio afirmou, durante o encontro, que estava selando um pacto de constru\u00e7\u00e3o de uma oposi\u00e7\u00e3o revigorada e vitoriosa. #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":164,"favorite_count":262,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[117,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 17:05:18 +0000 2014","id":530043188871188480,"id_str":"530043188871188480","text":"Na manh\u00e3 de hoje, em Bras\u00edlia, A\u00e9cio comandou a primeira reuni\u00e3o, ap\u00f3s as elei\u00e7\u00f5es, da Executiva do PSDB. #EquipeAN http:\/\/t.co\/FtOrlafxq6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":136,"favorite_count":288,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[106,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":530043187457695745,"id_str":"530043187457695745","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1sXeIAIIAEnRWU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1sXeIAIIAEnRWU.jpg","url":"http:\/\/t.co\/FtOrlafxq6","display_url":"pic.twitter.com\/FtOrlafxq6","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/530043188871188480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":212,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530043187457695745,"id_str":"530043187457695745","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1sXeIAIIAEnRWU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1sXeIAIIAEnRWU.jpg","url":"http:\/\/t.co\/FtOrlafxq6","display_url":"pic.twitter.com\/FtOrlafxq6","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/530043188871188480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":212,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 16:59:59 +0000 2014","id":530041848770101250,"id_str":"530041848770101250","text":"Daqui a pouco, \u00e0s 15 horas, A\u00e9cio far\u00e1 um pronunciamento no Senado, acompanhe: http:\/\/t.co\/OylGhMZb1s #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":114,"favorite_count":188,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[102,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OylGhMZb1s","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/NcB0IS","display_url":"goo.gl\/NcB0IS","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 14:34:59 +0000 2014","id":530005358845374464,"id_str":"530005358845374464","text":"RT @Rede45: A\u00e9cio Neves re\u00fane lideran\u00e7as de v\u00e1rios partidos agora em Bras\u00edlia. Acompanhe: http:\/\/t.co\/rLCXp8Aiqs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 05 14:03:49 +0000 2014","id":529997516511920129,"id_str":"529997516511920129","text":"A\u00e9cio Neves re\u00fane lideran\u00e7as de v\u00e1rios partidos agora em Bras\u00edlia. Acompanhe: http:\/\/t.co\/rLCXp8Aiqs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39931528,"id_str":"39931528","name":"PSDB","screen_name":"Rede45","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/","display_url":"psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":87885,"friends_count":2096,"listed_count":725,"created_at":"Thu May 14 04:59:04 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":37848,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0B5CAE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39931528\/1414607583","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"363536","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":116,"favorite_count":187,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rLCXp8Aiqs","expanded_url":"http:\/\/psdb.org.br\/ao-vivo","display_url":"psdb.org.br\/ao-vivo","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":116,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rede45","name":"PSDB","id":39931528,"id_str":"39931528","indices":[3,10]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rLCXp8Aiqs","expanded_url":"http:\/\/psdb.org.br\/ao-vivo","display_url":"psdb.org.br\/ao-vivo","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 02 11:25:49 +0000 2014","id":528870592364437505,"id_str":"528870592364437505","text":"\u201cO Brasil perdeu o medo do PT\u201d, diz A\u00e9cio. http:\/\/t.co\/r35QYCohgl #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":797,"favorite_count":1073,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[66,75]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r35QYCohgl","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/dYL6s8","display_url":"goo.gl\/dYL6s8","indices":[43,65]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 00:11:23 +0000 2014","id":527251314842300416,"id_str":"527251314842300416","text":"\"N\u00e3o vamos desistir do Brasil! N\u00e3o vamos nos dispersar! Vamos em frente, unidos, pelo Brasil!\"\n#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2166,"favorite_count":2768,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[95,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 00:07:37 +0000 2014","id":527250364048105472,"id_str":"527250364048105472","text":"\"Assumo com cada um de voc\u00eas o compromisso de permanecer firme no exerc\u00edcio da oposi\u00e7\u00e3o.\" \"http:\/\/t.co\/XD8nrSQQrY #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1826,"favorite_count":2333,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[114,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XD8nrSQQrY","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/KpbvJe","display_url":"goo.gl\/KpbvJe","indices":[91,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 23:22:54 +0000 2014","id":526514336874102784,"id_str":"526514336874102784","text":"A\u00e9cio diz que j\u00e1 ligou e cumprimentou a presidente reeleita. #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":812,"favorite_count":1097,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[61,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 23:19:44 +0000 2014","id":526513539427876865,"id_str":"526513539427876865","text":"A\u00e9cio afirmou ainda que fez  uma campanha honrada para unir o Brasil. #EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":987,"favorite_count":1696,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[70,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 23:15:33 +0000 2014","id":526512487420952576,"id_str":"526512487420952576","text":"\"Muito obrigado. Eu serei eternamente grato aos brasileiros que me receberam t\u00e3o bem.\"\n#EquipeAN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5182,"favorite_count":7258,"entities":{"hashtags":[{"text":"EquipeAN","indices":[87,96]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 14:32:46 +0000 2014","id":526380921533267969,"id_str":"526380921533267969","text":"Muda Brasil! #Aecio45 http:\/\/t.co\/GLNSP6tIjw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2124,"favorite_count":3153,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aecio45","indices":[13,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":526380903007010817,"id_str":"526380903007010817","indices":[22,44],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B04UpHRIQAEuGz5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B04UpHRIQAEuGz5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GLNSP6tIjw","display_url":"pic.twitter.com\/GLNSP6tIjw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526380921533267969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":882,"h":882,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526380903007010817,"id_str":"526380903007010817","indices":[22,44],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B04UpHRIQAEuGz5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B04UpHRIQAEuGz5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GLNSP6tIjw","display_url":"pic.twitter.com\/GLNSP6tIjw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526380921533267969\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":882,"h":882,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 13:00:28 +0000 2014","id":526357693909721088,"id_str":"526357693909721088","text":"\"Se vencer, minha primeira miss\u00e3o ser\u00e1 a unifica\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. Manterei os programas sociais e trarei o crescimento.\" #EuVotoAecio45","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2124,"favorite_count":2077,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuVotoAecio45","indices":[116,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 12:58:44 +0000 2014","id":526357257899212800,"id_str":"526357257899212800","text":"\"O Brasil acordou, o Brasil foi para as ruas!\" #EuVotoAecio45 http:\/\/t.co\/CJVnh0kTO0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1319,"favorite_count":1442,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuVotoAecio45","indices":[47,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":526357231479300096,"id_str":"526357231479300096","indices":[62,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03_HP9IIAA-Sk_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03_HP9IIAA-Sk_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CJVnh0kTO0","display_url":"pic.twitter.com\/CJVnh0kTO0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526357257899212800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526357231479300096,"id_str":"526357231479300096","indices":[62,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03_HP9IIAA-Sk_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03_HP9IIAA-Sk_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CJVnh0kTO0","display_url":"pic.twitter.com\/CJVnh0kTO0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526357257899212800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 12:40:50 +0000 2014","id":526352752537264129,"id_str":"526352752537264129","text":"Confiante, A\u00e9cio vota  em Belo Horizonte acompanhado da esposa Let\u00edcia.#EuVotoAecio45 http:\/\/t.co\/Fb56dKzRjF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1094,"favorite_count":1312,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuVotoAecio45","indices":[71,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":526352737601331201,"id_str":"526352737601331201","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B037Bq9IIAEdPxx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B037Bq9IIAEdPxx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Fb56dKzRjF","display_url":"pic.twitter.com\/Fb56dKzRjF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526352752537264129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526352737601331201,"id_str":"526352737601331201","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B037Bq9IIAEdPxx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B037Bq9IIAEdPxx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Fb56dKzRjF","display_url":"pic.twitter.com\/Fb56dKzRjF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526352752537264129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 12:30:19 +0000 2014","id":526350109068754944,"id_str":"526350109068754944","text":"A\u00e9cio chega para votar! #EuVotoAecio45 http:\/\/t.co\/OvYkg6oSbD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":925,"favorite_count":1122,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuVotoAecio45","indices":[24,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":526350068434370560,"id_str":"526350068434370560","indices":[39,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B034mTiIgAAGTYX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B034mTiIgAAGTYX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/OvYkg6oSbD","display_url":"pic.twitter.com\/OvYkg6oSbD","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526350109068754944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526350068434370560,"id_str":"526350068434370560","indices":[39,61],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B034mTiIgAAGTYX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B034mTiIgAAGTYX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/OvYkg6oSbD","display_url":"pic.twitter.com\/OvYkg6oSbD","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526350109068754944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 11:09:50 +0000 2014","id":526329851981344769,"id_str":"526329851981344769","text":"Chegou a hora da grande decis\u00e3o! Muito Obrigado, a mudan\u00e7a j\u00e1 come\u00e7ou! #EuVotoAecio45 http:\/\/t.co\/TC0zM7aHr7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1321,"favorite_count":1136,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuVotoAecio45","indices":[71,85]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TC0zM7aHr7","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/t58OjJ","display_url":"goo.gl\/t58OjJ","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 10:54:30 +0000 2014","id":526325993271988225,"id_str":"526325993271988225","text":"Bom dia! \u00c9 hoje! Vamos mudar o pa\u00eds! Boa sorte, Brasil! #EuVotoAecio45 http:\/\/t.co\/Ix84bNczvq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1679,"favorite_count":1300,"entities":{"hashtags":[{"text":"EuVotoAecio45","indices":[56,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":526325984703025152,"id_str":"526325984703025152","indices":[71,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03iscpIEAAQNmW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03iscpIEAAQNmW.png","url":"http:\/\/t.co\/Ix84bNczvq","display_url":"pic.twitter.com\/Ix84bNczvq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526325993271988225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":249,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":470,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526325984703025152,"id_str":"526325984703025152","indices":[71,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03iscpIEAAQNmW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03iscpIEAAQNmW.png","url":"http:\/\/t.co\/Ix84bNczvq","display_url":"pic.twitter.com\/Ix84bNczvq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526325993271988225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":249,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":470,"resize":"fit"}}},{"id":526325991434895360,"id_str":"526325991434895360","indices":[71,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03is1uIQAAC6Nn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B03is1uIQAAC6Nn.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Ix84bNczvq","display_url":"pic.twitter.com\/Ix84bNczvq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/AecioNeves\/status\/526325993271988225\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 02:01:11 +0000 2014","id":526191782359756800,"id_str":"526191782359756800","text":"O @10Ronaldinho chegou para aumentar o time. O jogo s\u00f3 termina aos 45 do segundo tempo! Muda Brasil.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1494,"favorite_count":1405,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10Ronaldinho","name":"Ronaldinho Ga\u00facho","id":29479000,"id_str":"29479000","indices":[2,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 01:58:13 +0000 2014","id":526191033798127617,"id_str":"526191033798127617","text":"RT @10Ronaldinho: O Brasil j\u00e1 mostrou que tem potencial para crescer muito mais!! Domingo vamos para as urnas mudar nosso pa\u00eds!! #Aecio45 #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 26 01:22:47 +0000 2014","id":526182118519758848,"id_str":"526182118519758848","text":"O Brasil j\u00e1 mostrou que tem potencial para crescer muito mais!! Domingo vamos para as urnas mudar nosso pa\u00eds!! #Aecio45 #MudaBrasil","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29479000,"id_str":"29479000","name":"Ronaldinho Ga\u00facho","screen_name":"10Ronaldinho","location":"Quer\u00e9taro - M\u00e9xico","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do jogador Ronaldinho Ga\u00facho. Duas vezes eleito o melhor do mundo pela FIFA.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":11099476,"friends_count":13,"listed_count":28932,"created_at":"Tue Apr 07 16:11:50 +0000 2009","favourites_count":60,"utc_offset":3600,"time_zone":"Rome","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1993,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000077189238\/7c769c5bac51519de5041a85db045772.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000077189238\/7c769c5bac51519de5041a85db045772.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511639303277932544\/fyquy24h_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511639303277932544\/fyquy24h_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29479000\/1416423594","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F5F5F5","profile_text_color":"91702F","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4133,"favorite_count":3349,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aecio45","indices":[111,119]},{"text":"MudaBrasil","indices":[120,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":4133,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Aecio45","indices":[129,137]},{"text":"MudaBrasil","indices":[139,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"10Ronaldinho","name":"Ronaldinho Ga\u00facho","id":29479000,"id_str":"29479000","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 22:24:18 +0000 2014","id":526137201470763008,"id_str":"526137201470763008","text":"A\u00e9cio, a gente quer voc\u00ea! http:\/\/t.co\/D47YgODRb4 #A\u00e9cio45","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":765,"favorite_count":740,"entities":{"hashtags":[{"text":"A\u00e9cio45","indices":[49,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D47YgODRb4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/NBV00a","display_url":"goo.gl\/NBV00a","indices":[26,48]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 21:40:28 +0000 2014","id":526126171503996928,"id_str":"526126171503996928","text":"\u00c9 amanh\u00e3 o dia da liberta\u00e7\u00e3o! #A\u00e9cio45 http:\/\/t.co\/gMCQDilGm8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1431,"favorite_count":1151,"entities":{"hashtags":[{"text":"A\u00e9cio45","indices":[30,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gMCQDilGm8","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/WWuRse","display_url":"goo.gl\/WWuRse","indices":[39,61]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 21:35:12 +0000 2014","id":526124844912766977,"id_str":"526124844912766977","text":"RT @AtzMarcio: \u201c@Francischini_: Agora \u00e9 tarde, PT \u201c@marcoscarneir: \"@eddu0001: Avenida paulista, agora \u00e0 tarde http:\/\/t.co\/SxfkHCPrlX\" olha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 21:22:10 +0000 2014","id":526121566275653632,"id_str":"526121566275653632","text":"\u201c@Francischini_: Agora \u00e9 tarde, PT \u201c@marcoscarneir: \"@eddu0001: Avenida paulista, agora \u00e0 tarde http:\/\/t.co\/SxfkHCPrlX\" olha s\u00f3 que lindo!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":526116840112947200,"in_reply_to_status_id_str":"526116840112947200","in_reply_to_user_id":42736936,"in_reply_to_user_id_str":"42736936","in_reply_to_screen_name":"Francischini_","user":{"id":1542069350,"id_str":"1542069350","name":"Marcio Atz","screen_name":"AtzMarcio","location":"","profile_location":null,"description":"Executivo de carreira, entusiasta do pensamento racional e objetivo. Ativista por um Brasil competitivo e inovador, com mais empreendedorismo e livre mercado.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":138,"friends_count":254,"listed_count":0,"created_at":"Sun Jun 23 23:32:08 +0000 2013","favourites_count":254,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3038,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523936580185391104\/UfgLxfBW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/523936580185391104\/UfgLxfBW_normal.jpeg","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":885,"favorite_count":603,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Francischini_","name":"FernandoFrancischini","id":42736936,"id_str":"42736936","indices":[1,15]},{"screen_name":"marcoscarneir","name":"Marcos Carneiro","id":33629800,"id_str":"33629800","indices":[36,50]},{"screen_name":"eddu0001","name":"Eduardo\u2234","id":82516538,"id_str":"82516538","indices":[53,62]}],"urls":[],"media":[{"id":526095053669036033,"id_str":"526095053669036033","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QqfgIcAEkJ0K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QqfgIcAEkJ0K.jpg","url":"http:\/\/t.co\/SxfkHCPrlX","display_url":"pic.twitter.com\/SxfkHCPrlX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/eddu0001\/status\/526095084438433792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1065,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":603,"resize":"fit"}},"source_status_id":526095084438433792,"source_status_id_str":"526095084438433792"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526095053669036033,"id_str":"526095053669036033","indices":[96,118],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QqfgIcAEkJ0K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QqfgIcAEkJ0K.jpg","url":"http:\/\/t.co\/SxfkHCPrlX","display_url":"pic.twitter.com\/SxfkHCPrlX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/eddu0001\/status\/526095084438433792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1065,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":603,"resize":"fit"}},"source_status_id":526095084438433792,"source_status_id_str":"526095084438433792"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":885,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AtzMarcio","name":"Marcio Atz","id":1542069350,"id_str":"1542069350","indices":[3,13]},{"screen_name":"Francischini_","name":"FernandoFrancischini","id":42736936,"id_str":"42736936","indices":[16,30]},{"screen_name":"marcoscarneir","name":"Marcos Carneiro","id":33629800,"id_str":"33629800","indices":[51,65]},{"screen_name":"eddu0001","name":"Eduardo\u2234","id":82516538,"id_str":"82516538","indices":[68,77]}],"urls":[],"media":[{"id":526095053669036033,"id_str":"526095053669036033","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QqfgIcAEkJ0K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QqfgIcAEkJ0K.jpg","url":"http:\/\/t.co\/SxfkHCPrlX","display_url":"pic.twitter.com\/SxfkHCPrlX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/eddu0001\/status\/526095084438433792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1065,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":603,"resize":"fit"}},"source_status_id":526095084438433792,"source_status_id_str":"526095084438433792"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526095053669036033,"id_str":"526095053669036033","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QqfgIcAEkJ0K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QqfgIcAEkJ0K.jpg","url":"http:\/\/t.co\/SxfkHCPrlX","display_url":"pic.twitter.com\/SxfkHCPrlX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/eddu0001\/status\/526095084438433792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":1136,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1065,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":603,"resize":"fit"}},"source_status_id":526095084438433792,"source_status_id_str":"526095084438433792"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 21:32:45 +0000 2014","id":526124227771236352,"id_str":"526124227771236352","text":"RT @JPSDBnacional: A avenida Paulista est\u00e1 tomada de brasileiros que querem a mudan\u00e7a de @AecioNeves #Agora\u00c9Aecio45Confirma #SaoPaulo http:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 19:42:01 +0000 2014","id":526096361457192960,"id_str":"526096361457192960","text":"A avenida Paulista est\u00e1 tomada de brasileiros que querem a mudan\u00e7a de @AecioNeves #Agora\u00c9Aecio45Confirma #SaoPaulo http:\/\/t.co\/KvHNFZ3NA9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2394309300,"id_str":"2394309300","name":"Juventude PSDB","screen_name":"JPSDBnacional","location":"","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/Lud2a24VTf","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Lud2a24VTf","expanded_url":"http:\/\/www.juventude.psdb.org.br","display_url":"juventude.psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3605,"friends_count":198,"listed_count":15,"created_at":"Mon Mar 17 12:25:42 +0000 2014","favourites_count":301,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2657,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450981126438264832\/EJBJb06e.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450981126438264832\/EJBJb06e.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/503732393862107138\/aOna97P3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/503732393862107138\/aOna97P3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2394309300\/1413002386","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":925,"favorite_count":663,"entities":{"hashtags":[{"text":"Agora\u00c9Aecio45Confirma","indices":[82,104]},{"text":"SaoPaulo","indices":[105,114]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[70,81]}],"urls":[],"media":[{"id":526096321640689664,"id_str":"526096321640689664","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00R0TEIcAA9-6W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00R0TEIcAA9-6W.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KvHNFZ3NA9","display_url":"pic.twitter.com\/KvHNFZ3NA9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526096361457192960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526096321640689664,"id_str":"526096321640689664","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00R0TEIcAA9-6W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00R0TEIcAA9-6W.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KvHNFZ3NA9","display_url":"pic.twitter.com\/KvHNFZ3NA9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526096361457192960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":925,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Agora\u00c9Aecio45Confirma","indices":[101,123]},{"text":"SaoPaulo","indices":[124,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JPSDBnacional","name":"Juventude PSDB","id":2394309300,"id_str":"2394309300","indices":[3,17]},{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[89,100]}],"urls":[],"media":[{"id":526096321640689664,"id_str":"526096321640689664","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00R0TEIcAA9-6W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00R0TEIcAA9-6W.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KvHNFZ3NA9","display_url":"pic.twitter.com\/KvHNFZ3NA9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526096361457192960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"source_status_id":526096361457192960,"source_status_id_str":"526096361457192960"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526096321640689664,"id_str":"526096321640689664","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00R0TEIcAA9-6W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00R0TEIcAA9-6W.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KvHNFZ3NA9","display_url":"pic.twitter.com\/KvHNFZ3NA9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526096361457192960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"source_status_id":526096361457192960,"source_status_id_str":"526096361457192960"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 21:32:34 +0000 2014","id":526124180459495424,"id_str":"526124180459495424","text":"RT @JPSDBnacional: Olhaa Porto Alegre com @AecioNeves #Agora\u00c9Aecio45Confirma http:\/\/t.co\/riTKJM1t1D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 19:54:13 +0000 2014","id":526099431570280448,"id_str":"526099431570280448","text":"Olhaa Porto Alegre com @AecioNeves #Agora\u00c9Aecio45Confirma http:\/\/t.co\/riTKJM1t1D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":526097778368585728,"in_reply_to_status_id_str":"526097778368585728","in_reply_to_user_id":2394309300,"in_reply_to_user_id_str":"2394309300","in_reply_to_screen_name":"JPSDBnacional","user":{"id":2394309300,"id_str":"2394309300","name":"Juventude PSDB","screen_name":"JPSDBnacional","location":"","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/Lud2a24VTf","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Lud2a24VTf","expanded_url":"http:\/\/www.juventude.psdb.org.br","display_url":"juventude.psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3605,"friends_count":198,"listed_count":15,"created_at":"Mon Mar 17 12:25:42 +0000 2014","favourites_count":301,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2657,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450981126438264832\/EJBJb06e.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450981126438264832\/EJBJb06e.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/503732393862107138\/aOna97P3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/503732393862107138\/aOna97P3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2394309300\/1413002386","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":674,"favorite_count":464,"entities":{"hashtags":[{"text":"Agora\u00c9Aecio45Confirma","indices":[35,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[23,34]}],"urls":[],"media":[{"id":526099390793261056,"id_str":"526099390793261056","indices":[58,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00Um8jIIAAq-tM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00Um8jIIAAq-tM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/riTKJM1t1D","display_url":"pic.twitter.com\/riTKJM1t1D","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526099431570280448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526099390793261056,"id_str":"526099390793261056","indices":[58,80],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00Um8jIIAAq-tM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00Um8jIIAAq-tM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/riTKJM1t1D","display_url":"pic.twitter.com\/riTKJM1t1D","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526099431570280448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":674,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Agora\u00c9Aecio45Confirma","indices":[54,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JPSDBnacional","name":"Juventude PSDB","id":2394309300,"id_str":"2394309300","indices":[3,17]},{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[42,53]}],"urls":[],"media":[{"id":526099390793261056,"id_str":"526099390793261056","indices":[77,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00Um8jIIAAq-tM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00Um8jIIAAq-tM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/riTKJM1t1D","display_url":"pic.twitter.com\/riTKJM1t1D","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526099431570280448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":526099431570280448,"source_status_id_str":"526099431570280448"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526099390793261056,"id_str":"526099390793261056","indices":[77,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00Um8jIIAAq-tM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00Um8jIIAAq-tM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/riTKJM1t1D","display_url":"pic.twitter.com\/riTKJM1t1D","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526099431570280448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":526099431570280448,"source_status_id_str":"526099431570280448"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 21:32:14 +0000 2014","id":526124098758647808,"id_str":"526124098758647808","text":"RT @marcus_pestana: Mineiro tem raiz,Minas \u00e9 nossa P\u00e1tria.P\u00e1tria Minas Brasil!A\u00e9cio se despede nos bra\u00e7os do povo bom de Sao J Del Rei! htt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 20:46:28 +0000 2014","id":526112578624569344,"id_str":"526112578624569344","text":"Mineiro tem raiz,Minas \u00e9 nossa P\u00e1tria.P\u00e1tria Minas Brasil!A\u00e9cio se despede nos bra\u00e7os do povo bom de Sao J Del Rei! http:\/\/t.co\/6zOjX0hLEs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143072413,"id_str":"143072413","name":"Marcus Pestana","screen_name":"marcus_pestana","location":"Belo Horizonte","profile_location":null,"description":"Deputado federal (PSDB-MG). Eleito em  2014 com 131.687 votos. Presidente Estadual do PSDB-MG.","url":"http:\/\/t.co\/2AVVnXuGN6","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2AVVnXuGN6","expanded_url":"http:\/\/www.marcuspestana.com.br","display_url":"marcuspestana.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7793,"friends_count":4925,"listed_count":166,"created_at":"Wed May 12 14:20:00 +0000 2010","favourites_count":66,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":24759,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527109163910848514\/0Wv95iNx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527109163910848514\/0Wv95iNx_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143072413\/1414507730","profile_link_color":"3BABE3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":713,"favorite_count":555,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":526112547435737088,"id_str":"526112547435737088","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw3IcAA4iaJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw3IcAA4iaJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6zOjX0hLEs","display_url":"pic.twitter.com\/6zOjX0hLEs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/marcus_pestana\/status\/526112578624569344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526112547435737088,"id_str":"526112547435737088","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw3IcAA4iaJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw3IcAA4iaJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6zOjX0hLEs","display_url":"pic.twitter.com\/6zOjX0hLEs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/marcus_pestana\/status\/526112578624569344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}},{"id":526112547158913024,"id_str":"526112547158913024","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkv1IcAAIjvA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkv1IcAAIjvA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6zOjX0hLEs","display_url":"pic.twitter.com\/6zOjX0hLEs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/marcus_pestana\/status\/526112578624569344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":239,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":421,"resize":"fit"}}},{"id":526112547444105216,"id_str":"526112547444105216","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw5IIAAtElK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw5IIAAtElK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6zOjX0hLEs","display_url":"pic.twitter.com\/6zOjX0hLEs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/marcus_pestana\/status\/526112578624569344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":713,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marcus_pestana","name":"Marcus Pestana","id":143072413,"id_str":"143072413","indices":[3,18]}],"urls":[],"media":[{"id":526112547435737088,"id_str":"526112547435737088","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw3IcAA4iaJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw3IcAA4iaJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6zOjX0hLEs","display_url":"pic.twitter.com\/6zOjX0hLEs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/marcus_pestana\/status\/526112578624569344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":526112578624569344,"source_status_id_str":"526112578624569344"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526112547435737088,"id_str":"526112547435737088","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw3IcAA4iaJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw3IcAA4iaJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6zOjX0hLEs","display_url":"pic.twitter.com\/6zOjX0hLEs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/marcus_pestana\/status\/526112578624569344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":526112578624569344,"source_status_id_str":"526112578624569344"},{"id":526112547158913024,"id_str":"526112547158913024","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkv1IcAAIjvA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkv1IcAAIjvA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6zOjX0hLEs","display_url":"pic.twitter.com\/6zOjX0hLEs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/marcus_pestana\/status\/526112578624569344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":720,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":239,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":421,"resize":"fit"}},"source_status_id":526112578624569344,"source_status_id_str":"526112578624569344"},{"id":526112547444105216,"id_str":"526112547444105216","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw5IIAAtElK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00gkw5IIAAtElK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6zOjX0hLEs","display_url":"pic.twitter.com\/6zOjX0hLEs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/marcus_pestana\/status\/526112578624569344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":526112578624569344,"source_status_id_str":"526112578624569344"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 21:31:55 +0000 2014","id":526124018479689728,"id_str":"526124018479689728","text":"RT @joseserra_: Uma passeata hist\u00f3rica em SP. Milhares e milhares de pessoas na rua clamando pela democracia,dec\u00eancia e pela mudan\u00e7a. http:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 21:10:58 +0000 2014","id":526118744410828800,"id_str":"526118744410828800","text":"Uma passeata hist\u00f3rica em SP. Milhares e milhares de pessoas na rua clamando pela democracia,dec\u00eancia e pela mudan\u00e7a. http:\/\/t.co\/etUR0lbljc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":34996429,"id_str":"34996429","name":"Jos\u00e9 Serra","screen_name":"joseserra_","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Sou senador eleito por S\u00e3o Paulo com 11,1 milh\u00f5es de votos, cerca de 60% do total de votos v\u00e1lidos.","url":"http:\/\/t.co\/JFegkYU87x","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JFegkYU87x","expanded_url":"http:\/\/www.joseserra.com.br","display_url":"joseserra.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1198378,"friends_count":6653,"listed_count":13041,"created_at":"Fri Apr 24 18:21:05 +0000 2009","favourites_count":127,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":8421,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"124489","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/518930920884019200\/OsFxqQr-.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/518930920884019200\/OsFxqQr-.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/518895833610072066\/5PIP8-49_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/518895833610072066\/5PIP8-49_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/34996429\/1412549366","profile_link_color":"124489","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1078,"favorite_count":888,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":526118712647352320,"id_str":"526118712647352320","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00mLoEIAAADu4_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00mLoEIAAADu4_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/etUR0lbljc","display_url":"pic.twitter.com\/etUR0lbljc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/joseserra_\/status\/526118744410828800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526118712647352320,"id_str":"526118712647352320","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00mLoEIAAADu4_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00mLoEIAAADu4_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/etUR0lbljc","display_url":"pic.twitter.com\/etUR0lbljc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/joseserra_\/status\/526118744410828800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":1078,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"joseserra_","name":"Jos\u00e9 Serra","id":34996429,"id_str":"34996429","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":526118712647352320,"id_str":"526118712647352320","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00mLoEIAAADu4_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00mLoEIAAADu4_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/etUR0lbljc","display_url":"pic.twitter.com\/etUR0lbljc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/joseserra_\/status\/526118744410828800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":526118744410828800,"source_status_id_str":"526118744410828800"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526118712647352320,"id_str":"526118712647352320","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00mLoEIAAADu4_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00mLoEIAAADu4_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/etUR0lbljc","display_url":"pic.twitter.com\/etUR0lbljc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/joseserra_\/status\/526118744410828800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":526118744410828800,"source_status_id_str":"526118744410828800"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 21:31:14 +0000 2014","id":526123845993132032,"id_str":"526123845993132032","text":"RT @Gabi_Gatti: Foi linda demais a manifesta\u00e7\u00e3o em apoio a @AecioNeves, hoje, no Centro de Curitiba! #Agora\u00c9Aecio45Confirma http:\/\/t.co\/Jcc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 21:15:37 +0000 2014","id":526119915846389761,"id_str":"526119915846389761","text":"Foi linda demais a manifesta\u00e7\u00e3o em apoio a @AecioNeves, hoje, no Centro de Curitiba! #Agora\u00c9Aecio45Confirma http:\/\/t.co\/Jcco5oz8nz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49694271,"id_str":"49694271","name":"Gabriela Gatti","screen_name":"Gabi_Gatti","location":"Curitiba","profile_location":null,"description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1106,"friends_count":362,"listed_count":22,"created_at":"Mon Jun 22 17:17:05 +0000 2009","favourites_count":153,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2111,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"8F8F89","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/178604575\/DSC00943q.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/178604575\/DSC00943q.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535780457380872192\/VYgTiEiF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/535780457380872192\/VYgTiEiF_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49694271\/1416575105","profile_link_color":"D43DEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFEDFC","profile_text_color":"EBA4C8","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":809,"favorite_count":610,"entities":{"hashtags":[{"text":"Agora\u00c9Aecio45Confirma","indices":[85,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[43,54]}],"urls":[],"media":[{"id":526119904379142144,"id_str":"526119904379142144","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00nQ_nIAAAvVU9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00nQ_nIAAAvVU9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Jcco5oz8nz","display_url":"pic.twitter.com\/Jcco5oz8nz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Gabi_Gatti\/status\/526119915846389761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526119904379142144,"id_str":"526119904379142144","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00nQ_nIAAAvVU9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00nQ_nIAAAvVU9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Jcco5oz8nz","display_url":"pic.twitter.com\/Jcco5oz8nz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Gabi_Gatti\/status\/526119915846389761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":809,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Agora\u00c9Aecio45Confirma","indices":[101,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Gabi_Gatti","name":"Gabriela Gatti","id":49694271,"id_str":"49694271","indices":[3,14]},{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[59,70]}],"urls":[],"media":[{"id":526119904379142144,"id_str":"526119904379142144","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00nQ_nIAAAvVU9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00nQ_nIAAAvVU9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Jcco5oz8nz","display_url":"pic.twitter.com\/Jcco5oz8nz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Gabi_Gatti\/status\/526119915846389761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":526119915846389761,"source_status_id_str":"526119915846389761"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526119904379142144,"id_str":"526119904379142144","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00nQ_nIAAAvVU9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00nQ_nIAAAvVU9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Jcco5oz8nz","display_url":"pic.twitter.com\/Jcco5oz8nz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Gabi_Gatti\/status\/526119915846389761\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":526119915846389761,"source_status_id_str":"526119915846389761"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 21:28:10 +0000 2014","id":526123073091948544,"id_str":"526123073091948544","text":"RT @Rede45: O Brasil foi \u00e0s ruas pedir por @AecioNeves hoje. E amanh\u00e3 vamos ter muito o que comemorar. #Agora\u00c9A\u00e9cio45Confirma http:\/\/t.co\/y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 21:27:29 +0000 2014","id":526122901733654529,"id_str":"526122901733654529","text":"O Brasil foi \u00e0s ruas pedir por @AecioNeves hoje. E amanh\u00e3 vamos ter muito o que comemorar. #Agora\u00c9A\u00e9cio45Confirma http:\/\/t.co\/ya1fZz9zPS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39931528,"id_str":"39931528","name":"PSDB","screen_name":"Rede45","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r8C2B7KKyY","expanded_url":"http:\/\/www.psdb.org.br\/","display_url":"psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":87885,"friends_count":2096,"listed_count":725,"created_at":"Thu May 14 04:59:04 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":37848,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0B5CAE","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/591885548\/eyb1a0gt2gpexks8fpfv.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527515366600097792\/B1tE0WTv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39931528\/1414607583","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"363536","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":891,"favorite_count":578,"entities":{"hashtags":[{"text":"Agora\u00c9A\u00e9cio45Confirma","indices":[91,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[31,42]}],"urls":[],"media":[{"id":526122896783990786,"id_str":"526122896783990786","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00p_LMCYAIQMZD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00p_LMCYAIQMZD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ya1fZz9zPS","display_url":"pic.twitter.com\/ya1fZz9zPS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Rede45\/status\/526122901733654529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526122896783990786,"id_str":"526122896783990786","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00p_LMCYAIQMZD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00p_LMCYAIQMZD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ya1fZz9zPS","display_url":"pic.twitter.com\/ya1fZz9zPS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Rede45\/status\/526122901733654529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":891,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Agora\u00c9A\u00e9cio45Confirma","indices":[103,125]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rede45","name":"PSDB","id":39931528,"id_str":"39931528","indices":[3,10]},{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[43,54]}],"urls":[],"media":[{"id":526122896783990786,"id_str":"526122896783990786","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00p_LMCYAIQMZD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00p_LMCYAIQMZD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ya1fZz9zPS","display_url":"pic.twitter.com\/ya1fZz9zPS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Rede45\/status\/526122901733654529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":526122901733654529,"source_status_id_str":"526122901733654529"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526122896783990786,"id_str":"526122896783990786","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00p_LMCYAIQMZD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00p_LMCYAIQMZD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ya1fZz9zPS","display_url":"pic.twitter.com\/ya1fZz9zPS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Rede45\/status\/526122901733654529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":526122901733654529,"source_status_id_str":"526122901733654529"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 20:06:30 +0000 2014","id":526102524303269888,"id_str":"526102524303269888","text":"\u201cEncerro essa caminhada onde tudo come\u00e7ou para mim: em S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei,na casa do meu av\u00f4,com os mesmos valores depois de 30 anos\"#A\u00e9cio45","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":961,"favorite_count":999,"entities":{"hashtags":[{"text":"A\u00e9cio45","indices":[131,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 20:04:13 +0000 2014","id":526101948999938048,"id_str":"526101948999938048","text":"RT @JPSDBnacional: S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m entrou no clima. @AecioNeves presidente 45! #AgoraEAecio45Confirma #SaoPaulo http:\/\/t.co\/F5EDqtgle7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15828014,"id_str":"15828014","name":"A\u00e9cio Neves","screen_name":"AecioNeves","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"P\u00e1gina oficial do Senador A\u00e9cio Neves http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cjA7dzYlpB","expanded_url":"http:\/\/www.aecioneves.com.br","display_url":"aecioneves.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9v8W8tuZx","expanded_url":"http:\/\/www.facebook.com\/AecioNevesOficial","display_url":"facebook.com\/AecioNevesOfic\u2026","indices":[38,60]}]}},"protected":false,"followers_count":245356,"friends_count":40,"listed_count":1092,"created_at":"Tue Aug 12 20:58:31 +0000 2008","favourites_count":54,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":1761,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1B4B79","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/494957131917844480\/PyONqgoT.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/501331826607022080\/u4jPAyae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15828014\/1414634010","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"161729","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Oct 25 19:35:34 +0000 2014","id":526094736369922048,"id_str":"526094736369922048","text":"S\u00e3o Paulo tamb\u00e9m entrou no clima. @AecioNeves presidente 45! #AgoraEAecio45Confirma #SaoPaulo http:\/\/t.co\/F5EDqtgle7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2394309300,"id_str":"2394309300","name":"Juventude PSDB","screen_name":"JPSDBnacional","location":"","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/Lud2a24VTf","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Lud2a24VTf","expanded_url":"http:\/\/www.juventude.psdb.org.br","display_url":"juventude.psdb.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3605,"friends_count":198,"listed_count":15,"created_at":"Mon Mar 17 12:25:42 +0000 2014","favourites_count":301,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2657,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450981126438264832\/EJBJb06e.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/450981126438264832\/EJBJb06e.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/503732393862107138\/aOna97P3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/503732393862107138\/aOna97P3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2394309300\/1413002386","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":663,"favorite_count":468,"entities":{"hashtags":[{"text":"AgoraEAecio45Confirma","indices":[61,83]},{"text":"SaoPaulo","indices":[84,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[34,45]}],"urls":[],"media":[{"id":526094691142742017,"id_str":"526094691142742017","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QVY_IMAEadTA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QVY_IMAEadTA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/F5EDqtgle7","display_url":"pic.twitter.com\/F5EDqtgle7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526094736369922048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526094691142742017,"id_str":"526094691142742017","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QVY_IMAEadTA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QVY_IMAEadTA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/F5EDqtgle7","display_url":"pic.twitter.com\/F5EDqtgle7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526094736369922048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":663,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AgoraEAecio45Confirma","indices":[80,102]},{"text":"SaoPaulo","indices":[103,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JPSDBnacional","name":"Juventude PSDB","id":2394309300,"id_str":"2394309300","indices":[3,17]},{"screen_name":"AecioNeves","name":"A\u00e9cio Neves","id":15828014,"id_str":"15828014","indices":[53,64]}],"urls":[],"media":[{"id":526094691142742017,"id_str":"526094691142742017","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QVY_IMAEadTA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QVY_IMAEadTA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/F5EDqtgle7","display_url":"pic.twitter.com\/F5EDqtgle7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526094736369922048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":526094736369922048,"source_status_id_str":"526094736369922048"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526094691142742017,"id_str":"526094691142742017","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QVY_IMAEadTA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B00QVY_IMAEadTA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/F5EDqtgle7","display_url":"pic.twitter.com\/F5EDqtgle7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/JPSDBnacional\/status\/526094736369922048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":526094736369922048,"source_status_id_str":"526094736369922048"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]