[{"created_at":"Thu Nov 27 13:53:11 +0000 2014","id":537967372427329536,"id_str":"537967372427329536","text":"@balaiodanega \u00d3timas op\u00e7\u00f5es, Rafaela! #PartiuNoronha #PartiuBonito","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537688781613436928,"in_reply_to_status_id_str":"537688781613436928","in_reply_to_user_id":17713383,"in_reply_to_user_id_str":"17713383","in_reply_to_screen_name":"balaiodanega","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuNoronha","indices":[38,52]},{"text":"PartiuBonito","indices":[53,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"balaiodanega","name":"Rafaela Drummond","id":17713383,"id_str":"17713383","indices":[0,13]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 13:50:19 +0000 2014","id":537966652890292224,"id_str":"537966652890292224","text":"#AvisoDePauta Ministro preside reuni\u00e3o do Conselho Nacional do Turismo em Macei\u00f3. Veja mais informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/t.co\/eP29up4tz6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"AvisoDePauta","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eP29up4tz6","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EZ10p","display_url":"ow.ly\/EZ10p","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:50:28 +0000 2014","id":537951592100950016,"id_str":"537951592100950016","text":"#DicasDeTurismo Guia das principais atra\u00e7\u00f5es do Natal na Serra Ga\u00facha. Confira aqui: http:\/\/t.co\/uUrlxXGQjs (via @pequenoviajante)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"DicasDeTurismo","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pequenoviajante","name":"Claudia Pegoraro","id":107868603,"id_str":"107868603","indices":[113,129]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uUrlxXGQjs","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EYRHJ","display_url":"ow.ly\/EYRHJ","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:00:34 +0000 2014","id":537939030894456833,"id_str":"537939030894456833","text":"#PartiuBrasil \"30 lugares deslumbrantes em S\u00e3o Paulo que v\u00e3o fazer voc\u00ea se sentir um turista\". http:\/\/t.co\/5XC6wT9NOg (via @BuzzFeedBrasil)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuBrasil","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuzzFeedBrasil","name":"BuzzFeed Brasil","id":1798238012,"id_str":"1798238012","indices":[123,138]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5XC6wT9NOg","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EXacw","display_url":"ow.ly\/EXacw","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:30:39 +0000 2014","id":537705010990428160,"id_str":"537705010990428160","text":"Fez algum v\u00eddeo mostrando a arquitetura d cidade, praticando esportes radicais ou conhecendo a natureza? Mande p\/ n\u00f3s http:\/\/t.co\/bHwNjefm7r","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bHwNjefm7r","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7J8tU","display_url":"ow.ly\/i\/7J8tU","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:55:24 +0000 2014","id":537696140201046016,"id_str":"537696140201046016","text":"#Not\u00edciasMTur Outlets se consolidam como op\u00e7\u00e3o de turismo de compras. Acesse o Portal do Turismo e saiba mais: http:\/\/t.co\/e8OwUfL2nW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/e8OwUfL2nW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EWo2l","display_url":"ow.ly\/EWo2l","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:20:30 +0000 2014","id":537687357856952320,"id_str":"537687357856952320","text":"#PartiuBrasil O Brasil tem caracter\u00edsticas especiais para todos os turistas! Qual \u00e9 o destino perfeito para voc\u00ea? http:\/\/t.co\/MazisWo0Ar","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuBrasil","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MazisWo0Ar","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7J7G1","display_url":"ow.ly\/i\/7J7G1","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:04:42 +0000 2014","id":537683380243279875,"id_str":"537683380243279875","text":"@Marcello_Mussi \u2764","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537346935674634240,"in_reply_to_status_id_str":"537346935674634240","in_reply_to_user_id":370172383,"in_reply_to_user_id_str":"370172383","in_reply_to_screen_name":"Marcello_Mussi","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Marcello_Mussi","name":"Marcello Mussi","id":370172383,"id_str":"370172383","indices":[0,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:04:05 +0000 2014","id":537683226341703684,"id_str":"537683226341703684","text":"@chicorasta #PartiuPiau\u00ed \u270c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536324035986980864,"in_reply_to_status_id_str":"536324035986980864","in_reply_to_user_id":65725453,"in_reply_to_user_id_str":"65725453","in_reply_to_screen_name":"chicorasta","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuPiau\u00ed","indices":[12,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chicorasta","name":"Francisco Brand\u00e3o","id":65725453,"id_str":"65725453","indices":[0,11]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:02:48 +0000 2014","id":537682902231031809,"id_str":"537682902231031809","text":"Escolheu muito bem o destino, @Ale_Na_va! \ud83d\udc4f\u2600","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536570403217747968,"in_reply_to_status_id_str":"536570403217747968","in_reply_to_user_id":1519295090,"in_reply_to_user_id_str":"1519295090","in_reply_to_screen_name":"Ale_Na_va","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ale_Na_va","name":"Ale Nava","id":1519295090,"id_str":"1519295090","indices":[30,40]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:01:18 +0000 2014","id":537682524705947648,"id_str":"537682524705947648","text":"@visiteportobelo Paisagem digna de muitos clicks mesmo! \ud83d\udc4f\ud83d\ude0d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536626366364782594,"in_reply_to_status_id_str":"536626366364782594","in_reply_to_user_id":142698883,"in_reply_to_user_id_str":"142698883","in_reply_to_screen_name":"visiteportobelo","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"visiteportobelo","name":"Funda\u00e7\u00e3o de Turismo ","id":142698883,"id_str":"142698883","indices":[0,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:59:32 +0000 2014","id":537682081384787969,"id_str":"537682081384787969","text":"@roseoliveira03 Adoramos! \ud83d\udc4f\u2600\ud83c\udf0a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536831834077016064,"in_reply_to_status_id_str":"536831834077016064","in_reply_to_user_id":207530370,"in_reply_to_user_id_str":"207530370","in_reply_to_screen_name":"roseoliveira03","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"roseoliveira03","name":"Rosineide Oliveira","id":207530370,"id_str":"207530370","indices":[0,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:52:15 +0000 2014","id":537680249325379586,"id_str":"537680249325379586","text":"Opa! Aproveite muito, @mlabigalini. N\u00e3o deixe de mandar suas fotos pra c\u00e1 \ud83d\ude01","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536922523552993282,"in_reply_to_status_id_str":"536922523552993282","in_reply_to_user_id":198256063,"in_reply_to_user_id_str":"198256063","in_reply_to_screen_name":"mlabigalini","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mlabigalini","name":"Mayla Silveira","id":198256063,"id_str":"198256063","indices":[22,34]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:50:40 +0000 2014","id":537679849180385280,"id_str":"537679849180385280","text":"@limaperson Valeu por compartilhar o click, amigo! \u270c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536916894037454848,"in_reply_to_status_id_str":"536916894037454848","in_reply_to_user_id":98206804,"in_reply_to_user_id_str":"98206804","in_reply_to_screen_name":"limaperson","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"limaperson","name":"F\u00e1bio Lima","id":98206804,"id_str":"98206804","indices":[0,11]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:47:54 +0000 2014","id":537679153102094336,"id_str":"537679153102094336","text":"\u00c9 verdade, @girocariocatour! Nada mal dar um mergulho nesse cen\u00e1rio lindo \ud83d\ude0d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537619566286082048,"in_reply_to_status_id_str":"537619566286082048","in_reply_to_user_id":1201960801,"in_reply_to_user_id_str":"1201960801","in_reply_to_screen_name":"girocariocatour","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"girocariocatour","name":"Giro Carioca Tour","id":1201960801,"id_str":"1201960801","indices":[11,27]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:46:38 +0000 2014","id":537678833135419393,"id_str":"537678833135419393","text":"Arrasou, @rksmoraes! Ficou mesmo \u00f3timo \ud83d\ude01\ud83d\udc9b","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":535518492066586625,"in_reply_to_status_id_str":"535518492066586625","in_reply_to_user_id":454379224,"in_reply_to_user_id_str":"454379224","in_reply_to_screen_name":"rksmoraes","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rksmoraes","name":"Rosangela_Kely","id":454379224,"id_str":"454379224","indices":[9,19]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:45:21 +0000 2014","id":537678512816390146,"id_str":"537678512816390146","text":"@aguilorente Merecidamente. Paraty \u00e9 mesmo linda e cheia de encantos \ud83d\udc9c#PartiuRJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":535764915999350784,"in_reply_to_status_id_str":"535764915999350784","in_reply_to_user_id":2152686794,"in_reply_to_user_id_str":"2152686794","in_reply_to_screen_name":"aguilorente","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuRJ","indices":[70,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aguilorente","name":"Aguinaldo Lorente","id":2152686794,"id_str":"2152686794","indices":[0,12]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:45:07 +0000 2014","id":537678454809182209,"id_str":"537678454809182209","text":"Se perdeu o #HangoutMTur de ontem, d\u00e1 o play aqui e veja o bate-papo sobre a import\u00e2ncia da informa\u00e7\u00e3o tur\u00edstica: http:\/\/t.co\/IoawUnzwrR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[12,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IoawUnzwrR","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EWn82","display_url":"ow.ly\/EWn82","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:44:26 +0000 2014","id":537678282377138176,"id_str":"537678282377138176","text":"A gente tamb\u00e9m n\u00e3o, @PaulaFalco2! Esse nosso pa\u00eds \u00e9 encantador demais \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536544000506101760,"in_reply_to_status_id_str":"536544000506101760","in_reply_to_user_id":550685726,"in_reply_to_user_id_str":"550685726","in_reply_to_screen_name":"PaulaFalco2","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PaulaFalco2","name":"Maravilha do Rio \u2764","id":550685726,"id_str":"550685726","indices":[20,32]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:43:11 +0000 2014","id":537677965203894272,"id_str":"537677965203894272","text":"Agradecemos por compartilhar, @DanylaMartins! Contamos com sua presen\u00e7a para, juntos, lutarmos por esta causa - http:\/\/t.co\/8Nkk9uTG5r \u2764","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537321841510326272,"in_reply_to_status_id_str":"537321841510326272","in_reply_to_user_id":85635364,"in_reply_to_user_id_str":"85635364","in_reply_to_screen_name":"DanylaMartins","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanylaMartins","name":"Danyla Martins","id":85635364,"id_str":"85635364","indices":[30,44]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8Nkk9uTG5r","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1y24wB4","display_url":"bit.ly\/1y24wB4","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:48:34 +0000 2014","id":537664221778296833,"id_str":"537664221778296833","text":"RT @turismocuritiba: Haver\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es, m\u00fasica, dan\u00e7a, pres\u00e9pio ao vivo, ilumina\u00e7\u00e3o e decora\u00e7\u00e3o especial e muitas atra\u00e7\u00f5es! N\u00e3o perca, t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 26 17:42:14 +0000 2014","id":537662629410799617,"id_str":"537662629410799617","text":"Haver\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es, m\u00fasica, dan\u00e7a, pres\u00e9pio ao vivo, ilumina\u00e7\u00e3o e decora\u00e7\u00e3o especial e muitas atra\u00e7\u00f5es! N\u00e3o perca, traga sua fam\u00edlia!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63349731,"id_str":"63349731","name":"Curta Curitiba","screen_name":"turismocuritiba","location":"Curitiba","profile_location":null,"description":"Instituto Municipal de Turismo - \u00d3rg\u00e3o Oficial de Turismo de Curitiba.","url":"http:\/\/t.co\/I7sDtEsg8X","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I7sDtEsg8X","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.curitiba.pr.gov.br","display_url":"turismo.curitiba.pr.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2910,"friends_count":314,"listed_count":60,"created_at":"Thu Aug 06 03:03:05 +0000 2009","favourites_count":237,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5984,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/790018074\/6222896b89145b32f8af7f171c447e67.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/790018074\/6222896b89145b32f8af7f171c447e67.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507900546611572736\/QCo4KGMj_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507900546611572736\/QCo4KGMj_normal.jpeg","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FAF0DC","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"turismocuritiba","name":"Curta Curitiba","id":63349731,"id_str":"63349731","indices":[3,19]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:47:56 +0000 2014","id":537664061144834049,"id_str":"537664061144834049","text":"RT @turismocuritiba: Participe conosco da \"Caminhata de Natal\", abertura oficial do Natal de Curitiba!!! \u00c9 Amanh\u00e3, 19h, na P\u00e7a S. Andrade! \u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 26 17:40:54 +0000 2014","id":537662292444610560,"id_str":"537662292444610560","text":"Participe conosco da \"Caminhata de Natal\", abertura oficial do Natal de Curitiba!!! \u00c9 Amanh\u00e3, 19h, na P\u00e7a S. Andrade! http:\/\/t.co\/QBFXTo7aPM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63349731,"id_str":"63349731","name":"Curta Curitiba","screen_name":"turismocuritiba","location":"Curitiba","profile_location":null,"description":"Instituto Municipal de Turismo - \u00d3rg\u00e3o Oficial de Turismo de Curitiba.","url":"http:\/\/t.co\/I7sDtEsg8X","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I7sDtEsg8X","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.curitiba.pr.gov.br","display_url":"turismo.curitiba.pr.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2910,"friends_count":314,"listed_count":60,"created_at":"Thu Aug 06 03:03:05 +0000 2009","favourites_count":237,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5984,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/790018074\/6222896b89145b32f8af7f171c447e67.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/790018074\/6222896b89145b32f8af7f171c447e67.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507900546611572736\/QCo4KGMj_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507900546611572736\/QCo4KGMj_normal.jpeg","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FAF0DC","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":537662291345698816,"id_str":"537662291345698816","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YpAVzIcAAcCkx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YpAVzIcAAcCkx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QBFXTo7aPM","display_url":"pic.twitter.com\/QBFXTo7aPM","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/turismocuritiba\/status\/537662292444610560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1448,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537662291345698816,"id_str":"537662291345698816","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YpAVzIcAAcCkx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YpAVzIcAAcCkx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QBFXTo7aPM","display_url":"pic.twitter.com\/QBFXTo7aPM","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/turismocuritiba\/status\/537662292444610560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1448,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"turismocuritiba","name":"Curta Curitiba","id":63349731,"id_str":"63349731","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":537662291345698816,"id_str":"537662291345698816","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YpAVzIcAAcCkx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YpAVzIcAAcCkx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QBFXTo7aPM","display_url":"pic.twitter.com\/QBFXTo7aPM","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/turismocuritiba\/status\/537662292444610560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1448,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":537662292444610560,"source_status_id_str":"537662292444610560"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537662291345698816,"id_str":"537662291345698816","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YpAVzIcAAcCkx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YpAVzIcAAcCkx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QBFXTo7aPM","display_url":"pic.twitter.com\/QBFXTo7aPM","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/turismocuritiba\/status\/537662292444610560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":1448,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":848,"resize":"fit"}},"source_status_id":537662292444610560,"source_status_id_str":"537662292444610560"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:35:59 +0000 2014","id":537661057297567745,"id_str":"537661057297567745","text":"#Not\u00edciasMTur Turismo abre consulta p\u00fablica sobre qualifica\u00e7\u00e3o profissional. Confira mais informa\u00e7\u00f5es: http:\/\/t.co\/o5s6WJLUeD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o5s6WJLUeD","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EWkrz","display_url":"ow.ly\/EWkrz","indices":[103,125]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:05:24 +0000 2014","id":537638260462604288,"id_str":"537638260462604288","text":"Qual ser\u00e1 o seu pr\u00f3ximo destino? #PartiuBrasil #ViajePeloBrasil #SelosMTur http:\/\/t.co\/Oh2GBx8Mmq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuBrasil","indices":[33,46]},{"text":"ViajePeloBrasil","indices":[47,63]},{"text":"SelosMTur","indices":[64,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Oh2GBx8Mmq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7IRZA","display_url":"ow.ly\/i\/7IRZA","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:30:29 +0000 2014","id":537629472674316288,"id_str":"537629472674316288","text":"Acesse o #PassaporteVerde fa\u00e7a seu roteiro sustent\u00e1vel: http:\/\/t.co\/hKlhDv297y #PartiuRS #Sustentabilidade http:\/\/t.co\/kzLPDoducH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"PassaporteVerde","indices":[9,25]},{"text":"PartiuRS","indices":[79,88]},{"text":"Sustentabilidade","indices":[89,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hKlhDv297y","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1DvRGJ9","display_url":"bit.ly\/1DvRGJ9","indices":[56,78]},{"url":"http:\/\/t.co\/kzLPDoducH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7IRPb","display_url":"ow.ly\/i\/7IRPb","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 14:55:12 +0000 2014","id":537620594129645568,"id_str":"537620594129645568","text":"#Not\u00edciasDoTurismo A Setur-RS est\u00e1 realizando uma retrospectiva de suas a\u00e7\u00f5es nesta gest\u00e3o. Confira: http:\/\/t.co\/EyhuJ6jFSY (via @_SeturRS)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasDoTurismo","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_SeturRS","name":"SeturRS","id":312646018,"id_str":"312646018","indices":[129,138]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EyhuJ6jFSY","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EVdSF","display_url":"ow.ly\/EVdSF","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 14:20:14 +0000 2014","id":537611794022674434,"id_str":"537611794022674434","text":"#DicasDeTurismo Curta a m\u00fasica brasileira no Festival Villa Lobos, q vai at\u00e9 o dia 30\/11. Saiba mais: http:\/\/t.co\/CLsPUoFs7S (via @fvlobos)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"DicasDeTurismo","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fvlobos","name":"Festival Villa-Lobos","id":198857286,"id_str":"198857286","indices":[130,138]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CLsPUoFs7S","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EVcyx","display_url":"ow.ly\/EVcyx","indices":[102,124]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 13:45:05 +0000 2014","id":537602948533334016,"id_str":"537602948533334016","text":"#PartiuBrasil \"Bora, Carlito! Bora de avi\u00e3o! Vamos tentar essa experi\u00eancia\". Veja a  hist\u00f3ria: http:\/\/t.co\/MRfs5Qkni8 (via @blogplanalto)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuBrasil","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[123,136]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MRfs5Qkni8","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EVbEv","display_url":"ow.ly\/EVbEv","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 13:10:20 +0000 2014","id":537594201744351232,"id_str":"537594201744351232","text":"#Instagram Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), um \u00f3timo destino para o ver\u00e3o. Foto: @xplorebrazil http:\/\/t.co\/HmC02Z1rKJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xplorebrazil","name":"ExploreBrazil","id":1883136530,"id_str":"1883136530","indices":[94,107]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HmC02Z1rKJ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7IPsS","display_url":"ow.ly\/i\/7IPsS","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 12:34:34 +0000 2014","id":537585199463559168,"id_str":"537585199463559168","text":"#Not\u00edciasMTur Estrangeiros gastam US$ 5,9 bilh\u00f5es no Brasil. Leia mais no Portal do Turismo: http:\/\/t.co\/Zl5ALAklf4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Zl5ALAklf4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EV361","display_url":"ow.ly\/EV361","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:42:44 +0000 2014","id":537330565427789825,"id_str":"537330565427789825","text":"RT @institutoer: A p\u00e9, bicicleta, carro, moto, 4x4... Qual a sua forma favorita de explorar cada caminho da Estrada Real? http:\/\/t.co\/mDiZ2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 19:38:54 +0000 2014","id":537329600721084417,"id_str":"537329600721084417","text":"A p\u00e9, bicicleta, carro, moto, 4x4... Qual a sua forma favorita de explorar cada caminho da Estrada Real? http:\/\/t.co\/mDiZ2qEaVA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":246886437,"id_str":"246886437","name":"InstitutoEstradaReal","screen_name":"institutoer","location":"Minas Gerais","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Insituto Estrada Real, entidade sem fins lucrativos executora do programa Estrada Real, um dos maiores destinos tur\u00edsticos do Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/bI15tv6Bk5","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bI15tv6Bk5","expanded_url":"http:\/\/www.institutoestradareal.com.br","display_url":"institutoestradareal.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1401,"friends_count":316,"listed_count":2,"created_at":"Thu Feb 03 17:28:16 +0000 2011","favourites_count":19,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3929,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/344918034408524395\/353d8d3f209f918bd663c55cace6f73b.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/344918034408524395\/353d8d3f209f918bd663c55cace6f73b.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233828927\/Logo_Estrada_Real_-_volume_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233828927\/Logo_Estrada_Real_-_volume_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/246886437\/1349872794","profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mDiZ2qEaVA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ESJql","display_url":"ow.ly\/ESJql","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"institutoer","name":"InstitutoEstradaReal","id":246886437,"id_str":"246886437","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mDiZ2qEaVA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ESJql","display_url":"ow.ly\/ESJql","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:40:32 +0000 2014","id":537330010324234242,"id_str":"537330010324234242","text":"#Not\u00edciasDoTurismo Acordo entre ABIH e Minist\u00e9rio do Turismo deve ampliar ofertas do Viaja Mais. http:\/\/t.co\/7xRs9Rpjtm (via @abih_nacional)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasDoTurismo","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abih_nacional","name":"abihnacional","id":309251366,"id_str":"309251366","indices":[125,139]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7xRs9Rpjtm","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ESI2u","display_url":"ow.ly\/ESI2u","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:02:39 +0000 2014","id":537320475924643840,"id_str":"537320475924643840","text":"\u00c9 lindo demais, @clarawhyte! N\u00e3o d\u00e1 pra resistir as belezas deste pa\u00eds... \ud83d\ude0d\ud83c\udf34","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536917896492900352,"in_reply_to_status_id_str":"536917896492900352","in_reply_to_user_id":36945996,"in_reply_to_user_id_str":"36945996","in_reply_to_screen_name":"clarawhyte","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clarawhyte","name":"Clara H. Whyte, M.A.","id":36945996,"id_str":"36945996","indices":[16,27]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:26:41 +0000 2014","id":537311426826997760,"id_str":"537311426826997760","text":"@mottahelene Todos n\u00f3s podemos ajudar a fiscalizar. Acesse o portal de Turismo Acess\u00edvel e avalie: http:\/\/t.co\/A3isUU61uk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536209488257093632,"in_reply_to_status_id_str":"536209488257093632","in_reply_to_user_id":482462162,"in_reply_to_user_id_str":"482462162","in_reply_to_screen_name":"mottahelene","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mottahelene","name":"Sandra Mota","id":482462162,"id_str":"482462162","indices":[0,12]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/A3isUU61uk","expanded_url":"http:\/\/www.turismoacessivel.gov.br\/ta\/","display_url":"turismoacessivel.gov.br\/ta\/","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:25:41 +0000 2014","id":537311172778000384,"id_str":"537311172778000384","text":"@GustavoRamiroC @portalbrasil Agradecemos por compartilharem, amigos! \ud83d\ude04\u270c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536918582299750400,"in_reply_to_status_id_str":"536918582299750400","in_reply_to_user_id":1876291813,"in_reply_to_user_id_str":"1876291813","in_reply_to_screen_name":"GustavoRamiroC","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GustavoRamiroC","name":"Gustavo Barr\u00f3n","id":1876291813,"id_str":"1876291813","indices":[0,15]},{"screen_name":"portalbrasil","name":"Portal Brasil","id":87490448,"id_str":"87490448","indices":[16,29]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:15:11 +0000 2014","id":537308530857230338,"id_str":"537308530857230338","text":"So true, @HiddenPousadas \ud83d\ude0d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537204203626582016,"in_reply_to_status_id_str":"537204203626582016","in_reply_to_user_id":20064558,"in_reply_to_user_id_str":"20064558","in_reply_to_screen_name":"HiddenPousadas","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HiddenPousadas","name":"Alison McGowan","id":20064558,"id_str":"20064558","indices":[9,24]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:51:20 +0000 2014","id":537302531261857793,"id_str":"537302531261857793","text":"@tudoaicom Opa! Valeu pela dica, amigos. \u00d3tima op\u00e7\u00e3o para o final de semana brasiliense \ud83d\ude03\ud83d\udc4f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537300508940460032,"in_reply_to_status_id_str":"537300508940460032","in_reply_to_user_id":348712843,"in_reply_to_user_id_str":"348712843","in_reply_to_screen_name":"tudoaicom","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tudoaicom","name":"tudo a\u00ed","id":348712843,"id_str":"348712843","indices":[0,10]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:10:37 +0000 2014","id":537292285474787329,"id_str":"537292285474787329","text":"@aracajuturismo \ud83d\ude09\u2600\ud83c\udf34","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537257633846398976,"in_reply_to_status_id_str":"537257633846398976","in_reply_to_user_id":1541811380,"in_reply_to_user_id_str":"1541811380","in_reply_to_screen_name":"aracajuturismo","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aracajuturismo","name":"Semict","id":1541811380,"id_str":"1541811380","indices":[0,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:06:51 +0000 2014","id":537291336555438080,"id_str":"537291336555438080","text":"#Not\u00edciasDoTurismo Campanhas da Embratur s\u00e3o premiadas no Exterior. Veja mais: http:\/\/t.co\/YdyLERZqNQ (via @EmbraturNews)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasDoTurismo","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmbraturNews","name":"Embratur","id":61018959,"id_str":"61018959","indices":[107,120]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YdyLERZqNQ","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ES5VO","display_url":"ow.ly\/ES5VO","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:05:22 +0000 2014","id":537230565435772930,"id_str":"537230565435772930","text":"Andr\u00e9 Boaventura pergunta: as ag\u00eancias de turismo offline t\u00eam vida longa? Confira as \u00faltimas respostas aos internautas no #HangoutMTur","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[122,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:03:44 +0000 2014","id":537230153601286144,"id_str":"537230153601286144","text":"Leonardo Marques (@passagensaereas) responde sobre ferramentas e aplicativos mais usadas por brasileiros http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI #HangoutMTur","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[128,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"passagensaereas","name":"Melhores Destinos \u2708","id":14614833,"id_str":"14614833","indices":[18,34]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/9FuCKTcojEM","display_url":"youtu.be\/9FuCKTcojEM","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:01:30 +0000 2014","id":537229590809546752,"id_str":"537229590809546752","text":"Assista agora no #HangoutMTur resposta ao internauta Tiago Torrent sobre as barreiras lingu\u00edsticas no turismo: http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[17,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/9FuCKTcojEM","display_url":"youtu.be\/9FuCKTcojEM","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:57:51 +0000 2014","id":537228674203148288,"id_str":"537228674203148288","text":"Dilson Branco, editor do @livroamoviajar, responde pergunta de Filipe Aquino sobre a credibilidade de guias impressos e livros #HangoutMTur","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[127,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"livroamoviajar","name":"Livro Eu Amo Viajar","id":2589854653,"id_str":"2589854653","indices":[25,40]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:49:55 +0000 2014","id":537226678070968320,"id_str":"537226678070968320","text":"Leonardo Marques (@passagensaereas) e Renan Rupert (@TripAdvisorBR) falam sobre o crescimento de tecnologias mobile p\/ promo\u00e7\u00e3o de destinos","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"passagensaereas","name":"Melhores Destinos \u2708","id":14614833,"id_str":"14614833","indices":[18,34]},{"screen_name":"TripAdvisorBR","name":"TripAdvisor Brasil","id":848076265,"id_str":"848076265","indices":[52,66]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:40:08 +0000 2014","id":537224213514305537,"id_str":"537224213514305537","text":"O ministro do Turismo comenta as a\u00e7\u00f5es do @MTurismo para promover o sonho de viajar pelo Brasil. Envie sua pergunta: http:\/\/t.co\/hVrknA70Pr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MTurismo","name":"Minist\u00e9rio Turismo","id":62891396,"id_str":"62891396","indices":[42,51]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hVrknA70Pr","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/9FuCKTcojEM","display_url":"youtu.be\/9FuCKTcojEM","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:35:42 +0000 2014","id":537223096764469249,"id_str":"537223096764469249","text":"Vinicius Lages, do @MTurismo, traz perguntas sobre a opini\u00e3o do internauta de acordo com a experi\u00eancia de @passagensaereas e @TripAdvisorBR.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MTurismo","name":"Minist\u00e9rio Turismo","id":62891396,"id_str":"62891396","indices":[19,28]},{"screen_name":"passagensaereas","name":"Melhores Destinos \u2708","id":14614833,"id_str":"14614833","indices":[106,122]},{"screen_name":"TripAdvisorBR","name":"TripAdvisor Brasil","id":848076265,"id_str":"848076265","indices":[125,139]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:34:23 +0000 2014","id":537222768279191552,"id_str":"537222768279191552","text":"Os convidados do #HangoutMTur comentam agora os canais dispon\u00edveis para avalia\u00e7\u00f5es de destinos e servi\u00e7os tur\u00edsticos: http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[17,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/9FuCKTcojEM","display_url":"youtu.be\/9FuCKTcojEM","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:26:22 +0000 2014","id":537220749648732160,"id_str":"537220749648732160","text":"Convidados respondem pergunta da internauta Marlyana Tavares: h\u00e1 espa\u00e7o para v\u00e1rias fontes sobre turismo? http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/9FuCKTcojEM","display_url":"youtu.be\/9FuCKTcojEM","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:20:21 +0000 2014","id":537219233663692800,"id_str":"537219233663692800","text":"Como experi\u00eancias reais podem estimular o sonho da viagem pelo Brasil? Dilson Branco, editor do livro Eu &lt;3 Viajar, explica agora!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:15:58 +0000 2014","id":537218130758864896,"id_str":"537218130758864896","text":"Quer enviar sua pergunta para os convidados do #HangoutMTur? Use a hashtag ou comente no evento online: http:\/\/t.co\/xrPXEvtoHQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[47,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xrPXEvtoHQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1trfet2","display_url":"bit.ly\/1trfet2","indices":[104,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:14:49 +0000 2014","id":537217841569996800,"id_str":"537217841569996800","text":"Leonardo Marques, do Melhores Destinos (@passagensaereas) comenta a prefer\u00eancia do turista por viajar pelo Brasil: http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"passagensaereas","name":"Melhores Destinos \u2708","id":14614833,"id_str":"14614833","indices":[40,56]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/9FuCKTcojEM","display_url":"youtu.be\/9FuCKTcojEM","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:13:04 +0000 2014","id":537217402917126144,"id_str":"537217402917126144","text":"Renan Rubert, do @TripAdvisorBR, comenta do fluxo da escolha do turista nas ferramentas online: do sonho \u00e0 viagem: http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TripAdvisorBR","name":"TripAdvisor Brasil","id":848076265,"id_str":"848076265","indices":[17,31]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/9FuCKTcojEM","display_url":"youtu.be\/9FuCKTcojEM","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:08:07 +0000 2014","id":537216158244814848,"id_str":"537216158244814848","text":"Assista o #HangoutMTur ao vivo no Youtube e envie suas perguntas: http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[10,22]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IcBXfBbjEI","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/9FuCKTcojEM","display_url":"youtu.be\/9FuCKTcojEM","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:07:18 +0000 2014","id":537215951876657154,"id_str":"537215951876657154","text":"\"As novas tecnologias s\u00e3o fundamentais para permitir o sonho de viajar\" Vinicius Lages, ministro do Turismo, abre o #HangoutMTur. Acompanhe!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[116,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 11:55:20 +0000 2014","id":537212939095527424,"id_str":"537212939095527424","text":"O #HangoutMTur come\u00e7ar\u00e1 em instantes! Clique aqui e seja bem-vindo: http:\/\/t.co\/8FUzFNKVlf O tema \u00e9 sobre o valor da informa\u00e7\u00e3o tur\u00edsitica.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[2,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8FUzFNKVlf","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EP02f","display_url":"ow.ly\/EP02f","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 11:53:56 +0000 2014","id":537212587566723072,"id_str":"537212587566723072","text":"Quase tudo pronto para o in\u00edcio do hangout! Assista e participe usando a hashtag #HangoutMTur http:\/\/t.co\/VjAMZImeYt http:\/\/t.co\/5fjP9eibmU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[81,93]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VjAMZImeYt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1r0GiiP","display_url":"bit.ly\/1r0GiiP","indices":[94,116]}],"media":[{"id":537212584853000192,"id_str":"537212584853000192","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SP_-kIUAAORD0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SP_-kIUAAORD0.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5fjP9eibmU","display_url":"pic.twitter.com\/5fjP9eibmU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MTurismo\/status\/537212587566723072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537212584853000192,"id_str":"537212584853000192","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SP_-kIUAAORD0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SP_-kIUAAORD0.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5fjP9eibmU","display_url":"pic.twitter.com\/5fjP9eibmU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MTurismo\/status\/537212587566723072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 11:52:32 +0000 2014","id":537212234783797248,"id_str":"537212234783797248","text":"RT @TripAdvisorBR: Come\u00e7a em 10 minutos, o hangout do @MTurismo  com a participa\u00e7\u00e3o do TripAdvisor. Participe: http:\/\/t.co\/u79YYvCiWn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 11:50:10 +0000 2014","id":537211640429940736,"id_str":"537211640429940736","text":"Come\u00e7a em 10 minutos, o hangout do @MTurismo  com a participa\u00e7\u00e3o do TripAdvisor. Participe: http:\/\/t.co\/u79YYvCiWn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":848076265,"id_str":"848076265","name":"TripAdvisor Brasil","screen_name":"TripAdvisorBR","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O maior site de viagens do mundo agora tem um perfil brasileiro no Twitter!","url":"http:\/\/t.co\/x4hyWrKY1R","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/x4hyWrKY1R","expanded_url":"http:\/\/www.tripadvisor.com.br\/","display_url":"tripadvisor.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1702,"friends_count":252,"listed_count":25,"created_at":"Wed Sep 26 20:29:30 +0000 2012","favourites_count":13,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Mid-Atlantic","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":1049,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/449572047174111233\/2L4PdqC6.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/449572047174111233\/2L4PdqC6.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2659930083\/ce70a166d0213403ee379fa110812efa_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2659930083\/ce70a166d0213403ee379fa110812efa_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/848076265\/1359483973","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MTurismo","name":"Minist\u00e9rio Turismo","id":62891396,"id_str":"62891396","indices":[35,44]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u79YYvCiWn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1r0GiiP","display_url":"bit.ly\/1r0GiiP","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TripAdvisorBR","name":"TripAdvisor Brasil","id":848076265,"id_str":"848076265","indices":[3,17]},{"screen_name":"MTurismo","name":"Minist\u00e9rio Turismo","id":62891396,"id_str":"62891396","indices":[54,63]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u79YYvCiWn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1r0GiiP","display_url":"bit.ly\/1r0GiiP","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 11:30:50 +0000 2014","id":537206773514772480,"id_str":"537206773514772480","text":"#HangoutMTur Com a proximidade das f\u00e9rias, o MTur debate o valor da informa\u00e7\u00e3o tur\u00edstica na troca de experi\u00eancias. http:\/\/t.co\/RUCYw1vQV4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RUCYw1vQV4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EOZtQ","display_url":"ow.ly\/EOZtQ","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 11:01:52 +0000 2014","id":537199485672488962,"id_str":"537199485672488962","text":"http:\/\/t.co\/0tBZ5oduSw DAQUI A POUCO come\u00e7a mais um #HangoutMTur e voc\u00ea \u00e9 nosso convidado! Acesse aqui e participe: http:\/\/t.co\/LXcybOQ9Yp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[52,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0tBZ5oduSw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7Htaa","display_url":"ow.ly\/i\/7Htaa","indices":[0,22]},{"url":"http:\/\/t.co\/LXcybOQ9Yp","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EOYYV","display_url":"ow.ly\/EOYYV","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:35:06 +0000 2014","id":537026656268197888,"id_str":"537026656268197888","text":"#DicasDeDestinos \"Qual \u00e9 a sua praia? Fernando de Noronha ou Jericoacoara?\" http:\/\/t.co\/vacD1ucYuO (via @malapronta)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"DicasDeDestinos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"malapronta","name":"MalaPronta.com","id":29457202,"id_str":"29457202","indices":[104,115]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vacD1ucYuO","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EP0m7","display_url":"ow.ly\/EP0m7","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:00:17 +0000 2014","id":537017891275952131,"id_str":"537017891275952131","text":"#HangoutMTur O bate-papo sobre o valor da informa\u00e7\u00e3o tur\u00edstica p\/ a troca de experi\u00eancias \u00e9 amanh\u00e3! N\u00e3o perca: http:\/\/t.co\/UFGI4iZqHq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UFGI4iZqHq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EN7EQ","display_url":"ow.ly\/EN7EQ","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 22:15:20 +0000 2014","id":537006578885738497,"id_str":"537006578885738497","text":"#PartiuBrasil \"26 ind\u00edcios de que voc\u00ea \u00e9 com certeza viciado em viagens\". Acesse: http:\/\/t.co\/JzPFzyIeTX (via @BuzzFeedBrasil)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuBrasil","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BuzzFeedBrasil","name":"BuzzFeed Brasil","id":1798238012,"id_str":"1798238012","indices":[110,125]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JzPFzyIeTX","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EOSxA","display_url":"ow.ly\/EOSxA","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 21:40:16 +0000 2014","id":536997757232631808,"id_str":"536997757232631808","text":"Acesse o #PassaporteVerde e fa\u00e7a seu roteiro sustent\u00e1vel: http:\/\/t.co\/hKlhDv297y\n#PartiuRS #Sustentabilidade http:\/\/t.co\/xhQ4cCAu6l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PassaporteVerde","indices":[9,25]},{"text":"PartiuRS","indices":[81,90]},{"text":"Sustentabilidade","indices":[91,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hKlhDv297y","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1DvRGJ9","display_url":"bit.ly\/1DvRGJ9","indices":[58,80]},{"url":"http:\/\/t.co\/xhQ4cCAu6l","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7H9NX","display_url":"ow.ly\/i\/7H9NX","indices":[109,131]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:58:15 +0000 2014","id":536987180498165760,"id_str":"536987180498165760","text":"RT @EmbraturNews: Saiba que a gastronomia brasileira \u00e9 apreciada at\u00e9 na Fran\u00e7a! #Embratur48anos http:\/\/t.co\/8WxwNhvi99","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 24 20:30:53 +0000 2014","id":536980293140615169,"id_str":"536980293140615169","text":"Saiba que a gastronomia brasileira \u00e9 apreciada at\u00e9 na Fran\u00e7a! #Embratur48anos http:\/\/t.co\/8WxwNhvi99","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61018959,"id_str":"61018959","name":"Embratur","screen_name":"EmbraturNews","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"A Embratur promove, no exterior, o Brasil como destino tur\u00edstico com o objetivo de aumentar a entrada de visitantes, para desenvolvimento do pa\u00eds.","url":"http:\/\/t.co\/HjKOvBXu9n","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HjKOvBXu9n","expanded_url":"http:\/\/www.embratur.gov.br","display_url":"embratur.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":53064,"friends_count":707,"listed_count":654,"created_at":"Tue Jul 28 21:06:04 +0000 2009","favourites_count":893,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":30640,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/209262909\/twitter_profile.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/209262909\/twitter_profile.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207710154\/logo_brasil_2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207710154\/logo_brasil_2_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Embratur48anos","indices":[62,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8WxwNhvi99","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EuBYo","display_url":"ow.ly\/EuBYo","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Embratur48anos","indices":[80,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EmbraturNews","name":"Embratur","id":61018959,"id_str":"61018959","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8WxwNhvi99","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EuBYo","display_url":"ow.ly\/EuBYo","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:31:13 +0000 2014","id":536980378939318272,"id_str":"536980378939318272","text":"#Not\u00edciasMTur Pa\u00edses do Mercosul debateram roteiros tur\u00edsticos integrados. Leia mais: http:\/\/t.co\/cScGzreAME","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cScGzreAME","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EMZeC","display_url":"ow.ly\/EMZeC","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:55:30 +0000 2014","id":536971389400801280,"id_str":"536971389400801280","text":"#Instagram O Parque do Dick, localizado em Lajeado (RS), conta c\/ v\u00e1rios espa\u00e7os p\/ lazer! Foto: @ageu_kehrwald http:\/\/t.co\/9r6Mo0dbcc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9r6Mo0dbcc","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7H4a1","display_url":"ow.ly\/i\/7H4a1","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:20:12 +0000 2014","id":536962507714621440,"id_str":"536962507714621440","text":"#Not\u00edciasMTur Documento final com os crit\u00e9rios do selo \u201cBlog parceiro do Turismo\u201d j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel para consulta. http:\/\/t.co\/tv2CcnCvQ0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tv2CcnCvQ0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ENbnI","display_url":"ow.ly\/ENbnI","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:45:16 +0000 2014","id":536953716721856512,"id_str":"536953716721856512","text":"#DicasDeDestino O Fant\u00e1stico Mundo do Jalap\u00e3o: Cachoeira da Velha e Prainha - Confira: http:\/\/t.co\/aT57WfNAM0 (via @duduafora)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"DicasDeDestino","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"duduafora","name":"dudu afora","id":858111506,"id_str":"858111506","indices":[115,125]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aT57WfNAM0","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ENapE","display_url":"ow.ly\/ENapE","indices":[87,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:10:34 +0000 2014","id":536944982406737920,"id_str":"536944982406737920","text":"Amanh\u00e3 tem #HangoutMTur sobre o valor da informa\u00e7\u00e3o tur\u00edstica para a troca de experi\u00eancias sobre o Brasil! Participe: http:\/\/t.co\/UFGI4iZqHq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[11,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UFGI4iZqHq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EN7EQ","display_url":"ow.ly\/EN7EQ","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 17:35:07 +0000 2014","id":536936060958560257,"id_str":"536936060958560257","text":"#DicasDeDestino J\u00e1 ouviu falar sobre a Ilha Mont\u00e3o de Trigo? Ela fica em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP). Foto: @maresiastur http:\/\/t.co\/zW5H2k8tTU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"DicasDeDestino","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maresiastur","name":"Maresias Tur","id":1965821287,"id_str":"1965821287","indices":[99,111]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zW5H2k8tTU","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7H1pl","display_url":"ow.ly\/i\/7H1pl","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 17:00:34 +0000 2014","id":536927368359993345,"id_str":"536927368359993345","text":"@Bell_ilovtravel Todo o Centro Cultural S\u00e3o Francisco \u00e9 lindo! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536559403160600576,"in_reply_to_status_id_str":"536559403160600576","in_reply_to_user_id":2873651537,"in_reply_to_user_id_str":"2873651537","in_reply_to_screen_name":"Bell_ilovtravel","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Bell_ilovtravel","name":"Bell","id":2873651537,"id_str":"2873651537","indices":[0,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 16:25:24 +0000 2014","id":536918516491096064,"id_str":"536918516491096064","text":"@Romantiqueira \"Jampa\" \u00e9 um espet\u00e1culo!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536560624957140992,"in_reply_to_status_id_str":"536560624957140992","in_reply_to_user_id":139543043,"in_reply_to_user_id_str":"139543043","in_reply_to_screen_name":"Romantiqueira","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Romantiqueira","name":"Janai","id":139543043,"id_str":"139543043","indices":[0,14]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 15:50:12 +0000 2014","id":536909659538718720,"id_str":"536909659538718720","text":"#\u00c9TempodePoesia O dia come\u00e7ou nublado, mas o sol aparece para iluminar a bela capital potiguar! #PartiuRN http:\/\/t.co\/iythG95Iag","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c9TempodePoesia","indices":[0,15]},{"text":"PartiuRN","indices":[96,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iythG95Iag","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7H4jb","display_url":"ow.ly\/i\/7H4jb","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 15:15:09 +0000 2014","id":536900838401523712,"id_str":"536900838401523712","text":"#Del\u00edciasDoBrasil Quem j\u00e1 provou um bom acaraj\u00e9 nunca esquece aquele gostinho da culin\u00e1ria baiana! http:\/\/t.co\/TR83NWSkh1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Del\u00edciasDoBrasil","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TR83NWSkh1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7H2Zc","display_url":"ow.ly\/i\/7H2Zc","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 14:40:33 +0000 2014","id":536892128912498688,"id_str":"536892128912498688","text":"#DicasDeTurismo Confira uma lista gratuita d espa\u00e7os culturais nacionais e internacionais. Aproveite! http:\/\/t.co\/7pobPk8hUg (via @zcultorg)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"DicasDeTurismo","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zcultorg","name":"ZCult","id":2836842180,"id_str":"2836842180","indices":[130,139]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7pobPk8hUg","expanded_url":"http:\/\/zcult.org\/","display_url":"zcult.org","indices":[102,124]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 14:06:59 +0000 2014","id":536883681068335105,"id_str":"536883681068335105","text":"#Not\u00edciasMTur Como oferecer informa\u00e7\u00e3o de qualidade para o turista. Leia mais no Portal do Turismo: http:\/\/t.co\/PBxpL8BnIr #HangoutMTur","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]},{"text":"HangoutMTur","indices":[123,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PBxpL8BnIr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EMUgz","display_url":"ow.ly\/EMUgz","indices":[100,122]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 12:43:51 +0000 2014","id":536862760127430656,"id_str":"536862760127430656","text":"Bom dia, viajantes! Comece a semana com uma boa companhia... #PartiuBrasil #ViajePeloBrasil http:\/\/t.co\/aUcJvl5jZc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuBrasil","indices":[61,74]},{"text":"ViajePeloBrasil","indices":[75,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536862759259209728,"id_str":"536862759259209728","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3NR1crIAAAse4Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3NR1crIAAAse4Z.jpg","url":"http:\/\/t.co\/aUcJvl5jZc","display_url":"pic.twitter.com\/aUcJvl5jZc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MTurismo\/status\/536862760127430656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":526,"h":526,"resize":"fit"},"medium":{"w":526,"h":526,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536862759259209728,"id_str":"536862759259209728","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3NR1crIAAAse4Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3NR1crIAAAse4Z.jpg","url":"http:\/\/t.co\/aUcJvl5jZc","display_url":"pic.twitter.com\/aUcJvl5jZc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MTurismo\/status\/536862760127430656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":526,"h":526,"resize":"fit"},"medium":{"w":526,"h":526,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:05:14 +0000 2014","id":536641648705671168,"id_str":"536641648705671168","text":"#OBrasilPelosBrasileiros Entardecer na lha de Boipeba, munic\u00edpio de Cairu (BA)! Foto: @asperipeciasdeumaflor http:\/\/t.co\/ItC0RTh5m2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"OBrasilPelosBrasileiros","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ItC0RTh5m2","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7GoQc","display_url":"ow.ly\/i\/7GoQc","indices":[109,131]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:10:09 +0000 2014","id":536627788514861056,"id_str":"536627788514861056","text":"Nesta ter\u00e7a-feira (25) tem #HangoutMTur sobre o valor da informa\u00e7\u00e3o tur\u00edstica p\/ troca de experi\u00eancias sobre o BR! http:\/\/t.co\/VjAMZImeYt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[27,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VjAMZImeYt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1r0GiiP","display_url":"bit.ly\/1r0GiiP","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 19:15:22 +0000 2014","id":536598903681191939,"id_str":"536598903681191939","text":"Busque refer\u00eancias para sua pr\u00f3xima viagem em nosso #Pinterest. Monte seu roteiro e aproveite tudo! http:\/\/t.co\/vq1uYYSeNr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Pinterest","indices":[52,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vq1uYYSeNr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EJYFL","display_url":"ow.ly\/EJYFL","indices":[100,122]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 18:20:19 +0000 2014","id":536585046812262400,"id_str":"536585046812262400","text":"#Not\u00edciasMTur A ABNT publicar\u00e1, nos pr\u00f3ximos dias, tr\u00eas novas normas para o turismo de aventura. Leia mais: http:\/\/t.co\/AZk1GDiiDL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AZk1GDiiDL","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EJYxm","display_url":"ow.ly\/EJYxm","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 17:25:12 +0000 2014","id":536571179432439808,"id_str":"536571179432439808","text":"#BlogDestinoBrasil Com a miss\u00e3o de inspirar turistas e moradores a desbravarem SP, seis blogueiros se juntaram e... http:\/\/t.co\/u44bOZ1vH4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BlogDestinoBrasil","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u44bOZ1vH4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EJXJV","display_url":"ow.ly\/EJXJV","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 16:30:35 +0000 2014","id":536557431732850689,"id_str":"536557431732850689","text":"#OBrasilPelosBrasileiros Esta \u00e9 a Igreja de S\u00e3o Francisco, localizada em Jo\u00e3o Pessoa (PB). Foto: @magnovirginio http:\/\/t.co\/91aXZpBZf1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"OBrasilPelosBrasileiros","indices":[0,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MagnoVirginio","name":"magnoguiadeturismo","id":298776539,"id_str":"298776539","indices":[97,111]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/91aXZpBZf1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7GoA8","display_url":"ow.ly\/i\/7GoA8","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 15:35:16 +0000 2014","id":536543513480265728,"id_str":"536543513480265728","text":"#DicasDeDestinos Ilha de Itamarac\u00e1 \u2013 Terra de muitas belezas e hist\u00f3ria. Confira: http:\/\/t.co\/B2YZxEE0aq (via @Embarque)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"DicasDeDestinos","indices":[0,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Embarque","name":"EMBARQUE NA VIAGEM","id":50097209,"id_str":"50097209","indices":[110,119]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B2YZxEE0aq","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EJXoh","display_url":"ow.ly\/EJXoh","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 14:40:11 +0000 2014","id":536529649191632897,"id_str":"536529649191632897","text":"#Not\u00edciasMTur Encontro de representantes do Mercosul discutiu a\u00e7\u00f5es conjuntas dos pa\u00edses para promover o turismo. http:\/\/t.co\/eppV6ncjhI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eppV6ncjhI","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EJXbZ","display_url":"ow.ly\/EJXbZ","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 13:00:42 +0000 2014","id":536504613797916672,"id_str":"536504613797916672","text":"@CicloUrbanoAM O cicloturismo \u00e9 caracterizado como turismo de aventura, conforme a mat\u00e9ria. http:\/\/t.co\/nUlAayBmOA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536194975365869569,"in_reply_to_status_id_str":"536194975365869569","in_reply_to_user_id":460594513,"in_reply_to_user_id_str":"460594513","in_reply_to_screen_name":"CicloUrbanoAM","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CicloUrbanoAM","name":"CicloURBANO Manaus","id":460594513,"id_str":"460594513","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nUlAayBmOA","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EJWOY","display_url":"ow.ly\/EJWOY","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 12:49:12 +0000 2014","id":536501719296131072,"id_str":"536501719296131072","text":"Aproveite o domingo para curtir um lugar novo! #PartiuBrasil #ViajePeloBrasil #SelosMTur http:\/\/t.co\/TOkFlH9E4u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuBrasil","indices":[47,60]},{"text":"ViajePeloBrasil","indices":[61,77]},{"text":"SelosMTur","indices":[78,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536501717526130688,"id_str":"536501717526130688","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3IJeDaIMAAC_jR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3IJeDaIMAAC_jR.png","url":"http:\/\/t.co\/TOkFlH9E4u","display_url":"pic.twitter.com\/TOkFlH9E4u","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MTurismo\/status\/536501719296131072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":526,"h":526,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":526,"h":526,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536501717526130688,"id_str":"536501717526130688","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3IJeDaIMAAC_jR.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3IJeDaIMAAC_jR.png","url":"http:\/\/t.co\/TOkFlH9E4u","display_url":"pic.twitter.com\/TOkFlH9E4u","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MTurismo\/status\/536501719296131072\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":526,"h":526,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":526,"h":526,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 23:40:19 +0000 2014","id":536303189369552896,"id_str":"536303189369552896","text":"http:\/\/t.co\/9Jt0CQu6u4 Vem ai mais um #HangoutMTur: \"O valor da informa\u00e7\u00e3o para experi\u00eancia tur\u00edstica\". Participe: http:\/\/t.co\/R1jtgkWmaK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"HangoutMTur","indices":[38,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9Jt0CQu6u4","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7G4KQ","display_url":"ow.ly\/i\/7G4KQ","indices":[0,22]},{"url":"http:\/\/t.co\/R1jtgkWmaK","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EIkUw","display_url":"ow.ly\/EIkUw","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 22:35:10 +0000 2014","id":536286795294834688,"id_str":"536286795294834688","text":"#Not\u00edciasDoTurismo Estudantes de turismo buscam qualifica\u00e7\u00e3o em outros pa\u00edses. Ou\u00e7a a mat\u00e9ria:  http:\/\/t.co\/yQAtLd6nTw (via @ebcnarede)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasDoTurismo","indices":[0,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ebcnarede","name":"ebcnarede","id":421268817,"id_str":"421268817","indices":[124,134]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yQAtLd6nTw","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EIkwj","display_url":"ow.ly\/EIkwj","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 21:30:45 +0000 2014","id":536270586637721600,"id_str":"536270586637721600","text":"#GuiaDoPassageiro As passagens a\u00e9reas informam o hor\u00e1rio local, tanto na origem quanto no destino. http:\/\/t.co\/B7KmkfnP0J","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"GuiaDoPassageiro","indices":[0,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7KmkfnP0J","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7G4GL","display_url":"ow.ly\/i\/7G4GL","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 19:25:09 +0000 2014","id":536238977033207809,"id_str":"536238977033207809","text":"#Not\u00edciasMTur Pa\u00edses do Mercosul estudam a\u00e7\u00f5es para interc\u00e2mbio de visitantes. Confira no Portal do Turismo: http:\/\/t.co\/8fSAIWqty5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8fSAIWqty5","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EIkdV","display_url":"ow.ly\/EIkdV","indices":[109,131]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 18:20:24 +0000 2014","id":536222681969217536,"id_str":"536222681969217536","text":"#OBrasilPelosBrasileiros Parque Professor Theobaldo Dick, localizado em Lajeado (#RS). Foto: @ageu_kehrwald http:\/\/t.co\/0Na5n8LwDM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OBrasilPelosBrasileiros","indices":[0,24]},{"text":"RS","indices":[81,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0Na5n8LwDM","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7G4Bs","display_url":"ow.ly\/i\/7G4Bs","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 17:15:35 +0000 2014","id":536206369427566592,"id_str":"536206369427566592","text":"#DicasDeDestino Conhe\u00e7a paisagens espetaculares por todo o Brasil. Acesse e veja mais: http:\/\/t.co\/QJLdv7xZSr (via @TerraNoticiasBR)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DicasDeDestino","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TerraNoticiasBR","name":"Terra Not\u00edcias","id":80937256,"id_str":"80937256","indices":[115,131]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QJLdv7xZSr","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EIjC4","display_url":"ow.ly\/EIjC4","indices":[87,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 16:10:17 +0000 2014","id":536189936672997377,"id_str":"536189936672997377","text":"#Not\u00edciasMTur ABNT aprova novas normas para o turismo de aventura. Leia mais: http:\/\/t.co\/y73k14LVrT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Not\u00edciasMTur","indices":[0,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/y73k14LVrT","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EIib1","display_url":"ow.ly\/EIib1","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 15:05:18 +0000 2014","id":536173582003752960,"id_str":"536173582003752960","text":"22 de novembro - Dia do Reciclador e da Reciclagem de Lixo. #SelosMTur #PassaporteVerde #Sustentabilidade http:\/\/t.co\/DpO38c80Ll","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"SelosMTur","indices":[60,70]},{"text":"PassaporteVerde","indices":[71,87]},{"text":"Sustentabilidade","indices":[88,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DpO38c80Ll","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7G4ic","display_url":"ow.ly\/i\/7G4ic","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 14:14:08 +0000 2014","id":536160706274795521,"id_str":"536160706274795521","text":"@leonidascoach J\u00e1 estamos trabalhando para isso, Le\u00f4nidas! Conhe\u00e7a nosso portal sobre Turismo Acess\u00edvel e nos ajude: http:\/\/t.co\/ModG6at1Ky","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":536159212695736320,"in_reply_to_status_id_str":"536159212695736320","in_reply_to_user_id":2827501091,"in_reply_to_user_id_str":"2827501091","in_reply_to_screen_name":"leonidascoach","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leonidascoach","name":"Le\u00f4nidas de Almeidda","id":2827501091,"id_str":"2827501091","indices":[0,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ModG6at1Ky","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/EIiLl","display_url":"ow.ly\/EIiLl","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 14:06:48 +0000 2014","id":536158860655198208,"id_str":"536158860655198208","text":"Parab\u00e9ns a todos e todas que fazem a trilha sonora dos nossos destinos! #DiaDoM\u00fasico #SelosMTur http:\/\/t.co\/kzNsXoCoMb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaDoM\u00fasico","indices":[72,84]},{"text":"SelosMTur","indices":[85,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kzNsXoCoMb","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7G4gy","display_url":"ow.ly\/i\/7G4gy","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 21:40:12 +0000 2014","id":535910575587741696,"id_str":"535910575587741696","text":"#Instagram Esse \u00e9 o visual impressionante do Morro da Antena, em Jaragu\u00e1 do Sul (SC). Foto: @wow_moments_br http:\/\/t.co\/o22GjC1Twk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Instagram","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o22GjC1Twk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/i\/7FFXU","display_url":"ow.ly\/i\/7FFXU","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 21:22:24 +0000 2014","id":535906095060226050,"id_str":"535906095060226050","text":"@milainelband A gente \u2764 Piri! #PartiuGoias","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":533738514072870912,"in_reply_to_status_id_str":"533738514072870912","in_reply_to_user_id":240005344,"in_reply_to_user_id_str":"240005344","in_reply_to_screen_name":"milainelband","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuGoias","indices":[30,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"milainelband","name":"Milaine","id":240005344,"id_str":"240005344","indices":[0,13]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"it"},{"created_at":"Fri Nov 21 21:20:01 +0000 2014","id":535905497430646784,"id_str":"535905497430646784","text":"Belas palavras, @jessicalaneo! \ud83d\udc4f\ud83d\ude0a #PartiuBrasil","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":534890291367776257,"in_reply_to_status_id_str":"534890291367776257","in_reply_to_user_id":1946837965,"in_reply_to_user_id_str":"1946837965","in_reply_to_screen_name":"jessicalaneo","user":{"id":62891396,"id_str":"62891396","name":"Minist\u00e9rio Turismo","screen_name":"MTurismo","location":"Bras\u00edlia - DF","profile_location":null,"description":"Perfil oficial do Minist\u00e9rio do Turismo. Quer saber mais sobre o setor no Brasil? Siga-nos!","url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xm3wwcMtXg","expanded_url":"http:\/\/www.turismo.gov.br","display_url":"turismo.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":162347,"friends_count":314,"listed_count":1413,"created_at":"Tue Aug 04 18:35:48 +0000 2009","favourites_count":1698,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":42200,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/537204819715698688\/stJH9094.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537294702572093440\/ay6dPo7k_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62891396\/1416935968","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PartiuBrasil","indices":[34,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jessicalaneo","name":"J\u00e9ssica Lane","id":1946837965,"id_str":"1946837965","indices":[16,29]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}]