[{"created_at":"Thu Nov 27 13:24:35 +0000 2014","id":537960178231291905,"id_str":"537960178231291905","text":"Semin\u00e1rio de cr\u00e9dito #BNDES e Sebrae chega hoje a A\u00e7ail\u00e2ndia (MA) http:\/\/t.co\/FuHQOs6OUx e S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste (SC) http:\/\/t.co\/4IncRB3kjF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[21,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FuHQOs6OUx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zyJxCE","display_url":"bit.ly\/1zyJxCE","indices":[66,88]},{"url":"http:\/\/t.co\/4IncRB3kjF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1y0Rzaq","display_url":"bit.ly\/1y0Rzaq","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:03:58 +0000 2014","id":537653000085708800,"id_str":"537653000085708800","text":"#BNDES aprovou apoio de R$ 4,3 milh\u00f5es para 2\u00aa etapa do desenvolvimento de nova droga para tratamento da tuberculose: http:\/\/t.co\/yVF8DgC87W","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yVF8DgC87W","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tjuBET","display_url":"bit.ly\/1tjuBET","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:45:34 +0000 2014","id":537648367250468864,"id_str":"537648367250468864","text":"Recursos do BNDES Funtec ser\u00e3o usados na 2a etapa de projeto da PUC\/RS e Uni\u00e3o Qu\u00edmica Farmac\u00eautica Nacional: http:\/\/t.co\/VhIsrHctGZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VhIsrHctGZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/aIVV0z","display_url":"goo.gl\/aIVV0z","indices":[110,132]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:44:40 +0000 2014","id":537648140682534912,"id_str":"537648140682534912","text":"#BNDES apoia desenvolvimento de nova droga contra tuberculose. Saiba mais: http:\/\/t.co\/VhIsrHctGZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VhIsrHctGZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/aIVV0z","display_url":"goo.gl\/aIVV0z","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:43:58 +0000 2014","id":537647966191120385,"id_str":"537647966191120385","text":"RT @GovernoPara: BNDES aprova projeto de moderniza\u00e7\u00e3o da Defensoria do Par\u00e1 http:\/\/t.co\/6UxgARCBGf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 26 16:43:09 +0000 2014","id":537647760401768448,"id_str":"537647760401768448","text":"BNDES aprova projeto de moderniza\u00e7\u00e3o da Defensoria do Par\u00e1 http:\/\/t.co\/6UxgARCBGf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/200.35.145.34\/chamados\/\" rel=\"nofollow\"\u003ePar\u00e1 Responde\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":153505589,"id_str":"153505589","name":"Governo do Par\u00e1","screen_name":"GovernoPara","location":"Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil","profile_location":null,"description":"Uma das 27 unidades federativas do Brasil. Segundo maior estado do pa\u00eds com extens\u00e3o de 1.248.042,515 km\u00b2 e 144 munic\u00edpios.","url":"http:\/\/t.co\/R5GOKz2PvQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/R5GOKz2PvQ","expanded_url":"http:\/\/agenciapara.com.br","display_url":"agenciapara.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":30166,"friends_count":53,"listed_count":150,"created_at":"Tue Jun 08 18:55:19 +0000 2010","favourites_count":417,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":32288,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/485070437408194561\/AYjya_xU.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/485070437408194561\/AYjya_xU.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527158668962181120\/Nu0T8kk-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527158668962181120\/Nu0T8kk-_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/153505589\/1416320024","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6UxgARCBGf","expanded_url":"http:\/\/www.agenciapara.com.br\/noticia.asp?id_ver=107160","display_url":"agenciapara.com.br\/noticia.asp?id\u2026","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GovernoPara","name":"Governo do Par\u00e1","id":153505589,"id_str":"153505589","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6UxgARCBGf","expanded_url":"http:\/\/www.agenciapara.com.br\/noticia.asp?id_ver=107160","display_url":"agenciapara.com.br\/noticia.asp?id\u2026","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 13:24:32 +0000 2014","id":537597777833127936,"id_str":"537597777833127936","text":"Paulo Porto Alegre [@violaoPPA] \u00e9 atra\u00e7\u00e3o de hoje do @fvlobos no Espa\u00e7o #BNDES. \u00c0s 19h, gr\u00e1tis http:\/\/t.co\/eBMkq84KME http:\/\/t.co\/bHOPgftenA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[72,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"violaoPPA","name":"Paulo Porto Alegre","id":1046102917,"id_str":"1046102917","indices":[20,30]},{"screen_name":"fvlobos","name":"Festival Villa-Lobos","id":198857286,"id_str":"198857286","indices":[53,61]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eBMkq84KME","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1uW44Sx","display_url":"bit.ly\/1uW44Sx","indices":[95,117]}],"media":[{"id":537597776595800064,"id_str":"537597776595800064","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3XuVFoIUAA-gpb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3XuVFoIUAA-gpb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/bHOPgftenA","display_url":"pic.twitter.com\/bHOPgftenA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/bndes_imprensa\/status\/537597777833127936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":508,"h":147,"resize":"fit"},"medium":{"w":508,"h":147,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":147,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":98,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537597776595800064,"id_str":"537597776595800064","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3XuVFoIUAA-gpb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3XuVFoIUAA-gpb.jpg","url":"http:\/\/t.co\/bHOPgftenA","display_url":"pic.twitter.com\/bHOPgftenA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/bndes_imprensa\/status\/537597777833127936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":508,"h":147,"resize":"fit"},"medium":{"w":508,"h":147,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":147,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":98,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 12:54:46 +0000 2014","id":537590284172165120,"id_str":"537590284172165120","text":"#BNDES e Sebrae promovem hj semin\u00e1rio de cr\u00e9dito p\/ MPMEs em Guaratinguet\u00e1 (SP) http:\/\/t.co\/j25hvZg9kJ e Videira (SC) http:\/\/t.co\/4IncRB3kjF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/j25hvZg9kJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1CfCXa1","display_url":"bit.ly\/1CfCXa1","indices":[80,102]},{"url":"http:\/\/t.co\/4IncRB3kjF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1y0Rzaq","display_url":"bit.ly\/1y0Rzaq","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 21:23:20 +0000 2014","id":537355882318012417,"id_str":"537355882318012417","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 26 de novembro: http:\/\/t.co\/u8AVQPGvBt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u8AVQPGvBt","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/iVjJjk","display_url":"goo.gl\/iVjJjk","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:32:07 +0000 2014","id":537342992731099136,"id_str":"537342992731099136","text":"RT @Brasil2016: #AmigoDoEsporte BNDES garante estrutura para desenvolvimento da canoagem brasileira. http:\/\/t.co\/sQKQAFArPZ http:\/\/t.co\/6IU\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 19:23:50 +0000 2014","id":537325810181738496,"id_str":"537325810181738496","text":"#AmigoDoEsporte BNDES garante estrutura para desenvolvimento da canoagem brasileira. http:\/\/t.co\/sQKQAFArPZ http:\/\/t.co\/6IUk2StPTd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":339672742,"id_str":"339672742","name":"Brasil 2016","screen_name":"Brasil2016","location":"","profile_location":null,"description":"Bem-vindos ao perfil do Governo Federal para os Jogos Ol\u00edmpicos e Paraol\u00edmpicos do Rio 2016. Acompanhe aqui as informa\u00e7\u00f5es sobre os preparativos para os Jogos.","url":"http:\/\/t.co\/flwVLvrIAm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/flwVLvrIAm","expanded_url":"http:\/\/www.brasil2016.gov.br\/","display_url":"brasil2016.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":267607,"friends_count":352,"listed_count":491,"created_at":"Thu Jul 21 13:38:14 +0000 2011","favourites_count":1102,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25707,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/472128799169970176\/Z1LlnRDd.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/472128799169970176\/Z1LlnRDd.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508561769699086336\/5eRJz-XZ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508561769699086336\/5eRJz-XZ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/339672742\/1410198853","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"AmigoDoEsporte","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sQKQAFArPZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1AP5zFB","display_url":"bit.ly\/1AP5zFB","indices":[85,107]}],"media":[{"id":537325808713752576,"id_str":"537325808713752576","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T2-eUIYAA_P_N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T2-eUIYAA_P_N.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6IUk2StPTd","display_url":"pic.twitter.com\/6IUk2StPTd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Brasil2016\/status\/537325810181738496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":798,"h":528,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537325808713752576,"id_str":"537325808713752576","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T2-eUIYAA_P_N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T2-eUIYAA_P_N.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6IUk2StPTd","display_url":"pic.twitter.com\/6IUk2StPTd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Brasil2016\/status\/537325810181738496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":798,"h":528,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AmigoDoEsporte","indices":[16,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Brasil2016","name":"Brasil 2016","id":339672742,"id_str":"339672742","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sQKQAFArPZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1AP5zFB","display_url":"bit.ly\/1AP5zFB","indices":[101,123]}],"media":[{"id":537325808713752576,"id_str":"537325808713752576","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T2-eUIYAA_P_N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T2-eUIYAA_P_N.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6IUk2StPTd","display_url":"pic.twitter.com\/6IUk2StPTd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Brasil2016\/status\/537325810181738496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":798,"h":528,"resize":"fit"}},"source_status_id":537325810181738496,"source_status_id_str":"537325810181738496"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537325808713752576,"id_str":"537325808713752576","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T2-eUIYAA_P_N.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3T2-eUIYAA_P_N.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6IUk2StPTd","display_url":"pic.twitter.com\/6IUk2StPTd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Brasil2016\/status\/537325810181738496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":224,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":798,"h":528,"resize":"fit"}},"source_status_id":537325810181738496,"source_status_id_str":"537325810181738496"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 15:07:56 +0000 2014","id":537261410649399296,"id_str":"537261410649399296","text":"Villa-Lobos e Guerra Peixe est\u00e3o no repert\u00f3rio do Trio Staneck em apresenta\u00e7\u00e3o do @fvlobos, \u00e0s 19h, no Espa\u00e7o #BNDES http:\/\/t.co\/hWSV5o4KYI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[110,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fvlobos","name":"Festival Villa-Lobos","id":198857286,"id_str":"198857286","indices":[82,90]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hWSV5o4KYI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xznaLm","display_url":"bit.ly\/1xznaLm","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:23:30 +0000 2014","id":536978435621789697,"id_str":"536978435621789697","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para ter\u00e7a-feira, 25 de novembro: http:\/\/t.co\/ZaCZZLR1jP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZaCZZLR1jP","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/3aso3T","display_url":"goo.gl\/3aso3T","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 13:54:12 +0000 2014","id":536880467338084353,"id_str":"536880467338084353","text":"Espa\u00e7o #BNDES recebe hoje \u00e0s 19h o duo Lucas Barros (violoncelo) e Jo\u00e3o Elias (piano) em apresenta\u00e7\u00e3o do 52\u00ba @fvlobos http:\/\/t.co\/BGT4pX0E9S","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[7,13]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fvlobos","name":"Festival Villa-Lobos","id":198857286,"id_str":"198857286","indices":[109,117]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BGT4pX0E9S","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/11OFmrg","display_url":"bit.ly\/11OFmrg","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 19:36:09 +0000 2014","id":535879355181039616,"id_str":"535879355181039616","text":"Recursos obtidos pelo #BNDES junto \u00e0 @AFD_France ir\u00e3o p\/ financiamentos em energia renov\u00e1vel e efici\u00eancia energ\u00e9tica http:\/\/t.co\/LpsQUj0lT4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[22,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AFD_France","name":"AFD_France","id":140897183,"id_str":"140897183","indices":[37,48]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LpsQUj0lT4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1taHFMQ","display_url":"bit.ly\/1taHFMQ","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 19:34:32 +0000 2014","id":535878948832698368,"id_str":"535878948832698368","text":"#BNDES obt\u00e9m cr\u00e9dito de US$ 206 milh\u00f5es com a Ag\u00eancia Francesa de Desenvolvimento, a @AFD_France: http:\/\/t.co\/LpsQUj0lT4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AFD_France","name":"AFD_France","id":140897183,"id_str":"140897183","indices":[85,96]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LpsQUj0lT4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1taHFMQ","display_url":"bit.ly\/1taHFMQ","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 18:39:39 +0000 2014","id":535865138524737537,"id_str":"535865138524737537","text":"Com alta de 13%, setor de infraestrutura liderou desembolsos do #BNDES at\u00e9 setembro: R$ 47,5 bi, ou 36,6% do total http:\/\/t.co\/yC6KLrPaV2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[64,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yC6KLrPaV2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xcxsRh","display_url":"bit.ly\/1xcxsRh","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 18:33:34 +0000 2014","id":535863608929165313,"id_str":"535863608929165313","text":"#BNDES desembolsa R$ 129,7 bilh\u00f5es at\u00e9 setembro: http:\/\/t.co\/yC6KLrPaV2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yC6KLrPaV2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xcxsRh","display_url":"bit.ly\/1xcxsRh","indices":[49,71]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 19:38:48 +0000 2014","id":535155247933820928,"id_str":"535155247933820928","text":"Semicondutores: Com apoio do #BNDES, Congresso em Buenos Aires discute potencial da microeletr\u00f4nica no Cone Sul: http:\/\/t.co\/ylFTAmvHfX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[29,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ylFTAmvHfX","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Z6VKsx","display_url":"goo.gl\/Z6VKsx","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 16:54:54 +0000 2014","id":535114002209460224,"id_str":"535114002209460224","text":"Concurso Internacional BNDES de Piano distribui R$ 223,8 mil em pr\u00eamios http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/EmlqSq","display_url":"goo.gl\/EmlqSq","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 16:53:34 +0000 2014","id":535113666598035456,"id_str":"535113666598035456","text":"Concurso Internacional BNDES de Piano homenageia Magda Tagliaferro e Heitor Villa-Lobos http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/EmlqSq","display_url":"goo.gl\/EmlqSq","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 16:53:00 +0000 2014","id":535113522603368448,"id_str":"535113522603368448","text":"Concurso Internacional BNDES de Piano distribui bolsas a sete jovens pianistas brasleiros http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/EmlqSq","display_url":"goo.gl\/EmlqSq","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 16:52:16 +0000 2014","id":535113337831710722,"id_str":"535113337831710722","text":"Concurso Internacional BNDES de Piano re\u00fane 27 competidores de 11 pa\u00edses http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/EmlqSq","display_url":"goo.gl\/EmlqSq","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed Nov 19 16:51:24 +0000 2014","id":535113121669849088,"id_str":"535113121669849088","text":"Concurso Internacional BNDES de Piano chega \u00e0 quarta edi\u00e7\u00e3o http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LPShyW6RE9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/EmlqSq","display_url":"goo.gl\/EmlqSq","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 15:37:20 +0000 2014","id":535094478999416832,"id_str":"535094478999416832","text":"52\u00ba @fvlobos: Quarteto Radam\u00e9s  Gnattali, se apresenta hoje, \u00e0s 19h, no Espa\u00e7o BNDES, no Centro do Rio. Gr\u00e1tis. http:\/\/t.co\/hqcu8lmXjm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fvlobos","name":"Festival Villa-Lobos","id":198857286,"id_str":"198857286","indices":[4,12]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hqcu8lmXjm","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/GHcXwb","display_url":"goo.gl\/GHcXwb","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 15:22:52 +0000 2014","id":535090839480176640,"id_str":"535090839480176640","text":"Hoje, \u00e0s 19h, na Prefeitura de Itaja\u00ed (SC) acontece a palestra O BNDES Mais Perto de Voc\u00ea, voltada para MPMEs: http:\/\/t.co\/T6REIZJ758","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZJ758","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 21:06:42 +0000 2014","id":534814980408090625,"id_str":"534814980408090625","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 19 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/8zRN7hDDXz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8zRN7hDDXz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/aX0B3H","display_url":"goo.gl\/aX0B3H","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 14:47:19 +0000 2014","id":534719504316903424,"id_str":"534719504316903424","text":"52\u00ba @fvlobos: L\u00edcio Bruno e Fl\u00e1vio Augusto se apresentam hoje, \u00e0s 19h, no Espa\u00e7o BNDES, no Centro do RJ: http:\/\/t.co\/X1r2kMVEhj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fvlobos","name":"Festival Villa-Lobos","id":198857286,"id_str":"198857286","indices":[4,12]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/X1r2kMVEhj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/EM5xL3","display_url":"goo.gl\/EM5xL3","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 14:45:45 +0000 2014","id":534719112879304704,"id_str":"534719112879304704","text":"At\u00e9 dia 26, 52\u00ba @fvlobos ocupa o Espa\u00e7o BNDES, no RJ, \u00e0s segundas, ter\u00e7as e quartas, \u00e0s 19h. Programa\u00e7\u00e3o completa: http:\/\/t.co\/NuJVNveSQV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fvlobos","name":"Festival Villa-Lobos","id":198857286,"id_str":"198857286","indices":[16,24]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NuJVNveSQV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/uW13lV","display_url":"goo.gl\/uW13lV","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 14:38:10 +0000 2014","id":534717204802334720,"id_str":"534717204802334720","text":"Acontece hoje, \u00e0s 19h, no Anfiteatro do Centro Empresarial de Brusque (SC), a palestra O BNDES Mais Perto de Voc\u00ea: http:\/\/t.co\/T6REIZJ758","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZJ758","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 19:45:50 +0000 2014","id":534432242454777856,"id_str":"534432242454777856","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 18 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/pZ5IJXNyxp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pZ5IJXNyxp","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Z7W0SV","display_url":"goo.gl\/Z7W0SV","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 15:39:51 +0000 2014","id":534370336935280640,"id_str":"534370336935280640","text":"O que voc\u00ea precisa saber para solicitar cr\u00e9dito para sua empresa? Semin\u00e1rio BNDES-SEBRAE, amanh\u00e3, \u00e0s 9h, em Bauru-SP: http:\/\/t.co\/T6REIZJ758","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZJ758","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 15:35:34 +0000 2014","id":534369262140686336,"id_str":"534369262140686336","text":"Acontece amanh\u00e3, \u00e0s 19h, no Anfiteatro do Centro Empresarial de Brusque (SC), a palestra O BNDES Mais Perto de Voc\u00ea: http:\/\/t.co\/T6REIZJ758","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZJ758","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 20:40:55 +0000 2014","id":533358941586333696,"id_str":"533358941586333696","text":"#BNDES lan\u00e7a na pr\u00f3xima segunda, 17, em Recife, o livro Um olhar territorial para o desenvolvimento: Nordeste: http:\/\/t.co\/eX3fOypTOH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eX3fOypTOH","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/LsXM2N","display_url":"goo.gl\/LsXM2N","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 20:00:45 +0000 2014","id":532986443262885888,"id_str":"532986443262885888","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 14 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/sXJjuehL7r","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sXJjuehL7r","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/akweVN","display_url":"goo.gl\/akweVN","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 17:46:12 +0000 2014","id":532952585033236480,"id_str":"532952585033236480","text":"BNDES promove palestra para micro, pequenos e m\u00e9dios empres\u00e1rios em Brusque e Itaja\u00ed (SC)\n http:\/\/t.co\/Gml2z8RQco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Gml2z8RQco","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ceyg5G","display_url":"goo.gl\/ceyg5G","indices":[91,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 13:59:35 +0000 2014","id":532895556218413056,"id_str":"532895556218413056","text":"O que voc\u00ea precisa saber para solicitar cr\u00e9dito para sua empresa. Semin\u00e1rio BNDES-Sebrae, amanh\u00e3, \u00e0s 14h, em Vit\u00f3ria http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 13:56:51 +0000 2014","id":532894866892947456,"id_str":"532894866892947456","text":"O que voc\u00ea precisa saber para pedir cr\u00e9dito para sua empresa. Semin\u00e1rio BNDES-Sebrae, hoje, \u00e0s 19h, em Colatina, ES http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 19:10:20 +0000 2014","id":532611370072956928,"id_str":"532611370072956928","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quinta-feira, 13 de novembro: http:\/\/t.co\/lnpIzNd3HH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lnpIzNd3HH","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/tLCXpz","display_url":"goo.gl\/tLCXpz","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 15:10:54 +0000 2014","id":532551114882048001,"id_str":"532551114882048001","text":"Acontece hoje, \u00e0s 18h30, na C\u00e2mara de Com\u00e9rcio do Rio Grande (RS), Semin\u00e1rio de Cr\u00e9dito BNDES\/SEBRAE. Saiba mais: http:\/\/t.co\/GRw818qsgJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GRw818qsgJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/3p9xbB","display_url":"goo.gl\/3p9xbB","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 15:08:48 +0000 2014","id":532550584319356929,"id_str":"532550584319356929","text":"Hoje, \u00e0s 19h, em Linhares (ES) acontece Semin\u00e1rio de Cr\u00e9dito BNDES\/SEBRAE. Saiba Mais. http:\/\/t.co\/GRw818qsgJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GRw818qsgJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/3p9xbB","display_url":"goo.gl\/3p9xbB","indices":[87,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 15:01:30 +0000 2014","id":532548746190794752,"id_str":"532548746190794752","text":"A @OSBrasileira se apresenta, hoje, no Projeto Quartas Cl\u00e1ssicas, no Audit\u00f3rio do #BNDES, no Centro do RJ. Gr\u00e1tis: http:\/\/t.co\/c35BmPt4zK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OSBrasileira","name":"Sinf\u00f4nicaBrasileira","id":552731050,"id_str":"552731050","indices":[2,15]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/c35BmPt4zK","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/azviF2","display_url":"goo.gl\/azviF2","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 14:30:22 +0000 2014","id":532540912698937344,"id_str":"532540912698937344","text":"#BNDES aprovou financiamento de R$ 422,3 mi para dois projetos e\u00f3licos com capacidade total de gera\u00e7\u00e3o de 201,56 MW: http:\/\/t.co\/KizlSke10f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KizlSke10f","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5Zs20r","display_url":"goo.gl\/5Zs20r","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 13:22:04 +0000 2014","id":532523725376466944,"id_str":"532523725376466944","text":"RT @portalbrasil: Lucro do BNDES cresce 51,4% e atinge R$ 7,4 bilh\u00f5es em 9 meses: http:\/\/t.co\/pdDVggSmSZ. http:\/\/t.co\/4tVAalVV8d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 12 10:20:05 +0000 2014","id":532477926542180353,"id_str":"532477926542180353","text":"Lucro do BNDES cresce 51,4% e atinge R$ 7,4 bilh\u00f5es em 9 meses: http:\/\/t.co\/pdDVggSmSZ. http:\/\/t.co\/4tVAalVV8d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.scup.com\" rel=\"nofollow\"\u003eScup\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87490448,"id_str":"87490448","name":"Portal Brasil","screen_name":"portalbrasil","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal com not\u00edcias em tempo real, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os e converg\u00eancia de conte\u00fados do Governo Federal.","url":"http:\/\/t.co\/yytoKqxH4F","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yytoKqxH4F","expanded_url":"http:\/\/www.brasil.gov.br","display_url":"brasil.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":265390,"friends_count":213,"listed_count":1602,"created_at":"Wed Nov 04 17:43:47 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":44106,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"132C04","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000041813488\/3d9dacf514e2c77f70aacd5e92d51b77.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000041813488\/3d9dacf514e2c77f70aacd5e92d51b77.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536841620528713728\/XOOWBpsX_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536841620528713728\/XOOWBpsX_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87490448\/1416827977","profile_link_color":"3B7A11","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":24,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pdDVggSmSZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/MwoUHZ","display_url":"goo.gl\/MwoUHZ","indices":[64,86]}],"media":[{"id":532477926353428480,"id_str":"532477926353428480","indices":[88,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2O92lMIYAA8CjA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2O92lMIYAA8CjA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4tVAalVV8d","display_url":"pic.twitter.com\/4tVAalVV8d","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/portalbrasil\/status\/532477926542180353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":70,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":123,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":165,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532477926353428480,"id_str":"532477926353428480","indices":[88,110],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2O92lMIYAA8CjA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2O92lMIYAA8CjA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4tVAalVV8d","display_url":"pic.twitter.com\/4tVAalVV8d","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/portalbrasil\/status\/532477926542180353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":70,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":123,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":165,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":24,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"portalbrasil","name":"Portal Brasil","id":87490448,"id_str":"87490448","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pdDVggSmSZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/MwoUHZ","display_url":"goo.gl\/MwoUHZ","indices":[82,104]}],"media":[{"id":532477926353428480,"id_str":"532477926353428480","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2O92lMIYAA8CjA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2O92lMIYAA8CjA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4tVAalVV8d","display_url":"pic.twitter.com\/4tVAalVV8d","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/portalbrasil\/status\/532477926542180353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":70,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":123,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":165,"resize":"fit"}},"source_status_id":532477926542180353,"source_status_id_str":"532477926542180353"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532477926353428480,"id_str":"532477926353428480","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2O92lMIYAA8CjA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2O92lMIYAA8CjA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4tVAalVV8d","display_url":"pic.twitter.com\/4tVAalVV8d","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/portalbrasil\/status\/532477926542180353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":70,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":123,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":165,"resize":"fit"}},"source_status_id":532477926542180353,"source_status_id_str":"532477926542180353"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 13:20:02 +0000 2014","id":532523212635394049,"id_str":"532523212635394049","text":"Competi\u00e7\u00e3o de poesia oral, o \"Slam BNDES\", \u00e9 um dos destaques da @FluppRJ, que come\u00e7a hoje, no RJ. Saiba mais: http:\/\/t.co\/HvmYPPBFHF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FluppRJ","name":"FLUPP2014","id":581548284,"id_str":"581548284","indices":[65,73]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HvmYPPBFHF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/nc8iwR","display_url":"goo.gl\/nc8iwR","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 13:18:17 +0000 2014","id":532522772535451649,"id_str":"532522772535451649","text":"Apoiada pelo #BNDES, come\u00e7a nesta quarta, 12, e segue at\u00e9 domingo, 16, na comunidade da Mangueira (RJ), a @FluppRJ: http:\/\/t.co\/HvmYPPBFHF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FluppRJ","name":"FLUPP2014","id":581548284,"id_str":"581548284","indices":[106,114]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HvmYPPBFHF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/nc8iwR","display_url":"goo.gl\/nc8iwR","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 20:20:39 +0000 2014","id":532266678630223872,"id_str":"532266678630223872","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para esta quarta-feira, 12 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/SLpmTKtbnz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SLpmTKtbnz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/9Zc6nf","display_url":"goo.gl\/9Zc6nf","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:56:36 +0000 2014","id":532230424605753344,"id_str":"532230424605753344","text":"O que voc\u00ea precisa saber para pedir cr\u00e9dito para sua empresa: semin\u00e1rio BNDES-Sebrae quarta, \u00e0s 18h30, em Rio Gde, RS http:\/\/t.co\/GRw818qsgJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GRw818qsgJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/3p9xbB","display_url":"goo.gl\/3p9xbB","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:52:32 +0000 2014","id":532229403271761920,"id_str":"532229403271761920","text":"O que voc\u00ea precisa saber para pedir cr\u00e9dito para sua empresa: semin\u00e1rio BNDES-Sebrae, amanh\u00e3, \u00e0s 19h, em Linhares, ES http:\/\/t.co\/GRw818qsgJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GRw818qsgJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/3p9xbB","display_url":"goo.gl\/3p9xbB","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:49:16 +0000 2014","id":532228579946659840,"id_str":"532228579946659840","text":"Alta de 130% no resultado com participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias contribuiu para lucro de R$ 7,4 bi do #BNDES em 9 meses http:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[94,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/i82b88","display_url":"goo.gl\/i82b88","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:48:52 +0000 2014","id":532228478041862145,"id_str":"532228478041862145","text":"Lucro de R$ 7,4 bi do #BNDES \u00e9 o segundo maior da hist\u00f3ria em 9 meses http:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[22,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/i82b88","display_url":"goo.gl\/i82b88","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:17:39 +0000 2014","id":532220622450196480,"id_str":"532220622450196480","text":"Lucro de R$ 7,4 bi do BNDES \u00e9 o segundo maior da hist\u00f3ria em 9 meses http:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/i82b88","display_url":"goo.gl\/i82b88","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:15:21 +0000 2014","id":532220046719090688,"id_str":"532220046719090688","text":"Alta de 130% no resultado com participa\u00e7\u00f5es societ\u00e1rias contribuiu para lucro de R$ 7,4 bi do BNDES em 9 meses http:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/i82b88","display_url":"goo.gl\/i82b88","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:14:09 +0000 2014","id":532219743068237824,"id_str":"532219743068237824","text":"Lucro do #BNDES atinge R$ 7,4 bilh\u00f5es em 9 meses\nhttp:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[9,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eabGxDlSXj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/i82b88","display_url":"goo.gl\/i82b88","indices":[49,71]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 13:54:09 +0000 2014","id":532169411667722240,"id_str":"532169411667722240","text":"O que voc\u00ea precisa saber para solicitar cr\u00e9dito do BNDES. Palestra hoje, \u00e0s 19h, no audit\u00f3rio do BNDES, no Rio http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 21:13:24 +0000 2014","id":531917566001029121,"id_str":"531917566001029121","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para esta ter\u00e7a-feira, 11 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/c6Pzbaetyx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/c6Pzbaetyx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/GZIAyC","display_url":"goo.gl\/GZIAyC","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 20:11:54 +0000 2014","id":531902088159453185,"id_str":"531902088159453185","text":"Como expandir\/modernizar seu neg\u00f3cio com financiamento de longo prazo. Palestra amanh\u00e3, no audit\u00f3rio do BNDES, no Rio http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 20:10:48 +0000 2014","id":531901808361603073,"id_str":"531901808361603073","text":"O que voc\u00ea precisa saber para solicitar cr\u00e9dito do BNDES. Palestra nesta ter\u00e7a, \u00e0s 19h, no audit\u00f3rio do BNDES, no Rio http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 20:09:13 +0000 2014","id":531901411773399040,"id_str":"531901411773399040","text":"Palestra \u201cO BNDES mais perto de voc\u00ea\u201d \u2013 nesta ter\u00e7a, 11, \u00e0s 19h, no audit\u00f3rio do BNDES, no Rio de Janeiro http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 15:39:05 +0000 2014","id":531833431131693056,"id_str":"531833431131693056","text":"Opera\u00e7\u00e3o do #BNDES e @AncineGovBr vai digitalizar 770 salas de cinema nacionais, incluindo pequenos exibidores: http:\/\/t.co\/0sI3L8hGUD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[12,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AncineGovBr","name":"ANCINE","id":373413678,"id_str":"373413678","indices":[21,33]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0sI3L8hGUD","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/otQ3Jb","display_url":"goo.gl\/otQ3Jb","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 15:38:50 +0000 2014","id":531833367474761728,"id_str":"531833367474761728","text":"Recursos do Fundo Setorial do Audiovisual, administrado pela @AncineGovBr ser\u00e3o concedidos pelo #BNDES por meio da Linha de Digitaliza\u00e7\u00e3o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[96,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AncineGovBr","name":"ANCINE","id":373413678,"id_str":"373413678","indices":[61,73]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 15:38:01 +0000 2014","id":531833161119186944,"id_str":"531833161119186944","text":"Cerca de R$ 123 milh\u00f5es ser\u00e3o investidos na substitui\u00e7\u00e3o do formato anal\u00f3gico pelo padr\u00e3o digital: http:\/\/t.co\/0sI3L8hGUD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0sI3L8hGUD","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/otQ3Jb","display_url":"goo.gl\/otQ3Jb","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 15:37:23 +0000 2014","id":531833004696813568,"id_str":"531833004696813568","text":"#BNDES e @AncineGovBr promovem maior projeto de digitaliza\u00e7\u00e3o de salas de cinema do Pa\u00eds. Saiba mais: http:\/\/t.co\/0sI3L8hGUD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AncineGovBr","name":"ANCINE","id":373413678,"id_str":"373413678","indices":[9,21]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0sI3L8hGUD","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/otQ3Jb","display_url":"goo.gl\/otQ3Jb","indices":[102,124]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 21:20:47 +0000 2014","id":530832258136293376,"id_str":"530832258136293376","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para segunda-feira, 10 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/OEJwzZNoaZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OEJwzZNoaZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/4OgHOa","display_url":"goo.gl\/4OgHOa","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 20:42:49 +0000 2014","id":530822702589030401,"id_str":"530822702589030401","text":"Apoiada pelo #BNDES, a 12\u00aa edi\u00e7\u00e3o do @FICIoficial desembarca em S\u00e3o Paulo, nesta sexta, 7. Confira a programa\u00e7\u00e3o: http:\/\/t.co\/1DjjkTaKd6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FICIoficial","name":"FICI","id":59190786,"id_str":"59190786","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1DjjkTaKd6","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VU5J34","display_url":"goo.gl\/VU5J34","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 21:39:35 +0000 2014","id":530474602250928128,"id_str":"530474602250928128","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para sexta-feira, 7 de novembro: http:\/\/t.co\/ACEwmeVR3i","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ACEwmeVR3i","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/FQ2nKn","display_url":"goo.gl\/FQ2nKn","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 18:22:29 +0000 2014","id":530424999258374146,"id_str":"530424999258374146","text":"Nesta ter\u00e7a, 11, \u00e0s 18h30, no Audit\u00f3rio do #BNDES, no RJ, acontece a palestra O BNDES Mais Perto de Voc\u00ea p\/ MPMEs: http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[43,49]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 14:28:48 +0000 2014","id":530366191865716736,"id_str":"530366191865716736","text":"Semin\u00e1rio de Cr\u00e9dito BNDES\/Sebrae hoje, \u00e0s 18h30, em S\u00e3o Luiz Gonzaga (RS). Inscri\u00e7\u00f5es: 0800 570 0800. Saiba mais: http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 14:23:19 +0000 2014","id":530364812078112768,"id_str":"530364812078112768","text":"Acontece, hoje, em Vit\u00f3ria (ES), a palestra O BNDES Mais Perto de Voc\u00ea, para micro, pequenos e m\u00e9dios empres\u00e1rios: http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T6REIZrvX4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v4AUU","display_url":"goo.gl\/v4AUU","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 21:32:04 +0000 2014","id":530110322368315393,"id_str":"530110322368315393","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quinta-feira, 6 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/B0U37vcBXb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B0U37vcBXb","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/vgTDMk","display_url":"goo.gl\/vgTDMk","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 13:21:23 +0000 2014","id":529986837759414273,"id_str":"529986837759414273","text":"Semin\u00e1rio de Cr\u00e9dito BNDES-Sebrae hoje, \u00e0s 18h30, no restaurante da AABB de Palmeira das Miss\u00f5es (RS) http:\/\/t.co\/TaVk1RuqAC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TaVk1RuqAC","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/YBCswR","display_url":"goo.gl\/YBCswR","indices":[102,124]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 20:52:12 +0000 2014","id":529737901765304321,"id_str":"529737901765304321","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 5 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/L0CQKJR0tM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/L0CQKJR0tM","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/a7O4s0","display_url":"goo.gl\/a7O4s0","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 18:39:18 +0000 2014","id":529704457488322560,"id_str":"529704457488322560","text":"BNDESPAR investe R$ 35,5 milh\u00f5es em empresa de servi\u00e7os para dispositivos m\u00f3veis. Saiba mais: http:\/\/t.co\/LUbbTcaxFx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LUbbTcaxFx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/E0xBiq","display_url":"goo.gl\/E0xBiq","indices":[94,116]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 14:08:16 +0000 2014","id":529636250471641088,"id_str":"529636250471641088","text":"Acontece hoje, das 18h30 \u00e0s 22h, em Carazinho (RS), o Semin\u00e1rio de Cr\u00e9dito BNDES\/SEBRAE. Inscri\u00e7\u00f5es pelo telefone: 0800 570 0800.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 21:24:49 +0000 2014","id":529383721346928640,"id_str":"529383721346928640","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para ter\u00e7a-feira, 4 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/T7RQp08HzS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T7RQp08HzS","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/vUToZh","display_url":"goo.gl\/vUToZh","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 17:20:12 +0000 2014","id":529322160503140353,"id_str":"529322160503140353","text":"BNDES abre inscri\u00e7\u00f5es para patroc\u00ednio de festivais de m\u00fasica e literatura\nhttp:\/\/t.co\/6k8hZxX7UQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6k8hZxX7UQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/TEV7RL","display_url":"goo.gl\/TEV7RL","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 17:00:05 +0000 2014","id":529317099291037696,"id_str":"529317099291037696","text":"BNDESPAR seleciona cinco fundos de sua primeira Chamada  Multissetorial: http:\/\/t.co\/GLr5mKvhLr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GLr5mKvhLr","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/LeZbyt","display_url":"goo.gl\/LeZbyt","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 15:08:55 +0000 2014","id":529289125745393665,"id_str":"529289125745393665","text":"A partir desta segunda, 3, o banco Santander passa a emitir o Cart\u00e3o BNDES com  a bandeira Visa. Saiba mais: tp:\/\/goo.gl\/dXmzJj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 31 20:28:29 +0000 2014","id":528282380126396417,"id_str":"528282380126396417","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para segunda-feira, 3 de novembro de 2014 http:\/\/t.co\/qSKe9VdqNL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qSKe9VdqNL","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/e9vZuO","display_url":"goo.gl\/e9vZuO","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 31 17:01:39 +0000 2014","id":528230328830545921,"id_str":"528230328830545921","text":"O #BNDES lan\u00e7ou esta semana sua Biblioteca Digital: http:\/\/t.co\/DlNAiZcbLP. Saiba mais sobre as publica\u00e7\u00f5es do Banco: http:\/\/t.co\/i3JLqm5HYO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[2,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DlNAiZcbLP","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br\/bibliotecadigital","display_url":"bndes.gov.br\/bibliotecadigi\u2026","indices":[52,74]},{"url":"http:\/\/t.co\/i3JLqm5HYO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xIrl8Z","display_url":"bit.ly\/1xIrl8Z","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 31 15:57:59 +0000 2014","id":528214309995020288,"id_str":"528214309995020288","text":"Conhe\u00e7a as palestras O BNDES Mais Perto de Voc\u00ea, cujas pr\u00f3ximas edi\u00e7\u00f5es ser\u00e3o em Queimados\/RJ (4\/11) e Vit\u00f3ria (6\/11) http:\/\/t.co\/TjuGvm5Qux","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TjuGvm5Qux","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/PtRXuR","display_url":"bit.ly\/PtRXuR","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 31 15:38:20 +0000 2014","id":528209360267530241,"id_str":"528209360267530241","text":"Em novembro, #BNDES e Sebrae promovem Semin\u00e1rios de Cr\u00e9dito p\/ micro, pequenas e m\u00e9dias empresas do Rio Grande do Sul http:\/\/t.co\/8cr0DbGYiX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8cr0DbGYiX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nWnsxe","display_url":"bit.ly\/1nWnsxe","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 31 15:08:35 +0000 2014","id":528201876710641664,"id_str":"528201876710641664","text":"#BNDES reinicia ciclo de palestras para micro, pequenas e m\u00e9dias empresas com apresenta\u00e7\u00f5es no Rio e Esp\u00edrito Santo: http:\/\/t.co\/fcZuvrxECG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fcZuvrxECG","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ucXFnp","display_url":"bit.ly\/1ucXFnp","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 21:39:45 +0000 2014","id":527937927024623616,"id_str":"527937927024623616","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para sexta-feira, 31 de outubro: http:\/\/t.co\/ZhY1PXgAfP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZhY1PXgAfP","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/rlQtKz","display_url":"goo.gl\/rlQtKz","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 18:49:23 +0000 2014","id":527895055219314688,"id_str":"527895055219314688","text":"Entre os novos produtos desenvolvidos com os recursos do #BNDES est\u00e1 o \u201cpneu  verde\u201d que gera economia de combust\u00edvel http:\/\/t.co\/Wl0tCEGqNa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[57,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Wl0tCEGqNa","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/CvqhXb","display_url":"goo.gl\/CvqhXb","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 18:48:07 +0000 2014","id":527894735315558402,"id_str":"527894735315558402","text":"#BNDES aprova  financiamento de R$ 33,2 milh\u00f5es \u00e0 Pirelli para investimentos em inova\u00e7\u00e3o: http:\/\/t.co\/Wl0tCEGqNa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Wl0tCEGqNa","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/CvqhXb","display_url":"goo.gl\/CvqhXb","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 17:05:48 +0000 2014","id":527868986600738817,"id_str":"527868986600738817","text":"BNDES recebe pr\u00eamio internacional de gest\u00e3o da estrat\u00e9gia \nhttp:\/\/t.co\/bRkYPPECpw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bRkYPPECpw","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/rNWzUu","display_url":"goo.gl\/rNWzUu","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 14:37:22 +0000 2014","id":527831633609883648,"id_str":"527831633609883648","text":"MARKET COMMUNICATION http:\/\/t.co\/zvkCjqG4v4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zvkCjqG4v4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/bGDnFB","display_url":"goo.gl\/bGDnFB","indices":[21,43]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Thu Oct 30 13:48:17 +0000 2014","id":527819279333597184,"id_str":"527819279333597184","text":"#QuintasNoBNDES A harpista Cristina Braga apresenta o show \"Samba, Jazz e Love\", \u00e0s 19h no Audit\u00f3rio do Banco. Gr\u00e1tis http:\/\/t.co\/55SgS8ddRE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"QuintasNoBNDES","indices":[0,15]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/55SgS8ddRE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nSY8YR","display_url":"bit.ly\/1nSY8YR","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 12:26:44 +0000 2014","id":527798755735908352,"id_str":"527798755735908352","text":"COMUNICADO AO MERCADO http:\/\/t.co\/kBfc1FuAxT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kBfc1FuAxT","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/BPpNku","display_url":"goo.gl\/BPpNku","indices":[22,44]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 21:07:07 +0000 2014","id":527567329417519104,"id_str":"527567329417519104","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quinta-feira, 30 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/oNCdQ6cs49","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oNCdQ6cs49","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/cctZL6","display_url":"goo.gl\/cctZL6","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 18:31:23 +0000 2014","id":527528138088415232,"id_str":"527528138088415232","text":"Com apoio do #BNDES, Ouro Preto (MG) recebe de hoje a domingo o @forumdasletras. Saiba mais: http:\/\/t.co\/W2wZ1KlWJd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"forumdasletras","name":"F\u00f3rum das Letras","id":73448087,"id_str":"73448087","indices":[64,79]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W2wZ1KlWJd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tNXGgs","display_url":"bit.ly\/1tNXGgs","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 18:07:45 +0000 2014","id":527522187272785921,"id_str":"527522187272785921","text":"RT @FluppRJ: Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Slam BNDES\" http:\/\/t.co\/SjG2QYazDO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Oct 29 17:23:43 +0000 2014","id":527511108656308224,"id_str":"527511108656308224","text":"Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Slam BNDES\" http:\/\/t.co\/SjG2QYazDO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":581548284,"id_str":"581548284","name":"FLUPP2014","screen_name":"FluppRJ","location":"","profile_location":null,"description":"A Festa Liter\u00e1ria das Periferias, Rio de Janeiro, Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/QoFMUkDrrf","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QoFMUkDrrf","expanded_url":"http:\/\/www.flupp.net.br","display_url":"flupp.net.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2127,"friends_count":1865,"listed_count":11,"created_at":"Wed May 16 03:06:23 +0000 2012","favourites_count":10,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2259,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFF200","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000119884954\/12d92f2c2c16c09092aa1b223cc7d963.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000119884954\/12d92f2c2c16c09092aa1b223cc7d963.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530824642949181440\/nMibCsi2_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530824642949181440\/nMibCsi2_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/581548284\/1415659273","profile_link_color":"EC008C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SjG2QYazDO","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3QP2KnMgb","display_url":"fb.me\/3QP2KnMgb","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FluppRJ","name":"FLUPP2014","id":581548284,"id_str":"581548284","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SjG2QYazDO","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3QP2KnMgb","display_url":"fb.me\/3QP2KnMgb","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 16:08:02 +0000 2014","id":527492061722050560,"id_str":"527492061722050560","text":"Quartas Cl\u00e1ssicas: o duo Lima-Lundberg (piano) se apresenta hoje, na sede do BNDES, no RJ, \u00e0s 18h30. Gr\u00e1tis: http:\/\/t.co\/28vBzTKboS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/28vBzTKboS","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VNFgiR","display_url":"goo.gl\/VNFgiR","indices":[109,131]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 15:32:49 +0000 2014","id":527483198029451264,"id_str":"527483198029451264","text":"#BNDES lan\u00e7ou hoje sua Biblioteca Digital. No espa\u00e7o, produ\u00e7\u00e3o intelectual pr\u00f3pria e publica\u00e7\u00f5es patrocinadas. Visite http:\/\/t.co\/DlNAiZcbLP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DlNAiZcbLP","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br\/bibliotecadigital","display_url":"bndes.gov.br\/bibliotecadigi\u2026","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 15:29:10 +0000 2014","id":527482281121054720,"id_str":"527482281121054720","text":"BNDES lan\u00e7ou nesta quarta, 29, Biblioteca Digital. No espa\u00e7o, produ\u00e7\u00e3o intelectual pr\u00f3pria e publica\u00e7\u00f5es patrocinadas http:\/\/t.co\/60DO8F51zE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/60DO8F51zE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tilBSG","display_url":"bit.ly\/1tilBSG","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 28 22:19:33 +0000 2014","id":527223170026459136,"id_str":"527223170026459136","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 29 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/hIdz1XkpYj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hIdz1XkpYj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/flE3YA","display_url":"goo.gl\/flE3YA","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 21:25:51 +0000 2014","id":526847268557963265,"id_str":"526847268557963265","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para ter\u00e7a-feira, 28 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/xX1VOUjgzV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xX1VOUjgzV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/1dw4Gz","display_url":"goo.gl\/1dw4Gz","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 21:11:58 +0000 2014","id":526843773230526464,"id_str":"526843773230526464","text":"Ao negociar o empr\u00e9stimo, o cliente pode obter melhores condi\u00e7\u00f5es de financiamento. Saiba como neste v\u00eddeo: http:\/\/t.co\/YPnQOcPvQ7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YPnQOcPvQ7","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/73txwl","display_url":"goo.gl\/73txwl","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 21:10:08 +0000 2014","id":526843311924195331,"id_str":"526843311924195331","text":"V\u00eddeo mostra dados que voc\u00ea precisa informar ao BNDES para pedir financiamento http:\/\/t.co\/WGVXJ4tlg3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WGVXJ4tlg3","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/gZRUvh","display_url":"goo.gl\/gZRUvh","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 24 20:04:33 +0000 2014","id":525739643011346432,"id_str":"525739643011346432","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para segunda-feira, 27 de outubro: http:\/\/t.co\/G5iirO1hED","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/G5iirO1hED","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/KK33ec","display_url":"goo.gl\/KK33ec","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 23 21:06:59 +0000 2014","id":525392967188881408,"id_str":"525392967188881408","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para sexta-feira, 24 de outubro: http:\/\/t.co\/Y5d22qdvQO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Y5d22qdvQO","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/xGhwKY","display_url":"goo.gl\/xGhwKY","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 22 22:28:57 +0000 2014","id":525051209128751104,"id_str":"525051209128751104","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quinta-feira, 23 de outubro: http:\/\/t.co\/RZVlVkpkaY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RZVlVkpkaY","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/vDKwGB","display_url":"goo.gl\/vDKwGB","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 21 21:27:17 +0000 2014","id":524673299146899457,"id_str":"524673299146899457","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 22 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/oUKGwVJC8A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oUKGwVJC8A","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/7B44P9","display_url":"goo.gl\/7B44P9","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 21 18:28:11 +0000 2014","id":524628226711515136,"id_str":"524628226711515136","text":"Veja  o terceiro  v\u00eddeo da s\u00e9rie \"Dicas para conseguir um financiamento\", do Cart\u00e3o BNDES http:\/\/t.co\/WIApc7EWdv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIApc7EWdv","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/2ojpl3","display_url":"goo.gl\/2ojpl3","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 21 18:26:57 +0000 2014","id":524627919650717696,"id_str":"524627919650717696","text":"Dicas para conseguir um financiamento - #dica3 http:\/\/t.co\/WIApc7EWdv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"dica3","indices":[40,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIApc7EWdv","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/2ojpl3","display_url":"goo.gl\/2ojpl3","indices":[47,69]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 21:42:46 +0000 2014","id":524314807915126784,"id_str":"524314807915126784","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para ter\u00e7a-feira, 21 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/LdG4ix5dqI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LdG4ix5dqI","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/As3sw4","display_url":"goo.gl\/As3sw4","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 17 20:52:43 +0000 2014","id":523215050430251010,"id_str":"523215050430251010","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para segunda-feira, 20 de outubro: http:\/\/t.co\/SSKAuZcvhV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SSKAuZcvhV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/mbdvjW","display_url":"goo.gl\/mbdvjW","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 16 22:14:43 +0000 2014","id":522873298599047169,"id_str":"522873298599047169","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para sexta-feira, 17 de outubro: http:\/\/t.co\/zis9vtwZya","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zis9vtwZya","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/usx5C8","display_url":"goo.gl\/usx5C8","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 16 19:22:48 +0000 2014","id":522830035242070017,"id_str":"522830035242070017","text":"Como funciona a concess\u00e3o de cr\u00e9dito? Assista \u00e0 #dica 2 da webs\u00e9rie Dicas para conseguir um financiamento e descubra: http:\/\/t.co\/nHn7yaBGu8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"dica","indices":[48,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nHn7yaBGu8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rg669v","display_url":"bit.ly\/1rg669v","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 16 19:01:32 +0000 2014","id":522824680776806400,"id_str":"522824680776806400","text":"Est\u00e1 no ar a #dica2 da webs\u00e9rie \"Dicas para conseguir um financiamento\". Veja como funciona a concess\u00e3o de cr\u00e9dito: http:\/\/t.co\/nHn7yaBGu8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"dica2","indices":[13,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nHn7yaBGu8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rg669v","display_url":"bit.ly\/1rg669v","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 21:59:18 +0000 2014","id":522507030125244417,"id_str":"522507030125244417","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quinta-feira, 16 de outubro: http:\/\/t.co\/g6qdGKTneU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/g6qdGKTneU","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/IFkKRt","display_url":"goo.gl\/IFkKRt","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 20:33:40 +0000 2014","id":522485478680170498,"id_str":"522485478680170498","text":"#BNDES financia R$ 254 milh\u00f5es para cinco usinas e\u00f3licas no Cear\u00e1: http:\/\/t.co\/9Jr8JeQ8NT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9Jr8JeQ8NT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rvn7wp","display_url":"bit.ly\/1rvn7wp","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 22:23:26 +0000 2014","id":522150717440921600,"id_str":"522150717440921600","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 15 de outubro: http:\/\/t.co\/JBdjUzAd7n","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JBdjUzAd7n","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/FuLZB1","display_url":"goo.gl\/FuLZB1","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 19:49:35 +0000 2014","id":522111999552258048,"id_str":"522111999552258048","text":"Veja o primeiro v\u00eddeo da nova s\u00e9rie do Cart\u00e3o BNDES, com dicas para quem d\u00e1 o primeiro passo na busca por cr\u00e9dito http:\/\/t.co\/8GZI7BMocE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8GZI7BMocE","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/yBY7Ma","display_url":"goo.gl\/yBY7Ma","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 19:48:32 +0000 2014","id":522111735311130624,"id_str":"522111735311130624","text":"O que \u00e9 necess\u00e1rio saber antes de buscar financiamento? Primeiro passo \u00e9 conhecer reais necessidades do seu neg\u00f3cio http:\/\/t.co\/8GZI7BMocE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8GZI7BMocE","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/yBY7Ma","display_url":"goo.gl\/yBY7Ma","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 19:44:02 +0000 2014","id":522110599971745792,"id_str":"522110599971745792","text":"Dicas para conseguir um financiamento - #dica1\nhttp:\/\/t.co\/8GZI7BMocE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"dica1","indices":[40,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8GZI7BMocE","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/yBY7Ma","display_url":"goo.gl\/yBY7Ma","indices":[47,69]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 17:28:20 +0000 2014","id":522076452511318016,"id_str":"522076452511318016","text":"BNDES receives US$ 100 million from Swedish Export Credit Corporation http:\/\/t.co\/6zAY0JvL3C","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6zAY0JvL3C","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/QoFdes","display_url":"goo.gl\/QoFdes","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Oct 13 22:11:25 +0000 2014","id":521785304467136512,"id_str":"521785304467136512","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 14 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/lDn1BUUyfa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lDn1BUUyfa","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/kBpldn","display_url":"goo.gl\/kBpldn","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 13 15:00:29 +0000 2014","id":521676858019295232,"id_str":"521676858019295232","text":"BNDES obt\u00e9m US$ 100 milh\u00f5es de Eximbank sueco \nhttp:\/\/t.co\/xPonPUOmbh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xPonPUOmbh","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/FRGXmo","display_url":"goo.gl\/FRGXmo","indices":[47,69]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 10 21:15:35 +0000 2014","id":520684091046641665,"id_str":"520684091046641665","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para segunda-feira, 13 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/q8nWZQip5W","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/q8nWZQip5W","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/DnMWPo","display_url":"goo.gl\/DnMWPo","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 10 15:09:29 +0000 2014","id":520591959413772289,"id_str":"520591959413772289","text":"BNDESPAR define gestores para dois fundos voltados ao desenvolvimento do mercado de acesso http:\/\/t.co\/x8gg7pXmRn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/x8gg7pXmRn","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Ua7PBZ","display_url":"goo.gl\/Ua7PBZ","indices":[91,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 09 18:40:08 +0000 2014","id":520282579837403141,"id_str":"520282579837403141","text":"BNDES amplia transpar\u00eancia ativa e facilita consulta \u00e0s opera\u00e7\u00f5es no site\nhttp:\/\/t.co\/f225NRYJ3m","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f225NRYJ3m","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/23K94A","display_url":"goo.gl\/23K94A","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 08 22:54:52 +0000 2014","id":519984300763414529,"id_str":"519984300763414529","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quinta-feira, 9 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/M5cCJiuZ3T","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/M5cCJiuZ3T","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ipOc93","display_url":"goo.gl\/ipOc93","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 07 22:07:58 +0000 2014","id":519610107231875072,"id_str":"519610107231875072","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 8 de outubro: http:\/\/t.co\/ApU1bC1b6k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ApU1bC1b6k","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5ekDK2","display_url":"goo.gl\/5ekDK2","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 03 21:31:37 +0000 2014","id":518151410907881472,"id_str":"518151410907881472","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para segunda-feira, 6 de outubro: http:\/\/t.co\/TJhlvI1v3R","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TJhlvI1v3R","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/bOvpGX","display_url":"goo.gl\/bOvpGX","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 02 21:11:55 +0000 2014","id":517784065668571136,"id_str":"517784065668571136","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para esta sexta-feira, 3 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/EsP622tU6T","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EsP622tU6T","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5VpVDZ","display_url":"goo.gl\/5VpVDZ","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 02 17:37:08 +0000 2014","id":517730013224124416,"id_str":"517730013224124416","text":"Programa do #BNDES de apoio ao setor sucroenerg\u00e9tico tem demanda plena para os R$ 2 bilh\u00f5es dispon\u00edveis: http:\/\/t.co\/N265hPqstx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[12,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N265hPqstx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1E589HB","display_url":"bit.ly\/1E589HB","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 02 16:19:23 +0000 2014","id":517710444786880513,"id_str":"517710444786880513","text":"#BNDES aprova R$ 15,7 milh\u00f5es do Fundo Amaz\u00f4nia para combate ao desmatamento em terras ind\u00edgenas: http:\/\/t.co\/PqzJRX44sP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PqzJRX44sP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rzQaF4","display_url":"bit.ly\/1rzQaF4","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 01 22:21:43 +0000 2014","id":517439242742816768,"id_str":"517439242742816768","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 2 de outubro de 2014 http:\/\/t.co\/xUWrcyqX5A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xUWrcyqX5A","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/cYxVdA","display_url":"goo.gl\/cYxVdA","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 30 21:49:21 +0000 2014","id":517068707055800320,"id_str":"517068707055800320","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 1\u00ba de outubro: http:\/\/t.co\/8mtoATPmXM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8mtoATPmXM","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/YzujXu","display_url":"goo.gl\/YzujXu","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 29 22:28:38 +0000 2014","id":516716207924609025,"id_str":"516716207924609025","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 30 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/kuXZ3NWE8Q","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kuXZ3NWE8Q","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/HGrk8s","display_url":"goo.gl\/HGrk8s","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Sep 26 22:00:24 +0000 2014","id":515621939470417921,"id_str":"515621939470417921","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para segunda-feira, 29 de setembro: http:\/\/t.co\/qwqtRND7Bz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qwqtRND7Bz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VdMgWU","display_url":"goo.gl\/VdMgWU","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Sep 25 21:58:08 +0000 2014","id":515258978918739969,"id_str":"515258978918739969","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para sexta-feira, 26 de setembro: http:\/\/t.co\/EKg2f2Pvgc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EKg2f2Pvgc","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Ai7D0P","display_url":"goo.gl\/Ai7D0P","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Sep 24 16:18:41 +0000 2014","id":514811164875051008,"id_str":"514811164875051008","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 24 de setembro: http:\/\/t.co\/1ddOH6VMLd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1ddOH6VMLd","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/gR5TNz","display_url":"goo.gl\/gR5TNz","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 22 21:41:23 +0000 2014","id":514167599488598016,"id_str":"514167599488598016","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para esta ter\u00e7a-feira, 23 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/A2wsnglEK1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/A2wsnglEK1","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/e1ehAn","display_url":"goo.gl\/e1ehAn","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Sep 18 22:52:47 +0000 2014","id":512736017866952704,"id_str":"512736017866952704","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para sexta-feira, 19 de setembro: http:\/\/t.co\/abeGtL1ITO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/abeGtL1ITO","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Uuwx5I","display_url":"goo.gl\/Uuwx5I","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Sep 17 23:10:11 +0000 2014","id":512378006854463488,"id_str":"512378006854463488","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 18 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/DwRU3t78TR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DwRU3t78TR","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/jYOO6H","display_url":"goo.gl\/jYOO6H","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Sep 17 17:50:51 +0000 2014","id":512297643884937216,"id_str":"512297643884937216","text":"BNDES aprova R$ 195,4 milh\u00f5es para projeto do novo Ford Ka no Brasil\nhttp:\/\/t.co\/OJTOrZi6rc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OJTOrZi6rc","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ZHIRr5","display_url":"goo.gl\/ZHIRr5","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 16 22:06:57 +0000 2014","id":511999706822901760,"id_str":"511999706822901760","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 17 de setembro: http:\/\/t.co\/UsUBUsH1CO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UsUBUsH1CO","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/zU8GUK","display_url":"goo.gl\/zU8GUK","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 15 21:53:02 +0000 2014","id":511633819754315776,"id_str":"511633819754315776","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 16 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/UGp3z5ojHz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UGp3z5ojHz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/DdDUwi","display_url":"goo.gl\/DdDUwi","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Sep 12 21:44:56 +0000 2014","id":510544614756216832,"id_str":"510544614756216832","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para segunda-feira, 15 de setembro: http:\/\/t.co\/ueFAnkSqpQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ueFAnkSqpQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/tZ8n4D","display_url":"goo.gl\/tZ8n4D","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Sep 11 21:11:56 +0000 2014","id":510173922630070273,"id_str":"510173922630070273","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para sexta-feira, 12 de setembro: http:\/\/t.co\/91rEg4jIYJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/91rEg4jIYJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Rmp8H3","display_url":"goo.gl\/Rmp8H3","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Sep 11 15:26:27 +0000 2014","id":510086981356126209,"id_str":"510086981356126209","text":"BNDES aprova cr\u00e9dito de R$ 982 milh\u00f5es para compra de trens em S\u00e3o Paulo http:\/\/t.co\/foodyHKfLZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/foodyHKfLZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/6JZ7e6","display_url":"goo.gl\/6JZ7e6","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Sep 10 22:25:32 +0000 2014","id":509830057423282176,"id_str":"509830057423282176","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 11 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/jFo10BEoMk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jFo10BEoMk","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/cnmnQY","display_url":"goo.gl\/cnmnQY","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 09 22:31:19 +0000 2014","id":509469126759182336,"id_str":"509469126759182336","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 10 de setembro: http:\/\/t.co\/lMi4kVMuLt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lMi4kVMuLt","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/RqFm4k","display_url":"goo.gl\/RqFm4k","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 08 22:04:02 +0000 2014","id":509099872046571522,"id_str":"509099872046571522","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para esta ter\u00e7a-feira, 9 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/nf5GzexsoY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nf5GzexsoY","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Aq2Egp","display_url":"goo.gl\/Aq2Egp","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 08 19:02:46 +0000 2014","id":509054252564905985,"id_str":"509054252564905985","text":"BNDES apoia digitaliza\u00e7\u00e3o do acervo dos Di\u00e1rios Associados http:\/\/t.co\/qT464hfA3w","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qT464hfA3w","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/pFq1SU","display_url":"goo.gl\/pFq1SU","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Sep 05 21:28:26 +0000 2014","id":508003746941779968,"id_str":"508003746941779968","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para esta segunda-feira, 8 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/zLfZjj2NNf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zLfZjj2NNf","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Fdkk0A","display_url":"goo.gl\/Fdkk0A","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Sep 04 21:14:25 +0000 2014","id":507637833147092993,"id_str":"507637833147092993","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 5 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/VIDX2r3SJG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VIDX2r3SJG","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/L4BMsZ","display_url":"goo.gl\/L4BMsZ","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Sep 03 21:50:05 +0000 2014","id":507284421805084672,"id_str":"507284421805084672","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 4 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/ujvK3XPqoc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ujvK3XPqoc","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VXPNcg","display_url":"goo.gl\/VXPNcg","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 02 22:23:54 +0000 2014","id":506930545171787776,"id_str":"506930545171787776","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para esta quarta-feira, 3 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/yYMnDHX9Vg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yYMnDHX9Vg","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VmyBdE","display_url":"goo.gl\/VmyBdE","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 02 15:59:14 +0000 2014","id":506833740681998337,"id_str":"506833740681998337","text":"Cart\u00e3o BNDES ultrapassa pela primeira vez marca de R$ 1 bi desembolsado em um m\u00eas http:\/\/t.co\/2mnNSVh2gV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2mnNSVh2gV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/oAWA9q","display_url":"goo.gl\/oAWA9q","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 01 22:18:23 +0000 2014","id":506566767293263873,"id_str":"506566767293263873","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 2 de setembro de 2014 http:\/\/t.co\/hCs7pTQleN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hCs7pTQleN","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/KgsvML","display_url":"goo.gl\/KgsvML","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 01 19:27:52 +0000 2014","id":506523854765064193,"id_str":"506523854765064193","text":"BNDES aprova empr\u00e9stimo-ponte de R$ 965,75 milh\u00f5es para BR-040, trecho Bras\u00edlia\u2013Juiz de Fora\nhttp:\/\/t.co\/irKGSu8tfB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/irKGSu8tfB","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ssdh3R","display_url":"goo.gl\/ssdh3R","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 29 20:46:29 +0000 2014","id":505456478216798208,"id_str":"505456478216798208","text":"Fundo Criatec 3 poder\u00e1 investir at\u00e9 R$ 200 milh\u00f5es em MPEs inovadoras http:\/\/t.co\/RKYTzjK2au","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RKYTzjK2au","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/tQrceN","display_url":"goo.gl\/tQrceN","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 29 20:44:35 +0000 2014","id":505455998711390208,"id_str":"505455998711390208","text":"BNDES seleciona gestor para fundo de investimento em micro e pequenas empresas inovadoras http:\/\/t.co\/RKYTzjK2au","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RKYTzjK2au","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/tQrceN","display_url":"goo.gl\/tQrceN","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 28 22:56:08 +0000 2014","id":505126713777324033,"id_str":"505126713777324033","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 29 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/VVoBZ2OJIK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VVoBZ2OJIK","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/85uCkP","display_url":"goo.gl\/85uCkP","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 28 15:55:06 +0000 2014","id":505020760260636672,"id_str":"505020760260636672","text":"#BNDES aprova empr\u00e9stimo-ponte de R$ 1,1 bi para investimentos da Concession\u00e1ria Aeroporto Rio de Janeiro no Gale\u00e3o: http:\/\/t.co\/NKA5NaDTTC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NKA5NaDTTC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qMdlX2","display_url":"bit.ly\/1qMdlX2","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Aug 27 22:10:13 +0000 2014","id":504752771938385920,"id_str":"504752771938385920","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 28 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/IS6VhVZM2a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IS6VhVZM2a","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/JNolSN","display_url":"goo.gl\/JNolSN","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 26 19:12:50 +0000 2014","id":504345743260655616,"id_str":"504345743260655616","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 27 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/FG0MuKaWW8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FG0MuKaWW8","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/lfemD","display_url":"migre.me\/lfemD","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Aug 25 21:40:24 +0000 2014","id":504020495231377409,"id_str":"504020495231377409","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 26 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/ZTtFuXJueS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZTtFuXJueS","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/ldo8m","display_url":"migre.me\/ldo8m","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Aug 25 21:40:04 +0000 2014","id":504020410267361281,"id_str":"504020410267361281","text":"Nota de pesar: http:\/\/t.co\/KFuuhX1BMM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KFuuhX1BMM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qcSH4J","display_url":"bit.ly\/1qcSH4J","indices":[15,37]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Aug 22 23:08:46 +0000 2014","id":502955567368134656,"id_str":"502955567368134656","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 25 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/rwWIOC0p7H","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rwWIOC0p7H","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/l8S6B","display_url":"migre.me\/l8S6B","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 22 17:53:02 +0000 2014","id":502876112306053121,"id_str":"502876112306053121","text":"Carta do BNDES contesta afirma\u00e7\u00e3o da mat\u00e9ria \u201cJusti\u00e7a obriga BNDES a divulgar empr\u00e9stimos\", do jornal Valor Econ\u00f4mico http:\/\/t.co\/42fGOf8Djt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/42fGOf8Djt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v679jg","display_url":"bit.ly\/1v679jg","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:12:48 +0000 2014","id":502835785247514625,"id_str":"502835785247514625","text":"#BNDES lucra R$ 5,47 bilh\u00f5es no semestre e obt\u00e9m melhor resultado da hist\u00f3ria do Banco: http:\/\/t.co\/uShtVWpgEd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uShtVWpgEd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qwVRO4","display_url":"bit.ly\/1qwVRO4","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 21 18:13:35 +0000 2014","id":502518893009960960,"id_str":"502518893009960960","text":"BNDES aprova R$ 41,3 mi p\/empresas de TI de Cear\u00e1, Rio de Janeiro, Rio Grande do Norte, Rio Grande do Sul e S\u00e3o Paulo http:\/\/t.co\/bzeSBT74pU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bzeSBT74pU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ljMOnB","display_url":"bit.ly\/1ljMOnB","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 21 17:23:08 +0000 2014","id":502506200261754881,"id_str":"502506200261754881","text":"#BNDES assina acordo para estimular agricultura de baixo carbono: http:\/\/t.co\/YhzvKKz3da","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YhzvKKz3da","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ohobCI","display_url":"bit.ly\/1ohobCI","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Aug 20 21:40:32 +0000 2014","id":502208587171495936,"id_str":"502208587171495936","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para esta quinta-feira, 21 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/4loLej1kxd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4loLej1kxd","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Tk3J7S","display_url":"goo.gl\/Tk3J7S","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 19 23:00:42 +0000 2014","id":501866374789337089,"id_str":"501866374789337089","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 20 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/zXbLy4NVRN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zXbLy4NVRN","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/l5tjn","display_url":"migre.me\/l5tjn","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Aug 18 22:07:53 +0000 2014","id":501490696306819073,"id_str":"501490696306819073","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 19 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/AHhHgKRhFe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AHhHgKRhFe","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/l4rxK","display_url":"migre.me\/l4rxK","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 15 21:32:55 +0000 2014","id":500394733211242496,"id_str":"500394733211242496","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 18 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/DTWZrQztbz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DTWZrQztbz","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/l2wbt","display_url":"migre.me\/l2wbt","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 14 22:14:43 +0000 2014","id":500042862273503232,"id_str":"500042862273503232","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para sexta-feira, 15 de agosto: http:\/\/t.co\/ampOUAHP7h","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ampOUAHP7h","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/4Umcjc","display_url":"goo.gl\/4Umcjc","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Aug 13 21:09:36 +0000 2014","id":499664086813011969,"id_str":"499664086813011969","text":"Nota de pesar: http:\/\/t.co\/4TEDT4JD4U","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4TEDT4JD4U","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1kC9wXx","display_url":"bit.ly\/1kC9wXx","indices":[15,37]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Aug 12 22:19:17 +0000 2014","id":499319236259753984,"id_str":"499319236259753984","text":"Agenda do presidente Luciano\nCoutinho para quarta-feira, 13 de agosto: http:\/\/t.co\/3VH3sssBH3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3VH3sssBH3","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Nt3iR8","display_url":"goo.gl\/Nt3iR8","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 12 19:51:53 +0000 2014","id":499282141105381377,"id_str":"499282141105381377","text":"#BNDES define projetos culturais a serem patrocinados no per\u00edodo de setembro de 2014 a fevereiro de 2015: http:\/\/t.co\/kdaRgMk78e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kdaRgMk78e","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nMvWQO","display_url":"bit.ly\/1nMvWQO","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 12 17:05:41 +0000 2014","id":499240315845627904,"id_str":"499240315845627904","text":"#BNDES define condi\u00e7\u00f5es de apoio a projetos de #EnergiaSolar e cria metodologia para fomentar conte\u00fado nacional: http:\/\/t.co\/6YNDxSFz1G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]},{"text":"EnergiaSolar","indices":[47,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6YNDxSFz1G","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yrSwnX","display_url":"bit.ly\/1yrSwnX","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Aug 11 21:32:52 +0000 2014","id":498945166494171136,"id_str":"498945166494171136","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para ter\u00e7a-feira, 12 de agosto: http:\/\/t.co\/IHzAhdk1mA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IHzAhdk1mA","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Gc4Ii7","display_url":"goo.gl\/Gc4Ii7","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 08 22:39:02 +0000 2014","id":497874654946922496,"id_str":"497874654946922496","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 11 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/YnrWxMGoR8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YnrWxMGoR8","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kVOq0","display_url":"migre.me\/kVOq0","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 07 21:47:06 +0000 2014","id":497499197533204480,"id_str":"497499197533204480","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para sexta-feira, 8 de agosto: http:\/\/t.co\/8K0dlOpgHT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8K0dlOpgHT","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/mn4BQe","display_url":"goo.gl\/mn4BQe","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Aug 06 22:28:23 +0000 2014","id":497147200959684608,"id_str":"497147200959684608","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 7 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/MkdSPOydEa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MkdSPOydEa","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kTB3A","display_url":"migre.me\/kTB3A","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 05 22:14:00 +0000 2014","id":496781191974883329,"id_str":"496781191974883329","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 6 de agosto: http:\/\/t.co\/S5WMxfpYcA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/S5WMxfpYcA","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/SBS1YW","display_url":"goo.gl\/SBS1YW","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Aug 04 22:13:21 +0000 2014","id":496418640116199425,"id_str":"496418640116199425","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 5 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/Q0CPlIcaHv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Q0CPlIcaHv","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kQ9OO","display_url":"migre.me\/kQ9OO","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 01 22:25:32 +0000 2014","id":495334543889805312,"id_str":"495334543889805312","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 4 de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/5a0gjae1tc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5a0gjae1tc","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kKRuV","display_url":"migre.me\/kKRuV","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 01 16:27:21 +0000 2014","id":495244404236767233,"id_str":"495244404236767233","text":"#BNDES e banco japon\u00eas JBIC assinam acordo voltado a pequenas e m\u00e9dias empresas http:\/\/t.co\/h7gDBiKOtp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/h7gDBiKOtp","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kKyTD","display_url":"migre.me\/kKyTD","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 01 14:51:47 +0000 2014","id":495220354718384128,"id_str":"495220354718384128","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para esta sexta-feira, 1\u00ba de agosto de 2014 http:\/\/t.co\/JLEXgCGUuj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JLEXgCGUuj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/vxtd9U","display_url":"goo.gl\/vxtd9U","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 31 20:03:10 +0000 2014","id":494936327750971392,"id_str":"494936327750971392","text":"#BNDES aprova empr\u00e9stimos-ponte de R$ 1,4 bi para as rodovias BR-163\/MS, BR-163\/MT e BR-070\/MT http:\/\/t.co\/ki50ZX0dIG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ki50ZX0dIG","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kJE82","display_url":"migre.me\/kJE82","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 30 18:45:05 +0000 2014","id":494554287960514560,"id_str":"494554287960514560","text":"#BNDES financia com R$ 550,5 milh\u00f5es projetos de saneamento em SP, PR, AM e RS http:\/\/t.co\/F9BckhG9bh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/F9BckhG9bh","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kIu8B","display_url":"migre.me\/kIu8B","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 29 22:16:05 +0000 2014","id":494244998788169729,"id_str":"494244998788169729","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 30 de julho: http:\/\/t.co\/iV5b6J8t7k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iV5b6J8t7k","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/S7jdwm","display_url":"goo.gl\/S7jdwm","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 29 20:25:29 +0000 2014","id":494217165646868480,"id_str":"494217165646868480","text":"#BNDES aprova R$ 27,3 milh\u00f5es para constru\u00e7\u00e3o de 29 salas de cinema no Estado do Rio. Release aqui: http:\/\/t.co\/kAwXSpnU7M","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kAwXSpnU7M","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1toNUR8","display_url":"bit.ly\/1toNUR8","indices":[100,122]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jul 25 13:19:07 +0000 2014","id":492660315335954433,"id_str":"492660315335954433","text":"Edital BNDES de Cinema 2014 inclui pelo menos um diretor estreante a ser premiado na categoria Fic\u00e7\u00e3o http:\/\/t.co\/8sUN2SXCMF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8sUN2SXCMF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/V9i0Tv","display_url":"goo.gl\/V9i0Tv","indices":[102,124]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jul 25 13:18:05 +0000 2014","id":492660056551596032,"id_str":"492660056551596032","text":"Edital BNDES de Cinema 2014 apoiar\u00e1 com R$ 14 milh\u00f5es 15 filmes nacionais http:\/\/t.co\/8sUN2SXCMF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8sUN2SXCMF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/V9i0Tv","display_url":"goo.gl\/V9i0Tv","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jul 25 13:17:46 +0000 2014","id":492659975547027456,"id_str":"492659975547027456","text":"BNDES lan\u00e7a Edital de Cinema 2014 http:\/\/t.co\/8sUN2SXCMF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8sUN2SXCMF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/V9i0Tv","display_url":"goo.gl\/V9i0Tv","indices":[34,56]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 23 23:02:04 +0000 2014","id":492082244736286720,"id_str":"492082244736286720","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 24 de julho de 2014 http:\/\/t.co\/JJN4LQQpY5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JJN4LQQpY5","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kBuen","display_url":"migre.me\/kBuen","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 23 19:22:27 +0000 2014","id":492026976946110466,"id_str":"492026976946110466","text":"Vis\u00e3o n\u00ba 103 destaca que queda do saldo comercial brasileiro refletiu cen\u00e1rio desfavor\u00e1vel da economia internacional  http:\/\/t.co\/7HQ5x60Mt0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7HQ5x60Mt0","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kBj52","display_url":"migre.me\/kBj52","indices":[118,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 22 22:28:59 +0000 2014","id":491711533152731136,"id_str":"491711533152731136","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para quarta-feira, 23 de julho: http:\/\/t.co\/f7Rqn0jxuG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f7Rqn0jxuG","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/0Kt4sP","display_url":"goo.gl\/0Kt4sP","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 22 22:14:55 +0000 2014","id":491707993718013953,"id_str":"491707993718013953","text":"O #BNDES aprovou R$ 2 milh\u00f5es do Fundo Amaz\u00f4nia para a cadeia produtiva do mel no Par\u00e1 e Amap\u00e1. Press Release aqui: http:\/\/t.co\/c5G6W0wNe0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[2,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/c5G6W0wNe0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1kaV5tt","display_url":"bit.ly\/1kaV5tt","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 22 17:28:21 +0000 2014","id":491635873889677313,"id_str":"491635873889677313","text":"RT @KfW: KfW und @BNDES_imprensa unterzeichnen Vertrag in H\u00f6he von 250 Mio. EUR f\u00fcr ein Windparkprogramm. http:\/\/t.co\/zL5Ut2iPJC #Brasilien","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 22 07:33:43 +0000 2014","id":491486230635220992,"id_str":"491486230635220992","text":"KfW und @BNDES_imprensa unterzeichnen Vertrag in H\u00f6he von 250 Mio. EUR f\u00fcr ein Windparkprogramm. http:\/\/t.co\/zL5Ut2iPJC #Brasilien","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":260771406,"id_str":"260771406","name":"KfW Bankengruppe","screen_name":"KfW","location":"Frankfurt am Main, Deutschland","profile_location":null,"description":"Als eine der f\u00fchrenden F\u00f6rderbanken der Welt setzt sich die KfW f\u00fcr die Verbesserung wirtschaftlicher, sozialer und \u00f6kologischer Lebensbedingungen ein.","url":"http:\/\/t.co\/InooJgCE8I","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/InooJgCE8I","expanded_url":"http:\/\/www.kfw.de\/impressum","display_url":"kfw.de\/impressum","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3446,"friends_count":84,"listed_count":121,"created_at":"Fri Mar 04 15:26:53 +0000 2011","favourites_count":18,"utc_offset":3600,"time_zone":"Ljubljana","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1848,"lang":"de","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/232678813\/4_LY_KfW_twitter.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/232678813\/4_LY_KfW_twitter.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1983216255\/KfW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1983216255\/KfW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/260771406\/1398245727","profile_link_color":"73A533","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"CCCCCC","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasilien","indices":[120,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bndes_imprensa","name":"BNDES","id":129892683,"id_str":"129892683","indices":[8,23]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zL5Ut2iPJC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zqWic","display_url":"ow.ly\/zqWic","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"de"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasilien","indices":[129,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KfW","name":"KfW Bankengruppe","id":260771406,"id_str":"260771406","indices":[3,7]},{"screen_name":"bndes_imprensa","name":"BNDES","id":129892683,"id_str":"129892683","indices":[17,32]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zL5Ut2iPJC","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zqWic","display_url":"ow.ly\/zqWic","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"de"},{"created_at":"Mon Jul 21 22:47:15 +0000 2014","id":491353743196434432,"id_str":"491353743196434432","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 22 de julho de 2014 http:\/\/t.co\/H9Wi9z5vj8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/H9Wi9z5vj8","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kzr8C","display_url":"migre.me\/kzr8C","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jul 21 20:02:43 +0000 2014","id":491312335563534336,"id_str":"491312335563534336","text":"#BNDES receives US$ 335 million from Germany\u2019s @KfW bank in support of renewable energy: http:\/\/t.co\/xQ1MDxyFaO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KfW","name":"KfW Bankengruppe","id":260771406,"id_str":"260771406","indices":[47,51]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xQ1MDxyFaO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qYqsWK","display_url":"bit.ly\/1qYqsWK","indices":[89,111]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon Jul 21 19:59:29 +0000 2014","id":491311519351967744,"id_str":"491311519351967744","text":"#BNDES obt\u00e9m US$ 335 milh\u00f5es do banco alem\u00e3o @KfW para apoio a energia renov\u00e1vel: http:\/\/t.co\/lIYPaAbAse","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"BNDES","indices":[0,6]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KfW","name":"KfW Bankengruppe","id":260771406,"id_str":"260771406","indices":[45,49]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lIYPaAbAse","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mxaC1h","display_url":"bit.ly\/1mxaC1h","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jul 18 22:50:59 +0000 2014","id":490267518544920576,"id_str":"490267518544920576","text":"Agenda do presidente Luciano Coutinho para 21 de julho de 2014 http:\/\/t.co\/qKkL9GVaR6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":129892683,"id_str":"129892683","name":"BNDES","screen_name":"bndes_imprensa","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Canal de divulga\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Imprensa. Entrevistas: imprensa@bndes.gov.br. D\u00favidas: http:\/\/t.co\/572hfl3T ou 0800 702 6337","url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fNkKshtcqq","expanded_url":"http:\/\/www.bndes.gov.br","display_url":"bndes.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/572hfl3T","expanded_url":"http:\/\/bndes.gov.br\/faleconosco","display_url":"bndes.gov.br\/faleconosco","indices":[83,103]}]}},"protected":false,"followers_count":61900,"friends_count":3806,"listed_count":541,"created_at":"Mon Apr 05 18:38:41 +0000 2010","favourites_count":58,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4010,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"58857F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/91515147\/fundo_twitter_bndes_imprensa.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/484824637860102144\/8xlh1nn5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/129892683\/1404426261","profile_link_color":"36A391","profile_sidebar_border_color":"7D99BA","profile_sidebar_fill_color":"D9EBE6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qKkL9GVaR6","expanded_url":"http:\/\/migre.me\/kwDSV","display_url":"migre.me\/kwDSV","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]