[{"created_at":"Thu Nov 27 13:37:03 +0000 2014","id":537963314207535104,"id_str":"537963314207535104","text":"N\u00e3o consegue ficar sem internet? Talvez seja hora de um detox digital. Conhe\u00e7a os lugares no Brasil e no mundo... http:\/\/t.co\/CSMm5QwILS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CSMm5QwILS","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1HLGHzZ3t","display_url":"fb.me\/1HLGHzZ3t","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:42:26 +0000 2014","id":537647579421351937,"id_str":"537647579421351937","text":"Menos burocracia para viajar com crian\u00e7as:... http:\/\/t.co\/2cSQtC0cIG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2cSQtC0cIG","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1Nua0j3GO","display_url":"fb.me\/1Nua0j3GO","indices":[46,68]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:21:56 +0000 2014","id":537340432204587009,"id_str":"537340432204587009","text":"Passo a passo, rumo a  Machu Picchu: conhe\u00e7a a rota Lares, que pode ser percorrida \u00e0 sua maneira.... http:\/\/t.co\/M1RkATfEKA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/M1RkATfEKA","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3o8LpQHtN","display_url":"fb.me\/3o8LpQHtN","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 16:14:21 +0000 2014","id":537278123994542081,"id_str":"537278123994542081","text":"Que tal chegar a Machu Picchu por um caminho repleto de belas paisagens e povoados andinos, mas dormindo em camas... http:\/\/t.co\/GC4bh56GrW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GC4bh56GrW","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6ZMZzHEMy","display_url":"fb.me\/6ZMZzHEMy","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 19:45:58 +0000 2014","id":534794662624522240,"id_str":"534794662624522240","text":"Lembran\u00e7as do passado na se\u00e7\u00e3o \"nosso arquivo\" http:\/\/t.co\/vNhvbKxw3M","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vNhvbKxw3M","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3y1265R1R","display_url":"fb.me\/3y1265R1R","indices":[47,69]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 15:54:07 +0000 2014","id":534736316064210944,"id_str":"534736316064210944","text":"De Campinas para o mundo: at\u00e9 o fim do ano, a lista de destinos com liga\u00e7\u00e3o direta a Viracopos ter\u00e1 Miami,... http:\/\/t.co\/mXJiITnoNZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mXJiITnoNZ","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2yE4Fs9nm","display_url":"fb.me\/2yE4Fs9nm","indices":[110,132]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 19:33:53 +0000 2014","id":534429234698022912,"id_str":"534429234698022912","text":"Acostume-se a colocar Viracopos na sua mira de viagem: o aeroporto de Campinas come\u00e7ou o ano com apenas tr\u00eas voos... http:\/\/t.co\/gO64K7ep1t","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gO64K7ep1t","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2xSWgFjad","display_url":"fb.me\/2xSWgFjad","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 23:25:34 +0000 2014","id":532675601857912832,"id_str":"532675601857912832","text":"Viajar no Natal pode sair bem mais barato que no ano-novo, j\u00e1 pensou nisso? Confira algumas sugest\u00f5es:... http:\/\/t.co\/UauMFCxE03","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UauMFCxE03","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/7qeSoGKRy","display_url":"fb.me\/7qeSoGKRy","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 14:57:16 +0000 2014","id":532185294192128001,"id_str":"532185294192128001","text":"Em caso de d\u00favidas sobre o seu fim de ano, n\u00e3o hesite em clicar no link abaixo. Ainda h\u00e1 esperan\u00e7a, ou melhor, 81... http:\/\/t.co\/unsem4L3fG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/unsem4L3fG","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1EG4Mu3GZ","display_url":"fb.me\/1EG4Mu3GZ","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 19:23:30 +0000 2014","id":531889904976814080,"id_str":"531889904976814080","text":"Ainda n\u00e3o sabe para onde viajar no fim do ano? Boa not\u00edcia: ainda h\u00e1 lugares - mas \u00e9 preciso correr. Na edi\u00e7\u00e3o... http:\/\/t.co\/lh5uWCc16h","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lh5uWCc16h","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1pMSKcGpr","display_url":"fb.me\/1pMSKcGpr","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 17:12:55 +0000 2014","id":531494657759657984,"id_str":"531494657759657984","text":"Hoje faz 25 anos que o Muro de Berlim foi ao ch\u00e3o. Confira aqui como foi essa hist\u00f3ria, antes de sua pr\u00f3xima... http:\/\/t.co\/54yGcotDE4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/54yGcotDE4","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1omZLrpgU","display_url":"fb.me\/1omZLrpgU","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 01:00:03 +0000 2014","id":530525052534792192,"id_str":"530525052534792192","text":"O \u00fanico tr\u00eas estrelas Michelin de Madri convida os clientes a uma experi\u00eancia \u00fanica. Mas h\u00e1 op\u00e7\u00f5es mais em conta... http:\/\/t.co\/yoHTYGsgDG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yoHTYGsgDG","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1DGvdtxdF","display_url":"fb.me\/1DGvdtxdF","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 01:49:03 +0000 2014","id":530174993275961345,"id_str":"530174993275961345","text":"Nos mercados madrilenhos, descubra (e prove) as del\u00edcias que n\u00e3o podem faltar nas mesas locais\nFoto Thiago Momm... http:\/\/t.co\/T813r9ASDp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/T813r9ASDp","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1nURPrFy6","display_url":"fb.me\/1nURPrFy6","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 17:35:11 +0000 2014","id":529688322663124992,"id_str":"529688322663124992","text":"Nos mercados madrilenhos, descubra (e prove) as del\u00edcias que n\u00e3o faltam nas mesas locais\nFoto: Thiago Momm... http:\/\/t.co\/YxzEKysYSU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YxzEKysYSU","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3sElix8UA","display_url":"fb.me\/3sElix8UA","indices":[110,132]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 04 17:32:42 +0000 2014","id":529687693874053120,"id_str":"529687693874053120","text":"Esque\u00e7a um pouco a Madri dos turistas e descubra lugares pelas perspectivas dos locais - parques, mercados,... http:\/\/t.co\/QPVNT0gIsa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QPVNT0gIsa","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6TPBvobwh","display_url":"fb.me\/6TPBvobwh","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 03 18:32:18 +0000 2014","id":529340305045065728,"id_str":"529340305045065728","text":"Esque\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es batidas e venha conhecer Madri pelos olhos dos locais nesta ter\u00e7a-feira. Tem dicas de... http:\/\/t.co\/k1TA1ymaYU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/k1TA1ymaYU","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1FDwGTkC1","display_url":"fb.me\/1FDwGTkC1","indices":[109,131]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 20:39:02 +0000 2014","id":527922649553305601,"id_str":"527922649553305601","text":"Que tipo de viagem voc\u00ea procura nas f\u00e9rias? Algo rom\u00e2ntico? Para levar as crian\u00e7as? Se bronzear e nada mais?... http:\/\/t.co\/FJBoNqTGgv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FJBoNqTGgv","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3TuPWLDpC","display_url":"fb.me\/3TuPWLDpC","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 21:22:09 +0000 2014","id":527571113170059264,"id_str":"527571113170059264","text":"O Viagem tem edi\u00e7\u00e3o extra nesta semana para te ajudar a planejar as f\u00e9rias! Escolha seu estilo de viagem (para... http:\/\/t.co\/VjIOwiJVA7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VjIOwiJVA7","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1skjIQ7G6","display_url":"fb.me\/1skjIQ7G6","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 17:13:11 +0000 2014","id":527508457789075457,"id_str":"527508457789075457","text":"Vai voar pela TAP em 30\/10 e 1\/1? Funcion\u00e1rios amea\u00e7am greve - a empresa prop\u00f5e a quem puer que remarque os voos, sem custos: flytap .com","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 28 13:09:46 +0000 2014","id":527084811253710848,"id_str":"527084811253710848","text":"Pensou em tudo antes de embarcar? Checou a validade do passaporte? E o n\u00famero de telefone do cart\u00e3o de cr\u00e9dito em... http:\/\/t.co\/kryiCpW8UN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kryiCpW8UN","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3Xruvs0xO","display_url":"fb.me\/3Xruvs0xO","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 21:18:48 +0000 2014","id":526845492630933504,"id_str":"526845492630933504","text":"Nem paranoia demais, nem excesso de boa-f\u00e9: na edi\u00e7\u00e3o do Viagem desta ter\u00e7a-feira, a gente d\u00e1 as dicas para voc\u00ea... http:\/\/t.co\/hntEZ4pwiB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hntEZ4pwiB","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/41bbZuxr1","display_url":"fb.me\/41bbZuxr1","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 25 17:05:03 +0000 2014","id":526056858721992704,"id_str":"526056858721992704","text":"Os primeiros floco de neve j\u00e1 ca\u00edram nas principais esta\u00e7\u00f5es de esqui dos Estados Unidos e do Canad\u00e1. Saiba tudo... http:\/\/t.co\/N998F1wOcj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N998F1wOcj","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3knL7xVM7","display_url":"fb.me\/3knL7xVM7","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 23 11:10:02 +0000 2014","id":525242742092619776,"id_str":"525242742092619776","text":"Entre 29 de outubro e 2 de novembro, leitores de plant\u00e3o estar\u00e3o na Festa Liter\u00e1ria Internacional de Cachoeira, a... http:\/\/t.co\/gFhTL3tGbE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gFhTL3tGbE","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/33GPiX9aG","display_url":"fb.me\/33GPiX9aG","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 22 19:45:03 +0000 2014","id":525009959025917953,"id_str":"525009959025917953","text":"Samba em Bras\u00edlia? Tem sim, vossa excel\u00eancia. Veja os melhores cantos para curtir um batuque esperto na capital... http:\/\/t.co\/6gflDAeYLk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6gflDAeYLk","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3jIFyakD4","display_url":"fb.me\/3jIFyakD4","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 21 11:05:02 +0000 2014","id":524516706774188033,"id_str":"524516706774188033","text":"Os primeiros floco de neve j\u00e1 ca\u00edram nas principais esta\u00e7\u00f5es de esqui dos Estados Unidos e do Canad\u00e1. Saiba tudo... http:\/\/t.co\/TdJ1rmxyI5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TdJ1rmxyI5","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1hI7SVoJq","display_url":"fb.me\/1hI7SVoJq","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 22:10:03 +0000 2014","id":524321674142154752,"id_str":"524321674142154752","text":"Com seus vinhedos emoldurados pelos Andes, Mendoza viu a procura de visitantes quase dobrar desde 2010. Veja o... http:\/\/t.co\/SFeCqdZE7x","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SFeCqdZE7x","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1Gek5Zd3Q","display_url":"fb.me\/1Gek5Zd3Q","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 19:51:45 +0000 2014","id":524286871531028480,"id_str":"524286871531028480","text":"Refrescou bastante, n\u00e9? Mas se quiser se refrescar ainda mais, confira o Viagem desta ter\u00e7a: selecionamos 10... http:\/\/t.co\/vvYr3znUWK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vvYr3znUWK","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6RU3ZcDg3","display_url":"fb.me\/6RU3ZcDg3","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 18 13:05:03 +0000 2014","id":523459744049397760,"id_str":"523459744049397760","text":"Com seus vinhedos emoldurados pelos Andes, Mendoza viu a procura de visitantes quase dobrar desde 2010. Veja o... http:\/\/t.co\/lDb3O5W8UM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lDb3O5W8UM","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1yRnGEM2H","display_url":"fb.me\/1yRnGEM2H","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 16 19:00:02 +0000 2014","id":522824306737549312,"id_str":"522824306737549312","text":"Samba em Bras\u00edlia? Tem sim, vossa excel\u00eancia. Veja os melhores cantos para curtir um batuque esperto na capital... http:\/\/t.co\/H45IMG1Hyq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/H45IMG1Hyq","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3g3WwCFjF","display_url":"fb.me\/3g3WwCFjF","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 20:30:52 +0000 2014","id":522122388465799169,"id_str":"522122388465799169","text":"Seth Kugel, o \"viajante econ\u00f4mico\" do jornal The New York Times, agora d\u00e1 dicas em v\u00eddeo para voc\u00ea n\u00e3o ser um... http:\/\/t.co\/ff6kGpsUaE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ff6kGpsUaE","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6JDUQjRcq","display_url":"fb.me\/6JDUQjRcq","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 20:25:02 +0000 2014","id":522120920325160961,"id_str":"522120920325160961","text":"Com novos investimentos, locomotivas e marias-fuma\u00e7a brasileiras devem ganhar novo f\u00f4lego para apitar pelos... http:\/\/t.co\/p15H6DIhaq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/p15H6DIhaq","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3LU7n7nqS","display_url":"fb.me\/3LU7n7nqS","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 14 16:13:17 +0000 2014","id":522057566244048896,"id_str":"522057566244048896","text":"Com seus vinhedos emoldurados pelos Andes, Mendoza viu a procura de visitantes quase dobrar desde 2010. Veja o... http:\/\/t.co\/8MOmumpXf6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8MOmumpXf6","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3jA4T4cpn","display_url":"fb.me\/3jA4T4cpn","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 11 13:20:03 +0000 2014","id":520926804853682176,"id_str":"520926804853682176","text":"Vulc\u00f5es e campos de lava que contrastam com geleiras e s\u00f3is da meia-noite, g\u00eaiseres e a inexplic\u00e1vel aurora... http:\/\/t.co\/i01niOZBHF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/i01niOZBHF","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1C9VaMdT5","display_url":"fb.me\/1C9VaMdT5","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 09 14:00:04 +0000 2014","id":520212100023451649,"id_str":"520212100023451649","text":"GUIA PR\u00c1TICO: Feriado chegando, descubra os encantos art\u00edsticos e bot\u00e2nicos do Inhotim, a 60 quil\u00f4metros de Belo... http:\/\/t.co\/J4s4tGqCN2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/J4s4tGqCN2","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1Jn5WcN7o","display_url":"fb.me\/1Jn5WcN7o","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 08 11:00:02 +0000 2014","id":519804407601709058,"id_str":"519804407601709058","text":"A Receita Federal promete apertar o cerco na fiscaliza\u00e7\u00e3o em 2015. Voc\u00ea sabe mesmo o que pode ser trazido ao... http:\/\/t.co\/cEP7nu9qAq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cEP7nu9qAq","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2CxVVfJNS","display_url":"fb.me\/2CxVVfJNS","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 07 21:30:37 +0000 2014","id":519600710065737728,"id_str":"519600710065737728","text":"Torre Eiffel agora tem piso de vidro! Veja os detalhes: http:\/\/t.co\/aMpeYeqpIY http:\/\/t.co\/fMm6BrKUvQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aMpeYeqpIY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem\/?p=9047","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem\/?p=9047","indices":[56,78]},{"url":"http:\/\/t.co\/fMm6BrKUvQ","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6ZRS4sMrJ","display_url":"fb.me\/6ZRS4sMrJ","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 07 19:50:27 +0000 2014","id":519575501451427840,"id_str":"519575501451427840","text":"Vulc\u00f5es e campos de lava que contrastam com geleiras e s\u00f3is da meia-noite, g\u00eaiseres e a inexplic\u00e1vel aurora... http:\/\/t.co\/wI2YJnHyIl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wI2YJnHyIl","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6S5cudEr0","display_url":"fb.me\/6S5cudEr0","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 06 21:23:44 +0000 2014","id":519236590808203266,"id_str":"519236590808203266","text":"Vulc\u00f5es, penhascos, g\u00eaiseres e... auroras boreais. Nesta ter\u00e7a, as raz\u00f5es para conhecer a desconhecida Isl\u00e2ndia ;-) http:\/\/t.co\/4eDcjzJTIW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4eDcjzJTIW","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1hsOEITcD","display_url":"fb.me\/1hsOEITcD","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 03 19:26:20 +0000 2014","id":518119882651475968,"id_str":"518119882651475968","text":"Toda viagem \u00e9 cheia de ensinamentos e nossa rep\u00f3rter foi aprendendo v\u00e1rias li\u00e7\u00f5es em sua vida viajante. \"Sempre... http:\/\/t.co\/M0wOTOFK48","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/M0wOTOFK48","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3kgFFXwrC","display_url":"fb.me\/3kgFFXwrC","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 01 16:41:25 +0000 2014","id":517353603716354048,"id_str":"517353603716354048","text":"Com operadores locais, governo da Nova Zel\u00e2ndia acaba de lan\u00e7ar um pacote que leva a cinco atividades radicais ao... http:\/\/t.co\/wlrvoDJzKL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wlrvoDJzKL","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3xplQ48gH","display_url":"fb.me\/3xplQ48gH","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 01 16:39:36 +0000 2014","id":517353146319126529,"id_str":"517353146319126529","text":"I posted 5 photos on Facebook http:\/\/t.co\/cCZkPCHlpz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cCZkPCHlpz","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1jiHCPO30","display_url":"fb.me\/1jiHCPO30","indices":[30,52]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Oct 01 13:00:03 +0000 2014","id":517297895272636416,"id_str":"517297895272636416","text":"Se voc\u00ea \u00e9 um dos 30 milh\u00f5es de brasileiros que tem antepassados italianos, vai gostar da ideia de unir passeios... http:\/\/t.co\/DnIjezUnVz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DnIjezUnVz","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2uCcvC0u8","display_url":"fb.me\/2uCcvC0u8","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 30 15:47:58 +0000 2014","id":516977765145649152,"id_str":"516977765145649152","text":"A literatura inglesa pontua o roteiro por Cornualha e Devon, entre cen\u00e1rios que inspiraram Artur Conan Doyle,... http:\/\/t.co\/bCxO0k6hVS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bCxO0k6hVS","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3ffknIFJd","display_url":"fb.me\/3ffknIFJd","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 30 15:46:31 +0000 2014","id":516977398148263936,"id_str":"516977398148263936","text":"A literatura inglesa pontua o roteiro por Cornualha e Devon, entre cen\u00e1rios que inspiraram Artur Conan Doyle,... http:\/\/t.co\/vTaYFk1jFy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vTaYFk1jFy","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1CNpyexos","display_url":"fb.me\/1CNpyexos","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 23 17:17:16 +0000 2014","id":514463521883422720,"id_str":"514463521883422720","text":"\"O que importa n\u00e3o \u00e9 o destino, e sim a jornada\"\nEssa frase se encaixa perfeitamente na Estrada Real - fomos de... http:\/\/t.co\/4j3uV68lGv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4j3uV68lGv","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3Z9d3C495","display_url":"fb.me\/3Z9d3C495","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 22 21:36:22 +0000 2014","id":514166339947470848,"id_str":"514166339947470848","text":"O Viagem est\u00e1 em festa! Nosso rep\u00f3rter Felipe Mortara ganhou o pr\u00eamio da Comiss\u00e3o Europeia de Turismo na... http:\/\/t.co\/OPtRCiGX46","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OPtRCiGX46","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/4tYS73mSq","display_url":"fb.me\/4tYS73mSq","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 22 21:02:34 +0000 2014","id":514157830501191681,"id_str":"514157830501191681","text":"Cidades hist\u00f3ricas, vilarejos escondidos, tempero mineiro, cachoeiras, natureza... H\u00e1 muito para ver nos caminhos... http:\/\/t.co\/quTZBpy4IE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/quTZBpy4IE","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/45dtaGv4f","display_url":"fb.me\/45dtaGv4f","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 16 16:08:51 +0000 2014","id":511909587214008320,"id_str":"511909587214008320","text":"Pedalar e comer em Berlim, fazer seus pr\u00f3prios grafites em Londres, entender a Paris dos moradores no Marais e em... http:\/\/t.co\/pvUUcu4oXv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvUUcu4oXv","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/7aYQPNcoH","display_url":"fb.me\/7aYQPNcoH","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 16 01:17:22 +0000 2014","id":511685239077634048,"id_str":"511685239077634048","text":"Berlim, Paris, Londre, Nova York: que tal visitar (ou revisitar) essas cidades sob uma nova perspectiva, deixando... http:\/\/t.co\/92vjgW37jc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/92vjgW37jc","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2YK7jSwmK","display_url":"fb.me\/2YK7jSwmK","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Sep 12 14:00:05 +0000 2014","id":510427630672162816,"id_str":"510427630672162816","text":"GUIA PR\u00c1TICO: Fim de semana chegando, descubra os encantos art\u00edsticos e bot\u00e2nicos do Inhotim, a 60 quil\u00f4metros de... http:\/\/t.co\/lzMWUVOJuM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lzMWUVOJuM","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/48jVgUnMn","display_url":"fb.me\/48jVgUnMn","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 09 14:49:47 +0000 2014","id":509352977963155456,"id_str":"509352977963155456","text":"DESTAQUE DA SEMANA: Sagrado e profano se confundem na Tail\u00e2ndia, entre templos budistas, doze meses de ver\u00e3o,... http:\/\/t.co\/YCunH9dheK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YCunH9dheK","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3fQZXkL5H","display_url":"fb.me\/3fQZXkL5H","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 08 23:00:45 +0000 2014","id":509114143736356864,"id_str":"509114143736356864","text":"Brasileiro gosta de viajar sozinho, segundo pesquisa do TripAdvisor. \nVoc\u00ea concorda? http:\/\/t.co\/bNssQYZYGS http:\/\/t.co\/AadTfjOT9e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bNssQYZYGS","expanded_url":"http:\/\/oesta.do\/voosolo","display_url":"oesta.do\/voosolo","indices":[85,107]},{"url":"http:\/\/t.co\/AadTfjOT9e","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6M4C8Bc3x","display_url":"fb.me\/6M4C8Bc3x","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 08 19:14:47 +0000 2014","id":509057279195217922,"id_str":"509057279195217922","text":"Desbrave a Tail\u00e2ndia com a gente na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a-feira. E ainda tem um guia pr\u00e1tico com tudo o que voc\u00ea... http:\/\/t.co\/4oGqQl4D1X","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4oGqQl4D1X","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6KkTfgiBA","display_url":"fb.me\/6KkTfgiBA","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Sep 06 01:13:21 +0000 2014","id":508060351376547840,"id_str":"508060351376547840","text":"O Viagem entrou na brincadeira de postar fotos sem maquiagem - no nosso caso, de destinos que n\u00e3o precisam de... http:\/\/t.co\/9hceT6KTtr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9hceT6KTtr","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3b2gNIv4N","display_url":"fb.me\/3b2gNIv4N","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 02 15:57:12 +0000 2014","id":506833225885315073,"id_str":"506833225885315073","text":"Os leitores Eduardo Stryjer e Fatima De La Noce escolheram a lindeza hist\u00f3rica que \u00e9 o Caff\u00e8 Florian, aberto em... http:\/\/t.co\/KQSM3nkNDg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KQSM3nkNDg","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6GI3Xe4QI","display_url":"fb.me\/6GI3Xe4QI","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 02 14:34:51 +0000 2014","id":506812500969410561,"id_str":"506812500969410561","text":"Come\u00e7o ou fim do Brasil? Roraima tem ingredientes de sobra para surpreender e encantar. Descubra:... http:\/\/t.co\/b8miWpRXbC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b8miWpRXbC","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2kogkU1I7","display_url":"fb.me\/2kogkU1I7","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Aug 30 19:15:04 +0000 2014","id":505795856369741824,"id_str":"505795856369741824","text":"O castelo dos Crawley em Downton Abbey existe de fato - e voc\u00ea pode visitar algumas das salas usadas nas... http:\/\/t.co\/2LNEc8Rpkr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2LNEc8Rpkr","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2MbH1bKXJ","display_url":"fb.me\/2MbH1bKXJ","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 29 14:15:03 +0000 2014","id":505357970205847552,"id_str":"505357970205847552","text":"Frank Underwood, de House of Cards, adora marcar encontros no metr\u00f4 de Washington. Conhe\u00e7a outros pontos de... http:\/\/t.co\/XdvvbW6s56","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XdvvbW6s56","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2Sal5CdGM","display_url":"fb.me\/2Sal5CdGM","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 28 16:05:04 +0000 2014","id":505023266655059968,"id_str":"505023266655059968","text":"Navios para dan\u00e7ar, comer, malhar e at\u00e9 ver o show do rei. Escolha o seu: \nhttp:\/\/t.co\/24t1yxvbPX http:\/\/t.co\/wsVanvrJLV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/24t1yxvbPX","expanded_url":"http:\/\/oesta.do\/tematicos2014","display_url":"oesta.do\/tematicos2014","indices":[75,97]},{"url":"http:\/\/t.co\/wsVanvrJLV","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6HpeLDPtY","display_url":"fb.me\/6HpeLDPtY","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 28 14:15:02 +0000 2014","id":504995575662534656,"id_str":"504995575662534656","text":"A Fortaleza Vermelha de Game of Thrones chama-se Forte Lavrijenac na vida real e fica em Dubrovnik, Cro\u00e1cia.... http:\/\/t.co\/ZZhbCXOIjI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZZhbCXOIjI","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3OhacVO1C","display_url":"fb.me\/3OhacVO1C","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Aug 27 23:36:20 +0000 2014","id":504774445756456960,"id_str":"504774445756456960","text":"Central Perk de 'Friends' chega a Nova York - mas corra, porque vai durar pouco...... http:\/\/t.co\/DxR7E1qyHV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DxR7E1qyHV","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3R9tFCggG","display_url":"fb.me\/3R9tFCggG","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Aug 27 16:05:04 +0000 2014","id":504660877766049792,"id_str":"504660877766049792","text":"A partir de novembro, os navios chegam \u00e0 costa brasileira. Descubra quem s\u00e3o eles - e suas novidades:... http:\/\/t.co\/I00QgD4K7i","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I00QgD4K7i","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6F2avaVcj","display_url":"fb.me\/6F2avaVcj","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Aug 27 14:15:02 +0000 2014","id":504633190800445440,"id_str":"504633190800445440","text":"Voc\u00ea sabia que a 'blue meth\" de Walter White existe em Albuquerque e n\u00e3o \u00e9 nada ilegal? Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria (e... http:\/\/t.co\/lKXuo2Ya4l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lKXuo2Ya4l","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2O1OPGS12","display_url":"fb.me\/2O1OPGS12","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 26 18:15:26 +0000 2014","id":504331300476428288,"id_str":"504331300476428288","text":"O apartamento de Carrie Bradshaw em Nova York existe. E n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica loca\u00e7\u00e3o que voc\u00ea pode visitar de seriados... http:\/\/t.co\/6l5LfjUpvH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6l5LfjUpvH","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1WNOigT5G","display_url":"fb.me\/1WNOigT5G","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 26 17:43:03 +0000 2014","id":504323149530288128,"id_str":"504323149530288128","text":"No clima do Emmy Awards, realizado ontem, o Viagem desta ter\u00e7a leva voc\u00ea a visitar as loca\u00e7\u00f5es reais de sua s\u00e9rie... http:\/\/t.co\/eLYMXIODf9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eLYMXIODf9","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2jUGJ7eNp","display_url":"fb.me\/2jUGJ7eNp","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 21 14:50:02 +0000 2014","id":502467670243958784,"id_str":"502467670243958784","text":"Gosto de mar e de sert\u00e3o em Jo\u00e3o Pessoa, onde at\u00e9 restaurante italiano ganha sotaque regional. \n===&gt;&gt;&gt;... http:\/\/t.co\/mkupLoNUEx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mkupLoNUEx","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2X25HDWyI","display_url":"fb.me\/2X25HDWyI","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Aug 20 12:05:03 +0000 2014","id":502063760941387777,"id_str":"502063760941387777","text":"Tem s\u00f3 8 dias e quer conhecer Paris E Londres? Ricardo Freire d\u00e1 o caminho das pedras ===&gt;&gt;&gt;... http:\/\/t.co\/zUFxLNPmak","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUFxLNPmak","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3fswP0zlf","display_url":"fb.me\/3fswP0zlf","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 19 19:15:39 +0000 2014","id":501809737764073472,"id_str":"501809737764073472","text":"DESTAQUE DA SEMANA: MEDITERR\u00c2NEO - Navegue entre ilhas cheias de hist\u00f3ria que mesclam requinte, gastronomia e... http:\/\/t.co\/382X8tTzEi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/382X8tTzEi","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6E9oq2eyN","display_url":"fb.me\/6E9oq2eyN","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 14 15:10:04 +0000 2014","id":499935995945844736,"id_str":"499935995945844736","text":"As belezas submersas de Cozumel, no M\u00e9xico, encantam mergulhadores desde Jacques Cousteau ===&gt;&gt;&gt;... http:\/\/t.co\/oCgx4qhMGC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oCgx4qhMGC","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2urAdtXUB","display_url":"fb.me\/2urAdtXUB","indices":[109,131]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Aug 12 15:05:04 +0000 2014","id":499209962577747968,"id_str":"499209962577747968","text":"DESTAQUE DA SEMANA: EST\u00d4NIA - pa\u00eds mostra atmosfera medieval e lado cosmopolita para atrair mais turistas ===&gt;&gt;&gt;... http:\/\/t.co\/5xcpoyZIOK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5xcpoyZIOK","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1uweANtXF","display_url":"fb.me\/1uweANtXF","indices":[125,147]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Aug 11 20:11:12 +0000 2014","id":498924614265733120,"id_str":"498924614265733120","text":"A Est\u00f4nia e sua capital medieval, Tallin, est\u00e3o na capa da edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a-feira. Vem com a gente saber mais... http:\/\/t.co\/PEf7Dweven","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PEf7Dweven","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6NmlqYLhw","display_url":"fb.me\/6NmlqYLhw","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 07 15:35:04 +0000 2014","id":497405571923202048,"id_str":"497405571923202048","text":"Mais companhias a\u00e9reas est\u00e3o oferecendo assentos mais confort\u00e1veis e espa\u00e7osos tamb\u00e9m na classe econ\u00f4mica. E h\u00e1... http:\/\/t.co\/GjhXC37i4X","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GjhXC37i4X","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/38tBDZo0i","display_url":"fb.me\/38tBDZo0i","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 05 15:05:04 +0000 2014","id":496673245144555520,"id_str":"496673245144555520","text":"DESTAQUE DA SEMANA: HOLANDA - Ilus\u00e3o \u00e0 vista! Enquanto a cidade de Haia renovou seus museus, que guardam... http:\/\/t.co\/23j0IcUs4O","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/23j0IcUs4O","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1f0pboAXA","display_url":"fb.me\/1f0pboAXA","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 05 14:36:41 +0000 2014","id":496666102597185537,"id_str":"496666102597185537","text":"Desde a Guerra Fria at\u00e9 o c\u00e9lebre Agente 007, museus na Alemanha e nos Estados Unidos revelam a evolu\u00e7\u00e3o dos... http:\/\/t.co\/xGkzNI38SI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xGkzNI38SI","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3pg4Ka7wh","display_url":"fb.me\/3pg4Ka7wh","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 30 19:51:30 +0000 2014","id":494571003565969408,"id_str":"494571003565969408","text":"A Flip come\u00e7a hoje em Paraty - e n\u00f3s preparamos um guia para voc\u00ea curtir o melhor da cidade, entre livros e al\u00e9m... http:\/\/t.co\/BtdO2Xp5zY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BtdO2Xp5zY","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3nQCJdxUu","display_url":"fb.me\/3nQCJdxUu","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 29 15:05:03 +0000 2014","id":494136528629923840,"id_str":"494136528629923840","text":"DESTAQUE DA SEMANA: Os hot\u00e9is investiram para receber as sele\u00e7\u00f5es na Copa do Mundo e, agora, os turistas podem... http:\/\/t.co\/EcUhUcVX0M","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EcUhUcVX0M","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6DIIs6iIN","display_url":"fb.me\/6DIIs6iIN","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jul 28 18:40:03 +0000 2014","id":493828248175120384,"id_str":"493828248175120384","text":"O Maracan\u00e3 reabre nesta ter\u00e7a-feira (29) para visitas com tour remodelado e mais l\u00fadico ===&gt;&gt;&gt;... http:\/\/t.co\/ABg0yvgOfo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ABg0yvgOfo","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/36M5eBDDd","display_url":"fb.me\/36M5eBDDd","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 24 15:10:03 +0000 2014","id":492325848524267520,"id_str":"492325848524267520","text":"ESQUI: conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es (e o conforto) que Corralco, a mais nova esta\u00e7\u00e3o de esqui do Chile, tem a oferecer nas... http:\/\/t.co\/TxMFqVAeHf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TxMFqVAeHf","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6CtXX0bk5","display_url":"fb.me\/6CtXX0bk5","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 23 20:26:45 +0000 2014","id":492043157521960960,"id_str":"492043157521960960","text":"Aten\u00e7\u00e3o ao seu voo nos pr\u00f3ximos dias: o balc\u00e3o de check-in em Guarulhos pode ter mudado para o novo Terminal 3.... http:\/\/t.co\/ci7wDV0Bt3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ci7wDV0Bt3","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6CBXi2sLt","display_url":"fb.me\/6CBXi2sLt","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 22 15:05:03 +0000 2014","id":491599813214232576,"id_str":"491599813214232576","text":"REPORTAGEM DA SEMANA: \u00e0 beira do Adri\u00e1tico, Cro\u00e1cia atrai p\u00fablico jovem com festivais de cultura em profus\u00e3o,... http:\/\/t.co\/k3fZn1NFAs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/k3fZn1NFAs","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3QcbUOIHH","display_url":"fb.me\/3QcbUOIHH","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jul 21 12:40:03 +0000 2014","id":491200934408896513,"id_str":"491200934408896513","text":"Dinossauros em Foz do Igua\u00e7u: cidade ganha parque dedicado aos gigantes pr\u00e9-hist\u00f3ricos - que se mexem!... http:\/\/t.co\/Er8c1Bv9EY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Er8c1Bv9EY","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3fZd61jiu","display_url":"fb.me\/3fZd61jiu","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 16 20:28:25 +0000 2014","id":489506861746376704,"id_str":"489506861746376704","text":"Alguma brasileira no ranking? Skytrax divulga lista de melhores a\u00e9reas do mundo.... http:\/\/t.co\/okhuGJmUvb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/okhuGJmUvb","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6WN9hdz8N","display_url":"fb.me\/6WN9hdz8N","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 16 15:05:04 +0000 2014","id":489425489870979072,"id_str":"489425489870979072","text":"Comida de avi\u00e3o nunca desfrutou de boa fama, mas agora as companhias a\u00e9reas resolveram melhorar essa imagem com... http:\/\/t.co\/FGU4SdBhAP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FGU4SdBhAP","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6ZQJXEeQK","display_url":"fb.me\/6ZQJXEeQK","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jul 11 15:05:05 +0000 2014","id":487613555970416640,"id_str":"487613555970416640","text":"DISNEY: nova montanha-russa no Magic Kingdom, em Orlando, leva at\u00e9 a mina dos Sete An\u00f5es. Com emo\u00e7\u00e3o ===&gt;&gt;&gt;... http:\/\/t.co\/zaVoxa8DkA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zaVoxa8DkA","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2fRKDcX33","display_url":"fb.me\/2fRKDcX33","indices":[120,142]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 08 14:50:03 +0000 2014","id":486522609228865536,"id_str":"486522609228865536","text":"ORLANDO: abre hoje ao p\u00fablico a \u00e1rea ampliada de Harry Potter no parque Universal Studios. Na Disney, a nova... http:\/\/t.co\/tOPjkohRg5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tOPjkohRg5","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1no0BDZle","display_url":"fb.me\/1no0BDZle","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jul 04 20:24:45 +0000 2014","id":485157287775203328,"id_str":"485157287775203328","text":"Refor\u00e7o na torcida aqui na reda\u00e7\u00e3o! #viagemestadao #estadaopordentro #estadaonacopa #vaibrasil http:\/\/t.co\/wjOlk31RAt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"viagemestadao","indices":[36,50]},{"text":"estadaopordentro","indices":[51,68]},{"text":"estadaonacopa","indices":[69,83]},{"text":"vaibrasil","indices":[84,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wjOlk31RAt","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/qCt2xptlm9\/","display_url":"instagram.com\/p\/qCt2xptlm9\/","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 03 14:30:05 +0000 2014","id":484705642654216192,"id_str":"484705642654216192","text":"Mem\u00f3rias de um quarto de hotel: a passagem de Lady Di e o bilhete escrito por Elis Regina est\u00e3o entre as... http:\/\/t.co\/bVm7zxypPu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bVm7zxypPu","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3rwBrfi6c","display_url":"fb.me\/3rwBrfi6c","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 02 14:15:03 +0000 2014","id":484339473824882688,"id_str":"484339473824882688","text":"Turista Profissional: Turquia, Gr\u00e9cia e sul da It\u00e1lia para quem tem tempo livre e quer voltar ao Brasil a bordo... http:\/\/t.co\/PnxhF4bGai","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PnxhF4bGai","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/1rOvpgx47","display_url":"fb.me\/1rOvpgx47","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 01 21:41:30 +0000 2014","id":484089436804612097,"id_str":"484089436804612097","text":"Enquanto Estados Unidos e B\u00e9lgica disputam a \u00faltima vaga nas quartas de final da Copa, a Avianca acaba de... http:\/\/t.co\/r0c1UMoWME","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r0c1UMoWME","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6za7lFC3t","display_url":"fb.me\/6za7lFC3t","indices":[109,131]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 01 15:49:47 +0000 2014","id":484000924927422464,"id_str":"484000924927422464","text":"Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Los Angeles\" http:\/\/t.co\/jisBKT6pNN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jisBKT6pNN","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6AxGmTOWm","display_url":"fb.me\/6AxGmTOWm","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jun 25 22:43:35 +0000 2014","id":481930733032701952,"id_str":"481930733032701952","text":"O que fazem os comiss\u00e1rios quando est\u00e3o de folga em destinos tur\u00edsticos cobi\u00e7ados como Londres? E durante o voo,... http:\/\/t.co\/wapMeNke7y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wapMeNke7y","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3qwMcRG4s","display_url":"fb.me\/3qwMcRG4s","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jun 24 22:26:24 +0000 2014","id":481564022588727296,"id_str":"481564022588727296","text":"Soltar a l\u00edngua e curtir uma cultura e um lugar diferentes s\u00e3o bons motivos para fazer interc\u00e2mbio. Veja por onde... http:\/\/t.co\/colTnTZ1Yk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/colTnTZ1Yk","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/33Qnyta7j","display_url":"fb.me\/33Qnyta7j","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jun 20 17:10:03 +0000 2014","id":480034860111654912,"id_str":"480034860111654912","text":"\u00c1FRICA DO SUL: Quatro anos depois de receber a Copa, pa\u00eds desfila atrativos turbinados por melhorias na... http:\/\/t.co\/yRvkPOUhsd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yRvkPOUhsd","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6I8fg2jRn","display_url":"fb.me\/6I8fg2jRn","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jun 18 18:43:24 +0000 2014","id":479333573451739136,"id_str":"479333573451739136","text":"HARRY POTTER: nova \u00e1rea ser\u00e1 aberta no dia 8 de julho em Orlando, na Fl\u00f3rida, e f\u00e3s poder\u00e3o passear no Expresso... http:\/\/t.co\/9Ktvbv8tRS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9Ktvbv8tRS","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3su3SAwJZ","display_url":"fb.me\/3su3SAwJZ","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jun 18 15:10:04 +0000 2014","id":479279887308832769,"id_str":"479279887308832769","text":"Turista Profissional: sete roteiros na medida para quem viaja \u00e0 Europa pela primeira vez... http:\/\/t.co\/dH1zZI59oE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dH1zZI59oE","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6T0Fu6Es5","display_url":"fb.me\/6T0Fu6Es5","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jun 17 14:45:04 +0000 2014","id":478911207265411072,"id_str":"478911207265411072","text":"\u00c1FRICA DO SUL: Quatro anos depois da Copa, pa\u00eds desfila atra\u00e7\u00f5es da Cidade do Cabo a Durban... http:\/\/t.co\/XUCHXgDj7e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XUCHXgDj7e","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2xKOYII5o","display_url":"fb.me\/2xKOYII5o","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jun 17 13:44:42 +0000 2014","id":478896015811309568,"id_str":"478896015811309568","text":"Bom dia! Bora ler o jornal hoje? \n===&gt;&gt;&gt;http:\/\/t.co\/Zqnf6nztBO&lt;&lt;&lt;===\n\nFoto: Est\u00e1tua viva no centro de... http:\/\/t.co\/bRIj67hR65","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Zqnf6nztBO","expanded_url":"http:\/\/viagem.estadao.com.br","display_url":"viagem.estadao.com.br","indices":[49,71]},{"url":"http:\/\/t.co\/bRIj67hR65","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6opnCy3uW","display_url":"fb.me\/6opnCy3uW","indices":[123,145]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Jun 14 14:35:06 +0000 2014","id":477821537379434496,"id_str":"477821537379434496","text":"MINIGUIAS DA COPA 2014: TRILEGAL - 3 dias em Porto Alegre\n\nNa capital ga\u00facha, a Copa come\u00e7a amanh\u00e3 com o jogo... http:\/\/t.co\/H8FTObbi3B","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/H8FTObbi3B","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6GNyBVGoG","display_url":"fb.me\/6GNyBVGoG","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jun 13 23:25:27 +0000 2014","id":477592615102480384,"id_str":"477592615102480384","text":"FERIADO \u00c0 VISTA: j\u00e1 sabe o que fazer no CORPUS CHRISTI? Veja nossa sele\u00e7\u00e3o com 11 hot\u00e9is (todos ainda com vagas)... http:\/\/t.co\/jGHNECSVkH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jGHNECSVkH","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/6ykuhVZeV","display_url":"fb.me\/6ykuhVZeV","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jun 13 18:15:03 +0000 2014","id":477514501026492416,"id_str":"477514501026492416","text":"Antes de terminar a semana, o turista profissional Ricardo Freire ensina como fazer seu programa de milhas a\u00e9reas... http:\/\/t.co\/YCmTKbK5p0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63820776,"id_str":"63820776","name":"viagem&aventura","screen_name":"EstadaoViagem","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Suplemento de turismo do jornal O Estado de S. Paulo. Circula \u00e0s ter\u00e7as","url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TlvR35BGoY","expanded_url":"http:\/\/blogs.estadao.com.br\/viagem","display_url":"blogs.estadao.com.br\/viagem","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14643,"friends_count":299,"listed_count":358,"created_at":"Fri Aug 07 20:38:31 +0000 2009","favourites_count":31,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":4781,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBE2E2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82911673\/fundo_twitter_01.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/750950978\/twitter-viagem_normal.gif","profile_link_color":"1C6DC4","profile_sidebar_border_color":"BFBDBD","profile_sidebar_fill_color":"E3E0E0","profile_text_color":"140503","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YCmTKbK5p0","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/2WXQZreBG","display_url":"fb.me\/2WXQZreBG","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]