[{"created_at":"Tue Nov 25 23:03:23 +0000 2014","id":537381059701522433,"id_str":"537381059701522433","text":"RT@SPMulheres: \u201cToler\u00e2ncia zero a essa viol\u00eancia \u00e9 obsess\u00e3o do Gov. Federal e inclui constru\u00e7\u00e3o das Casas da Mulher Brasileira\u201d\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":537352637679951872,"in_reply_to_status_id_str":"537352637679951872","in_reply_to_user_id":138398245,"in_reply_to_user_id_str":"138398245","in_reply_to_screen_name":"SPMulheres","user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":102,"favorite_count":118,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SPMulheres","name":"SPol\u00edticas Mulheres","id":138398245,"id_str":"138398245","indices":[2,13]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 23:03:07 +0000 2014","id":537380992265502720,"id_str":"537380992265502720","text":"RT \"SPMulheres: \u201cPa\u00edses aderem de v\u00e1rios jeitos. Aqui, unem-se sociedade, movimentos, parlamentares, Justi\u00e7a, estados, munic\u00edpios e Uni\u00e3o\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":53,"favorite_count":83,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 23:02:43 +0000 2014","id":537380892776624128,"id_str":"537380892776624128","text":"RT @SPMulheres: \u201cData, criada p\/ ONU em 1999, homenageia as 3 irm\u00e3s Mirabal, assassinadas na Rep. Dominicana em 25\/11\/1960\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 21:09:34 +0000 2014","id":537352417197969409,"id_str":"537352417197969409","text":"\u201cData, criada p\/ ONU em 1999, homenageia as 3 irm\u00e3s Mirabal, assassinadas na Rep. Dominicana em 25\/11\/1960\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138398245,"id_str":"138398245","name":"SPol\u00edticas Mulheres","screen_name":"SPMulheres","location":"","profile_location":null,"description":"Perfil oficial da Secretaria de Pol\u00edticas paras as Mulheres da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica","url":"http:\/\/t.co\/LVGwmaoClE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LVGwmaoClE","expanded_url":"http:\/\/www.spm.gov.br","display_url":"spm.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":35041,"friends_count":96,"listed_count":175,"created_at":"Thu Apr 29 12:49:39 +0000 2010","favourites_count":766,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":4630,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528273385327841280\/jESzvyud_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528273385327841280\/jESzvyud_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138398245\/1414782659","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":49,"favorite_count":52,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":49,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SPMulheres","name":"SPol\u00edticas Mulheres","id":138398245,"id_str":"138398245","indices":[3,14]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 23:02:38 +0000 2014","id":537380870781665280,"id_str":"537380870781665280","text":"RT @SPMulheres: Min. Eleonora: \u201cHoje o mundo abre 16 dias de ativismo contra viol\u00eancia \u00e0s mulheres. V\u00e3o at\u00e9 10\/12, Dia Int. dos Direitos Hu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 21:07:21 +0000 2014","id":537351860924203008,"id_str":"537351860924203008","text":"Min. Eleonora: \u201cHoje o mundo abre 16 dias de ativismo contra viol\u00eancia \u00e0s mulheres. V\u00e3o at\u00e9 10\/12, Dia Int. dos Direitos Humanos\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138398245,"id_str":"138398245","name":"SPol\u00edticas Mulheres","screen_name":"SPMulheres","location":"","profile_location":null,"description":"Perfil oficial da Secretaria de Pol\u00edticas paras as Mulheres da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica","url":"http:\/\/t.co\/LVGwmaoClE","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LVGwmaoClE","expanded_url":"http:\/\/www.spm.gov.br","display_url":"spm.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":35041,"friends_count":96,"listed_count":175,"created_at":"Thu Apr 29 12:49:39 +0000 2010","favourites_count":766,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":4630,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528273385327841280\/jESzvyud_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528273385327841280\/jESzvyud_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/138398245\/1414782659","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":74,"favorite_count":64,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":74,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SPMulheres","name":"SPol\u00edticas Mulheres","id":138398245,"id_str":"138398245","indices":[3,14]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:49:09 +0000 2014","id":535444742742736897,"id_str":"535444742742736897","text":"Temos que criar uma cultura de paz, impedindo a viol\u00eancia que recai sobre a nossa juventude negra. #JuventudeViva #NovembroPelaVida","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":258,"favorite_count":294,"entities":{"hashtags":[{"text":"JuventudeViva","indices":[99,113]},{"text":"NovembroPelaVida","indices":[114,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:48:52 +0000 2014","id":535444672815321088,"id_str":"535444672815321088","text":"O Auto de Resist\u00eancia \u00e9 uma viol\u00eancia insuport\u00e1vel com a qual n\u00e3o podemos concordar. #Consci\u00eanciaNegra #NovembroPelaVida","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":188,"favorite_count":152,"entities":{"hashtags":[{"text":"Consci\u00eanciaNegra","indices":[85,102]},{"text":"NovembroPelaVida","indices":[103,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:48:42 +0000 2014","id":535444630016622592,"id_str":"535444630016622592","text":"Nesta data, reafirmo meu apoio \u00e0 lei contra os Autos de Resist\u00eancia. #Consci\u00eanciaNegra #NovembroPelaVida http:\/\/t.co\/rzJrjnhMFR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":380,"favorite_count":363,"entities":{"hashtags":[{"text":"Consci\u00eanciaNegra","indices":[69,86]},{"text":"NovembroPelaVida","indices":[87,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":535444620118085632,"id_str":"535444620118085632","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25IC4sIUAAtGP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25IC4sIUAAtGP1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rzJrjnhMFR","display_url":"pic.twitter.com\/rzJrjnhMFR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/535444630016622592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535444620118085632,"id_str":"535444620118085632","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25IC4sIUAAtGP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25IC4sIUAAtGP1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rzJrjnhMFR","display_url":"pic.twitter.com\/rzJrjnhMFR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/535444630016622592\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:48:23 +0000 2014","id":535444550949797888,"id_str":"535444550949797888","text":"Estamos dando passos p\/ um Brasil c\/ respeito \u00e0 diversidade, orgulhoso da sua hist\u00f3ria e cor e c\/ oportunidades p\/ todos #Consci\u00eanciaNegra","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":143,"favorite_count":142,"entities":{"hashtags":[{"text":"Consci\u00eanciaNegra","indices":[121,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:47:35 +0000 2014","id":535444350592098304,"id_str":"535444350592098304","text":"Zumbi entrou para a nossa hist\u00f3ria como s\u00edmbolo de resist\u00eancia e de luta contra a escravid\u00e3o. #Consci\u00eanciaNegra","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":164,"favorite_count":149,"entities":{"hashtags":[{"text":"Consci\u00eanciaNegra","indices":[94,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:47:19 +0000 2014","id":535444283231567872,"id_str":"535444283231567872","text":"Celebramos hoje o Dia da #Consci\u00eanciaNegra, em homenagem ao grande her\u00f3i brasileiro Zumbi dos Palmares.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":137,"favorite_count":151,"entities":{"hashtags":[{"text":"Consci\u00eanciaNegra","indices":[25,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:39:14 +0000 2014","id":535442246427230209,"id_str":"535442246427230209","text":"RT @blogplanalto: Dilma: Para fazer mais e melhor nos pr\u00f3ximos anos, tenho grandes expectativas com o que vai sair desse #Conae2014.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 14:15:33 +0000 2014","id":535436287277543425,"id_str":"535436287277543425","text":"Dilma: Para fazer mais e melhor nos pr\u00f3ximos anos, tenho grandes expectativas com o que vai sair desse #Conae2014.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":34,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[103,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":34,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[121,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:38:56 +0000 2014","id":535442170933960705,"id_str":"535442170933960705","text":"RT @blogplanalto: Dilma: A partir de 2015, ser\u00e3o mais 12 milh\u00f5es de vagas no #Pronatec. Ele \u00e9 gratuito e \u00e9 isso que o torna uma grande pol\u00ed\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 14:11:01 +0000 2014","id":535435145403457536,"id_str":"535435145403457536","text":"Dilma: A partir de 2015, ser\u00e3o mais 12 milh\u00f5es de vagas no #Pronatec. Ele \u00e9 gratuito e \u00e9 isso que o torna uma grande pol\u00edtica pro Brasil.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":66,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[{"text":"Pronatec","indices":[59,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":66,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Pronatec","indices":[77,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:38:48 +0000 2014","id":535442138390355968,"id_str":"535442138390355968","text":"RT @blogplanalto: Dilma: Tamb\u00e9m \u00e9 por conta do compromisso com a educa\u00e7\u00e3o que n\u00f3s tornamos obrigat\u00f3rio o ensino dos 4 aos 17 anos de idade \u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 14:07:47 +0000 2014","id":535434333159710720,"id_str":"535434333159710720","text":"Dilma: Tamb\u00e9m \u00e9 por conta do compromisso com a educa\u00e7\u00e3o que n\u00f3s tornamos obrigat\u00f3rio o ensino dos 4 aos 17 anos de idade #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[121,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":36,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[139,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:38:44 +0000 2014","id":535442122292604928,"id_str":"535442122292604928","text":"RT @blogplanalto: Dilma: Da\u00ed a import\u00e2ncia que n\u00f3s damos \u00e0 constru\u00e7\u00e3o em parceria com os munic\u00edpios de 8.390 creches, do final do governo d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 14:06:52 +0000 2014","id":535434103680950272,"id_str":"535434103680950272","text":"Dilma: Da\u00ed a import\u00e2ncia que n\u00f3s damos \u00e0 constru\u00e7\u00e3o em parceria com os munic\u00edpios de 8.390 creches, do final do governo do Lula at\u00e9 agora.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":33,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":33,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:38:36 +0000 2014","id":535442088293580800,"id_str":"535442088293580800","text":"RT @blogplanalto: Dilma: N\u00f3s queremos educa\u00e7\u00e3o da creche \u00e0 p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 14:06:06 +0000 2014","id":535433908935229441,"id_str":"535433908935229441","text":"Dilma: N\u00f3s queremos educa\u00e7\u00e3o da creche \u00e0 p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":40,"favorite_count":52,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[56,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":40,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[74,84]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:38:13 +0000 2014","id":535441991430328320,"id_str":"535441991430328320","text":"RT @blogplanalto: Dilma: A Conae \u00e9 o cen\u00e1rio p\/ q reitere o compromisso c\/ a educa\u00e7\u00e3o. P\/ repetir o q j\u00e1 afirmei centena de vezes: a educa\u00e7\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 14:01:12 +0000 2014","id":535432674832576512,"id_str":"535432674832576512","text":"Dilma: A Conae \u00e9 o cen\u00e1rio p\/ q reitere o compromisso c\/ a educa\u00e7\u00e3o. P\/ repetir o q j\u00e1 afirmei centena de vezes: a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 prioridade.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":28,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":28,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:38:07 +0000 2014","id":535441965761200128,"id_str":"535441965761200128","text":"RT @blogplanalto: Dilma: (...) Isto n\u00e3o \u00e9 uma d\u00e1diva do governo, \u00e9 uma conquista da sociedade que deve ser respeitada. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 13:59:35 +0000 2014","id":535432270338080768,"id_str":"535432270338080768","text":"Dilma: (...) Isto n\u00e3o \u00e9 uma d\u00e1diva do governo, \u00e9 uma conquista da sociedade que deve ser respeitada. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":37,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[101,111]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":25,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[119,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:38:03 +0000 2014","id":535441950833655808,"id_str":"535441950833655808","text":"RT @blogplanalto: Dilma: A inclus\u00e3o social \u00e9 tamb\u00e9m a inclus\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o popular nas pol\u00edticas p\u00fablicas (...) #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 13:59:08 +0000 2014","id":535432155526987776,"id_str":"535432155526987776","text":"Dilma: A inclus\u00e3o social \u00e9 tamb\u00e9m a inclus\u00e3o da participa\u00e7\u00e3o popular nas pol\u00edticas p\u00fablicas (...) #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":32,"favorite_count":40,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[98,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":32,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[116,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:37:54 +0000 2014","id":535441910652235776,"id_str":"535441910652235776","text":"RT @blogplanalto: Dilma: Aqui est\u00e3o representantes das tr\u00eas inst\u00e2ncias de governo, da comunidade acad\u00eamica e cient\u00edfica, da sociedade civil\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 13:55:58 +0000 2014","id":535431359020662785,"id_str":"535431359020662785","text":"Dilma: Aqui est\u00e3o representantes das tr\u00eas inst\u00e2ncias de governo, da comunidade acad\u00eamica e cient\u00edfica, da sociedade civil #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[122,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":21,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[139,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:27:53 +0000 2014","id":535439390622105600,"id_str":"535439390622105600","text":"Essa Confer\u00eancia vai dar muita contribui\u00e7\u00e3o p\/ q possamos avan\u00e7ar e garantir q esse Pa\u00eds seja cada vez + do tamanho dos nosso sonhos. #Conae","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":43,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae","indices":[134,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:26:42 +0000 2014","id":535439091299782656,"id_str":"535439091299782656","text":"Conto com vcs p\/ continuar a construir um projeto de Estado q tenha a educa\u00e7\u00e3o na base e como princ\u00edpio participa\u00e7\u00e3o democr\u00e1tica das pessoas","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":56,"favorite_count":99,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:24:29 +0000 2014","id":535438536737296384,"id_str":"535438536737296384","text":"O Brasil sair\u00e1 mais forte desse processo por respeitar as regras do Estado de direito em que vivemos. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":105,"favorite_count":110,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[102,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:24:17 +0000 2014","id":535438483989729280,"id_str":"535438483989729280","text":"N\u00e3o tenho, nunca tive e nunca terei nenhuma toler\u00e2ncia com corruptos e corruptores. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":172,"favorite_count":164,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[84,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:24:10 +0000 2014","id":535438454168231936,"id_str":"535438454168231936","text":"Falamos da verdade quando destacamos que o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o nunca foi t\u00e3o firme e severo como agora no meu governo. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":97,"favorite_count":107,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[119,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:23:57 +0000 2014","id":535438401294839808,"id_str":"535438401294839808","text":"A infla\u00e7\u00e3o est\u00e1 sob controle. H\u00e1 sinal de crescimento e a renda do trabalho continua subindo. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":87,"favorite_count":80,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[94,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:23:53 +0000 2014","id":535438384408576000,"id_str":"535438384408576000","text":"Com o fim da campanha eleitoral, a verdade come\u00e7a a aparecer com + clareza. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":55,"favorite_count":75,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[76,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:21:11 +0000 2014","id":535437706088947712,"id_str":"535437706088947712","text":"(...) investimentos em infraestrutura e na moderniza\u00e7\u00e3o no Pa\u00eds e por mais investimentos em educa\u00e7\u00e3o. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":42,"favorite_count":72,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[102,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:20:50 +0000 2014","id":535437617844981761,"id_str":"535437617844981761","text":"Os votos q recebi foram claros, por inclus\u00e3o social, emprego, desenvolvimento, estabilidade pol\u00edtica e econ\u00f4mica (...)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":104,"favorite_count":133,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:20:24 +0000 2014","id":535437506259746818,"id_str":"535437506259746818","text":"O nosso Brasil n\u00e3o vai parar. Governei 4 anos sem descanso, agora ser\u00e3o mais 4 com menos descanso ainda. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":71,"favorite_count":106,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[105,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:20:07 +0000 2014","id":535437437632540672,"id_str":"535437437632540672","text":"Recebi um novo mandato p\/ fazer as mudan\u00e7as q o Pa\u00eds precisa. O nosso trabalho continua e ser\u00e1 ainda + intenso. Por isso, conto com vcs.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":86,"favorite_count":114,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:16:12 +0000 2014","id":535436452428267520,"id_str":"535436452428267520","text":"Fiz quest\u00e3o de participar dessa Confer\u00eancia, onde temos um di\u00e1logo qualificado sobre a educa\u00e7\u00e3o. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":65,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[97,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:15:20 +0000 2014","id":535436234534191104,"id_str":"535436234534191104","text":"Esperamos subs\u00eddios p\/ q nossa pol\u00edtica de Estado na educa\u00e7\u00e3o profissional e no ensino superior tenham expans\u00e3o continuada. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":24,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[124,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:12:14 +0000 2014","id":535435452128718848,"id_str":"535435452128718848","text":"N\u00f3s devemos assumir com orgulho a condi\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o afrodescendente na composi\u00e7\u00e3o da nossa Na\u00e7\u00e3o. #Consci\u00eanciaNegra #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":92,"favorite_count":99,"entities":{"hashtags":[{"text":"Consci\u00eanciaNegra","indices":[102,119]},{"text":"Conae2014","indices":[120,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:11:29 +0000 2014","id":535435263997394944,"id_str":"535435263997394944","text":"A Lei de Cotas \u00e9 um passo numa pol\u00edtica afirmativa p\/ um Pa\u00eds q, no Censo de 2010, se declarou majoritariamente da ra\u00e7a nega. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":90,"favorite_count":88,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[126,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:10:31 +0000 2014","id":535435019612086272,"id_str":"535435019612086272","text":"Hoje \u00e9 o dia da #Consci\u00eanciaNegra. \u00c9 um dia especial para todos n\u00f3s e eu n\u00e3o posso deixar de mencionar a Lei de Cotas. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":75,"favorite_count":110,"entities":{"hashtags":[{"text":"Consci\u00eanciaNegra","indices":[16,33]},{"text":"Conae2014","indices":[119,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:09:32 +0000 2014","id":535434771875516417,"id_str":"535434771875516417","text":"Alfabetiza\u00e7\u00e3o na Idade Certa \u00e9 condi\u00e7\u00e3o para que as crian\u00e7as brasileiras tenham um percurso educativo de melhor qualidade. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":46,"favorite_count":71,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[123,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:09:06 +0000 2014","id":535434666288103424,"id_str":"535434666288103424","text":"Em nome desse compromisso criamos o Pacto pela Alfabetiza\u00e7\u00e3o da Idade Certa, q muda a qualidade do efeito da educa\u00e7\u00e3o nas nossas crian\u00e7as.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":37,"favorite_count":56,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:08:19 +0000 2014","id":535434467348054016,"id_str":"535434467348054016","text":"Por conta do compromisso c\/ a educa\u00e7\u00e3o tornamos obrigat\u00f3rio o ensino de 4 aos 17 anos de idade. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":56,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[96,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:02:49 +0000 2014","id":535433084574109697,"id_str":"535433084574109697","text":"Temos convic\u00e7\u00e3o da centralidade da educa\u00e7\u00e3o no combate \u00e0 desigualdade e no avan\u00e7o cient\u00edfico, tecnol\u00f3gico e inovador do Pa\u00eds. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":58,"favorite_count":82,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[126,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:59:30 +0000 2014","id":535432246682193920,"id_str":"535432246682193920","text":"A #Conae2014 \u00e9 cen\u00e1rio p\/ q eu reitere o compromisso do meu gov. c\/ a educa\u00e7\u00e3o, p\/ repetir q a educa\u00e7\u00e3o \u00e9 hj a prioridade das prioridades.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":43,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[2,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:57:49 +0000 2014","id":535431823397228544,"id_str":"535431823397228544","text":"A inclus\u00e3o social \u00e9 tbm a inclus\u00e3o popular nas pol\u00edticas p\u00fablicas. Isso \u00f1 \u00e9 uma d\u00e1diva do governo, \u00e9 uma conquista da sociedade brasileira.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":70,"favorite_count":90,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:56:56 +0000 2014","id":535431601082359808,"id_str":"535431601082359808","text":"Garantimos \u00e0 sociedade civil organizada o direito de falar, de criticar, dar sugest\u00f5es e contribuir com seu conhecimento. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":56,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[122,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:56:23 +0000 2014","id":535431463081353216,"id_str":"535431463081353216","text":"Esse debate \u00e9 muito rico, \u00e9 um debate que d\u00e1 sugest\u00f5es, tra\u00e7a caminhos, aponta prioridades. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":30,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[92,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:55:26 +0000 2014","id":535431225423720449,"id_str":"535431225423720449","text":"A Confer\u00eancia \u00e9 uma vit\u00f3ria e uma conquista da participa\u00e7\u00e3o popular. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":38,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[69,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:55:05 +0000 2014","id":535431135099363328,"id_str":"535431135099363328","text":"Aqui, cerca de 4 mil pessoas de todos os cantos do Pa\u00eds est\u00e3o reunidas para debater os caminhos da educa\u00e7\u00e3o brasileira. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":48,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[120,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:54:52 +0000 2014","id":535431083010301952,"id_str":"535431083010301952","text":"Esse \u00e9 um evento hist\u00f3rico para a educa\u00e7\u00e3o e a democracia brasileiras. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":33,"favorite_count":53,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[71,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:49:37 +0000 2014","id":535429760416223232,"id_str":"535429760416223232","text":"RT @blogplanalto: #AoVivo Presidenta Dilma participa da Confer\u00eancia Nacional de Educa\u00e7\u00e3o: http:\/\/t.co\/xoSbueW0sz #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 13:31:55 +0000 2014","id":535425307730538496,"id_str":"535425307730538496","text":"#AoVivo Presidenta Dilma participa da Confer\u00eancia Nacional de Educa\u00e7\u00e3o: http:\/\/t.co\/xoSbueW0sz #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":37,"favorite_count":57,"entities":{"hashtags":[{"text":"AoVivo","indices":[0,7]},{"text":"Conae2014","indices":[95,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xoSbueW0sz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/QGrRG5","display_url":"goo.gl\/QGrRG5","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":37,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AoVivo","indices":[18,25]},{"text":"Conae2014","indices":[113,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xoSbueW0sz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/QGrRG5","display_url":"goo.gl\/QGrRG5","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:49:18 +0000 2014","id":535429680036601856,"id_str":"535429680036601856","text":"A assessoria assume agora este perfil para tuitar discurso da presidenta Dilma na Confer\u00eancia Nacional de Educa\u00e7\u00e3o. #Conae2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":47,"favorite_count":80,"entities":{"hashtags":[{"text":"Conae2014","indices":[116,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 13:04:58 +0000 2014","id":535418525972959232,"id_str":"535418525972959232","text":"Como ministro da Justi\u00e7a, M\u00e1rcio Thomaz Bastos foi respons\u00e1vel pela reestrutura\u00e7\u00e3o da PF e a aprova\u00e7\u00e3o da emenda da reforma do Judici\u00e1rio","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":79,"favorite_count":120,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 12:59:45 +0000 2014","id":535417212761550848,"id_str":"535417212761550848","text":"M\u00e1rcio Thomas Bastos era um defensor intransigente do direito de defesa e considerava o exerc\u00edcio da advocacia um pilar da sociedade livre.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":76,"favorite_count":117,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 12:59:16 +0000 2014","id":535417091911081984,"id_str":"535417091911081984","text":"O Pa\u00eds perdeu um grande homem, o Direito brasileiro perdeu um renomado advogado e eu perdi um grande amigo, M\u00e1rcio Thomaz Bastos","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":167,"favorite_count":276,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 13:00:42 +0000 2014","id":533605510394966017,"id_str":"533605510394966017","text":"RT @TonyAbbottMHR: #G20Brisbane Leaders Photo http:\/\/t.co\/BXsBSd1PhQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 15 12:40:07 +0000 2014","id":533600330982764545,"id_str":"533600330982764545","text":"#G20Brisbane Leaders Photo http:\/\/t.co\/BXsBSd1PhQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":93766096,"id_str":"93766096","name":"Tony Abbott","screen_name":"TonyAbbottMHR","location":"","profile_location":null,"description":"Prime Minister of Australia","url":"http:\/\/t.co\/WuGqBC47wW","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WuGqBC47wW","expanded_url":"http:\/\/www.pm.gov.au","display_url":"pm.gov.au","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":380410,"friends_count":30906,"listed_count":3014,"created_at":"Tue Dec 01 02:07:37 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":39600,"time_zone":"Sydney","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":1901,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"569FE8","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/83559628\/twitterBGLibs.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/83559628\/twitterBGLibs.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000218627168\/73020da849a4a50981256be04969308e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000218627168\/73020da849a4a50981256be04969308e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/93766096\/1400127267","profile_link_color":"16305E","profile_sidebar_border_color":"569FE8","profile_sidebar_fill_color":"E5F2F8","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":971,"favorite_count":807,"entities":{"hashtags":[{"text":"G20Brisbane","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":533600328646549504,"id_str":"533600328646549504","indices":[27,49],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2e6q_kCYAAs_xB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2e6q_kCYAAs_xB.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BXsBSd1PhQ","display_url":"pic.twitter.com\/BXsBSd1PhQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TonyAbbottMHR\/status\/533600330982764545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":667,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":221,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533600328646549504,"id_str":"533600328646549504","indices":[27,49],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2e6q_kCYAAs_xB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2e6q_kCYAAs_xB.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BXsBSd1PhQ","display_url":"pic.twitter.com\/BXsBSd1PhQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TonyAbbottMHR\/status\/533600330982764545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":667,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":221,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},"retweet_count":971,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"G20Brisbane","indices":[19,31]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TonyAbbottMHR","name":"Tony Abbott","id":93766096,"id_str":"93766096","indices":[3,17]}],"urls":[],"media":[{"id":533600328646549504,"id_str":"533600328646549504","indices":[46,68],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2e6q_kCYAAs_xB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2e6q_kCYAAs_xB.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BXsBSd1PhQ","display_url":"pic.twitter.com\/BXsBSd1PhQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TonyAbbottMHR\/status\/533600330982764545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":667,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":221,"resize":"fit"}},"source_status_id":533600330982764545,"source_status_id_str":"533600330982764545"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533600328646549504,"id_str":"533600328646549504","indices":[46,68],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2e6q_kCYAAs_xB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2e6q_kCYAAs_xB.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BXsBSd1PhQ","display_url":"pic.twitter.com\/BXsBSd1PhQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TonyAbbottMHR\/status\/533600330982764545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":391,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":667,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":221,"resize":"fit"}},"source_status_id":533600330982764545,"source_status_id_str":"533600330982764545"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sat Nov 15 11:58:40 +0000 2014","id":533589898721501184,"id_str":"533589898721501184","text":"RT @blogplanalto: Dilma lamenta morte do m\u00e9dico Adib Jatene: http:\/\/t.co\/qFTpp7CkoE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 15 11:17:10 +0000 2014","id":533579456225746944,"id_str":"533579456225746944","text":"Dilma lamenta morte do m\u00e9dico Adib Jatene: http:\/\/t.co\/qFTpp7CkoE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":58,"favorite_count":89,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qFTpp7CkoE","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/HqDcmm","display_url":"goo.gl\/HqDcmm","indices":[43,65]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":58,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qFTpp7CkoE","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/HqDcmm","display_url":"goo.gl\/HqDcmm","indices":[61,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 11:58:37 +0000 2014","id":533589887266869248,"id_str":"533589887266869248","text":"RT @blogplanalto: Presidenta Dilma Rousseff durante #foto oficial da C\u00fapula do @G20Australia\n#DilmaNoG20 http:\/\/t.co\/By2bytMpy2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 15 10:14:21 +0000 2014","id":533563649286483968,"id_str":"533563649286483968","text":"Presidenta Dilma Rousseff durante #foto oficial da C\u00fapula do @G20Australia\n#DilmaNoG20 http:\/\/t.co\/By2bytMpy2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":366,"favorite_count":318,"entities":{"hashtags":[{"text":"foto","indices":[34,39]},{"text":"DilmaNoG20","indices":[75,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"G20Australia","name":"Australia G20","id":1206286640,"id_str":"1206286640","indices":[61,74]}],"urls":[],"media":[{"id":533563647793328128,"id_str":"533563647793328128","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2eZT4vIcAANPDM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2eZT4vIcAANPDM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/By2bytMpy2","display_url":"pic.twitter.com\/By2bytMpy2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/blogplanalto\/status\/533563649286483968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533563647793328128,"id_str":"533563647793328128","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2eZT4vIcAANPDM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2eZT4vIcAANPDM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/By2bytMpy2","display_url":"pic.twitter.com\/By2bytMpy2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/blogplanalto\/status\/533563649286483968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":366,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"foto","indices":[52,57]},{"text":"DilmaNoG20","indices":[93,104]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]},{"screen_name":"G20Australia","name":"Australia G20","id":1206286640,"id_str":"1206286640","indices":[79,92]}],"urls":[],"media":[{"id":533563647793328128,"id_str":"533563647793328128","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2eZT4vIcAANPDM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2eZT4vIcAANPDM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/By2bytMpy2","display_url":"pic.twitter.com\/By2bytMpy2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/blogplanalto\/status\/533563649286483968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}},"source_status_id":533563649286483968,"source_status_id_str":"533563649286483968"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533563647793328128,"id_str":"533563647793328128","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2eZT4vIcAANPDM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2eZT4vIcAANPDM.jpg","url":"http:\/\/t.co\/By2bytMpy2","display_url":"pic.twitter.com\/By2bytMpy2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/blogplanalto\/status\/533563649286483968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}},"source_status_id":533563649286483968,"source_status_id_str":"533563649286483968"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 01:51:30 +0000 2014","id":533437100814000128,"id_str":"533437100814000128","text":"A partir de agora vamos dar mais um passo na consolida\u00e7\u00e3o desses mecanismos. #BRICS #G20","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":152,"favorite_count":204,"entities":{"hashtags":[{"text":"BRICS","indices":[77,83]},{"text":"G20","indices":[84,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 01:51:20 +0000 2014","id":533437060666118144,"id_str":"533437060666118144","text":"(...) o Banco de Desenvolvimento dos #BRICS e o Acordo Contingente de Reservas, p\/ potencializar nossa atua\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica e financeira. #G20","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":118,"favorite_count":133,"entities":{"hashtags":[{"text":"BRICS","indices":[37,43]},{"text":"G20","indices":[135,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 01:51:03 +0000 2014","id":533436986921848833,"id_str":"533436986921848833","text":"Em meio \u00e0s dificuldades da conjuntura internacional, foi  fundamental q tiv\u00e9ssemos aprovado a cria\u00e7\u00e3o de dois importantes instrumentos (...)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":90,"favorite_count":109,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 01:50:46 +0000 2014","id":533436915396399104,"id_str":"533436915396399104","text":"Chegamos ao final de 2014 vendo frustradas nossas expectativas iniciais de recupera\u00e7\u00e3o da economia mundial. #BRICS #G20","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":79,"favorite_count":105,"entities":{"hashtags":[{"text":"BRICS","indices":[108,114]},{"text":"G20","indices":[115,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 01:50:36 +0000 2014","id":533436876032856065,"id_str":"533436876032856065","text":"Infelizmente o quadro econ\u00f4mico mundial n\u00e3o avan\u00e7ou muito desde julho \u00faltimo. #BRICS #G20","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":74,"favorite_count":93,"entities":{"hashtags":[{"text":"BRICS","indices":[78,84]},{"text":"G20","indices":[85,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 01:50:24 +0000 2014","id":533436826519097344,"id_str":"533436826519097344","text":"\u00c9 uma grande satisfa\u00e7\u00e3o nos encontramos novamente em Brisbane, para dar continuidade \u00e0 nossa importante agenda. #BRICS #G20","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":77,"favorite_count":116,"entities":{"hashtags":[{"text":"BRICS","indices":[112,118]},{"text":"G20","indices":[119,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 01:49:33 +0000 2014","id":533436611879776256,"id_str":"533436611879776256","text":"Participam do encontro, em Brisbane, @PutinRF_Eng, @NarendraModi, Xi Jinping e @SAPresident #BRICS #G20 http:\/\/t.co\/POUUD1kUHL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":427,"favorite_count":395,"entities":{"hashtags":[{"text":"BRICS","indices":[92,98]},{"text":"G20","indices":[99,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PutinRF_Eng","name":"Vladimir Putin","id":932196612,"id_str":"932196612","indices":[37,49]},{"screen_name":"narendramodi","name":"Narendra Modi","id":18839785,"id_str":"18839785","indices":[51,64]},{"screen_name":"SAPresident","name":"Jacob G. Zuma","id":295663598,"id_str":"295663598","indices":[79,91]}],"urls":[],"media":[{"id":533436601758924800,"id_str":"533436601758924800","indices":[104,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2clw1YIQAAu-Zr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2clw1YIQAAu-Zr.jpg","url":"http:\/\/t.co\/POUUD1kUHL","display_url":"pic.twitter.com\/POUUD1kUHL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/533436611879776256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533436601758924800,"id_str":"533436601758924800","indices":[104,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2clw1YIQAAu-Zr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2clw1YIQAAu-Zr.jpg","url":"http:\/\/t.co\/POUUD1kUHL","display_url":"pic.twitter.com\/POUUD1kUHL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/533436611879776256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}},{"id":533436606221664257,"id_str":"533436606221664257","indices":[104,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2clxGAIQAEVdUY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2clxGAIQAEVdUY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/POUUD1kUHL","display_url":"pic.twitter.com\/POUUD1kUHL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/533436611879776256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 01:48:17 +0000 2014","id":533436293725048832,"id_str":"533436293725048832","text":"A assessoria assume agora este perfil para tuitar discurso da presidenta Dilma em reuni\u00e3o do #BRICS, na Austr\u00e1lia. #G20","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":63,"favorite_count":130,"entities":{"hashtags":[{"text":"BRICS","indices":[93,99]},{"text":"G20","indices":[115,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:58:28 +0000 2014","id":531566518891732993,"id_str":"531566518891732993","text":"A nota do #Enem \u00e9 usada tamb\u00e9m para entrar no #ProUni, obter o #Fies e acessar o #Sisutec, al\u00e9m de credenciar p\/ o #Ci\u00eanciaSemFronteiras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":323,"favorite_count":502,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem","indices":[10,15]},{"text":"ProUni","indices":[46,53]},{"text":"Fies","indices":[63,68]},{"text":"Sisutec","indices":[81,89]},{"text":"Ci\u00eanciaSemFronteiras","indices":[115,136]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:57:49 +0000 2014","id":531566354915426305,"id_str":"531566354915426305","text":"Em 2014, por meio do #Sisu, o #Enem abriu 170 mil vagas em 115 institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior. Em 2015, ser\u00e3o + vagas e + cursos","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":179,"favorite_count":303,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sisu","indices":[21,26]},{"text":"Enem","indices":[30,35]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:56:30 +0000 2014","id":531566023284391936,"id_str":"531566023284391936","text":"A consolida\u00e7\u00e3o do #Enem permite q mais estudantes possam ter aceso \u00e0s oportunidades criadas pelo #Sisu e entrar na universidade p\u00fablica.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":149,"favorite_count":284,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem","indices":[18,23]},{"text":"Sisu","indices":[97,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:56:06 +0000 2014","id":531565921400532992,"id_str":"531565921400532992","text":"Agrade\u00e7o aos 917 mil colaboradores q nos ajudaram a aplicar provas em 1.752 munic\u00edpios e fazer d #Enem modelo de acesso ao ensino superior","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":220,"favorite_count":357,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem","indices":[97,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:54:55 +0000 2014","id":531565623386853376,"id_str":"531565623386853376","text":"Os 8,7 milh\u00f5es de candidatas e candidatos tiveram condi\u00e7\u00f5es para realizar suas provas c tranq\u00fcilidade e buscar seu sonho na universidade","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":180,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 21:54:12 +0000 2014","id":531565445934231552,"id_str":"531565445934231552","text":"O #Enem2014 foi um sucesso de organiza\u00e7\u00e3o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":262,"favorite_count":394,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem2014","indices":[2,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 20:51:06 +0000 2014","id":531187176785317888,"id_str":"531187176785317888","text":"Presto minha solidariedade \u00e0 fam\u00edlia e aos amigos da candidata Edivana de Assis, cuja morte ocorreu qdo se preparava p\/ as provas em Olinda","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":288,"favorite_count":522,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 20:49:53 +0000 2014","id":531186869850341376,"id_str":"531186869850341376","text":"Amanh\u00e3 \u00e9 o \u00faltimo dia de provas. Desejo uma \u00f3tima prova para todas as candidatas e candidatos!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":467,"favorite_count":719,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 20:49:08 +0000 2014","id":531186680666275841,"id_str":"531186680666275841","text":"A nota do exame tamb\u00e9m \u00e9 usada no #ProUni, no #Fies e no #Sisutec. O #Enem tamb\u00e9m credencia p\/ o #CienciaSemFronteiras.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":265,"favorite_count":420,"entities":{"hashtags":[{"text":"ProUni","indices":[34,41]},{"text":"Fies","indices":[46,51]},{"text":"Sisutec","indices":[57,65]},{"text":"Enem","indices":[69,74]},{"text":"CienciaSemFronteiras","indices":[97,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 20:48:25 +0000 2014","id":531186500550270976,"id_str":"531186500550270976","text":"Em 2013, o #Enem abriu 170 mil vagas em 115 institui\u00e7\u00f5es p\u00fablicas de ensino superior, por meio do #Sisu.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":105,"favorite_count":223,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem","indices":[11,16]},{"text":"Sisu","indices":[98,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 20:48:20 +0000 2014","id":531186479150956544,"id_str":"531186479150956544","text":"A grande procura comprova q o #Enem2014 \u00e9 um caminho de oportunidades.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":136,"favorite_count":268,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem2014","indices":[30,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 20:47:55 +0000 2014","id":531186376579244032,"id_str":"531186376579244032","text":"Foi um sucesso o primeiro dia de provas do #Enem2014, com recorde de inscritos:  + de 8,7 milh\u00f5es de participantes. Parab\u00e9ns a todos!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":207,"favorite_count":368,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem2014","indices":[43,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 11:40:07 +0000 2014","id":531048517486538752,"id_str":"531048517486538752","text":"Desejo uma \u00f3tima prova a todos os candidatos e candidatas que far\u00e3o o exame em todo o Pa\u00eds! #Enem2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1358,"favorite_count":1599,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem2014","indices":[92,101]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 11:34:16 +0000 2014","id":531047046623813632,"id_str":"531047046623813632","text":"Confira as dicas e n\u00e3o fique de fora do caminho de oportunidades q o #Enem2014 abre: http:\/\/t.co\/UdbipsQVQn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":92,"favorite_count":202,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem2014","indices":[69,78]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UdbipsQVQn","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/QPPOCU","display_url":"goo.gl\/QPPOCU","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 11:33:26 +0000 2014","id":531046836547903488,"id_str":"531046836547903488","text":"A nota do exame tamb\u00e9m \u00e9 usada em outros programas federais, como o #ProUni, o #Fies e o #Sisutec. Tbm credencia p\/ o #Ci\u00eanciaSemFronteiras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":214,"favorite_count":318,"entities":{"hashtags":[{"text":"ProUni","indices":[68,75]},{"text":"Fies","indices":[79,84]},{"text":"Sisutec","indices":[89,97]},{"text":"Ci\u00eanciaSemFronteiras","indices":[118,139]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 11:33:12 +0000 2014","id":531046777810853889,"id_str":"531046777810853889","text":"O Enem \u00e9 requisito p\/ sele\u00e7\u00e3o em 115 universidades federais, estaduais e institutos de tecnologia por meio do #Sisu. #Enem2014","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":201,"favorite_count":275,"entities":{"hashtags":[{"text":"Sisu","indices":[110,115]},{"text":"Enem2014","indices":[117,126]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 11:32:42 +0000 2014","id":531046651864289280,"id_str":"531046651864289280","text":"Hoje e amanh\u00e3 ser\u00e3o aplicadas as provas do #Enem2014, que este ano bateu recorde c\/ + de 8,7 milh\u00f5es de inscritos, 21,6% a + q em 2013.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":174,"favorite_count":252,"entities":{"hashtags":[{"text":"Enem2014","indices":[43,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 11:04:27 +0000 2014","id":531039539100680192,"id_str":"531039539100680192","text":"Aproveitem p\/ baixar o aplicativo Vacina\u00e7\u00e3o em Dia e atualizar o calend\u00e1rio vacinal da fam\u00edlia. http:\/\/t.co\/HFJMf1bblI #Z\u00e9Gotinha","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":108,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[{"text":"Z\u00e9Gotinha","indices":[119,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HFJMf1bblI","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/rW2ncF","display_url":"goo.gl\/rW2ncF","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 11:03:57 +0000 2014","id":531039416945750016,"id_str":"531039416945750016","text":"Crian\u00e7as de 6 meses a 5 anos devem ser vacinadas contra poliomielite e de 1 a 5 anos contra sarampo. http:\/\/t.co\/ei8WKNZg5U #Z\u00e9Gotinha","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":141,"favorite_count":130,"entities":{"hashtags":[{"text":"Z\u00e9Gotinha","indices":[124,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ei8WKNZg5U","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/uVvKvx","display_url":"goo.gl\/uVvKvx","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 11:03:15 +0000 2014","id":531039237135929345,"id_str":"531039237135929345","text":"Come\u00e7a hoje a vacina\u00e7\u00e3o contra paralisia infantil e sarampo. S\u00e3o mais de 100 mil pontos em todo o Pa\u00eds. Levem seus filhos! #Z\u00e9Gotinha","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":166,"favorite_count":172,"entities":{"hashtags":[{"text":"Z\u00e9Gotinha","indices":[123,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 20:00:45 +0000 2014","id":530087341038526464,"id_str":"530087341038526464","text":"Hoje, dia 05 de novembro, mais uma vez estamos aqui juntos para celebrar o Dia Nacional da Cultura. #M\u00e9ritoCultural http:\/\/t.co\/X9GUqhuSv8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":189,"favorite_count":391,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[100,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":530087325586690048,"id_str":"530087325586690048","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1s_nTWIEAAp8RJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1s_nTWIEAAp8RJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/X9GUqhuSv8","display_url":"pic.twitter.com\/X9GUqhuSv8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/530087341038526464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530087325586690048,"id_str":"530087325586690048","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1s_nTWIEAAp8RJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1s_nTWIEAAp8RJ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/X9GUqhuSv8","display_url":"pic.twitter.com\/X9GUqhuSv8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/530087341038526464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":498,"resize":"fit"}}},{"id":530087325574123522,"id_str":"530087325574123522","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1s_nTTIUAIxO6J.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1s_nTTIUAIxO6J.jpg","url":"http:\/\/t.co\/X9GUqhuSv8","display_url":"pic.twitter.com\/X9GUqhuSv8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/530087341038526464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":498,"resize":"fit"}}},{"id":530087325574135810,"id_str":"530087325574135810","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1s_nTTIgAIcQNT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1s_nTTIgAIcQNT.jpg","url":"http:\/\/t.co\/X9GUqhuSv8","display_url":"pic.twitter.com\/X9GUqhuSv8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/530087341038526464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":748,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:54:22 +0000 2014","id":530085736213909504,"id_str":"530085736213909504","text":"Est\u00e1 encerrada a cerim\u00f4nia de entrega da Ordem do #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":28,"favorite_count":106,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[50,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:53:33 +0000 2014","id":530085530672058368,"id_str":"530085530672058368","text":"Que a beleza da cultura seja algo do nosso povo para o nosso povo. Muito obrigada! #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":88,"favorite_count":151,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[83,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:52:29 +0000 2014","id":530085260659539969,"id_str":"530085260659539969","text":"N\u00f3s temos que ter mem\u00f3ria e nossa mem\u00f3ria est\u00e1 na preserva\u00e7\u00e3o do nosso patrim\u00f4nio hist\u00f3rico nacional. #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":51,"favorite_count":114,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[102,117]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:51:36 +0000 2014","id":530085039087038465,"id_str":"530085039087038465","text":"O Brasil se engrandece n\u00e3o com suas similaridades, mas com suas diferen\u00e7as e capacidade de criar a partir delas\" #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":91,"favorite_count":147,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[113,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:50:52 +0000 2014","id":530084853862395904,"id_str":"530084853862395904","text":"N\u00f3s estamos num processo de constru\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas de Estado para a cultura que produzir\u00e1 mudan\u00e7as importantes. #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":52,"favorite_count":90,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[113,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:49:49 +0000 2014","id":530084589587664896,"id_str":"530084589587664896","text":"\u00c9 da cultura que n\u00f3s tiramos tamb\u00e9m toda a nossa capacidade de ter esperan\u00e7a na vida e na sociedade. #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":62,"favorite_count":110,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[101,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:49:39 +0000 2014","id":530084549322350592,"id_str":"530084549322350592","text":"Cultura \u00e9 um elemento estrat\u00e9gico para a constru\u00e7\u00e3o de um pa\u00eds pr\u00f3spero e desenvolvido, sobretudo na autoestima. #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":64,"favorite_count":107,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[113,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:43:46 +0000 2014","id":530083066241617920,"id_str":"530083066241617920","text":"As 27 personalidades e as quatro entidades expressam essa pluralidade que tanto nos orgulha. #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":64,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[93,108]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:42:41 +0000 2014","id":530082794496880641,"id_str":"530082794496880641","text":"\u00c9 com essa diversidade e a partir dela que n\u00f3s temos o melhor da nossa mat\u00e9ria prima e da nossa pr\u00f3pria produ\u00e7\u00e3o. #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":27,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[114,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:41:37 +0000 2014","id":530082528745779201,"id_str":"530082528745779201","text":"(...) que constitui talvez um patrim\u00f4nio t\u00e3o importante quanto a nossa capacidade de construir, de criar e de produzir cultura nesse Pa\u00eds.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":79,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:40:57 +0000 2014","id":530082359639805952,"id_str":"530082359639805952","text":"Essa cerim\u00f4nia nos permite valorizar e reconhecer algo que \u00e9 uma das nossas riquezas, essa extrema diversidade cultural (...)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":29,"favorite_count":78,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:39:43 +0000 2014","id":530082047193526272,"id_str":"530082047193526272","text":"Hoje n\u00f3s estamos aqui celebrando o Dia Nacional da Cultura com a entrega da Ordem do #M\u00e9ritoCultural.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":40,"favorite_count":87,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[85,100]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:35:23 +0000 2014","id":530080958608056322,"id_str":"530080958608056322","text":"A assessoria assume agora este perfil para tuitar o discurso da presidenta Dilma na cerim\u00f4nia de entrega da Ordem do #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":28,"favorite_count":113,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[117,132]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 19:35:12 +0000 2014","id":530080912323911680,"id_str":"530080912323911680","text":"RT @blogplanalto: #AoVivo Cerim\u00f4nia de entrega da Ordem do #M\u00e9ritoCultural: http:\/\/t.co\/ClbnZ2D7Ea","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 05 18:44:07 +0000 2014","id":530068056471777281,"id_str":"530068056471777281","text":"#AoVivo Cerim\u00f4nia de entrega da Ordem do #M\u00e9ritoCultural: http:\/\/t.co\/ClbnZ2D7Ea","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":44005522,"id_str":"44005522","name":"Blog do Planalto","screen_name":"blogplanalto","location":"Bras\u00edlia-DF","profile_location":null,"description":"O Blog do Planalto traz para voc\u00ea o cotidiano da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, com informa\u00e7\u00f5es sobre a agenda, eventos e atos da presidenta e seus assessores.","url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wtRbxw1usH","expanded_url":"http:\/\/blog.planalto.gov.br","display_url":"blog.planalto.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":268009,"friends_count":543,"listed_count":2077,"created_at":"Mon Jun 01 23:41:56 +0000 2009","favourites_count":23,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":25388,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/473464199071272962\/PlQj88X_.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/508972064456196097\/cN_jexom_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/44005522\/1415120495","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[{"text":"AoVivo","indices":[0,7]},{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[41,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ClbnZ2D7Ea","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/x7oa77","display_url":"goo.gl\/x7oa77","indices":[58,80]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":15,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AoVivo","indices":[18,25]},{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[59,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogplanalto","name":"Blog do Planalto","id":44005522,"id_str":"44005522","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ClbnZ2D7Ea","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/x7oa77","display_url":"goo.gl\/x7oa77","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 15:17:20 +0000 2014","id":530016015812657152,"id_str":"530016015812657152","text":"Est\u00e1 encerrada a reuni\u00e3o da presidenta Dilma com integrantes do PSD. Logo mais, Dilma participa da entrega da Ordem do #M\u00e9ritoCultural","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":51,"favorite_count":110,"entities":{"hashtags":[{"text":"M\u00e9ritoCultural","indices":[119,134]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 15:14:31 +0000 2014","id":530015307549921280,"id_str":"530015307549921280","text":"Muitas vezes, \u00e9 no centro pol\u00edtico que os diferentes conflitos da sociedade podem ter solu\u00e7\u00e3o.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":70,"favorite_count":98,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 15:14:14 +0000 2014","id":530015237937045504,"id_str":"530015237937045504","text":"O centro pol\u00edtico \u00e9 um espa\u00e7o privilegiado nas democracias e que temos de considerar como sendo extremamente importante.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":77,"favorite_count":99,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}]