{"users":[{"id":37995409,"id_str":"37995409","name":"Folha Dirigida","screen_name":"Folha_Dirigida","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O maior site de concursos p\u00fablicos do Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/WDKCUUuhy0","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WDKCUUuhy0","expanded_url":"http:\/\/www.folhadirigida.com.br","display_url":"folhadirigida.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":86829,"friends_count":5042,"listed_count":1415,"created_at":"Tue May 05 19:17:46 +0000 2009","favourites_count":14,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":25355,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 14:09:01 +0000 2014","id":537971359914409984,"id_str":"537971359914409984","text":"J\u00e1 leu as not\u00edcias da #edi\u00e7\u00e3odehoje do #RiodeJaneiro? Confira: http:\/\/t.co\/3Pgbw7JJ1V http:\/\/t.co\/2SDFAHkiSZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"edi\u00e7\u00e3odehoje","indices":[22,35]},{"text":"RiodeJaneiro","indices":[39,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3Pgbw7JJ1V","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yfOtgo","display_url":"bit.ly\/1yfOtgo","indices":[63,85]}],"media":[{"id":537971354143039488,"id_str":"537971354143039488","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3dCGKcIIAA-VZt.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3dCGKcIIAA-VZt.png","url":"http:\/\/t.co\/2SDFAHkiSZ","display_url":"pic.twitter.com\/2SDFAHkiSZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Folha_Dirigida\/status\/537971359914409984\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":650,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461145748227108864\/4i69YtMs_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/461145748227108864\/4i69YtMs_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37995409\/1416428178","profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":34444885,"id_str":"34444885","name":"Concursos no Brasil","screen_name":"brasilconcursos","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Not\u00edcias sobre concursos\r\nApoio: Apostila Solu\u00e7\u00e3o (http:\/\/t.co\/ucae70vis0), Apostila Op\u00e7\u00e3o (http:\/\/t.co\/6CO3w5RzbY) e Curso Gr\u00e1tis Iped (http:\/\/t.co\/xmm00mm4Go)","url":"http:\/\/t.co\/yqukJyWYms","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yqukJyWYms","expanded_url":"http:\/\/www.editaldeconcurso.net","display_url":"editaldeconcurso.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ucae70vis0","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/d45IZs","display_url":"goo.gl\/d45IZs","indices":[51,73]},{"url":"http:\/\/t.co\/6CO3w5RzbY","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ZlkKAC","display_url":"bit.ly\/ZlkKAC","indices":[92,114]},{"url":"http:\/\/t.co\/xmm00mm4Go","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/XPtNqJ","display_url":"bit.ly\/XPtNqJ","indices":[137,159]}]}},"protected":false,"followers_count":48471,"friends_count":1291,"listed_count":650,"created_at":"Wed Apr 22 23:37:30 +0000 2009","favourites_count":7,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":21376,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 14:02:15 +0000 2014","id":537969653704704000,"id_str":"537969653704704000","text":"Pci Concursos: IF Baiano abre seletiva com 13 vagas para Tutores do Programa e -Tec Idiomas: A coordena\u00e7\u00e3o da ... http:\/\/t.co\/Rr5vC1dYnx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Rr5vC1dYnx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xLdPjy","display_url":"bit.ly\/1xLdPjy","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/182416321\/mapabr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/182416321\/mapabr_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":33584866,"id_str":"33584866","name":"Canal dos Concursos","screen_name":"canalconcursos","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Canal de Concursos \u00e9 um curso que prepara os alunos para concursos p\u00fablicos nas \u00e1reas fiscais e jur\u00eddicas por meio do ensino interativo \u00e0 dist\u00e2ncia.","url":"http:\/\/t.co\/M3s25bpYRX","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/M3s25bpYRX","expanded_url":"http:\/\/www.canaldosconcursos.com","display_url":"canaldosconcursos.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":23768,"friends_count":28,"listed_count":304,"created_at":"Mon Apr 20 17:12:37 +0000 2009","favourites_count":133,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5231,"lang":"pt","status":{"created_at":"Wed Nov 26 22:39:52 +0000 2014","id":537737531819696130,"id_str":"537737531819696130","text":"Aconteceu? Orlando Explica Temp 5 Ep 09: http:\/\/t.co\/do1Vmp8Hfl via @YouTube","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[68,76]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/do1Vmp8Hfl","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/Pkt6jJDEyiU?a","display_url":"youtu.be\/Pkt6jJDEyiU?a","indices":[41,63]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"00283F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/525732616490582017\/MM5ppvIZ.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/525732616490582017\/MM5ppvIZ.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525730600833916929\/aO11vAkO_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525730600833916929\/aO11vAkO_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/33584866\/1414178947","profile_link_color":"991517","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"9AAEBC","profile_text_color":"444040","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":31490845,"id_str":"31490845","name":"G1 - Concursos","screen_name":"g1concursos","location":"","profile_location":null,"description":"As not\u00edcias sobre vagas de trabalho no G1","url":"http:\/\/t.co\/lzt9YCFD2H","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lzt9YCFD2H","expanded_url":"http:\/\/g1.globo.com\/concursos-e-emprego","display_url":"g1.globo.com\/concursos-e-em\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":135879,"friends_count":1,"listed_count":2271,"created_at":"Wed Apr 15 19:22:50 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":22326,"lang":"en","status":{"created_at":"Thu Nov 27 12:15:10 +0000 2014","id":537942708569247744,"id_str":"537942708569247744","text":"Prefeitura de Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe abre 58 vagas para n\u00edvel m\u00e9dio e superior http:\/\/t.co\/IQekecN1ML","source":"\u003ca href=\"http:\/\/g1.globo.com\/concursos-e-emprego\/\" rel=\"nofollow\"\u003eg1.globo.com\/concursos-e-emprego\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IQekecN1ML","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zyvuxd","display_url":"glo.bo\/1zyvuxd","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018342988\/G1_CONCURSOS_EMPREGO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1018342988\/G1_CONCURSOS_EMPREGO_normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},{"id":20222718,"id_str":"20222718","name":"PCI Concursos","screen_name":"pciconcursos","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/QTjKkqKXNY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QTjKkqKXNY","expanded_url":"http:\/\/www.pciconcursos.com.br\/","display_url":"pciconcursos.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":190985,"friends_count":4,"listed_count":2930,"created_at":"Fri Feb 06 08:11:30 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":77725,"lang":"pt","status":{"created_at":"Thu Nov 27 14:00:32 +0000 2014","id":537969224069943296,"id_str":"537969224069943296","text":"UFMG abre concurso e sele\u00e7\u00e3o para Professor Substituto e Adjunto http:\/\/t.co\/ponhcF48F8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.pciconcursos.com.br\/\" rel=\"nofollow\"\u003epciconcursos\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ponhcF48F8","expanded_url":"http:\/\/www.pciconcursos.com.br\/concurso\/ufmg-abre-concurso-e-selecao-para-professor-substituto-e-adjunto","display_url":"pciconcursos.com.br\/concurso\/ufmg-\u2026","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/78430484\/pci_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/78430484\/pci_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false}],"next_cursor":0,"next_cursor_str":"0","previous_cursor":0,"previous_cursor_str":"0"}