[{"created_at":"Thu Nov 27 14:08:31 +0000 2014","id":537971233376460800,"id_str":"537971233376460800","text":"Vagas p\/ GERENTE DE CONTAS - ALCTEL - Belo Horizonte\/MG - http:\/\/t.co\/YRTrymfqTV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YRTrymfqTV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/yQl9S0","display_url":"goo.gl\/yQl9S0","indices":[58,80]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 13:38:27 +0000 2014","id":537963664566124544,"id_str":"537963664566124544","text":"Vagas p\/ Especialista Qualidade Processos - GVT - Curitiba\/PR - http:\/\/t.co\/qERKyeN2Jc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qERKyeN2Jc","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/uAHQo6","display_url":"goo.gl\/uAHQo6","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:38:22 +0000 2014","id":537948546524516352,"id_str":"537948546524516352","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte Pleno Field - PELOTAS - Stefanini - Pelotas\/RS - http:\/\/t.co\/vYq5peI4Ey","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vYq5peI4Ey","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/mUtsp1","display_url":"goo.gl\/mUtsp1","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 12:08:41 +0000 2014","id":537941074946588672,"id_str":"537941074946588672","text":"Vagas p\/ Assistente T\u00e9cnico I - Valecard - Uberl\u00e2ndia\/MG - http:\/\/t.co\/ate1A4tYi5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ate1A4tYi5","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/jqeZqE","display_url":"goo.gl\/jqeZqE","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:08:50 +0000 2014","id":537926014253678592,"id_str":"537926014253678592","text":"Vagas p\/ Consultor SAP ABAP - Accenture - Recife\/PE - http:\/\/t.co\/0k91CIjmS2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0k91CIjmS2","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Onvd6U","display_url":"goo.gl\/Onvd6U","indices":[54,76]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Thu Nov 27 10:38:17 +0000 2014","id":537918323917619200,"id_str":"537918323917619200","text":"Vagas p\/ ANALISTA PROGRAMADOR ABAP - Accenture - Recife\/PE - http:\/\/t.co\/DQgnPMbq83","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DQgnPMbq83","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/YujXqC","display_url":"goo.gl\/YujXqC","indices":[61,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Nov 27 10:08:32 +0000 2014","id":537910837525368832,"id_str":"537910837525368832","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte de TI - Le Lis Blanc - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/IXY9Io1MZx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IXY9Io1MZx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Tz7vOy","display_url":"goo.gl\/Tz7vOy","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 09:38:15 +0000 2014","id":537903217611657216,"id_str":"537903217611657216","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas S\u00eanior (SharePoint) - Icatu Seguros - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/MkwIzG3OLy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MkwIzG3OLy","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/GqmgYq","display_url":"goo.gl\/GqmgYq","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 09:08:28 +0000 2014","id":537895721127903233,"id_str":"537895721127903233","text":"Vagas p\/ AGENTE DE OPERA\u00c7\u00d5ES - FORTALEZA - UNIFACS - Universidade Salvador - Fortaleza\/CE - http:\/\/t.co\/DqMT4sfNVj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DqMT4sfNVj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/uL693x","display_url":"goo.gl\/uL693x","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 08:38:16 +0000 2014","id":537888124240945152,"id_str":"537888124240945152","text":"Vagas p\/ Auxiliar Administrativo - TI - TecBan - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/jmcMZA5act","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jmcMZA5act","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/mX721l","display_url":"goo.gl\/mX721l","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 08:08:19 +0000 2014","id":537880585520549889,"id_str":"537880585520549889","text":"Vagas p\/ Programador de PHP Jr - Grapho RH - Salto\/SP - http:\/\/t.co\/I0dE3QgD4w","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I0dE3QgD4w","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/MVJRb6","display_url":"goo.gl\/MVJRb6","indices":[56,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 07:38:12 +0000 2014","id":537873005968621568,"id_str":"537873005968621568","text":"Vagas p\/ Analista de Inform\u00e1tica - TOTVS Protheus - Global Empregos - Piracicaba\/SP - http:\/\/t.co\/3FSexFVR87","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3FSexFVR87","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/YTCxdg","display_url":"goo.gl\/YTCxdg","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 07:08:23 +0000 2014","id":537865504216846336,"id_str":"537865504216846336","text":"Vagas p\/ Analista de Web Desk Jr - Flytour - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/coUU4IuqBg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/coUU4IuqBg","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/GBSx3L","display_url":"goo.gl\/GBSx3L","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 06:38:14 +0000 2014","id":537857915689123840,"id_str":"537857915689123840","text":"Vagas p\/ Analista de Testes Junior (Salvador) - Ericsson Telecomunica\u00e7\u00f5es - Salvador\/BA - http:\/\/t.co\/Aryx99F8RZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Aryx99F8RZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/XhLLFg","display_url":"goo.gl\/XhLLFg","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 06:08:23 +0000 2014","id":537850402197499905,"id_str":"537850402197499905","text":"Vagas p\/ Analista de Testes Junior (S\u00e3o Paulo) - Ericsson Telecomunica\u00e7\u00f5es - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/YsMU33E4hu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YsMU33E4hu","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/WKwOAM","display_url":"goo.gl\/WKwOAM","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 05:38:14 +0000 2014","id":537842814500216832,"id_str":"537842814500216832","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Porto Velho\/RO - http:\/\/t.co\/nlpGSvrc0Z","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/nlpGSvrc0Z","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5qJhpO","display_url":"goo.gl\/5qJhpO","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 05:08:32 +0000 2014","id":537835339449401345,"id_str":"537835339449401345","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Bel\u00e9m\/PA - http:\/\/t.co\/UJyjIguXEW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/UJyjIguXEW","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Ef3Y0G","display_url":"goo.gl\/Ef3Y0G","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 04:38:14 +0000 2014","id":537827717652443136,"id_str":"537827717652443136","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Teresina\/PI - http:\/\/t.co\/NLnB5Q2xTt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/NLnB5Q2xTt","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/yh42Vk","display_url":"goo.gl\/yh42Vk","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 04:08:32 +0000 2014","id":537820240273735680,"id_str":"537820240273735680","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Manaus\/AM - http:\/\/t.co\/94b4bkkAK9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/94b4bkkAK9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/JtzRKY","display_url":"goo.gl\/JtzRKY","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 03:38:15 +0000 2014","id":537812620766887936,"id_str":"537812620766887936","text":"Vagas p\/ Analista de DSS - Nielsen - Cotia\/SP - http:\/\/t.co\/q220vAvHfx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/q220vAvHfx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ozK556","display_url":"goo.gl\/ozK556","indices":[48,70]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"sv"},{"created_at":"Thu Nov 27 03:08:30 +0000 2014","id":537805132998918145,"id_str":"537805132998918145","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Pleno (Parametriza\u00e7\u00e3o) - Ericsson Inova\u00e7\u00e3o S.A - Salvador\/BA - http:\/\/t.co\/tEnXbvs8LM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tEnXbvs8LM","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/7PTpBq","display_url":"goo.gl\/7PTpBq","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:38:13 +0000 2014","id":537797513433317376,"id_str":"537797513433317376","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Opera\u00e7\u00f5es I - Porto Alegre\/ RS - TecBan - Porto Alegre\/RS - http:\/\/t.co\/DTVtRfwC22","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DTVtRfwC22","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/lLDNOS","display_url":"goo.gl\/lLDNOS","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 02:08:32 +0000 2014","id":537790042945908736,"id_str":"537790042945908736","text":"Vagas p\/ Lider de Projeto de Desenvolvimento de Sistemas - everis centers - Uberl\u00e2ndia\/MG - http:\/\/t.co\/5gVszZxvnF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5gVszZxvnF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/c0gG2W","display_url":"goo.gl\/c0gG2W","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 01:38:23 +0000 2014","id":537782454330081280,"id_str":"537782454330081280","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Pleno (Cross Mobile) - Bematech - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/sky0M3OaTI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sky0M3OaTI","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/s7Znwh","display_url":"goo.gl\/s7Znwh","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 01:08:24 +0000 2014","id":537774909028859905,"id_str":"537774909028859905","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Suporte I Service Desk - TIVIT Unidade de TI - I - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/jxL4rd9sxH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jxL4rd9sxH","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/xMzGUD","display_url":"goo.gl\/xMzGUD","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 00:38:14 +0000 2014","id":537767316642332672,"id_str":"537767316642332672","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Pleno - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/ume2Bb0tsi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ume2Bb0tsi","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/sLgHOC","display_url":"goo.gl\/sLgHOC","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 00:08:29 +0000 2014","id":537759830350774272,"id_str":"537759830350774272","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Opera\u00e7\u00f5es I - TecBan - Goi\u00e2nia\/GO - http:\/\/t.co\/sn22irV0S8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sn22irV0S8","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/1a4mCE","display_url":"goo.gl\/1a4mCE","indices":[56,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 23:38:12 +0000 2014","id":537752210286051328,"id_str":"537752210286051328","text":"Vagas p\/ Consultor de Sistemas - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/RLclGtG12M","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RLclGtG12M","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/A1ALrt","display_url":"goo.gl\/A1ALrt","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 23:08:31 +0000 2014","id":537744741879021568,"id_str":"537744741879021568","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Sr - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/ZJ2zB836u8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZJ2zB836u8","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5zgce3","display_url":"goo.gl\/5zgce3","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:38:16 +0000 2014","id":537737129338474496,"id_str":"537737129338474496","text":"Vagas p\/ Analista de Desenvolvimento JAVA J\u00fanior - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/Bl8M7ZNCji","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Bl8M7ZNCji","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/eoFnnx","display_url":"goo.gl\/eoFnnx","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 22:08:52 +0000 2014","id":537729729315348481,"id_str":"537729729315348481","text":"Vagas p\/ Consultor de Vendas - ADAPTIVE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O  - Bras\u00edlia\/DF - http:\/\/t.co\/TXAngfUaYu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TXAngfUaYu","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/c2BTr6","display_url":"goo.gl\/c2BTr6","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:38:02 +0000 2014","id":537721969895280640,"id_str":"537721969895280640","text":"Vagas p\/ Est\u00e1gio em Intelig\u00eancia de Mercado (Business Intelligen - Meta Talentos - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/lZ0WPL6Uvr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lZ0WPL6Uvr","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/CU9uXz","display_url":"goo.gl\/CU9uXz","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:08:21 +0000 2014","id":537714499449413632,"id_str":"537714499449413632","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Suporte em Softwares de Automa\u00e7\u00e3o Cont\u00e1bil - - Alterdata Software - Belo Horizonte\/MG - http:\/\/t.co\/lIDNJqBkSP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lIDNJqBkSP","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/6F4xGi","display_url":"goo.gl\/6F4xGi","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:38:12 +0000 2014","id":537691811285041152,"id_str":"537691811285041152","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Jr - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/qkb4MxiHdF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qkb4MxiHdF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ItU9fY","display_url":"goo.gl\/ItU9fY","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:08:26 +0000 2014","id":537684323047321600,"id_str":"537684323047321600","text":"Vagas p\/ Analista de Processos S\u00eanior - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/XMoHooX9Y3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XMoHooX9Y3","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/YZ95j8","display_url":"goo.gl\/YZ95j8","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:08:34 +0000 2014","id":537669255022796801,"id_str":"537669255022796801","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas PL - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/J0C10Ynbf6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/J0C10Ynbf6","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/UJ5V6G","display_url":"goo.gl\/UJ5V6G","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:38:28 +0000 2014","id":537661678444609536,"id_str":"537661678444609536","text":"Vagas p\/ Analista de Web Desk Jr - Flytour - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/D1xnphzZss","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D1xnphzZss","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/FbZAMt","display_url":"goo.gl\/FbZAMt","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:09:39 +0000 2014","id":537654426291695616,"id_str":"537654426291695616","text":"Vagas p\/ Coordenador de Servi\u00e7os Broadcast - Rio 2016\u2122 - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/jBIRa2tRZF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jBIRa2tRZF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/9sLVHD","display_url":"goo.gl\/9sLVHD","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 16:38:03 +0000 2014","id":537646475657109504,"id_str":"537646475657109504","text":"Vagas p\/ Assistente de Inform\u00e1tica - Amil - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/VnR7WF8Mnc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VnR7WF8Mnc","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/156jz2","display_url":"goo.gl\/156jz2","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:08:34 +0000 2014","id":537623958112460800,"id_str":"537623958112460800","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - Automa\u00e7\u00e3o Banc\u00e1ria (Rio Branco) - Rightthing - Rio Branco\/AC - http:\/\/t.co\/DxEOMV3o8Q","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DxEOMV3o8Q","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/mqYPkz","display_url":"goo.gl\/mqYPkz","indices":[91,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 14:38:19 +0000 2014","id":537616343747792896,"id_str":"537616343747792896","text":"Vagas p\/ Analista de requisitos\/sistemas PL - Capgemini Brasil - SP - http:\/\/t.co\/dTehOygvmm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dTehOygvmm","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/A79b99","display_url":"goo.gl\/A79b99","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 14:08:30 +0000 2014","id":537608842201554944,"id_str":"537608842201554944","text":"Vagas p\/ ANALISTA DE TI JR - AES BRASIL - Barueri\/SP - http:\/\/t.co\/go2xvnws7d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/go2xvnws7d","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/kFsNwE","display_url":"goo.gl\/kFsNwE","indices":[55,77]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 13:38:35 +0000 2014","id":537601313635565571,"id_str":"537601313635565571","text":"Vagas p\/ Analista de Sistema Tibco S\u00eanior - Capgemini Brasil - SP - http:\/\/t.co\/gDsm7yTsHt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gDsm7yTsHt","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/o082Uw","display_url":"goo.gl\/o082Uw","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 12:38:28 +0000 2014","id":537586182541287424,"id_str":"537586182541287424","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - Automa\u00e7\u00e3o Banc\u00e1ria (Eunapolis, Bah\u00eda - Rightthing - Eun\u00e1polis\/BA - http:\/\/t.co\/wf5JmdfTBx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wf5JmdfTBx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/3tUEQJ","display_url":"goo.gl\/3tUEQJ","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 11:38:40 +0000 2014","id":537571132590002176,"id_str":"537571132590002176","text":"Vagas p\/ Assistente de Service Desk trilingue ( Alem\u00e3o, Ingl\u00eas e - Capgemini Brasil - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/QAPsR7Bi73","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QAPsR7Bi73","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/dTObjK","display_url":"goo.gl\/dTObjK","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 11:08:49 +0000 2014","id":537563622952939520,"id_str":"537563622952939520","text":"Vagas p\/ Analista de Processos Pleno - UOLDIVEO - Recrutamento Interno e Externo - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/OQ0Jdx3xPj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OQ0Jdx3xPj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/eOqEPv","display_url":"goo.gl\/eOqEPv","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 10:38:16 +0000 2014","id":537555933153738752,"id_str":"537555933153738752","text":"Vagas p\/ Administrador de Sistemas S\u00eanior - UOLDIVEO  - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/YJoKZYKWxE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YJoKZYKWxE","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/tCVDav","display_url":"goo.gl\/tCVDav","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 10:08:33 +0000 2014","id":537548454298669056,"id_str":"537548454298669056","text":"Vagas p\/ Analista J\u00fanior de Testes (Plataforma Microsoft) - Gera\u00e7\u00e3o Talento - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/Ep2DKDkn7J","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ep2DKDkn7J","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/DPWB18","display_url":"goo.gl\/DPWB18","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 09:38:15 +0000 2014","id":537540831029526529,"id_str":"537540831029526529","text":"Vagas p\/ Analista Desenvolvedor ASP - Hitss do Brasil  - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/IL51GKUfLR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IL51GKUfLR","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/i0JAOl","display_url":"goo.gl\/i0JAOl","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 09:08:30 +0000 2014","id":537533340950470656,"id_str":"537533340950470656","text":"Vagas p\/ Analista de Testes - HOTEL URBANO - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/Ss3158ujOi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ss3158ujOi","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/2PbVKo","display_url":"goo.gl\/2PbVKo","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 08:38:14 +0000 2014","id":537525727655395329,"id_str":"537525727655395329","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte Unix - IBM - Hortol\u00e2ndia\/SP - http:\/\/t.co\/r9xqy1MOg4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r9xqy1MOg4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/LNj54j","display_url":"goo.gl\/LNj54j","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 08:08:28 +0000 2014","id":537518235173015553,"id_str":"537518235173015553","text":"Vagas p\/ ANALISTA DE QUALIDADE E PROCESSOS JR - GVT - Fortaleza\/CE - http:\/\/t.co\/3tWZKjNyyx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3tWZKjNyyx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Tpq12j","display_url":"goo.gl\/Tpq12j","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 07:38:14 +0000 2014","id":537510624826511360,"id_str":"537510624826511360","text":"Vagas p\/ Analista de Processos Junior - UOLDIVEO - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/sUZdXmsgt4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sUZdXmsgt4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/dCNkJW","display_url":"goo.gl\/dCNkJW","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 07:08:29 +0000 2014","id":537503141340917760,"id_str":"537503141340917760","text":"Vagas p\/ ARQUITETO DE  SOLU\u00c7\u00d5ES \u2013 S\u00c3O PAULO \/ SP - BVE- Brasil Vagas Executivas - SP - http:\/\/t.co\/ndh9eG5amI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ndh9eG5amI","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/BcJw8D","display_url":"goo.gl\/BcJw8D","indices":[87,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 06:38:14 +0000 2014","id":537495527991296000,"id_str":"537495527991296000","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte Unix - IBM - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/4d5DWfluZi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4d5DWfluZi","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Msan8a","display_url":"goo.gl\/Msan8a","indices":[57,79]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 06:08:24 +0000 2014","id":537488018660397056,"id_str":"537488018660397056","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Recife\/PE - http:\/\/t.co\/8tg2PQ5W5I","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/8tg2PQ5W5I","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fSshR5","display_url":"goo.gl\/fSshR5","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 05:38:14 +0000 2014","id":537480428694028288,"id_str":"537480428694028288","text":"Vagas p\/ Gerente de TI (infra) - PSM Company - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/7PUipKXmJZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7PUipKXmJZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/LWOySj","display_url":"goo.gl\/LWOySj","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 05:08:28 +0000 2014","id":537472937721602048,"id_str":"537472937721602048","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Petrolina\/PE - http:\/\/t.co\/ZPiRgqQb3R","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/ZPiRgqQb3R","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Eb3JWi","display_url":"goo.gl\/Eb3JWi","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 04:38:13 +0000 2014","id":537465324325842944,"id_str":"537465324325842944","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Aracaju\/SE - http:\/\/t.co\/rbLKvAC3dd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/rbLKvAC3dd","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/KnwbSB","display_url":"goo.gl\/KnwbSB","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 04:08:30 +0000 2014","id":537457847114936321,"id_str":"537457847114936321","text":"Vagas p\/ ACADEMIA SAP Funcional HCM - Estagi\u00e1rio \/ Trainee Curit - Accenture - Curitiba\/PR - http:\/\/t.co\/IgjSvj5seo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IgjSvj5seo","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/2YVCej","display_url":"goo.gl\/2YVCej","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 03:38:12 +0000 2014","id":537450218699374592,"id_str":"537450218699374592","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte Windows - http:\/\/t.co\/2BhX2Uv4bz - Hortol\u00e2ndia\/SP - http:\/\/t.co\/L1dE2ppEco","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2BhX2Uv4bz","expanded_url":"http:\/\/www.ibm.com.br\/employment","display_url":"ibm.com.br\/employment","indices":[39,61]},{"url":"http:\/\/t.co\/L1dE2ppEco","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Kuq1q1","display_url":"goo.gl\/Kuq1q1","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 03:08:24 +0000 2014","id":537442722832199680,"id_str":"537442722832199680","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Jequi\u00e9\/BA - http:\/\/t.co\/SBNs5VxSCv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/SBNs5VxSCv","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/g5tXnD","display_url":"goo.gl\/g5tXnD","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 02:38:04 +0000 2014","id":537435085969317888,"id_str":"537435085969317888","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Eun\u00e1polis\/BA - http:\/\/t.co\/VWPIGLWsSG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/VWPIGLWsSG","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/57GlSR","display_url":"goo.gl\/57GlSR","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 02:08:31 +0000 2014","id":537427650953113602,"id_str":"537427650953113602","text":"Vagas p\/ Analista de Neg\u00f3cios \/ Projetos de TI SR ( SAP CRM) - Whirlpool - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/BTrnnYDkIJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BTrnnYDkIJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/gu0kUA","display_url":"goo.gl\/gu0kUA","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 01:38:14 +0000 2014","id":537420028376002561,"id_str":"537420028376002561","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Feira de Santana\/BA - http:\/\/t.co\/fz3SxvaR2L","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/fz3SxvaR2L","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/WFgB6E","display_url":"goo.gl\/WFgB6E","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 01:08:24 +0000 2014","id":537412521653989376,"id_str":"537412521653989376","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Salvador\/BA - http:\/\/t.co\/4AusVGY3JL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/4AusVGY3JL","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/n11z3n","display_url":"goo.gl\/n11z3n","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 00:09:30 +0000 2014","id":537397698836848640,"id_str":"537397698836848640","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Campo - http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH - Fortaleza\/CE - http:\/\/t.co\/VrO8Zk62pq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/N09rWi4qCH","expanded_url":"http:\/\/www.ctis.com.br","display_url":"ctis.com.br","indices":[28,50]},{"url":"http:\/\/t.co\/VrO8Zk62pq","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/3hNZ3L","display_url":"goo.gl\/3hNZ3L","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 23:38:22 +0000 2014","id":537389863004536834,"id_str":"537389863004536834","text":"Vagas p\/ Analista de Planejamento e Tr\u00e1fego Jr - Call Center - TIVIT - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/iQX7rYrZ3o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iQX7rYrZ3o","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/O2p65o","display_url":"goo.gl\/O2p65o","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 23:08:23 +0000 2014","id":537382319670460416,"id_str":"537382319670460416","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Suporte - J\u00fanior - Work People - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/nAWR4iWhal","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nAWR4iWhal","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v9tb3T","display_url":"goo.gl\/v9tb3T","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 22:38:03 +0000 2014","id":537374684007137280,"id_str":"537374684007137280","text":"Vagas p\/ ANALISTA DE SISTEMAS JAVA PL \/ SR. - Petra Executive Search - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/QAvhKaI0ss","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QAvhKaI0ss","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/BlZ0uC","display_url":"goo.gl\/BlZ0uC","indices":[91,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 22:08:19 +0000 2014","id":537367203495301120,"id_str":"537367203495301120","text":"Vagas p\/ Est\u00e1gio em Controle de Qualidade - Valeant - Porto Alegre\/RS - http:\/\/t.co\/eqoNMA5YUT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eqoNMA5YUT","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/NH6yhZ","display_url":"goo.gl\/NH6yhZ","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 21:38:02 +0000 2014","id":537359582168113152,"id_str":"537359582168113152","text":"Vagas p\/ Analista de Desenvolvimento Web - Baterias Moura - Jaboat\u00e3o dos Guararapes\/PE - http:\/\/t.co\/iyX1oYqJEW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iyX1oYqJEW","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/KHPDjD","display_url":"goo.gl\/KHPDjD","indices":[89,111]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 21:08:16 +0000 2014","id":537352091585773568,"id_str":"537352091585773568","text":"Vagas p\/ Gerente Geral Loja Pr\u00f3pria - Telef\u00f4nica | Vivo - C\u00e1ceres\/MT - http:\/\/t.co\/YUOht5qgh9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YUOht5qgh9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/O3dtpG","display_url":"goo.gl\/O3dtpG","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:38:02 +0000 2014","id":537344483671937024,"id_str":"537344483671937024","text":"Vagas p\/ Est\u00e1gio \u2013 OSD Production Support - S\u00e3o Paulo - Gemalto - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/mUgWiHN0z1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUgWiHN0z1","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/MkBZlD","display_url":"goo.gl\/MkBZlD","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:08:12 +0000 2014","id":537336973544153088,"id_str":"537336973544153088","text":"Vagas p\/ Est\u00e1gio - Consultor T\u00e9cnico em TELECOM - S - Est\u00e1gio - Consultor T\u00e9cnico em TELECOM - SP - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/ttshyMQ3oG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ttshyMQ3oG","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/tuKVT5","display_url":"goo.gl\/tuKVT5","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:08:25 +0000 2014","id":537321927329988608,"id_str":"537321927329988608","text":"Vagas p\/ DBA Oracle PL - UOLDIVEO - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/cqhGbzPe7N","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cqhGbzPe7N","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/39w8W5","display_url":"goo.gl\/39w8W5","indices":[51,73]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:38:05 +0000 2014","id":537314294262947840,"id_str":"537314294262947840","text":"Vagas p\/ Analista de Seguran\u00e7a Sr - PromonLogicalis - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/l17E4TwWXj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/l17E4TwWXj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ceM37a","display_url":"goo.gl\/ceM37a","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:08:45 +0000 2014","id":537306914414399488,"id_str":"537306914414399488","text":"Vagas p\/ Analista de Intelig\u00eancia de Mercado - Sanofi - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/V2UsQ6mPD4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/V2UsQ6mPD4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/BhN0uB","display_url":"goo.gl\/BhN0uB","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:08:48 +0000 2014","id":537291824667557888,"id_str":"537291824667557888","text":"Vagas p\/ Auxiliar T\u00e9cnico -  TEMPOR\u00c1RIO - Gi Group - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/1ytmM6rn7j","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1ytmM6rn7j","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/gtz7eY","display_url":"goo.gl\/gtz7eY","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 15:08:40 +0000 2014","id":537261594364116992,"id_str":"537261594364116992","text":"Vagas p\/ Programador Pleno - TIVIT - SP - http:\/\/t.co\/lVoukUei7H","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lVoukUei7H","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/UdWIFc","display_url":"goo.gl\/UdWIFc","indices":[42,64]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 14:38:34 +0000 2014","id":537254020432539648,"id_str":"537254020432539648","text":"Vagas p\/ Analista JR de Suporte - LINUX - Gera\u00e7\u00e3o Talento - Campinas\/SP - http:\/\/t.co\/5gUv5cog0p","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5gUv5cog0p","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/1E7iW6","display_url":"goo.gl\/1E7iW6","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 14:08:28 +0000 2014","id":537246443984412673,"id_str":"537246443984412673","text":"Vagas p\/ ANALISTA DE TESTES - Brava Gente - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/jicY6oQLaw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jicY6oQLaw","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/1x5pHC","display_url":"goo.gl\/1x5pHC","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:38:42 +0000 2014","id":537238952743567360,"id_str":"537238952743567360","text":"Vagas p\/ ANALISTA DE NEG\u00d3CIOS - Brava Gente - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/R8ONFG7hUW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/R8ONFG7hUW","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/KojqBf","display_url":"goo.gl\/KojqBf","indices":[61,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 12:38:31 +0000 2014","id":537223806281326593,"id_str":"537223806281326593","text":"Vagas p\/ AUXILIAR T\u00c9CNICO DE SUPORTE - TI - Universidade Positivo - Curitiba\/PR - http:\/\/t.co\/4CUU1lHfss","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4CUU1lHfss","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fKKFLm","display_url":"goo.gl\/fKKFLm","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue Nov 25 11:08:42 +0000 2014","id":537201202841534467,"id_str":"537201202841534467","text":"Vagas p\/ T\u00c9CNICO ADSL - RM SOLU\u00c7\u00d5ES EM INFRAESTRUTURA - SC - http:\/\/t.co\/RMD9ApfTnr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RMD9ApfTnr","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/QAhWlk","display_url":"goo.gl\/QAhWlk","indices":[61,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 10:38:19 +0000 2014","id":537193557669720064,"id_str":"537193557669720064","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Pleno - Cuattro Marketing - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/qYgPaloBnB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qYgPaloBnB","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ChWYbh","display_url":"goo.gl\/ChWYbh","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 10:08:35 +0000 2014","id":537186077355032576,"id_str":"537186077355032576","text":"Vagas p\/ Assistente de TI - Suporte - DICICO - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/V3d3nqUPft","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/V3d3nqUPft","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/7OenZD","display_url":"goo.gl\/7OenZD","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 09:38:16 +0000 2014","id":537178446016024576,"id_str":"537178446016024576","text":"Vagas p\/ Analista de TI Jr. \u2013 Licen\u00e7as - Anglo American - Minerio de Ferro Brasil - Belo Horizonte\/MG - http:\/\/t.co\/9RxZF6wyVJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9RxZF6wyVJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/6lKP1J","display_url":"goo.gl\/6lKP1J","indices":[104,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 09:08:31 +0000 2014","id":537170961024692224,"id_str":"537170961024692224","text":"Vagas p\/ Analista de TI Jr. \u2013 Processos - Anglo American - Minerio de Ferro Brasil - Belo Horizonte\/MG - http:\/\/t.co\/zeaF7q4te2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zeaF7q4te2","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Ppp5go","display_url":"goo.gl\/Ppp5go","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 08:38:16 +0000 2014","id":537163347809300481,"id_str":"537163347809300481","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte - Pleno - Stefanini - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/wZ0aIs1dIu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wZ0aIs1dIu","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VLoeZm","display_url":"goo.gl\/VLoeZm","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 08:08:24 +0000 2014","id":537155828726636544,"id_str":"537155828726636544","text":"Vagas p\/ ANALISTA SAS S\u00caNIOR - TIVIT - Curitiba\/PR - http:\/\/t.co\/IZldaIaQIf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IZldaIaQIf","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VP9pXu","display_url":"goo.gl\/VP9pXu","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 07:38:13 +0000 2014","id":537148235564220418,"id_str":"537148235564220418","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Sr - Nortel Suprimentos Industriais S.A - Campinas\/SP - http:\/\/t.co\/YNDovm9Wrn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YNDovm9Wrn","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/wrq1n2","display_url":"goo.gl\/wrq1n2","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 07:08:26 +0000 2014","id":537140739613147136,"id_str":"537140739613147136","text":"Vagas p\/ AUXILIAR DE TI - The Fifties - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/iSNNaobFvq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iSNNaobFvq","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/lFSlrC","display_url":"goo.gl\/lFSlrC","indices":[55,77]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 06:38:15 +0000 2014","id":537133144101912576,"id_str":"537133144101912576","text":"Vagas p\/ Analista de Testes (QA) - Scup - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/wb2yyoIPSz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wb2yyoIPSz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Sce2Wt","display_url":"goo.gl\/Sce2Wt","indices":[57,79]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 06:08:26 +0000 2014","id":537125639724478464,"id_str":"537125639724478464","text":"Vagas p\/ Analista de Sistema Pleno - brtalent - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/a7ngm8dlEp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/a7ngm8dlEp","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/oAEiDl","display_url":"goo.gl\/oAEiDl","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 05:38:15 +0000 2014","id":537118043844132864,"id_str":"537118043844132864","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte J\u00fanior - brtalent - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/9tm7zGaGgM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9tm7zGaGgM","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/vG8Z9J","display_url":"goo.gl\/vG8Z9J","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 05:08:31 +0000 2014","id":537110559700033536,"id_str":"537110559700033536","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte Jr. - Marisa Lojas S\/A - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/v3hO5MRshx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/v3hO5MRshx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/BWHDWX","display_url":"goo.gl\/BWHDWX","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 04:38:18 +0000 2014","id":537102956479651840,"id_str":"537102956479651840","text":"Vagas p\/ Coordenador de Testes de Software (Resultado das Instal - Rio 2016\u2122 - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/KvAUx2zW08","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KvAUx2zW08","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5QKgzP","display_url":"goo.gl\/5QKgzP","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 04:08:32 +0000 2014","id":537095466723590144,"id_str":"537095466723590144","text":"Vagas p\/ Desenvolvedor VB6 Junior - Senior Solution - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/3G41xzcLIG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3G41xzcLIG","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/84dyFV","display_url":"goo.gl\/84dyFV","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 03:38:17 +0000 2014","id":537087852556075008,"id_str":"537087852556075008","text":"Vagas p\/ Negociador de Parcerias Online - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/nKhM6FPxA6 - SP - http:\/\/t.co\/iuaTrk504N","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nKhM6FPxA6","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com","display_url":"VAGAS.com","indices":[57,79]},{"url":"http:\/\/t.co\/iuaTrk504N","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/AaOzbw","display_url":"goo.gl\/AaOzbw","indices":[87,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 02:38:14 +0000 2014","id":537072742445895680,"id_str":"537072742445895680","text":"Vagas p\/ Analista de Projetos de Opera\u00e7\u00f5es- Pleno - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/61HRne8xtW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/61HRne8xtW","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/GrtJ1V","display_url":"goo.gl\/GrtJ1V","indices":[89,111]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 02:08:29 +0000 2014","id":537065253310578688,"id_str":"537065253310578688","text":"Vagas p\/ Consultor de Projetos - CRM Amdocs - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/r6t4AixFPj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r6t4AixFPj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Uno8W6","display_url":"goo.gl\/Uno8W6","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 01:38:18 +0000 2014","id":537057656608153600,"id_str":"537057656608153600","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Suporte I  Field - TIVIT Unidade de TI - I - Rondon\u00f3polis\/MT - http:\/\/t.co\/GaGwkdjtEU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GaGwkdjtEU","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/JmALU9","display_url":"goo.gl\/JmALU9","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 01:08:28 +0000 2014","id":537050150976638976,"id_str":"537050150976638976","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico de Suporte I  Field - TIVIT Unidade de TI - I - Caxias do Sul\/RS - http:\/\/t.co\/xH3VP4TJ6W","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xH3VP4TJ6W","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/L3Lkb3","display_url":"goo.gl\/L3Lkb3","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 00:38:20 +0000 2014","id":537042567704358912,"id_str":"537042567704358912","text":"Vagas p\/ Analista de Infraestrutura de TI Sr. - Danone - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/xmQS6ZVHMh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xmQS6ZVHMh","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/4HlURV","display_url":"goo.gl\/4HlURV","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 00:08:29 +0000 2014","id":537035055814963200,"id_str":"537035055814963200","text":"Vagas p\/ Desenvolvedor .NET - Page Personnel - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/wkDvTXlsFr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wkDvTXlsFr","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/SvLxuL","display_url":"goo.gl\/SvLxuL","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:38:10 +0000 2014","id":537027425843310592,"id_str":"537027425843310592","text":"Vagas p\/ Gerente de TI - Potencial em busca do talento - Barueri\/SP - http:\/\/t.co\/Vgz1mx4zyT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Vgz1mx4zyT","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/LyvSST","display_url":"goo.gl\/LyvSST","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 23:08:27 +0000 2014","id":537019947386695680,"id_str":"537019947386695680","text":"Vagas p\/ Analista de Qualidade ( Foco Melhoria de Sistemas ) - Talent Group - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/JOY2VV4XAy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JOY2VV4XAy","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/6175mq","display_url":"goo.gl\/6175mq","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 22:38:16 +0000 2014","id":537012353439916034,"id_str":"537012353439916034","text":"Vagas p\/ ANALISTA PROJETOS MIS JR - Contax - Resende\/RJ - http:\/\/t.co\/a8YlHqFq54","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/a8YlHqFq54","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Tu3ePj","display_url":"goo.gl\/Tu3ePj","indices":[58,80]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 22:08:22 +0000 2014","id":537004826438422530,"id_str":"537004826438422530","text":"Vagas p\/ ANALISTA PROJETOS MIS JR - Contax S.A. - RJ - http:\/\/t.co\/UyUiWJDPjv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UyUiWJDPjv","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/H8DYt1","display_url":"goo.gl\/H8DYt1","indices":[55,77]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 21:38:03 +0000 2014","id":536997196164759552,"id_str":"536997196164759552","text":"Vagas p\/ T\u00e9cnico De Suporte TI-Betim (MG) - Stefanini - Betim\/MG - http:\/\/t.co\/OPyr0Fpn9d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OPyr0Fpn9d","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/q1yv4r","display_url":"goo.gl\/q1yv4r","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 21:08:16 +0000 2014","id":536989702851944449,"id_str":"536989702851944449","text":"Vagas p\/ Analista de Infraestrutura\/Seguran\u00e7a - Banco Votorantim - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/L1Cr5RZ6wy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/L1Cr5RZ6wy","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Vkkqiq","display_url":"goo.gl\/Vkkqiq","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:38:13 +0000 2014","id":536982141163552769,"id_str":"536982141163552769","text":"Vagas p\/ Desenvolvedor Oracle PL\/SQL - Stefanini - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/koyeXuCqU5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/koyeXuCqU5","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/SKjRz0","display_url":"goo.gl\/SKjRz0","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:08:41 +0000 2014","id":536974709590851584,"id_str":"536974709590851584","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte T\u00e9cnico Junior - Teleperformance - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/KqF90aPre3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KqF90aPre3","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/qlxizL","display_url":"goo.gl\/qlxizL","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:08:30 +0000 2014","id":536959562218491904,"id_str":"536959562218491904","text":"Vagas p\/ T\u00c9CNICO ADSL - RM SOLU\u00c7\u00d5ES EM INFRAESTRUTURA - SC - http:\/\/t.co\/tWrK30zyic","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tWrK30zyic","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/j7kFCd","display_url":"goo.gl\/j7kFCd","indices":[61,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:38:25 +0000 2014","id":536951992753864704,"id_str":"536951992753864704","text":"Vagas p\/ T\u00c9CNICO ADSL - RM SOLU\u00c7\u00d5ES EM INFRAESTRUTURA - SC - http:\/\/t.co\/D7KodVQS8J","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D7KodVQS8J","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/cVRUOb","display_url":"goo.gl\/cVRUOb","indices":[61,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:08:50 +0000 2014","id":536944546584997888,"id_str":"536944546584997888","text":"Vagas p\/ Desenvolvedor Drupal S\u00eanior - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/nKhM6FPxA6 - SP - http:\/\/t.co\/IGRiMsHDNP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nKhM6FPxA6","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com","display_url":"VAGAS.com","indices":[54,76]},{"url":"http:\/\/t.co\/IGRiMsHDNP","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/cMl9GJ","display_url":"goo.gl\/cMl9GJ","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 17:38:35 +0000 2014","id":536936935877775360,"id_str":"536936935877775360","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Ruby S\u00eanior - S2 IT - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/K4WojWtSkq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/K4WojWtSkq","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/GaMafY","display_url":"goo.gl\/GaMafY","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 16:38:34 +0000 2014","id":536921828699422720,"id_str":"536921828699422720","text":"Vagas p\/ ANALISTA DE TESTES PLENO\/S\u00caNIOR - Thomson Reuters Brasil - Campinas\/SP - http:\/\/t.co\/E8egThMKzn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/E8egThMKzn","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/G5JHYw","display_url":"goo.gl\/G5JHYw","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 16:08:41 +0000 2014","id":536914309201559552,"id_str":"536914309201559552","text":"Vagas p\/ Gerente de Tecnologia das Instala\u00e7\u00f5es - Rio 2016\u2122 - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/l5UiUrDsrG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/l5UiUrDsrG","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/maKMgS","display_url":"goo.gl\/maKMgS","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 15:08:49 +0000 2014","id":536899245350334464,"id_str":"536899245350334464","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas PL - Talent Group (T.I.) - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/kPh9mINcGF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kPh9mINcGF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/iYMEEA","display_url":"goo.gl\/iYMEEA","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 14:38:03 +0000 2014","id":536891500387643393,"id_str":"536891500387643393","text":"Vagas p\/ Especialista \u2013 PRODUTOS \u2013 Segmento PF - Boa Vista Servi\u00e7os - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/BHB1MfE2Yl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BHB1MfE2Yl","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/iFlJQj","display_url":"goo.gl\/iFlJQj","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 14:08:23 +0000 2014","id":536884036892106752,"id_str":"536884036892106752","text":"Vagas p\/ Coordenador T\u00e9cnico de Apresenta\u00e7\u00e3o do Esporte - Rio 2016\u2122 - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/1ue3xIghTw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1ue3xIghTw","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/n51Qg2","display_url":"goo.gl\/n51Qg2","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 11:38:17 +0000 2014","id":536483875435065344,"id_str":"536483875435065344","text":"Vagas p\/ Vagas de Analistas de Sistemas S\u00eanior \/Pleno e J\u00fanior   - Telef\u00f4nica | Vivo - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/K7p9EwV9sP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/K7p9EwV9sP","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/cBLb3m","display_url":"goo.gl\/cBLb3m","indices":[102,124]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 11:08:31 +0000 2014","id":536476380801028096,"id_str":"536476380801028096","text":"Vagas p\/ Especialista de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Unibanco - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/OFV3dfPDyJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OFV3dfPDyJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/UwbKll","display_url":"goo.gl\/UwbKll","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 10:38:18 +0000 2014","id":536468777232531456,"id_str":"536468777232531456","text":"Vagas p\/ Especialista de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o - Ita\u00fa Unibanco - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/3D3nT50ZTh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3D3nT50ZTh","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/aorhXR","display_url":"goo.gl\/aorhXR","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 10:08:31 +0000 2014","id":536461281516331009,"id_str":"536461281516331009","text":"Vagas p\/ ANALISTA DE CR\u00c9DITO JR - GVT - Curitiba\/PR - http:\/\/t.co\/0ZFjALb94t","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0ZFjALb94t","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/xBiihh","display_url":"goo.gl\/xBiihh","indices":[54,76]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 09:38:17 +0000 2014","id":536453675557089280,"id_str":"536453675557089280","text":"Vagas p\/ Analista de Opera\u00e7\u00f5es TI - Implanta\u00e7\u00e3o - Mandic S\/A - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/zaWqitvUIU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zaWqitvUIU","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/v22m5f","display_url":"goo.gl\/v22m5f","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 09:08:29 +0000 2014","id":536446174769999872,"id_str":"536446174769999872","text":"Vagas p\/ Consultor SAP PM - Infosys Tecnologia do Brasil LTDA - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/CC5YX1tWPI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CC5YX1tWPI","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5EZ9P5","display_url":"goo.gl\/5EZ9P5","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 08:38:18 +0000 2014","id":536438577329369088,"id_str":"536438577329369088","text":"Vagas p\/ Assistente Administrativo - Ra\u00edzen - Piracicaba\/SP - http:\/\/t.co\/RqoA24OvE4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RqoA24OvE4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/WoUOG6","display_url":"goo.gl\/WoUOG6","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 08:08:30 +0000 2014","id":536431078752653312,"id_str":"536431078752653312","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte WebSphere - IBM - Osasco\/SP - http:\/\/t.co\/eW0FZqzLod","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eW0FZqzLod","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Skh7yX","display_url":"goo.gl\/Skh7yX","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 07:38:18 +0000 2014","id":536423479470735360,"id_str":"536423479470735360","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte WebSphere - IBM - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/JXoatwXoPR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JXoatwXoPR","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/xaWlKJ","display_url":"goo.gl\/xaWlKJ","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 07:08:30 +0000 2014","id":536415979442798592,"id_str":"536415979442798592","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/PgM1N99sPz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PgM1N99sPz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/nppIr2","display_url":"goo.gl\/nppIr2","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 06:38:17 +0000 2014","id":536408375282913280,"id_str":"536408375282913280","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/nm09VDZI3e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nm09VDZI3e","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Euw3Gq","display_url":"goo.gl\/Euw3Gq","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 06:08:29 +0000 2014","id":536400878287478784,"id_str":"536400878287478784","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/G3OAo2wn1r","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/G3OAo2wn1r","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5SUxje","display_url":"goo.gl\/5SUxje","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 05:38:19 +0000 2014","id":536393284248408064,"id_str":"536393284248408064","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/L3LZdaAE7N","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/L3LZdaAE7N","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Eq5tZr","display_url":"goo.gl\/Eq5tZr","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 05:08:43 +0000 2014","id":536385834061410306,"id_str":"536385834061410306","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/2Coo5bpnEx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2Coo5bpnEx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/qh1zcB","display_url":"goo.gl\/qh1zcB","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 04:38:18 +0000 2014","id":536378179725045760,"id_str":"536378179725045760","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/vhfu999pTx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vhfu999pTx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/JDkVsJ","display_url":"goo.gl\/JDkVsJ","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 04:08:31 +0000 2014","id":536370687024566272,"id_str":"536370687024566272","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/GUK3c42Yr9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GUK3c42Yr9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/RZrA4I","display_url":"goo.gl\/RZrA4I","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 03:38:12 +0000 2014","id":536363054595067904,"id_str":"536363054595067904","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/yJp2Xt8hDJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yJp2Xt8hDJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/m8ZDUi","display_url":"goo.gl\/m8ZDUi","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 03:08:30 +0000 2014","id":536355581901434881,"id_str":"536355581901434881","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/3bZK02d1SL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3bZK02d1SL","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/eHAPhR","display_url":"goo.gl\/eHAPhR","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 02:38:16 +0000 2014","id":536347973924712449,"id_str":"536347973924712449","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/dQ0fRTQYqk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dQ0fRTQYqk","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/bxaxPO","display_url":"goo.gl\/bxaxPO","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 02:08:43 +0000 2014","id":536340538925277185,"id_str":"536340538925277185","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/A0nI9f79pT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/A0nI9f79pT","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/nJ7lN1","display_url":"goo.gl\/nJ7lN1","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 01:38:15 +0000 2014","id":536332870735118337,"id_str":"536332870735118337","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/BYGDPKqFAq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BYGDPKqFAq","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/D2NOQ0","display_url":"goo.gl\/D2NOQ0","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 01:08:26 +0000 2014","id":536325368685535233,"id_str":"536325368685535233","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/4ZyBv2z1zW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4ZyBv2z1zW","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Zv069B","display_url":"goo.gl\/Zv069B","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 00:38:12 +0000 2014","id":536317756896206848,"id_str":"536317756896206848","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/VsxXdauHNn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VsxXdauHNn","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VqXUEj","display_url":"goo.gl\/VqXUEj","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 00:08:26 +0000 2014","id":536310267010121728,"id_str":"536310267010121728","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/C48c4YSspA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/C48c4YSspA","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/YmXa4J","display_url":"goo.gl\/YmXa4J","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 23:38:21 +0000 2014","id":536302694458466305,"id_str":"536302694458466305","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/RwvdLlHpPo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RwvdLlHpPo","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/8JcW8T","display_url":"goo.gl\/8JcW8T","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 23:08:22 +0000 2014","id":536295152693022720,"id_str":"536295152693022720","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/2Lh0rKyYjo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2Lh0rKyYjo","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/9EpPwz","display_url":"goo.gl\/9EpPwz","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 22:38:14 +0000 2014","id":536287567424282624,"id_str":"536287567424282624","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/zzx3Xewl2Q","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zzx3Xewl2Q","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/hhZP7H","display_url":"goo.gl\/hhZP7H","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 22:08:35 +0000 2014","id":536280105245745152,"id_str":"536280105245745152","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/cphrX8K6nd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cphrX8K6nd","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/0Anoib","display_url":"goo.gl\/0Anoib","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 21:38:21 +0000 2014","id":536272497310961664,"id_str":"536272497310961664","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/CsSxlq28Ye","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CsSxlq28Ye","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/DJMolC","display_url":"goo.gl\/DJMolC","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 21:08:36 +0000 2014","id":536265010805506048,"id_str":"536265010805506048","text":"Vagas p\/ ANALISTA OPERA\u00c7\u00d5ES S\u00caNIOR - GVT - Curitiba\/PR - http:\/\/t.co\/GKtjar6XhV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GKtjar6XhV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/hGUOiF","display_url":"goo.gl\/hGUOiF","indices":[57,79]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 20:38:20 +0000 2014","id":536257391697080321,"id_str":"536257391697080321","text":"Vagas p\/ Estagi\u00e1rio em TI - Willisa - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/DXsuFEvrJs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DXsuFEvrJs","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/0BphW3","display_url":"goo.gl\/0BphW3","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 20:08:42 +0000 2014","id":536249935445123072,"id_str":"536249935445123072","text":"Vagas p\/ ESTAGI\u00c1RIOS EM TI - Divis\u00e3o Executiva - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/3AjGSUR0je","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3AjGSUR0je","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/hjJq5c","display_url":"goo.gl\/hjJq5c","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 19:38:19 +0000 2014","id":536242291938451456,"id_str":"536242291938451456","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/u1YMsa0aY1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u1YMsa0aY1","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VVD7PQ","display_url":"goo.gl\/VVD7PQ","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 19:08:19 +0000 2014","id":536234738282147840,"id_str":"536234738282147840","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/UGKwqatNvp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UGKwqatNvp","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/yvk4NU","display_url":"goo.gl\/yvk4NU","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 18:38:17 +0000 2014","id":536227182931357696,"id_str":"536227182931357696","text":"Vagas p\/ Est\u00e1gio na Seguran\u00e7a de Informa\u00e7\u00e3o de TI - Delphi Automotive Systems - Cotia\/SP - http:\/\/t.co\/XONGG0nZKN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XONGG0nZKN","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/xO49ou","display_url":"goo.gl\/xO49ou","indices":[91,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 18:08:33 +0000 2014","id":536219697713537024,"id_str":"536219697713537024","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/WdF4ySiU9E","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WdF4ySiU9E","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/qeSfzV","display_url":"goo.gl\/qeSfzV","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 17:38:18 +0000 2014","id":536212085802553344,"id_str":"536212085802553344","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/bg11yjHmSx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bg11yjHmSx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VjtdhB","display_url":"goo.gl\/VjtdhB","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 17:08:26 +0000 2014","id":536204569882398720,"id_str":"536204569882398720","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/1SU2LBilhp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1SU2LBilhp","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Bv6z6g","display_url":"goo.gl\/Bv6z6g","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 16:38:19 +0000 2014","id":536196990280146944,"id_str":"536196990280146944","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/p1Uc7amNHL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/p1Uc7amNHL","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/bb5X0s","display_url":"goo.gl\/bb5X0s","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 16:08:35 +0000 2014","id":536189508698800128,"id_str":"536189508698800128","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/UFBKgYpZHA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UFBKgYpZHA","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ryo36c","display_url":"goo.gl\/ryo36c","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 15:38:18 +0000 2014","id":536181888583749632,"id_str":"536181888583749632","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/cXYLX3J3Tg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cXYLX3J3Tg","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/LhoR5K","display_url":"goo.gl\/LhoR5K","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 15:08:31 +0000 2014","id":536174390900445184,"id_str":"536174390900445184","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/PMiimj1c68","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PMiimj1c68","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/H2eQg5","display_url":"goo.gl\/H2eQg5","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 14:38:16 +0000 2014","id":536166778951696384,"id_str":"536166778951696384","text":"Vagas p\/ Analista de Desenvolvimento de Novos Neg\u00f3cios - maxtrack - Betim\/MG - http:\/\/t.co\/riLZXdqdMK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/riLZXdqdMK","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/qVFJx8","display_url":"goo.gl\/qVFJx8","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 14:08:29 +0000 2014","id":536159284711948288,"id_str":"536159284711948288","text":"Vagas p\/ Suporte T\u00e9cnico - CSU - Barueri\/SP - http:\/\/t.co\/nTQSdlnG71","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nTQSdlnG71","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/4wUILr","display_url":"goo.gl\/4wUILr","indices":[46,68]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Nov 22 13:38:14 +0000 2014","id":536151671639130112,"id_str":"536151671639130112","text":"Vagas p\/ ANALISTA PROGRAMADOR PLENO - Certisign - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/73ql1MaSBD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/73ql1MaSBD","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/QxwCQN","display_url":"goo.gl\/QxwCQN","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 13:08:27 +0000 2014","id":536144178745704448,"id_str":"536144178745704448","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/kqB7yhteqd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kqB7yhteqd","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/LNa6Ud","display_url":"goo.gl\/LNa6Ud","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 12:38:17 +0000 2014","id":536136583372873728,"id_str":"536136583372873728","text":"Vagas p\/ TECNICO I I - NET - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/MyXvkyNA9q","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MyXvkyNA9q","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ZjH33x","display_url":"goo.gl\/ZjH33x","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 12:08:24 +0000 2014","id":536129066680995840,"id_str":"536129066680995840","text":"Vagas p\/ Atendente de Help Desk - Lojas Riachuelo - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/W3eGRGqrsu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W3eGRGqrsu","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ngg2LB","display_url":"goo.gl\/ngg2LB","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 11:38:03 +0000 2014","id":536121428668850176,"id_str":"536121428668850176","text":"Vagas p\/ TECNICO TELECOM JR - CGR - GVT - Curitiba\/PR - http:\/\/t.co\/aqXVxU3jmx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aqXVxU3jmx","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/9wDcNf","display_url":"goo.gl\/9wDcNf","indices":[56,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 11:08:29 +0000 2014","id":536113985859633152,"id_str":"536113985859633152","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Senior - Metr\u00f4 Rio - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/Bq9L44Bbfq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Bq9L44Bbfq","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fYCAL3","display_url":"goo.gl\/fYCAL3","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 10:38:17 +0000 2014","id":536106386368004096,"id_str":"536106386368004096","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte Pleno - Metr\u00f4 Rio - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/JnvCHuhwDH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JnvCHuhwDH","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/2qh90A","display_url":"goo.gl\/2qh90A","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 10:08:29 +0000 2014","id":536098887279587328,"id_str":"536098887279587328","text":"Vagas p\/ Gerente \u00c1rea Comercial \u2013 Filial Recife - Boa Vista Servi\u00e7os - Recife\/PE - http:\/\/t.co\/Rw1NlWyYPg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Rw1NlWyYPg","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/VUAyU7","display_url":"goo.gl\/VUAyU7","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 09:38:17 +0000 2014","id":536091285741113344,"id_str":"536091285741113344","text":"Vagas p\/ Estagi\u00e1rio de TI - Positivo Informatica  - Curitiba\/PR - http:\/\/t.co\/0IrklUMegu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0IrklUMegu","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/MZFwRT","display_url":"goo.gl\/MZFwRT","indices":[66,88]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 09:08:42 +0000 2014","id":536083841526796288,"id_str":"536083841526796288","text":"Vagas p\/ Analista de TI - PromonLogicalis - http:\/\/t.co\/JvvdU9pBkb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JvvdU9pBkb","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/wuZR7x","display_url":"goo.gl\/wuZR7x","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 08:38:16 +0000 2014","id":536076182773833729,"id_str":"536076182773833729","text":"Vagas p\/ Assistente de T.I - Grupo S\u00e1 Cavalcante  - ES - http:\/\/t.co\/mCDSkmph6r","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mCDSkmph6r","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/hqvNld","display_url":"goo.gl\/hqvNld","indices":[57,79]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 08:08:30 +0000 2014","id":536068692006961153,"id_str":"536068692006961153","text":"Vagas p\/ Especialista em Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o - Rio 2016\u2122 - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/vlEamiVeS1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vlEamiVeS1","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/xKeIPO","display_url":"goo.gl\/xKeIPO","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 07:38:17 +0000 2014","id":536061087817662464,"id_str":"536061087817662464","text":"Vagas p\/ Coordenador de Resultados das Instala\u00e7\u00f5es - Rio 2016\u2122 - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/Suh1hFWn5u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Suh1hFWn5u","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/tP6auo","display_url":"goo.gl\/tP6auo","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 07:08:23 +0000 2014","id":536053561785081856,"id_str":"536053561785081856","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte Automa\u00e7\u00e3o - Engineering do Brasil - Betim\/MG - http:\/\/t.co\/INWiWkzTDy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/INWiWkzTDy","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/UMBCUk","display_url":"goo.gl\/UMBCUk","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 06:38:14 +0000 2014","id":536045976784756736,"id_str":"536045976784756736","text":"Vagas p\/ Especialista de Infraestrutura de TI - Rio 2016\u2122 - Rio de Janeiro\/RJ - http:\/\/t.co\/9q4x7oFBgC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9q4x7oFBgC","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/WcNP2h","display_url":"goo.gl\/WcNP2h","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 06:08:23 +0000 2014","id":536038462177026049,"id_str":"536038462177026049","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Junior - Holding - Grupo Palma - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/CUQ8OhM1ZZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CUQ8OhM1ZZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/ZBKuM6","display_url":"goo.gl\/ZBKuM6","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 05:38:13 +0000 2014","id":536030870759436288,"id_str":"536030870759436288","text":"Vagas p\/ Analista de Suporte TI - Holding - Grupo Palma - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/HwY6lbZHx9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HwY6lbZHx9","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/iMSQar","display_url":"goo.gl\/iMSQar","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 05:08:29 +0000 2014","id":536023387705860096,"id_str":"536023387705860096","text":"Vagas p\/ ANALISTA DE SISTEMAS MOBILE JR - Grupo Paranaense de Comunica\u00e7\u00e3o - Curitiba\/PR - http:\/\/t.co\/iP6eoFNfFL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iP6eoFNfFL","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/WjgKAl","display_url":"goo.gl\/WjgKAl","indices":[90,112]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 04:38:21 +0000 2014","id":536015805578625024,"id_str":"536015805578625024","text":"Vagas p\/ Desenvolvedor PL\/SQL - Ericsson Inova\u00e7\u00e3o S.A. - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/OzjGyn8Vrf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OzjGyn8Vrf","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/V7cyuI","display_url":"goo.gl\/V7cyuI","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 04:08:38 +0000 2014","id":536008328414261248,"id_str":"536008328414261248","text":"Vagas p\/ Especialista de Projetos - Oi Internet - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/mDFSHApEUl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mDFSHApEUl","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/4P70j2","display_url":"goo.gl\/4P70j2","indices":[65,87]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 03:38:20 +0000 2014","id":536000701986783233,"id_str":"536000701986783233","text":"Vagas p\/ Gerente de Tecnologia - brtalent - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/2egZmRgT9K","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2egZmRgT9K","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/n6xMAU","display_url":"goo.gl\/n6xMAU","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 03:08:20 +0000 2014","id":535993153674018816,"id_str":"535993153674018816","text":"Vagas p\/ Analista de Neg\u00f3cios - Zona Sul - SP - http:\/\/t.co\/RLN6ivrqzA  - SP - http:\/\/t.co\/wqOZNcyibv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RLN6ivrqzA","expanded_url":"http:\/\/i.Social","display_url":"i.Social","indices":[48,70]},{"url":"http:\/\/t.co\/wqOZNcyibv","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/YgIzNj","display_url":"goo.gl\/YgIzNj","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 02:38:17 +0000 2014","id":535985591142580224,"id_str":"535985591142580224","text":"Vagas p\/ ANALISTA DESENVOLVEDOR .NET (PLENO) - AVANCE RH - Barueri\/SP - http:\/\/t.co\/7EcEMvHrqz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7EcEMvHrqz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5ikPpp","display_url":"goo.gl\/5ikPpp","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 02:08:37 +0000 2014","id":535978124207738881,"id_str":"535978124207738881","text":"Vagas p\/ Analista Desenvolvedor Pleno - Linx - SP - http:\/\/t.co\/MoTsdiqUvw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MoTsdiqUvw","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/yqddqI","display_url":"goo.gl\/yqddqI","indices":[52,74]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 01:38:14 +0000 2014","id":535970477664403456,"id_str":"535970477664403456","text":"Vagas p\/ Web Designer Pleno - APONTADOR - http:\/\/t.co\/RVcUcRafih","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RVcUcRafih","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/9sBPn4","display_url":"goo.gl\/9sBPn4","indices":[42,64]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sat Nov 22 01:08:29 +0000 2014","id":535962992907915264,"id_str":"535962992907915264","text":"Vagas p\/ Analista de BI Pleno - IOB- Sage Group - SP - http:\/\/t.co\/6gV6eQwWMK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6gV6eQwWMK","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/SeVY0F","display_url":"goo.gl\/SeVY0F","indices":[55,77]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sat Nov 22 00:38:11 +0000 2014","id":535955364920197120,"id_str":"535955364920197120","text":"Vagas p\/ Analista de Sistemas Pleno - Localiza - Belo Horizonte\/MG - http:\/\/t.co\/pkcOfnOiVq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pkcOfnOiVq","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/kt2zGi","display_url":"goo.gl\/kt2zGi","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 00:08:16 +0000 2014","id":535947839030165504,"id_str":"535947839030165504","text":"Vagas p\/ Suporte de Tecnologia  - Rio de Janeiro - http:\/\/t.co\/RLN6ivrqzA  - RJ - http:\/\/t.co\/VPUpJkH0Er","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RLN6ivrqzA","expanded_url":"http:\/\/i.Social","display_url":"i.Social","indices":[51,73]},{"url":"http:\/\/t.co\/VPUpJkH0Er","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/WW9Z0Y","display_url":"goo.gl\/WW9Z0Y","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 23:38:11 +0000 2014","id":535940267455807489,"id_str":"535940267455807489","text":"Vagas p\/ Suporte T\u00e9cnico N2 - Lan Designers - SP - http:\/\/t.co\/RuEBwuSTL4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RuEBwuSTL4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/2eB61o","display_url":"goo.gl\/2eB61o","indices":[51,73]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 23:08:21 +0000 2014","id":535932760662507520,"id_str":"535932760662507520","text":"Vagas p\/ Gerente de Propriedades - Jones Lang Lasalle - Belo Horizonte\/MG - http:\/\/t.co\/NSagqxDh22","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NSagqxDh22","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Z9vvgE","display_url":"goo.gl\/Z9vvgE","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 21 22:38:12 +0000 2014","id":535925172331892736,"id_str":"535925172331892736","text":"Vagas p\/ EST\u00c1GIO EM SEGURAN\u00c7A DA INFORMA\u00c7\u00c3O - BOSCH - Campinas\/SP - http:\/\/t.co\/esMmj4Hvjw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/esMmj4Hvjw","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/YzLcKl","display_url":"goo.gl\/YzLcKl","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 22:08:25 +0000 2014","id":535917675701338112,"id_str":"535917675701338112","text":"Vagas p\/ Especialista de Sistemas S\u00eanior - Banco CSF - Carrefour Solu\u00e7\u00f5es Financeiras - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/KJmPki0qmW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KJmPki0qmW","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/9XWmHI","display_url":"goo.gl\/9XWmHI","indices":[103,125]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 21:38:04 +0000 2014","id":535910038041554944,"id_str":"535910038041554944","text":"Vagas p\/ Estagi\u00e1rio de T.I. - Hamburg Sud - S\u00e3o Paulo\/SP - http:\/\/t.co\/AEpyuvrTC7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.vagas.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003eVAGAS e-partner\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103039434,"id_str":"103039434","name":"Vagas.com.br","screen_name":"vagas_IT","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Oportunidades de carreira para profissionais das \u00e1reas de TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O, AN\u00c1LISE DE SISTEMAS e INFORM\u00c1TICA do site http:\/\/t.co\/d2XFaf712q.","url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ebH4v5Ik24","expanded_url":"http:\/\/www.vagas.com.br","display_url":"vagas.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d2XFaf712q","expanded_url":"http:\/\/VAGAS.com.br","display_url":"VAGAS.com.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":11168,"friends_count":49,"listed_count":321,"created_at":"Fri Jan 08 17:30:44 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":20347,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000025960825\/452939e133318a2e9c22a81e2d30f7c0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2302821443\/jkwyeuida1m7hojdk8p6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/103039434\/1374066437","profile_link_color":"4EA291","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AEpyuvrTC7","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Pba3an","display_url":"goo.gl\/Pba3an","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]