[{"created_at":"Tue Nov 25 17:10:49 +0000 2014","id":537292333147238401,"id_str":"537292333147238401","text":"RT @forumdesenv: Hoje \u00e9 o dia do doador, fa\u00e7a sua parte. Das 9 \u00e0s 17h a @HEMORIO receber\u00e1 doa\u00e7\u00f5es na cinel\u00e2ndia. #VemComigo http:\/\/t.co\/iS7\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 13:35:19 +0000 2014","id":537238101052370944,"id_str":"537238101052370944","text":"Hoje \u00e9 o dia do doador, fa\u00e7a sua parte. Das 9 \u00e0s 17h a @HEMORIO receber\u00e1 doa\u00e7\u00f5es na cinel\u00e2ndia. #VemComigo http:\/\/t.co\/iS7z0ERJJk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19568165,"id_str":"19568165","name":"F\u00f3rum Desenv. do Rio","screen_name":"forumdesenv","location":"Rio de Janeiro - RJ","profile_location":null,"description":"Criado pela ALERJ em 2003, o F\u00f3rum debate propostas que gerem o desenvolvimento econ\u00f4mico e social do estado do Rio. Conhe\u00e7a: http:\/\/t.co\/6m0FF11yZl","url":"http:\/\/t.co\/3CQKUJsQjC","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3CQKUJsQjC","expanded_url":"http:\/\/www.querodiscutiromeuestado.rj.gov.br","display_url":"querodiscutiromeuestado.rj.gov.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6m0FF11yZl","expanded_url":"http:\/\/www.querodiscutirmeuestado.rj.gov.br","display_url":"querodiscutirmeuestado.rj.gov.br","indices":[126,148]}]}},"protected":false,"followers_count":2856,"friends_count":1618,"listed_count":82,"created_at":"Tue Jan 27 00:25:15 +0000 2009","favourites_count":5,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":10871,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"09436A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/59903709\/bg_forum.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/59903709\/bg_forum.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529977917401333760\/XsEwZx8c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529977917401333760\/XsEwZx8c_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19568165\/1415191590","profile_link_color":"0E6909","profile_sidebar_border_color":"09436A","profile_sidebar_fill_color":"F7F9FA","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"VemComigo","indices":[96,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HEMORIO","name":"HEMORIO","id":51762278,"id_str":"51762278","indices":[55,63]}],"urls":[],"media":[{"id":537238099898929152,"id_str":"537238099898929152","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SnNJhIEAA3RRP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SnNJhIEAA3RRP.png","url":"http:\/\/t.co\/iS7z0ERJJk","display_url":"pic.twitter.com\/iS7z0ERJJk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/forumdesenv\/status\/537238101052370944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537238099898929152,"id_str":"537238099898929152","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SnNJhIEAA3RRP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SnNJhIEAA3RRP.png","url":"http:\/\/t.co\/iS7z0ERJJk","display_url":"pic.twitter.com\/iS7z0ERJJk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/forumdesenv\/status\/537238101052370944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":20,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VemComigo","indices":[113,123]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"forumdesenv","name":"F\u00f3rum Desenv. do Rio","id":19568165,"id_str":"19568165","indices":[3,15]},{"screen_name":"HEMORIO","name":"HEMORIO","id":51762278,"id_str":"51762278","indices":[72,80]}],"urls":[],"media":[{"id":537238099898929152,"id_str":"537238099898929152","indices":[124,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SnNJhIEAA3RRP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SnNJhIEAA3RRP.png","url":"http:\/\/t.co\/iS7z0ERJJk","display_url":"pic.twitter.com\/iS7z0ERJJk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/forumdesenv\/status\/537238101052370944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"source_status_id":537238101052370944,"source_status_id_str":"537238101052370944"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537238099898929152,"id_str":"537238099898929152","indices":[124,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SnNJhIEAA3RRP.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3SnNJhIEAA3RRP.png","url":"http:\/\/t.co\/iS7z0ERJJk","display_url":"pic.twitter.com\/iS7z0ERJJk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/forumdesenv\/status\/537238101052370944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"source_status_id":537238101052370944,"source_status_id_str":"537238101052370944"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:56:20 +0000 2014","id":537243390795317248,"id_str":"537243390795317248","text":"Mundo Jur\u00eddico em jantar homenageando Prof Celso Bandeira de Melo:Nada de recuo das conquistas democr\u00e1ticas e nem avan\u00e7o do conservadorismo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 21:18:50 +0000 2014","id":536992360589455360,"id_str":"536992360589455360","text":"Embora fundador do Koinonia, meu pai @nivapadilha saiu da Dire\u00e7\u00e3o da mesma em 2009,qdo tornei-me Ministro da @SRIGovFederal ainda.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nivapadilha","name":"Anivaldo Padilha","id":95106572,"id_str":"95106572","indices":[37,49]},{"screen_name":"SRIGovFederal","name":"SRI Governo Federal","id":123670580,"id_str":"123670580","indices":[109,123]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 21:17:18 +0000 2014","id":536991973706833920,"id_str":"536991973706833920","text":"TCU desmonta quem atacou a minha reputa\u00e7\u00e3o e de Koinonia: ONG fundada Betinho,Ruben Alves e @nivapadilha, meu pai  http:\/\/t.co\/PAsIODyRV8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":35,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nivapadilha","name":"Anivaldo Padilha","id":95106572,"id_str":"95106572","indices":[92,104]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PAsIODyRV8","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/dWBAEF","display_url":"goo.gl\/dWBAEF","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 21:08:47 +0000 2014","id":536989832237842432,"id_str":"536989832237842432","text":"RT @lourtita: A resposta do TCU ao assassinato de reputa\u00e7\u00e3o envolvendo o pai de Padilha http:\/\/t.co\/cH7S6Cpv59 - Chora PIG tucano,valeu @pa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 24 20:55:00 +0000 2014","id":536986364714045443,"id_str":"536986364714045443","text":"A resposta do TCU ao assassinato de reputa\u00e7\u00e3o envolvendo o pai de Padilha http:\/\/t.co\/cH7S6Cpv59 - Chora PIG tucano,valeu @padilhando e pai","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":768029286,"id_str":"768029286","name":"Tita Loureiro","screen_name":"lourtita","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"A verdade tem muitas faces... onde o caminho nos levar\u00e1 depende da nossa pr\u00f3pria vontade e de nossos pensamentos. (MZB)","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":386,"friends_count":372,"listed_count":1,"created_at":"Sun Aug 19 18:44:53 +0000 2012","favourites_count":1430,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":13837,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534742282885296128\/fzJ52beD_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534742282885296128\/fzJ52beD_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/768029286\/1412995134","profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[122,133]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cH7S6Cpv59","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/a-resposta-do-tcu-ao-assassinato-de-reputacao-envolvendo-o-pai-de-padilha#.VHOaDPGdcA8.twitter","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/a-resp\u2026","indices":[74,96]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":6,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lourtita","name":"Tita Loureiro","id":768029286,"id_str":"768029286","indices":[3,12]},{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[136,140]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cH7S6Cpv59","expanded_url":"http:\/\/jornalggn.com.br\/noticia\/a-resposta-do-tcu-ao-assassinato-de-reputacao-envolvendo-o-pai-de-padilha#.VHOaDPGdcA8.twitter","display_url":"jornalggn.com.br\/noticia\/a-resp\u2026","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 00:27:56 +0000 2014","id":536677563520008196,"id_str":"536677563520008196","text":"RT @LiterariaBrasil: Hoje, ficamos mais pobre. Nossa lenda viva, Joaquim dos Santos Rodrigues, Seu Lunga, despediu-se de n\u00f3s... http:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 22 15:02:05 +0000 2014","id":536172774445047808,"id_str":"536172774445047808","text":"Hoje, ficamos mais pobre. Nossa lenda viva, Joaquim dos Santos Rodrigues, Seu Lunga, despediu-se de n\u00f3s... http:\/\/t.co\/cttWDKfAmr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":234789437,"id_str":"234789437","name":"Liter\u00e1ria Brasil","screen_name":"LiterariaBrasil","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Brasileira, Nordestina, Cearense do Cariri, orgulhosa por ser estudante de Letras e, nas horas vagas, auditora de TI.","url":"http:\/\/t.co\/ewWaRoBCMD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ewWaRoBCMD","expanded_url":"http:\/\/literatura.com.br","display_url":"literatura.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1016,"friends_count":153,"listed_count":4,"created_at":"Thu Jan 06 15:36:55 +0000 2011","favourites_count":305,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":22949,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"160EF2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/437015893529206784\/j1iiJkyy.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/437015893529206784\/j1iiJkyy.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536220697614618624\/iq1VA0Oh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536220697614618624\/iq1VA0Oh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/234789437\/1413072216","profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F09EF0","profile_text_color":"450745","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":278,"favorite_count":191,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536172763242061824,"id_str":"536172763242061824","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3DeSZNIYAAkBpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3DeSZNIYAAkBpE.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cttWDKfAmr","display_url":"pic.twitter.com\/cttWDKfAmr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/LiterariaBrasil\/status\/536172774445047808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":858,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":804,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536172763242061824,"id_str":"536172763242061824","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3DeSZNIYAAkBpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3DeSZNIYAAkBpE.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cttWDKfAmr","display_url":"pic.twitter.com\/cttWDKfAmr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/LiterariaBrasil\/status\/536172774445047808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":858,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":804,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":278,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LiterariaBrasil","name":"Liter\u00e1ria Brasil","id":234789437,"id_str":"234789437","indices":[3,19]}],"urls":[],"media":[{"id":536172763242061824,"id_str":"536172763242061824","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3DeSZNIYAAkBpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3DeSZNIYAAkBpE.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cttWDKfAmr","display_url":"pic.twitter.com\/cttWDKfAmr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/LiterariaBrasil\/status\/536172774445047808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":858,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":804,"resize":"fit"}},"source_status_id":536172774445047808,"source_status_id_str":"536172774445047808"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536172763242061824,"id_str":"536172763242061824","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3DeSZNIYAAkBpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3DeSZNIYAAkBpE.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cttWDKfAmr","display_url":"pic.twitter.com\/cttWDKfAmr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/LiterariaBrasil\/status\/536172774445047808\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":455,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":858,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":804,"resize":"fit"}},"source_status_id":536172774445047808,"source_status_id_str":"536172774445047808"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 17:16:45 +0000 2014","id":536569050466648064,"id_str":"536569050466648064","text":"CEPAL:\"Apenas 10% gastos p\u00fablica na Am Latina direcionados p\/juventude\" Alerta p\/os nossos governos  http:\/\/t.co\/bVr6DIUzv1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bVr6DIUzv1","expanded_url":"http:\/\/portalafricas.com.br\/v1\/apenas-106-dos-gastos-publicos-sao-direcionados-a-juventude-no-brasil-diz-relatorio-da-cepal\/","display_url":"portalafricas.com.br\/v1\/apenas-106-\u2026","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 01:10:15 +0000 2014","id":535963433846722561,"id_str":"535963433846722561","text":"RT @Prof_Cortella: \"N\u00e3o podemos perder o foco do que vivemos hoje no Brasil. N\u00e3o \u00e9 o auge da sujeira, mas o come\u00e7o da limpeza.\" (Mario Serg\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 22 00:46:00 +0000 2014","id":535957334737305600,"id_str":"535957334737305600","text":"\"N\u00e3o podemos perder o foco do que vivemos hoje no Brasil. N\u00e3o \u00e9 o auge da sujeira, mas o come\u00e7o da limpeza.\" (Mario Sergio Cortella)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":884515320,"id_str":"884515320","name":"M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortela","screen_name":"Prof_Cortella","location":"S\u00e3o Paulo, PUC-SP, Brasil.","profile_location":null,"description":"Mestre e Doutor em Educa\u00e7\u00e3o, Professor, Fil\u00f3sofo e Escritor.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10540,"friends_count":94,"listed_count":70,"created_at":"Tue Oct 16 14:07:50 +0000 2012","favourites_count":1216,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1506,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413814695896694784\/RfKaWr9F_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413814695896694784\/RfKaWr9F_normal.jpeg","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":337,"favorite_count":220,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":337,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Prof_Cortella","name":"M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortela","id":884515320,"id_str":"884515320","indices":[3,17]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 16:47:54 +0000 2014","id":535837014185492480,"id_str":"535837014185492480","text":"@Rubens_Prof ei,t\u00e1 pegando pesado ,hein?Antes de \"ilegais\" eles s\u00e3o \"imigrantes\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":535836314244251650,"in_reply_to_status_id_str":"535836314244251650","in_reply_to_user_id":148476502,"in_reply_to_user_id_str":"148476502","in_reply_to_screen_name":"Rubens_Prof","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rubens_Prof","name":"Prof. Rubens","id":148476502,"id_str":"148476502","indices":[0,12]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 13:29:57 +0000 2014","id":535787200424996865,"id_str":"535787200424996865","text":"Boa sorte p\/o MA, colegas de ME @FlavioDino: Prof Marcio Jardim, ex-vice presidente da UNE, ser\u00e1 o secret\u00e1rio de Esporte.\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":535761564067180544,"in_reply_to_status_id_str":"535761564067180544","in_reply_to_user_id":25577585,"in_reply_to_user_id_str":"25577585","in_reply_to_screen_name":"FlavioDino","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FlavioDino","name":"Fl\u00e1vio Dino","id":25577585,"id_str":"25577585","indices":[32,43]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 11:45:18 +0000 2014","id":535760865467695105,"id_str":"535760865467695105","text":"RT @MetroJornal_SP: Biografia repassa trajet\u00f3ria esportiva e pol\u00edtica de S\u00f3crates - http:\/\/t.co\/ERp3iRBLN3 http:\/\/t.co\/CkTtIhA743","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 21 10:31:12 +0000 2014","id":535742215520534528,"id_str":"535742215520534528","text":"Biografia repassa trajet\u00f3ria esportiva e pol\u00edtica de S\u00f3crates - http:\/\/t.co\/ERp3iRBLN3 http:\/\/t.co\/CkTtIhA743","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68445350,"id_str":"68445350","name":"Metro Jornal SP","screen_name":"MetroJornal_SP","location":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Metro Jornal S\u00e3o Paulo. Saiba o que a reda\u00e7\u00e3o do Metro est\u00e1 sabendo.\r\n\r\nleitor.sp@metrojornal.com.br","url":"http:\/\/t.co\/GrayAwucQI","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GrayAwucQI","expanded_url":"http:\/\/metrojornal.com.br","display_url":"metrojornal.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":24677,"friends_count":1341,"listed_count":495,"created_at":"Mon Aug 24 16:29:03 +0000 2009","favourites_count":85,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":16512,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"009900","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000078866852\/62ca1f0079a32dc17fba3d960dceead4.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000078866852\/62ca1f0079a32dc17fba3d960dceead4.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/487627856306917377\/vi5Bsfmv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/487627856306917377\/vi5Bsfmv_normal.png","profile_link_color":"009900","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ERp3iRBLN3","expanded_url":"http:\/\/metrojorn.al\/L81y7VK","display_url":"metrojorn.al\/L81y7VK","indices":[64,86]}],"media":[{"id":535742213993824256,"id_str":"535742213993824256","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29WtIRIgAAbytK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29WtIRIgAAbytK.png","url":"http:\/\/t.co\/CkTtIhA743","display_url":"pic.twitter.com\/CkTtIhA743","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MetroJornal_SP\/status\/535742215520534528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":449,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":238,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535742213993824256,"id_str":"535742213993824256","indices":[87,109],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29WtIRIgAAbytK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29WtIRIgAAbytK.png","url":"http:\/\/t.co\/CkTtIhA743","display_url":"pic.twitter.com\/CkTtIhA743","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MetroJornal_SP\/status\/535742215520534528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":449,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":238,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroJornal_SP","name":"Metro Jornal SP","id":68445350,"id_str":"68445350","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ERp3iRBLN3","expanded_url":"http:\/\/metrojorn.al\/L81y7VK","display_url":"metrojorn.al\/L81y7VK","indices":[84,106]}],"media":[{"id":535742213993824256,"id_str":"535742213993824256","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29WtIRIgAAbytK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29WtIRIgAAbytK.png","url":"http:\/\/t.co\/CkTtIhA743","display_url":"pic.twitter.com\/CkTtIhA743","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MetroJornal_SP\/status\/535742215520534528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":449,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":238,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":420,"resize":"fit"}},"source_status_id":535742215520534528,"source_status_id_str":"535742215520534528"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535742213993824256,"id_str":"535742213993824256","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29WtIRIgAAbytK.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29WtIRIgAAbytK.png","url":"http:\/\/t.co\/CkTtIhA743","display_url":"pic.twitter.com\/CkTtIhA743","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MetroJornal_SP\/status\/535742215520534528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":449,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":238,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":420,"resize":"fit"}},"source_status_id":535742215520534528,"source_status_id_str":"535742215520534528"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 11:45:08 +0000 2014","id":535760822220636160,"id_str":"535760822220636160","text":"RT @brasil247: Capoeira agora \u00e9 Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, segundo a Unesco | Brasil 24\/7 http:\/\/t.co\/W2oiTAeLb1 via @brasil247","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 21 10:32:32 +0000 2014","id":535742552192729088,"id_str":"535742552192729088","text":"Capoeira agora \u00e9 Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, segundo a Unesco | Brasil 24\/7 http:\/\/t.co\/W2oiTAeLb1 via @brasil247","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":248890506,"id_str":"248890506","name":"Brasil 247","screen_name":"brasil247","location":"S\u00e3o Paulo, SP","profile_location":null,"description":"Primeiro jornal para tablets e smartphones do Brasil. 24 horas por dia, 7 dias por semana, 100% digital, com participa\u00e7\u00e3o ativa dos leitores.","url":"http:\/\/t.co\/X6XYUpyeui","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/X6XYUpyeui","expanded_url":"http:\/\/www.brasil247.com","display_url":"brasil247.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":166223,"friends_count":30085,"listed_count":702,"created_at":"Mon Feb 07 23:03:07 +0000 2011","favourites_count":31,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":41900,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/217549920\/Twitter_v04.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/217549920\/Twitter_v04.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1848930001\/imagem_twitter_247_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1848930001\/imagem_twitter_247_normal.jpg","profile_link_color":"005FA7","profile_sidebar_border_color":"EBEBEB","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brasil247","name":"Brasil 247","id":248890506,"id_str":"248890506","indices":[110,120]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W2oiTAeLb1","expanded_url":"http:\/\/brasil247.com\/+5v0ya","display_url":"brasil247.com\/+5v0ya","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":26,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"brasil247","name":"Brasil 247","id":248890506,"id_str":"248890506","indices":[3,13]},{"screen_name":"brasil247","name":"Brasil 247","id":248890506,"id_str":"248890506","indices":[125,135]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W2oiTAeLb1","expanded_url":"http:\/\/brasil247.com\/+5v0ya","display_url":"brasil247.com\/+5v0ya","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 10:32:15 +0000 2014","id":535742480185311232,"id_str":"535742480185311232","text":"RT @agenciabrasil: Uma em cada tr\u00eas mulheres \u00e9 v\u00edtima de viol\u00eancia no mundo, indica OMS http:\/\/t.co\/A9RbcNx03O http:\/\/t.co\/uzcsZu1cu0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 21 10:21:29 +0000 2014","id":535739769721196544,"id_str":"535739769721196544","text":"Uma em cada tr\u00eas mulheres \u00e9 v\u00edtima de viol\u00eancia no mundo, indica OMS http:\/\/t.co\/A9RbcNx03O http:\/\/t.co\/uzcsZu1cu0","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14434407,"id_str":"14434407","name":"Ag\u00eancia Brasil","screen_name":"agenciabrasil","location":"Bras\u00edlia - DF, Brasil","profile_location":null,"description":"Bem-vindo \u00e0 Ag\u00eancia Brasil -  Um ve\u00edculo da EBC  -\r\n  Jornalismo P\u00fablico -\r\n\u00daltimas Not\u00edcias","url":"http:\/\/t.co\/AZvHB8etzK","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AZvHB8etzK","expanded_url":"http:\/\/agenciabrasil.ebc.com.br","display_url":"agenciabrasil.ebc.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":56727,"friends_count":1490,"listed_count":1536,"created_at":"Fri Apr 18 15:48:40 +0000 2008","favourites_count":78,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":58105,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FAF7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000182328857\/tEPaFfYy.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000182328857\/tEPaFfYy.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430329776234983424\/_6f1X_iP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/430329776234983424\/_6f1X_iP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14434407\/1403350424","profile_link_color":"50AFD2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"427299","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":29,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/A9RbcNx03O","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/xVbF2G","display_url":"goo.gl\/xVbF2G","indices":[69,91]}],"media":[{"id":535739754143158273,"id_str":"535739754143158273","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29Ud8nCEAEwwyF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29Ud8nCEAEwwyF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uzcsZu1cu0","display_url":"pic.twitter.com\/uzcsZu1cu0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/agenciabrasil\/status\/535739769721196544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535739754143158273,"id_str":"535739754143158273","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29Ud8nCEAEwwyF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29Ud8nCEAEwwyF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uzcsZu1cu0","display_url":"pic.twitter.com\/uzcsZu1cu0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/agenciabrasil\/status\/535739769721196544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":388,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":29,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agenciabrasil","name":"Ag\u00eancia Brasil","id":14434407,"id_str":"14434407","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/A9RbcNx03O","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/xVbF2G","display_url":"goo.gl\/xVbF2G","indices":[88,110]}],"media":[{"id":535739754143158273,"id_str":"535739754143158273","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29Ud8nCEAEwwyF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29Ud8nCEAEwwyF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uzcsZu1cu0","display_url":"pic.twitter.com\/uzcsZu1cu0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/agenciabrasil\/status\/535739769721196544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":388,"resize":"fit"}},"source_status_id":535739769721196544,"source_status_id_str":"535739769721196544"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535739754143158273,"id_str":"535739754143158273","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29Ud8nCEAEwwyF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B29Ud8nCEAEwwyF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uzcsZu1cu0","display_url":"pic.twitter.com\/uzcsZu1cu0","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/agenciabrasil\/status\/535739769721196544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":580,"h":388,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"medium":{"w":580,"h":388,"resize":"fit"}},"source_status_id":535739769721196544,"source_status_id_str":"535739769721196544"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 10:31:34 +0000 2014","id":535742309380669440,"id_str":"535742309380669440","text":"RT @celsoreeks: One Tweet Sums Up Why Immigration Reform Really Matters http:\/\/t.co\/o73Y87dSwH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 21 10:24:30 +0000 2014","id":535740530324692992,"id_str":"535740530324692992","text":"One Tweet Sums Up Why Immigration Reform Really Matters http:\/\/t.co\/o73Y87dSwH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":105298240,"id_str":"105298240","name":"Celso Reeks","screen_name":"celsoreeks","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","profile_location":null,"description":"Int\u00e9rprete-criador da Nau de \u00cdcaros, palha\u00e7o, bailarino, ator, cozinheiro, jardineiro, f\u00edsico nuclear, cantor de chuveiro, cin\u00e9filo, alquimista, curioso","url":"http:\/\/t.co\/JGFjRPRfLD","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JGFjRPRfLD","expanded_url":"http:\/\/www.artistasnarua.com.br","display_url":"artistasnarua.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":552,"friends_count":557,"listed_count":12,"created_at":"Fri Jan 15 23:42:36 +0000 2010","favourites_count":43,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":10134,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527161658074857473\/W3JsmyS7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/527161658074857473\/W3JsmyS7_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/105298240\/1364390379","profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o73Y87dSwH","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3Doa4Mw8O","display_url":"fb.me\/3Doa4Mw8O","indices":[56,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"celsoreeks","name":"Celso Reeks","id":105298240,"id_str":"105298240","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o73Y87dSwH","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3Doa4Mw8O","display_url":"fb.me\/3Doa4Mw8O","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:38:01 +0000 2014","id":535592934666932224,"id_str":"535592934666932224","text":"RT @anterogreco: Papa Francisco, ainda na FAO, a respeito do forma como tratamos o planeta. \"Deus perdoa, mas a terra n\u00e3o.\" Esse papa \u00e9 fog\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 15:30:21 +0000 2014","id":535455110030454785,"id_str":"535455110030454785","text":"Papa Francisco, ainda na FAO, a respeito do forma como tratamos o planeta. \"Deus perdoa, mas a terra n\u00e3o.\" Esse papa \u00e9 fogo na jaca.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":55729783,"id_str":"55729783","name":"Antero Greco","screen_name":"anterogreco","location":"","profile_location":null,"description":"Sou do Bom Retiro, canhoto,  fan\u00e1tico por pizza, massa e livros. Jornalista de Estad\u00e3o e ESPN. Se n\u00e3o concorda comigo, argumente.  Ou d\u00ea unfollow. N\u00e3o xingue.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":176017,"friends_count":656,"listed_count":1252,"created_at":"Sat Jul 11 02:07:21 +0000 2009","favourites_count":2,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":58912,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502269525631320067\/p_sFrMby_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502269525631320067\/p_sFrMby_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":91,"favorite_count":91,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":91,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anterogreco","name":"Antero Greco","id":55729783,"id_str":"55729783","indices":[3,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:37:47 +0000 2014","id":535592879058845696,"id_str":"535592879058845696","text":"RT @anterogreco: Papa Francisco, na FAO: \"Discutem-se muitos direitos. Enquanto isso, o faminto est\u00e1 ali, perto de n\u00f3s, \u00e0 espera de dignida\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 15:29:02 +0000 2014","id":535454781943578624,"id_str":"535454781943578624","text":"Papa Francisco, na FAO: \"Discutem-se muitos direitos. Enquanto isso, o faminto est\u00e1 ali, perto de n\u00f3s, \u00e0 espera de dignidade e n\u00e3o esmola.\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":55729783,"id_str":"55729783","name":"Antero Greco","screen_name":"anterogreco","location":"","profile_location":null,"description":"Sou do Bom Retiro, canhoto,  fan\u00e1tico por pizza, massa e livros. Jornalista de Estad\u00e3o e ESPN. Se n\u00e3o concorda comigo, argumente.  Ou d\u00ea unfollow. N\u00e3o xingue.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":176017,"friends_count":656,"listed_count":1252,"created_at":"Sat Jul 11 02:07:21 +0000 2009","favourites_count":2,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":58912,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502269525631320067\/p_sFrMby_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502269525631320067\/p_sFrMby_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":96,"favorite_count":80,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":96,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anterogreco","name":"Antero Greco","id":55729783,"id_str":"55729783","indices":[3,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 22:34:47 +0000 2014","id":535561924394905600,"id_str":"535561924394905600","text":"RT @ClaudiaBelloMd: @maria_fro Entre nesta #Luta \"Come\u00e7a campanha \"16 dias de ativismo pelo fim da viol\u00eancia contra a mulher\" http:\/\/t.co\/o\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 19 23:23:38 +0000 2014","id":535211830873165827,"id_str":"535211830873165827","text":"@maria_fro Entre nesta #Luta \"Come\u00e7a campanha \"16 dias de ativismo pelo fim da viol\u00eancia contra a mulher\" http:\/\/t.co\/oFCCs3NP9a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":535043566771658752,"in_reply_to_status_id_str":"535043566771658752","in_reply_to_user_id":16177777,"in_reply_to_user_id_str":"16177777","in_reply_to_screen_name":"maria_fro","user":{"id":149664572,"id_str":"149664572","name":"Claudia Bello \u2624","screen_name":"ClaudiaBelloMd","location":"SP\/BR land for Throne","profile_location":null,"description":"Sirvo e vivo para Jesus Cristo. Casada, m\u00e3e do Gabriel @kokugiwa. Pediatria\/UERJ","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1218,"friends_count":1970,"listed_count":21,"created_at":"Sat May 29 22:12:32 +0000 2010","favourites_count":5806,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":62946,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/409246143\/aguia.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/409246143\/aguia.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536136434508648448\/YlsojYsw_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/536136434508648448\/YlsojYsw_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/149664572\/1415499383","profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Luta","indices":[23,28]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maria_fro","name":"Concei\u00e7\u00e3o Oliveira","id":16177777,"id_str":"16177777","indices":[0,10]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oFCCs3NP9a","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Lizi3L","display_url":"goo.gl\/Lizi3L","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":11,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Luta","indices":[43,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClaudiaBelloMd","name":"Claudia Bello \u2624","id":149664572,"id_str":"149664572","indices":[3,18]},{"screen_name":"maria_fro","name":"Concei\u00e7\u00e3o Oliveira","id":16177777,"id_str":"16177777","indices":[20,30]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oFCCs3NP9a","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Lizi3L","display_url":"goo.gl\/Lizi3L","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 22:27:20 +0000 2014","id":535560049750732804,"id_str":"535560049750732804","text":"RT @cartacapital: Manifestantes fazem ato pela Consci\u00eancia Negra: \u201cRacismo ainda \u00e9 um crime quase que perfeito\u201d. http:\/\/t.co\/W2k2UBlTku htt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 22:20:21 +0000 2014","id":535558290185682944,"id_str":"535558290185682944","text":"Manifestantes fazem ato pela Consci\u00eancia Negra: \u201cRacismo ainda \u00e9 um crime quase que perfeito\u201d. http:\/\/t.co\/W2k2UBlTku http:\/\/t.co\/LdplsIrLLB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16632084,"id_str":"16632084","name":"CartaCapital","screen_name":"cartacapital","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","profile_location":null,"description":"Pol\u00edtica, economia e cultura","url":"http:\/\/t.co\/DSpktLIR3A","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DSpktLIR3A","expanded_url":"http:\/\/www.cartacapital.com.br","display_url":"cartacapital.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":637033,"friends_count":81,"listed_count":5904,"created_at":"Tue Oct 07 16:27:01 +0000 2008","favourites_count":102,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":46436,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/859417069\/2047e95282aaf2b490edfb76d1c53aff.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/859417069\/2047e95282aaf2b490edfb76d1c53aff.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3609235003\/bb3cdf9f833c22553df776abcfc48387_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3609235003\/bb3cdf9f833c22553df776abcfc48387_normal.jpeg","profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":94,"favorite_count":82,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W2k2UBlTku","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1F8dhdj","display_url":"bit.ly\/1F8dhdj","indices":[95,117]}],"media":[{"id":535558290118574082,"id_str":"535558290118574082","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B26vbWcIgAItcpV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B26vbWcIgAItcpV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LdplsIrLLB","display_url":"pic.twitter.com\/LdplsIrLLB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/535558290185682944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":154,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":951,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535558290118574082,"id_str":"535558290118574082","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B26vbWcIgAItcpV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B26vbWcIgAItcpV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LdplsIrLLB","display_url":"pic.twitter.com\/LdplsIrLLB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/535558290185682944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":154,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":951,"h":432,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":94,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cartacapital","name":"CartaCapital","id":16632084,"id_str":"16632084","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W2k2UBlTku","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1F8dhdj","display_url":"bit.ly\/1F8dhdj","indices":[113,135]}],"media":[{"id":535558290118574082,"id_str":"535558290118574082","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B26vbWcIgAItcpV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B26vbWcIgAItcpV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LdplsIrLLB","display_url":"pic.twitter.com\/LdplsIrLLB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/535558290185682944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":154,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":951,"h":432,"resize":"fit"}},"source_status_id":535558290185682944,"source_status_id_str":"535558290185682944"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535558290118574082,"id_str":"535558290118574082","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B26vbWcIgAItcpV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B26vbWcIgAItcpV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LdplsIrLLB","display_url":"pic.twitter.com\/LdplsIrLLB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/535558290185682944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":154,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":951,"h":432,"resize":"fit"}},"source_status_id":535558290185682944,"source_status_id_str":"535558290185682944"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 17:52:48 +0000 2014","id":535490959770136576,"id_str":"535490959770136576","text":"Salve Zumbi e Abdias!Viva a inclus\u00e3o e a tomada de #ConscienciaNegra http:\/\/t.co\/3DJqkqcKZu http:\/\/t.co\/8u08n030ao\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"ConscienciaNegra","indices":[51,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3DJqkqcKZu","expanded_url":"http:\/\/on.fb.me\/1t8fbDb","display_url":"on.fb.me\/1t8fbDb","indices":[69,91]}],"media":[{"id":535486168716963841,"id_str":"535486168716963841","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25t1VSCcAEy7GH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25t1VSCcAEy7GH.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8u08n030ao","display_url":"pic.twitter.com\/8u08n030ao","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PTnoSenado\/status\/535486272228585472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":615,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":230,"resize":"fit"}},"source_status_id":535486272228585472,"source_status_id_str":"535486272228585472"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535486168716963841,"id_str":"535486168716963841","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25t1VSCcAEy7GH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25t1VSCcAEy7GH.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8u08n030ao","display_url":"pic.twitter.com\/8u08n030ao","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PTnoSenado\/status\/535486272228585472\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":615,"h":417,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":230,"resize":"fit"}},"source_status_id":535486272228585472,"source_status_id_str":"535486272228585472"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:11:03 +0000 2014","id":535435156392534016,"id_str":"535435156392534016","text":"M\u00e1rcio Thomaz Bastos:o BR perde um Gde defensor do Estado Democr\u00e1tico de Direito.Eu perco um Gde amigo e coord do Prog de Seguran\u00e7a p\/SP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 00:59:10 +0000 2014","id":535235870232936448,"id_str":"535235870232936448","text":"Debate pol\u00edtico de primeira. PT e os pr\u00f3x anos.Gde atividade terminou agora,em Sto Andr\u00e9 http:\/\/t.co\/lhQEAzerAi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":535235855280271360,"id_str":"535235855280271360","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B22KLLEIcAA8PDP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B22KLLEIcAA8PDP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/lhQEAzerAi","display_url":"pic.twitter.com\/lhQEAzerAi","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/padilhando\/status\/535235870232936448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":241,"resize":"fit"},"medium":{"w":591,"h":419,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":591,"h":419,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535235855280271360,"id_str":"535235855280271360","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B22KLLEIcAA8PDP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B22KLLEIcAA8PDP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/lhQEAzerAi","display_url":"pic.twitter.com\/lhQEAzerAi","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/padilhando\/status\/535235870232936448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":241,"resize":"fit"},"medium":{"w":591,"h":419,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":591,"h":419,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 00:56:38 +0000 2014","id":535235234921738242,"id_str":"535235234921738242","text":"RT @heiderpinto: A\u00ed @padilhando n\u00e3o sou mais diretor DAB e vc n\u00e3o \u00e9 mais nosso Ministro mas olha q orgulho UBS Fluvial de Manicor\u00e9-AM http:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Nov 20 00:05:46 +0000 2014","id":535222431682920449,"id_str":"535222431682920449","text":"A\u00ed @padilhando n\u00e3o sou mais diretor DAB e vc n\u00e3o \u00e9 mais nosso Ministro mas olha q orgulho UBS Fluvial de Manicor\u00e9-AM http:\/\/t.co\/uJnOWknDdr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241646500,"id_str":"241646500","name":"Heider Aurelio Pinto","screen_name":"heiderpinto","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Pai de Lua, militante aguerrido e apaixonado da Esquerda e Luta em Defesa da Sa\u00fade e do SUS.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1697,"friends_count":144,"listed_count":14,"created_at":"Sat Jan 22 19:56:07 +0000 2011","favourites_count":437,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":9696,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/512773784151916544\/qNDKyQq3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/512773784151916544\/qNDKyQq3.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512772895051771904\/6p3TglFH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/512772895051771904\/6p3TglFH_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241646500\/1411089529","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[3,14]}],"urls":[],"media":[{"id":535222416331788289,"id_str":"535222416331788289","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B21987FIUAEZWTo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B21987FIUAEZWTo.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uJnOWknDdr","display_url":"pic.twitter.com\/uJnOWknDdr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/heiderpinto\/status\/535222431682920449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535222416331788289,"id_str":"535222416331788289","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B21987FIUAEZWTo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B21987FIUAEZWTo.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uJnOWknDdr","display_url":"pic.twitter.com\/uJnOWknDdr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/heiderpinto\/status\/535222431682920449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":9,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"heiderpinto","name":"Heider Aurelio Pinto","id":241646500,"id_str":"241646500","indices":[3,15]},{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[20,31]}],"urls":[],"media":[{"id":535222416331788289,"id_str":"535222416331788289","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B21987FIUAEZWTo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B21987FIUAEZWTo.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uJnOWknDdr","display_url":"pic.twitter.com\/uJnOWknDdr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/heiderpinto\/status\/535222431682920449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":535222431682920449,"source_status_id_str":"535222431682920449"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535222416331788289,"id_str":"535222416331788289","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B21987FIUAEZWTo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B21987FIUAEZWTo.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uJnOWknDdr","display_url":"pic.twitter.com\/uJnOWknDdr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/heiderpinto\/status\/535222431682920449\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":535222431682920449,"source_status_id_str":"535222431682920449"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 18:29:26 +0000 2014","id":535137792545009665,"id_str":"535137792545009665","text":"RT @MiguelNicolelis: Nunca poderia imaginar q 1 dia estaria dando palestra em NY falando de um projeto executado no Brasil! Walk Again hits\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 19 18:25:34 +0000 2014","id":535136818686332928,"id_str":"535136818686332928","text":"Nunca poderia imaginar q 1 dia estaria dando palestra em NY falando de um projeto executado no Brasil! Walk Again hits Big Apple today!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":237432120,"id_str":"237432120","name":"Miguel Nicolelis","screen_name":"MiguelNicolelis","location":"Planet Earth (not for long)","profile_location":null,"description":"Cientista, Palmeirense e apaixonado pelo Brasil. Twitter Oficial (juro por Dna Lygia)","url":"http:\/\/t.co\/NoSQLIwM9K","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NoSQLIwM9K","expanded_url":"http:\/\/www.beyondboundariesnicolelis.net","display_url":"beyondboundariesnicolelis.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":36873,"friends_count":74,"listed_count":524,"created_at":"Wed Jan 12 20:50:12 +0000 2011","favourites_count":16,"utc_offset":-21600,"time_zone":"Central Time (US & Canada)","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":33588,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504996958864297984\/P0p3OXwf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504996958864297984\/P0p3OXwf_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/237432120\/1409236128","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":118,"favorite_count":116,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":118,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MiguelNicolelis","name":"Miguel Nicolelis","id":237432120,"id_str":"237432120","indices":[3,19]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 18:50:40 +0000 2014","id":534418358754889729,"id_str":"534418358754889729","text":"RT @ptalesp: SP suspende Resid\u00eancia Educacional para estagi\u00e1rios em escolas do Estado:  http:\/\/t.co\/Fvx01eRRxM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Nov 17 18:47:49 +0000 2014","id":534417643726319616,"id_str":"534417643726319616","text":"SP suspende Resid\u00eancia Educacional para estagi\u00e1rios em escolas do Estado:  http:\/\/t.co\/Fvx01eRRxM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":79165365,"id_str":"79165365","name":"PT Alesp","screen_name":"ptalesp","location":"S\u00e3o Paulo - Brasil","profile_location":null,"description":"Bancada de Deputadas e Deputados do PT na Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo","url":"http:\/\/t.co\/Py9xTv9snI","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Py9xTv9snI","expanded_url":"http:\/\/www.ptalesp.org.br","display_url":"ptalesp.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3127,"friends_count":73,"listed_count":66,"created_at":"Fri Oct 02 12:13:16 +0000 2009","favourites_count":3,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":8059,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/46760408\/pano_de_fundo_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/46760408\/pano_de_fundo_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502582830937804800\/z60HEM8F_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502582830937804800\/z60HEM8F_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/79165365\/1408660028","profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Fvx01eRRxM","expanded_url":"http:\/\/tinyurl.com\/qed2wob","display_url":"tinyurl.com\/qed2wob","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ptalesp","name":"PT Alesp","id":79165365,"id_str":"79165365","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Fvx01eRRxM","expanded_url":"http:\/\/tinyurl.com\/qed2wob","display_url":"tinyurl.com\/qed2wob","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 13:45:00 +0000 2014","id":534341434774929409,"id_str":"534341434774929409","text":"Em BSB,chegando no rest da tia Z\u00e9lia,na V Planalto.Eu e @thassia_alves darmos 1cheiro nessa seguidora de SJorge,como eu,e curtir a comidinha","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thassia_alves","name":"thassia","id":701016230,"id_str":"701016230","indices":[56,70]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 20:37:12 +0000 2014","id":534082782205472769,"id_str":"534082782205472769","text":"RT @emerguy: O Brasil tem o 4o. maior super\u00e1vit do G20, a fonte \u00e9 o FMI. http:\/\/t.co\/A24UyIj6TW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 16 20:35:54 +0000 2014","id":534082452252524544,"id_str":"534082452252524544","text":"O Brasil tem o 4o. maior super\u00e1vit do G20, a fonte \u00e9 o FMI. http:\/\/t.co\/A24UyIj6TW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":69682572,"id_str":"69682572","name":"Esther Albuquerque","screen_name":"emerguy","location":"Bras\u00edlia (DF)","profile_location":null,"description":"","url":"http:\/\/t.co\/WlrpLMndYJ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WlrpLMndYJ","expanded_url":"http:\/\/loboempele.blogspot.com","display_url":"loboempele.blogspot.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":331,"friends_count":536,"listed_count":8,"created_at":"Fri Aug 28 20:12:12 +0000 2009","favourites_count":122,"utc_offset":-10800,"time_zone":"Santiago","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6578,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"BCBF5B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82338093\/imagem2.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/82338093\/imagem2.JPG","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1728627214\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1728627214\/image_normal.jpg","profile_link_color":"24B300","profile_sidebar_border_color":"C1EBC3","profile_sidebar_fill_color":"EBF5DC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":30,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/A24UyIj6TW","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3PaEix49w","display_url":"fb.me\/3PaEix49w","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":30,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"emerguy","name":"Esther Albuquerque","id":69682572,"id_str":"69682572","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/A24UyIj6TW","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/3PaEix49w","display_url":"fb.me\/3PaEix49w","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 10:00:24 +0000 2014","id":533922523273252864,"id_str":"533922523273252864","text":"RT @leorossatto: -Sabe o Foro de S\u00e3o Paulo? \n-Foro onde?\n- S\u00e3o Paulo\n- Foro em S\u00e3o Paulo fazer o que? \n- N\u00e3o, Foro de S\u00e3o Paulo\n- Foro de S\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 22:09:55 +0000 2014","id":533381339807232001,"id_str":"533381339807232001","text":"-Sabe o Foro de S\u00e3o Paulo? \n-Foro onde?\n- S\u00e3o Paulo\n- Foro em S\u00e3o Paulo fazer o que? \n- N\u00e3o, Foro de S\u00e3o Paulo\n- Foro de S\u00e3o Paulo pra onde?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2727373260,"id_str":"2727373260","name":"N\u00e3o faz sentido","screen_name":"leorossatto","location":"Santo Andr\u00e9","profile_location":null,"description":"A descri\u00e7\u00e3o deste perfil est\u00e1 imperd\u00edvel, mas antes fiquem com uma mensagem dos nossos patrocinadores: \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af","url":"http:\/\/t.co\/oIlspdHbmR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oIlspdHbmR","expanded_url":"http:\/\/poucodeprosa.wordpress.com\/","display_url":"poucodeprosa.wordpress.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1891,"friends_count":661,"listed_count":19,"created_at":"Tue Aug 12 21:27:21 +0000 2014","favourites_count":221,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":11520,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530771207885307904\/6vRoELiA_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530771207885307904\/6vRoELiA_normal.jpeg","profile_link_color":"FF9100","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":647,"favorite_count":451,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":647,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"leorossatto","name":"N\u00e3o faz sentido","id":2727373260,"id_str":"2727373260","indices":[3,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 22:14:00 +0000 2014","id":533744752928104448,"id_str":"533744752928104448","text":"RT @JuntospelaAgua: A\u00a0@naudeicaros tamb\u00e9m estar\u00e1 no evento\u00a0#juntospelaagua. Trata-se de um grupo de atores, bailarinos,\u2026 http:\/\/t.co\/WFx5Ic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 16:14:58 +0000 2014","id":533292012410515457,"id_str":"533292012410515457","text":"A\u00a0@naudeicaros tamb\u00e9m estar\u00e1 no evento\u00a0#juntospelaagua. Trata-se de um grupo de atores, bailarinos,\u2026 http:\/\/t.co\/WFx5IchwCG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2840186427,"id_str":"2840186427","name":"Juntos pela \u00c1gua","screen_name":"JuntospelaAgua","location":"","profile_location":null,"description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":8,"friends_count":20,"listed_count":0,"created_at":"Tue Oct 21 15:43:50 +0000 2014","favourites_count":17,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":31,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532233167986364417\/K-7swPvN_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532233167986364417\/K-7swPvN_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2840186427\/1415298461","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"juntospelaagua","indices":[39,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"naudeicaros","name":"Nau de \u00cdcaros","id":67626008,"id_str":"67626008","indices":[2,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WFx5IchwCG","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/vYu_nxMLw3\/","display_url":"instagram.com\/p\/vYu_nxMLw3\/","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"juntospelaagua","indices":[59,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuntospelaAgua","name":"Juntos pela \u00c1gua","id":2840186427,"id_str":"2840186427","indices":[3,18]},{"screen_name":"naudeicaros","name":"Nau de \u00cdcaros","id":67626008,"id_str":"67626008","indices":[22,34]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WFx5IchwCG","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/vYu_nxMLw3\/","display_url":"instagram.com\/p\/vYu_nxMLw3\/","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 20:43:30 +0000 2014","id":533721977136349184,"id_str":"533721977136349184","text":"RT @DanielMerli: \"Lula 2018 \u00e9 receita contra tentativa de desestabiliza\u00e7\u00e3o de Dilma\", @padilhando em blog do @renato_rovai http:\/\/t.co\/0QAb\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 15 17:56:23 +0000 2014","id":533679921017925633,"id_str":"533679921017925633","text":"\"Lula 2018 \u00e9 receita contra tentativa de desestabiliza\u00e7\u00e3o de Dilma\", @padilhando em blog do @renato_rovai http:\/\/t.co\/0QAbgF3s8F","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":146616221,"id_str":"146616221","name":"Daniel Merli","screen_name":"DanielMerli","location":"Sanz\u00e9 - SP - BSB - Maranh\u00e3o","profile_location":null,"description":"Jornalista","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1101,"friends_count":1494,"listed_count":15,"created_at":"Fri May 21 22:39:18 +0000 2010","favourites_count":228,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":16882,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516364615865737216\/ZF0_ng_x_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516364615865737216\/ZF0_ng_x_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/146616221\/1394748844","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":{"type":"Point","coordinates":[-15.833918,-47.917323]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-47.917323,-15.833918]},"place":{"id":"5722ff20ba67083b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/5722ff20ba67083b.json","place_type":"city","name":"Bras\u00edlia","full_name":"Bras\u00edlia, Distrito Federal","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-48.285982,-16.0524045],[-47.307264,-16.0524045],[-47.307264,-15.5001029],[-48.285982,-15.5001029]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[69,80]},{"screen_name":"renato_rovai","name":"Renato Rovai","id":57771039,"id_str":"57771039","indices":[92,105]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0QAbgF3s8F","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/blogdorovai\/2014\/11\/12\/padilha-lula-2018-e-receita-contra-tentativa-de-desestabilizacao-de-dilma\/","display_url":"revistaforum.com.br\/blogdorovai\/20\u2026","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":9,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielMerli","name":"Daniel Merli","id":146616221,"id_str":"146616221","indices":[3,15]},{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[86,97]},{"screen_name":"renato_rovai","name":"Renato Rovai","id":57771039,"id_str":"57771039","indices":[109,122]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0QAbgF3s8F","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/blogdorovai\/2014\/11\/12\/padilha-lula-2018-e-receita-contra-tentativa-de-desestabilizacao-de-dilma\/","display_url":"revistaforum.com.br\/blogdorovai\/20\u2026","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 15:58:55 +0000 2014","id":533650359601090560,"id_str":"533650359601090560","text":"RT @odoricomonteiro: Um especialista em cuidar das pessoas. Um legado que ficar\u00e1 por gera\u00e7\u00f5es. #AdibJatene #GrandeMestre\u2026 http:\/\/t.co\/yKF5x\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 15 15:51:00 +0000 2014","id":533648370301038592,"id_str":"533648370301038592","text":"Um especialista em cuidar das pessoas. Um legado que ficar\u00e1 por gera\u00e7\u00f5es. #AdibJatene #GrandeMestre\u2026 http:\/\/t.co\/yKF5xMGMOy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61603314,"id_str":"61603314","name":"Odorico Monteiro","screen_name":"odoricomonteiro","location":"Cear\u00e1","profile_location":null,"description":"Odorico Monteiro \u00e9 deputado federal pelo Partido dos Trabalhadores. \u00c9 m\u00e9dico, pesquisador da Fiocruz e professor da UFC.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3463,"friends_count":1259,"listed_count":71,"created_at":"Thu Jul 30 21:24:58 +0000 2009","favourites_count":145,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":8037,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489151191821991936\/jPc2I_om.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/489151191821991936\/jPc2I_om.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507694217229901824\/rDNhqg56_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507694217229901824\/rDNhqg56_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61603314\/1413812766","profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"AdibJatene","indices":[74,85]},{"text":"GrandeMestre","indices":[86,99]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yKF5xMGMOy","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/vbRC_EIW5D\/","display_url":"instagram.com\/p\/vbRC_EIW5D\/","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AdibJatene","indices":[95,106]},{"text":"GrandeMestre","indices":[107,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"odoricomonteiro","name":"Odorico Monteiro","id":61603314,"id_str":"61603314","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yKF5xMGMOy","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/vbRC_EIW5D\/","display_url":"instagram.com\/p\/vbRC_EIW5D\/","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 12:37:36 +0000 2014","id":533599698444382208,"id_str":"533599698444382208","text":"Al\u00e9m das t\u00e9cnicas,opini\u00f5es e trabalhos publicados,outro gde legado p\/todos n\u00f3s:sua fam\u00edlia dedicada a medicina e,agora,a  sua mem\u00f3ria.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 10:33:26 +0000 2014","id":533568450405613568,"id_str":"533568450405613568","text":"Adeus,Prof Adib Jatene.Perdem sua fam\u00edlia,a medicina de excel\u00eancia e a defesa do SUS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":41,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 02:35:26 +0000 2014","id":533448159557865473,"id_str":"533448159557865473","text":"RT @Greenhalgh_: Mais de 30 mil brasileiros na Av. Paulista e no centro de SP em defesa da democracia e contra a direita golpista. http:\/\/t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 09:37:10 +0000 2014","id":533191901529513985,"id_str":"533191901529513985","text":"Mais de 30 mil brasileiros na Av. Paulista e no centro de SP em defesa da democracia e contra a direita golpista. http:\/\/t.co\/JIDHonn070","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.apple.com\" rel=\"nofollow\"\u003eiOS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":380716440,"id_str":"380716440","name":"Luiz E. Greenhalgh","screen_name":"Greenhalgh_","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","profile_location":null,"description":"Advogado, deputado federal do PT por tr\u00eas legislaturas, ex-vice-prefeito de S\u00e3o Paulo e defensor dos direitos humanos.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":14324,"friends_count":15723,"listed_count":136,"created_at":"Tue Sep 27 03:22:26 +0000 2011","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":27037,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/862632136\/f200822fb8b0becf2a4c4081c9604268.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/862632136\/f200822fb8b0becf2a4c4081c9604268.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1561856184\/Greenhalgh_3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1561856184\/Greenhalgh_3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/380716440\/1392765038","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":320,"favorite_count":205,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":533191901328179200,"id_str":"533191901328179200","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZHNZPIAAAiLiw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZHNZPIAAAiLiw.jpg","url":"http:\/\/t.co\/JIDHonn070","display_url":"pic.twitter.com\/JIDHonn070","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Greenhalgh_\/status\/533191901529513985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":353,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":798,"h":470,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533191901328179200,"id_str":"533191901328179200","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZHNZPIAAAiLiw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZHNZPIAAAiLiw.jpg","url":"http:\/\/t.co\/JIDHonn070","display_url":"pic.twitter.com\/JIDHonn070","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Greenhalgh_\/status\/533191901529513985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":353,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":798,"h":470,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":320,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Greenhalgh_","name":"Luiz E. Greenhalgh","id":380716440,"id_str":"380716440","indices":[3,15]}],"urls":[],"media":[{"id":533191901328179200,"id_str":"533191901328179200","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZHNZPIAAAiLiw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZHNZPIAAAiLiw.jpg","url":"http:\/\/t.co\/JIDHonn070","display_url":"pic.twitter.com\/JIDHonn070","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Greenhalgh_\/status\/533191901529513985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":353,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":798,"h":470,"resize":"fit"}},"source_status_id":533191901529513985,"source_status_id_str":"533191901529513985"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533191901328179200,"id_str":"533191901328179200","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZHNZPIAAAiLiw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZHNZPIAAAiLiw.jpg","url":"http:\/\/t.co\/JIDHonn070","display_url":"pic.twitter.com\/JIDHonn070","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Greenhalgh_\/status\/533191901529513985\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":200,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":353,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":798,"h":470,"resize":"fit"}},"source_status_id":533191901529513985,"source_status_id_str":"533191901529513985"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 02:35:00 +0000 2014","id":533448046861099008,"id_str":"533448046861099008","text":"RT @eduguim: Pessoal, quem puder ajude a divulgar: Blog da Cidadania sofreu ataque - se n\u00e3o  acessar, mude navegador para ler http:\/\/t.co\/p\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Nov 15 02:00:45 +0000 2014","id":533439430783426560,"id_str":"533439430783426560","text":"Pessoal, quem puder ajude a divulgar: Blog da Cidadania sofreu ataque - se n\u00e3o  acessar, mude navegador para ler http:\/\/t.co\/pd8SA3Eqrz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":23138365,"id_str":"23138365","name":"Eduardo Guimar\u00e3es","screen_name":"eduguim","location":"S\u00e3o Paulo - Brasil","profile_location":null,"description":"Comerciante, blogueiro, ativista pol\u00edtico (presidente do Movimento dos Sem M\u00eddia), pai e av\u00f4.","url":"http:\/\/t.co\/UuF8asoN32","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UuF8asoN32","expanded_url":"http:\/\/www.blogcidadania.com.br\/","display_url":"blogcidadania.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":342,"listed_count":385,"created_at":"Fri Mar 06 23:52:59 +0000 2009","favourites_count":8228,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":50267,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/26158277\/papelparede6.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/26158277\/papelparede6.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2233059012\/Eduardo_Guimar_es_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2233059012\/Eduardo_Guimar_es_normal.png","profile_link_color":"3629E6","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"F0F3F5","profile_text_color":"080708","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":135,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pd8SA3Eqrz","expanded_url":"http:\/\/www.blogdacidadania.com.br\/2014\/11\/blog-da-cidadania-sofreu-ataque-se-nao-acessar-mude-navegador-para-ler\/","display_url":"blogdacidadania.com.br\/2014\/11\/blog-d\u2026","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":135,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduguim","name":"Eduardo Guimar\u00e3es","id":23138365,"id_str":"23138365","indices":[3,11]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pd8SA3Eqrz","expanded_url":"http:\/\/www.blogdacidadania.com.br\/2014\/11\/blog-da-cidadania-sofreu-ataque-se-nao-acessar-mude-navegador-para-ler\/","display_url":"blogdacidadania.com.br\/2014\/11\/blog-d\u2026","indices":[126,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 23:00:29 +0000 2014","id":533394063584952322,"id_str":"533394063584952322","text":"Amanh\u00e3 PT\/SP se re\u00fane p\/avaliar2014. Texto q escrevi p\/debate @PTLinhaDireta: SP e PT: Decifra-me ou te devoro - http:\/\/t.co\/NlXwMhBLOl\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":533366712448876544,"in_reply_to_status_id_str":"533366712448876544","in_reply_to_user_id":46212689,"in_reply_to_user_id_str":"46212689","in_reply_to_screen_name":"PTLinhaDireta","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PTLinhaDireta","name":"Linha Direta","id":46212689,"id_str":"46212689","indices":[62,76]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NlXwMhBLOl","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/dzsFuQ","display_url":"goo.gl\/dzsFuQ","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 12:30:06 +0000 2014","id":533235422479261697,"id_str":"533235422479261697","text":"RT @renato_rovai: Come\u00e7ou o A Periferia no Centro aquu no MAM. A primeira dama, Ana Estela, veio prestigiar a abertura, o que \u00e9 uma... http\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 12:26:49 +0000 2014","id":533234596771807232,"id_str":"533234596771807232","text":"Come\u00e7ou o A Periferia no Centro aquu no MAM. A primeira dama, Ana Estela, veio prestigiar a abertura, o que \u00e9 uma... http:\/\/t.co\/DHw0O3Xc7f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.facebook.com\/twitter\" rel=\"nofollow\"\u003eFacebook\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":57771039,"id_str":"57771039","name":"Renato Rovai","screen_name":"renato_rovai","location":"Santos\/S\u00e3o Paulo - Brasil","profile_location":null,"description":"Renato Rovai, jornalista, mestre em comunica\u00e7\u00e3o, editor da Revista F\u00f3rum, midialivrista e blogueiro.","url":"http:\/\/t.co\/dU2TTtOua9","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dU2TTtOua9","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br","display_url":"revistaforum.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":22453,"friends_count":1506,"listed_count":396,"created_at":"Fri Jul 17 22:03:42 +0000 2009","favourites_count":51,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":19199,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1850842030\/Forum_10_minha_foto_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1850842030\/Forum_10_minha_foto_normal.jpg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DHw0O3Xc7f","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/781qttJLF","display_url":"fb.me\/781qttJLF","indices":[117,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"renato_rovai","name":"Renato Rovai","id":57771039,"id_str":"57771039","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DHw0O3Xc7f","expanded_url":"http:\/\/fb.me\/781qttJLF","display_url":"fb.me\/781qttJLF","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 12:23:38 +0000 2014","id":533233794510512128,"id_str":"533233794510512128","text":"RT @revistaforum: Acaba de come\u00e7ar o semin\u00e1rio #APeriferiaNoCentro, promovido pela F\u00f3rum. Acompanhe transmiss\u00e3o online http:\/\/t.co\/Tme9YnzB\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 14 12:21:17 +0000 2014","id":533233203214319616,"id_str":"533233203214319616","text":"Acaba de come\u00e7ar o semin\u00e1rio #APeriferiaNoCentro, promovido pela F\u00f3rum. Acompanhe transmiss\u00e3o online http:\/\/t.co\/Tme9YnzBey","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19593634,"id_str":"19593634","name":"Revista F\u00f3rum","screen_name":"revistaforum","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Revista semanal de opini\u00e3o inspirada no F\u00f3rum Social Mundial","url":"http:\/\/t.co\/bqD3yNV0aF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bqD3yNV0aF","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br","display_url":"revistaforum.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":46496,"friends_count":282,"listed_count":1025,"created_at":"Tue Jan 27 14:22:14 +0000 2009","favourites_count":41,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17114,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"002553","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4092788\/papel.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4092788\/papel.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627376\/5753011d8c1eee82ec7c11954bed7a7b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627376\/5753011d8c1eee82ec7c11954bed7a7b_normal.png","profile_link_color":"B9001C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F2","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"APeriferiaNoCentro","indices":[29,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Tme9YnzBey","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tQnC5a","display_url":"bit.ly\/1tQnC5a","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":6,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"APeriferiaNoCentro","indices":[47,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revistaforum","name":"Revista F\u00f3rum","id":19593634,"id_str":"19593634","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Tme9YnzBey","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tQnC5a","display_url":"bit.ly\/1tQnC5a","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 22:49:50 +0000 2014","id":532666607160786944,"id_str":"532666607160786944","text":"@adri_t kkkkk assista ou leia a minha entrevista na @revistaforum e entenda os meus motivos de ficar aqui em SP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":532658117642051584,"in_reply_to_status_id_str":"532658117642051584","in_reply_to_user_id":64383494,"in_reply_to_user_id_str":"64383494","in_reply_to_screen_name":"adri_t","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adri_t","name":"adri","id":64383494,"id_str":"64383494","indices":[0,7]},{"screen_name":"revistaforum","name":"Revista F\u00f3rum","id":19593634,"id_str":"19593634","indices":[52,65]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 17:33:55 +0000 2014","id":532587104908623873,"id_str":"532587104908623873","text":"RT @revistaforum: Epis\u00f3dio de jovens assassinados pela PM \u00e9 encaminhado para a ONU - SPressoSP http:\/\/t.co\/v84WrPBppE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 12 17:32:20 +0000 2014","id":532586708039372800,"id_str":"532586708039372800","text":"Epis\u00f3dio de jovens assassinados pela PM \u00e9 encaminhado para a ONU - SPressoSP http:\/\/t.co\/v84WrPBppE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19593634,"id_str":"19593634","name":"Revista F\u00f3rum","screen_name":"revistaforum","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Revista semanal de opini\u00e3o inspirada no F\u00f3rum Social Mundial","url":"http:\/\/t.co\/bqD3yNV0aF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bqD3yNV0aF","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br","display_url":"revistaforum.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":46496,"friends_count":282,"listed_count":1025,"created_at":"Tue Jan 27 14:22:14 +0000 2009","favourites_count":41,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17114,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"002553","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4092788\/papel.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4092788\/papel.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627376\/5753011d8c1eee82ec7c11954bed7a7b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627376\/5753011d8c1eee82ec7c11954bed7a7b_normal.png","profile_link_color":"B9001C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F2","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/v84WrPBppE","expanded_url":"http:\/\/spressosp.com.br\/2014\/11\/12\/episodio-de-jovens-assassinados-pela-policia-militar-e-encaminhado-para-onu\/","display_url":"spressosp.com.br\/2014\/11\/12\/epi\u2026","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":6,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revistaforum","name":"Revista F\u00f3rum","id":19593634,"id_str":"19593634","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/v84WrPBppE","expanded_url":"http:\/\/spressosp.com.br\/2014\/11\/12\/episodio-de-jovens-assassinados-pela-policia-militar-e-encaminhado-para-onu\/","display_url":"spressosp.com.br\/2014\/11\/12\/epi\u2026","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 17:27:22 +0000 2014","id":532585458145193984,"id_str":"532585458145193984","text":"RT @zededao13: @padilhando: Lula 2018 \u00e9 a receita contra tentativa de desestabiliza\u00e7\u00e3o de Dilma | Blog do Rovai http:\/\/t.co\/xYyKVSkHjI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 12 16:45:22 +0000 2014","id":532574885881450497,"id_str":"532574885881450497","text":"@padilhando: Lula 2018 \u00e9 a receita contra tentativa de desestabiliza\u00e7\u00e3o de Dilma | Blog do Rovai http:\/\/t.co\/xYyKVSkHjI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":58065771,"in_reply_to_user_id_str":"58065771","in_reply_to_screen_name":"padilhando","user":{"id":106176445,"id_str":"106176445","name":"Z\u00e9 Ded\u00e3o","screen_name":"zededao13","location":"Brasil de Dilma e Lula","profile_location":null,"description":"A necessidade de continuar o Brasil do Povo \u00e9 o nosso combust\u00edvel em 2014. N\u00e3o troco o certo pelo duvidoso.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4761,"friends_count":778,"listed_count":161,"created_at":"Mon Jan 18 18:55:49 +0000 2010","favourites_count":1942,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":60417,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"0EE8F0","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000172439438\/sZacsN1z.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000172439438\/sZacsN1z.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282880835\/12455260606GdOvM_reasonably_small_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1282880835\/12455260606GdOvM_reasonably_small_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/106176445\/1413986004","profile_link_color":"141412","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F00E0E","profile_text_color":"99993D","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xYyKVSkHjI","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/blogdorovai\/2014\/11\/12\/padilha-lula-2018-e-receita-contra-tentativa-de-desestabilizacao-de-dilma\/","display_url":"revistaforum.com.br\/blogdorovai\/20\u2026","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"zededao13","name":"Z\u00e9 Ded\u00e3o","id":106176445,"id_str":"106176445","indices":[3,13]},{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[15,26]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xYyKVSkHjI","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/blogdorovai\/2014\/11\/12\/padilha-lula-2018-e-receita-contra-tentativa-de-desestabilizacao-de-dilma\/","display_url":"revistaforum.com.br\/blogdorovai\/20\u2026","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 15:29:40 +0000 2014","id":532555834510036995,"id_str":"532555834510036995","text":"RACIONAMENTO! @eduguim: Manchete da Folha de hoje: \"Economia fixa de \u00e1gua afetar\u00e1 todas as \u00e1reas de S\u00e3o Paulo\". \n\nhttp:\/\/t.co\/FPRF62mssV\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":532509930428051457,"in_reply_to_status_id_str":"532509930428051457","in_reply_to_user_id":23138365,"in_reply_to_user_id_str":"23138365","in_reply_to_screen_name":"eduguim","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduguim","name":"Eduardo Guimar\u00e3es","id":23138365,"id_str":"23138365","indices":[14,22]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FPRF62mssV","expanded_url":"http:\/\/www1.folha.uol.com.br\/fsp\/cotidiano\/195201-economia-permanente-de-agua-afetara-todas-as-areas-de-sao-paulo.shtml","display_url":"www1.folha.uol.com.br\/fsp\/cotidiano\/\u2026","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 13:59:56 +0000 2014","id":532533255195865088,"id_str":"532533255195865088","text":"Qdo dizia q o MaisM\u00e9dicos era o 1\u00b0passo p\/mudan\u00e7as na Sa\u00fade,eu falava tb\u00e9m das mudan\u00e7as na forma\u00e7\u00e3o dos m\u00e9dicos que ele provocar\u00e1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 13:58:47 +0000 2014","id":532532962999668737,"id_str":"532532962999668737","text":"Elas ocorreram na Assemb legislativa de SP esta semana.Acredita-se q as institui\u00e7\u00f5es de ensino ir\u00e3o apurar de imediato.Olhos abertos","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 13:57:07 +0000 2014","id":532532546241036288,"id_str":"532532546241036288","text":"Den\u00fancias feitas,por estudantes de medicina,sobre incita\u00e7\u00e3o a intoler\u00e2ncia e viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos nas Fac de Medicina s\u00e3o chocantes","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 13:51:49 +0000 2014","id":532531210372014080,"id_str":"532531210372014080","text":"RT @revistaforum: Padilha: Lula 2018 \u00e9 a receita contra tentativa de desestabiliza\u00e7\u00e3o de Dilma. Por @renato_rovai. http:\/\/t.co\/eoQm7QHDry","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 12 13:43:43 +0000 2014","id":532529171734757376,"id_str":"532529171734757376","text":"Padilha: Lula 2018 \u00e9 a receita contra tentativa de desestabiliza\u00e7\u00e3o de Dilma. Por @renato_rovai. http:\/\/t.co\/eoQm7QHDry","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19593634,"id_str":"19593634","name":"Revista F\u00f3rum","screen_name":"revistaforum","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Revista semanal de opini\u00e3o inspirada no F\u00f3rum Social Mundial","url":"http:\/\/t.co\/bqD3yNV0aF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bqD3yNV0aF","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br","display_url":"revistaforum.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":46496,"friends_count":282,"listed_count":1025,"created_at":"Tue Jan 27 14:22:14 +0000 2009","favourites_count":41,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17114,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"002553","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4092788\/papel.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4092788\/papel.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627376\/5753011d8c1eee82ec7c11954bed7a7b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627376\/5753011d8c1eee82ec7c11954bed7a7b_normal.png","profile_link_color":"B9001C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F2","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"renato_rovai","name":"Renato Rovai","id":57771039,"id_str":"57771039","indices":[82,95]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eoQm7QHDry","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/blogdorovai\/2014\/11\/12\/padilha-lula-2018-e-receita-contra-tentativa-de-desestabilizacao-de-dilma\/","display_url":"revistaforum.com.br\/blogdorovai\/20\u2026","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":17,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revistaforum","name":"Revista F\u00f3rum","id":19593634,"id_str":"19593634","indices":[3,16]},{"screen_name":"renato_rovai","name":"Renato Rovai","id":57771039,"id_str":"57771039","indices":[100,113]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eoQm7QHDry","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/blogdorovai\/2014\/11\/12\/padilha-lula-2018-e-receita-contra-tentativa-de-desestabilizacao-de-dilma\/","display_url":"revistaforum.com.br\/blogdorovai\/20\u2026","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 01:03:03 +0000 2014","id":532337743364620288,"id_str":"532337743364620288","text":"RT @revistaforum: Confira na \u00edntegra como foi a entrevista com @padilhando na #TVForum. http:\/\/t.co\/zugy92UKUZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 11 23:53:16 +0000 2014","id":532320182320910337,"id_str":"532320182320910337","text":"Confira na \u00edntegra como foi a entrevista com @padilhando na #TVForum. http:\/\/t.co\/zugy92UKUZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19593634,"id_str":"19593634","name":"Revista F\u00f3rum","screen_name":"revistaforum","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Revista semanal de opini\u00e3o inspirada no F\u00f3rum Social Mundial","url":"http:\/\/t.co\/bqD3yNV0aF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bqD3yNV0aF","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br","display_url":"revistaforum.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":46496,"friends_count":282,"listed_count":1025,"created_at":"Tue Jan 27 14:22:14 +0000 2009","favourites_count":41,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":17114,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"002553","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4092788\/papel.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/4092788\/papel.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627376\/5753011d8c1eee82ec7c11954bed7a7b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000304627376\/5753011d8c1eee82ec7c11954bed7a7b_normal.png","profile_link_color":"B9001C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F2","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"TVForum","indices":[60,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[45,56]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zugy92UKUZ","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/blog\/2014\/11\/tv-forum-blogueiros-entrevistam-alexandre-padilha\/","display_url":"revistaforum.com.br\/blog\/2014\/11\/t\u2026","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TVForum","indices":[78,86]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revistaforum","name":"Revista F\u00f3rum","id":19593634,"id_str":"19593634","indices":[3,16]},{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[63,74]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zugy92UKUZ","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/blog\/2014\/11\/tv-forum-blogueiros-entrevistam-alexandre-padilha\/","display_url":"revistaforum.com.br\/blog\/2014\/11\/t\u2026","indices":[88,110]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 21:54:17 +0000 2014","id":532290241521283072,"id_str":"532290241521283072","text":"J\u00e1 j\u00e1 @revistaforum: Dentro de instantes come\u00e7a a entrevista da #TVForum com Alexandre Padilha. Acompanhe aqui: http:\/\/t.co\/wp0uZuWJXu\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":532288152569118720,"in_reply_to_status_id_str":"532288152569118720","in_reply_to_user_id":19593634,"in_reply_to_user_id_str":"19593634","in_reply_to_screen_name":"revistaforum","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"TVForum","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"revistaforum","name":"Revista F\u00f3rum","id":19593634,"id_str":"19593634","indices":[6,19]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wp0uZuWJXu","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br\/blog\/2014\/11\/tv-forum-blogueiros-entrevistam-alexandre-padilha\/","display_url":"revistaforum.com.br\/blog\/2014\/11\/t\u2026","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 21:51:16 +0000 2014","id":532289479768571904,"id_str":"532289479768571904","text":"Serei entrevistado agora por blogueiros,ao vivo agora no http:\/\/t.co\/bwk0VuSLME","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bwk0VuSLME","expanded_url":"http:\/\/www.revistaforum.com.br","display_url":"revistaforum.com.br","indices":[57,79]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 21:11:05 +0000 2014","id":532279368941568001,"id_str":"532279368941568001","text":"RT @avozdobrasil: SUS ir\u00e1 distribuir dois novos medicamentos de combate ao #HIV http:\/\/t.co\/PL3QkPV0ul","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 11 21:09:48 +0000 2014","id":532279045975965696,"id_str":"532279045975965696","text":"SUS ir\u00e1 distribuir dois novos medicamentos de combate ao #HIV http:\/\/t.co\/PL3QkPV0ul","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48427667,"id_str":"48427667","name":"A Voz do Brasil","screen_name":"avozdobrasil","location":"","profile_location":null,"description":"http:\/\/t.co\/CvtM3tHC","url":null,"entities":{"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CvtM3tHC","expanded_url":"http:\/\/www.ebcservicos.ebc.com.br\/avozdobrasil","display_url":"ebcservicos.ebc.com.br\/avozdobrasil","indices":[0,20]}]}},"protected":false,"followers_count":99163,"friends_count":278,"listed_count":1090,"created_at":"Thu Jun 18 17:46:37 +0000 2009","favourites_count":91,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":22906,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446009184593514496\/rmsiX17p.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446009184593514496\/rmsiX17p.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/271181242\/iconevoz_2_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/271181242\/iconevoz_2_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48427667\/1410196575","profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"HIV","indices":[57,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PL3QkPV0ul","expanded_url":"http:\/\/conteudo.ebcservicos.com.br\/servicos\/servico-de-radio\/materias-da-voz\/ouvir3?prog=11-11-14-ricardo-carandina-remedios-aids-vale-esse.mp3","display_url":"conteudo.ebcservicos.com.br\/servicos\/servi\u2026","indices":[62,84]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":17,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"HIV","indices":[75,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"avozdobrasil","name":"A Voz do Brasil","id":48427667,"id_str":"48427667","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PL3QkPV0ul","expanded_url":"http:\/\/conteudo.ebcservicos.com.br\/servicos\/servico-de-radio\/materias-da-voz\/ouvir3?prog=11-11-14-ricardo-carandina-remedios-aids-vale-esse.mp3","display_url":"conteudo.ebcservicos.com.br\/servicos\/servi\u2026","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 21:10:25 +0000 2014","id":532279200099885057,"id_str":"532279200099885057","text":"Gde evento da @cartacapital ontem. L\u00edderes empresariais est\u00e3o atentos,ansiosos mas otimistas com o Brasil.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cartacapital","name":"CartaCapital","id":16632084,"id_str":"16632084","indices":[14,27]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:46:18 +0000 2014","id":532227832647540736,"id_str":"532227832647540736","text":"RT @ds_pt: #PlebiscitoOficial - Em SP, o Ato p\u00fablico pela #ReformaPol\u00edtica (13\/11) ser\u00e1 no MASP, \u00e0s 17hs.\nhttp:\/\/t.co\/5G2YcMh8y4 http:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 11 17:00:23 +0000 2014","id":532216277805182976,"id_str":"532216277805182976","text":"#PlebiscitoOficial - Em SP, o Ato p\u00fablico pela #ReformaPol\u00edtica (13\/11) ser\u00e1 no MASP, \u00e0s 17hs.\nhttp:\/\/t.co\/5G2YcMh8y4 http:\/\/t.co\/yqLIX4DKnZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62040615,"id_str":"62040615","name":"DemocraciaSocialista","screen_name":"ds_pt","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"A Democracia Socialista \u00e9 uma tend\u00eancia do Partido dos Trabalhadores.","url":"http:\/\/t.co\/hJWDdtnrmL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hJWDdtnrmL","expanded_url":"http:\/\/www.democraciasocialista.org.br\/ds\/","display_url":"democraciasocialista.org.br\/ds\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2172,"friends_count":840,"listed_count":38,"created_at":"Sat Aug 01 14:13:41 +0000 2009","favourites_count":28,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":8269,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444172859116515328\/VUTetJNe_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/444172859116515328\/VUTetJNe_normal.jpeg","profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":28,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"PlebiscitoOficial","indices":[0,18]},{"text":"ReformaPol\u00edtica","indices":[47,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5G2YcMh8y4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/TofWLm","display_url":"goo.gl\/TofWLm","indices":[95,117]}],"media":[{"id":532167132822253568,"id_str":"532167132822253568","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KjMBECMAAX-sQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KjMBECMAAX-sQ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/yqLIX4DKnZ","display_url":"pic.twitter.com\/yqLIX4DKnZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ds_pt\/status\/532216277805182976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":211,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":373,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":373,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532167132822253568,"id_str":"532167132822253568","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KjMBECMAAX-sQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KjMBECMAAX-sQ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/yqLIX4DKnZ","display_url":"pic.twitter.com\/yqLIX4DKnZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ds_pt\/status\/532216277805182976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":211,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":373,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":373,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":28,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PlebiscitoOficial","indices":[11,29]},{"text":"ReformaPol\u00edtica","indices":[58,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ds_pt","name":"DemocraciaSocialista","id":62040615,"id_str":"62040615","indices":[3,9]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5G2YcMh8y4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/TofWLm","display_url":"goo.gl\/TofWLm","indices":[106,128]}],"media":[{"id":532167132822253568,"id_str":"532167132822253568","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KjMBECMAAX-sQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KjMBECMAAX-sQ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/yqLIX4DKnZ","display_url":"pic.twitter.com\/yqLIX4DKnZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ds_pt\/status\/532216277805182976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":211,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":373,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":373,"resize":"fit"}},"source_status_id":532216277805182976,"source_status_id_str":"532216277805182976"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532167132822253568,"id_str":"532167132822253568","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KjMBECMAAX-sQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KjMBECMAAX-sQ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/yqLIX4DKnZ","display_url":"pic.twitter.com\/yqLIX4DKnZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/ds_pt\/status\/532216277805182976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":211,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":373,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":373,"resize":"fit"}},"source_status_id":532216277805182976,"source_status_id_str":"532216277805182976"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:46:02 +0000 2014","id":532227765379280896,"id_str":"532227765379280896","text":"RT @PodemosMaisBR: Pelo fim dos autos de resist\u00eancia! \n\n#PL4471J\u00e1\n\nhttps:\/\/t.co\/Zt0aRHf1ds http:\/\/t.co\/tSY02wIxgo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 11 17:40:47 +0000 2014","id":532226446274854912,"id_str":"532226446274854912","text":"Pelo fim dos autos de resist\u00eancia! \n\n#PL4471J\u00e1\n\nhttps:\/\/t.co\/Zt0aRHf1ds http:\/\/t.co\/tSY02wIxgo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2806091754,"id_str":"2806091754","name":"Podemos mais","screen_name":"PodemosMaisBR","location":"","profile_location":null,"description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":922,"friends_count":251,"listed_count":3,"created_at":"Fri Sep 12 20:14:19 +0000 2014","favourites_count":912,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2838,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510522487000412160\/_2T-KFoQ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510522487000412160\/_2T-KFoQ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2806091754\/1410553036","profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":136,"favorite_count":100,"entities":{"hashtags":[{"text":"PL4471J\u00e1","indices":[37,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zt0aRHf1ds","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/PodemosMaisBrasil\/photos\/a.303731583131818.1073741828.303718686466441\/333758160129160\/?type=1","display_url":"facebook.com\/PodemosMaisBra\u2026","indices":[48,71]}],"media":[{"id":532226443770888192,"id_str":"532226443770888192","indices":[72,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZIXkIgAABo5W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZIXkIgAABo5W.jpg","url":"http:\/\/t.co\/tSY02wIxgo","display_url":"pic.twitter.com\/tSY02wIxgo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PodemosMaisBR\/status\/532226446274854912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1310,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532226443770888192,"id_str":"532226443770888192","indices":[72,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZIXkIgAABo5W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZIXkIgAABo5W.jpg","url":"http:\/\/t.co\/tSY02wIxgo","display_url":"pic.twitter.com\/tSY02wIxgo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PodemosMaisBR\/status\/532226446274854912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1310,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":435,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":136,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PL4471J\u00e1","indices":[56,65]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PodemosMaisBR","name":"Podemos mais","id":2806091754,"id_str":"2806091754","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zt0aRHf1ds","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/PodemosMaisBrasil\/photos\/a.303731583131818.1073741828.303718686466441\/333758160129160\/?type=1","display_url":"facebook.com\/PodemosMaisBra\u2026","indices":[67,90]}],"media":[{"id":532226443770888192,"id_str":"532226443770888192","indices":[91,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZIXkIgAABo5W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZIXkIgAABo5W.jpg","url":"http:\/\/t.co\/tSY02wIxgo","display_url":"pic.twitter.com\/tSY02wIxgo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PodemosMaisBR\/status\/532226446274854912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1310,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":435,"resize":"fit"}},"source_status_id":532226446274854912,"source_status_id_str":"532226446274854912"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532226443770888192,"id_str":"532226443770888192","indices":[91,113],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZIXkIgAABo5W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZIXkIgAABo5W.jpg","url":"http:\/\/t.co\/tSY02wIxgo","display_url":"pic.twitter.com\/tSY02wIxgo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PodemosMaisBR\/status\/532226446274854912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1310,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":435,"resize":"fit"}},"source_status_id":532226446274854912,"source_status_id_str":"532226446274854912"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 17:42:13 +0000 2014","id":532226805294706689,"id_str":"532226805294706689","text":"RT @cartacapital: Vice de Dilma e petistas defendem di\u00e1logo e seguran\u00e7a para empresariado brasileiro http:\/\/t.co\/b9Vs4IBVtY http:\/\/t.co\/NBS\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 11 17:40:18 +0000 2014","id":532226321607581698,"id_str":"532226321607581698","text":"Vice de Dilma e petistas defendem di\u00e1logo e seguran\u00e7a para empresariado brasileiro http:\/\/t.co\/b9Vs4IBVtY http:\/\/t.co\/NBSzHd68bo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16632084,"id_str":"16632084","name":"CartaCapital","screen_name":"cartacapital","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","profile_location":null,"description":"Pol\u00edtica, economia e cultura","url":"http:\/\/t.co\/DSpktLIR3A","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DSpktLIR3A","expanded_url":"http:\/\/www.cartacapital.com.br","display_url":"cartacapital.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":637033,"friends_count":81,"listed_count":5904,"created_at":"Tue Oct 07 16:27:01 +0000 2008","favourites_count":102,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":46436,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/859417069\/2047e95282aaf2b490edfb76d1c53aff.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/859417069\/2047e95282aaf2b490edfb76d1c53aff.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3609235003\/bb3cdf9f833c22553df776abcfc48387_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3609235003\/bb3cdf9f833c22553df776abcfc48387_normal.jpeg","profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b9Vs4IBVtY","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1B2ztHf","display_url":"bit.ly\/1B2ztHf","indices":[83,105]}],"media":[{"id":532226321427222529,"id_str":"532226321427222529","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZBPzIUAEO_u1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZBPzIUAEO_u1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NBSzHd68bo","display_url":"pic.twitter.com\/NBSzHd68bo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/532226321607581698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532226321427222529,"id_str":"532226321427222529","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZBPzIUAEO_u1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZBPzIUAEO_u1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NBSzHd68bo","display_url":"pic.twitter.com\/NBSzHd68bo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/532226321607581698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":11,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cartacapital","name":"CartaCapital","id":16632084,"id_str":"16632084","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b9Vs4IBVtY","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1B2ztHf","display_url":"bit.ly\/1B2ztHf","indices":[101,123]}],"media":[{"id":532226321427222529,"id_str":"532226321427222529","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZBPzIUAEO_u1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZBPzIUAEO_u1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NBSzHd68bo","display_url":"pic.twitter.com\/NBSzHd68bo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/532226321607581698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":532226321607581698,"source_status_id_str":"532226321607581698"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532226321427222529,"id_str":"532226321427222529","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZBPzIUAEO_u1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LZBPzIUAEO_u1.jpg","url":"http:\/\/t.co\/NBSzHd68bo","display_url":"pic.twitter.com\/NBSzHd68bo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/532226321607581698\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}},"source_status_id":532226321607581698,"source_status_id_str":"532226321607581698"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 10:41:18 +0000 2014","id":532120876935028736,"id_str":"532120876935028736","text":"RT @g1: Adolescente do sert\u00e3o do Cear\u00e1 tem livro juvenil mais vendido da Amazon http:\/\/t.co\/mpQ1EIM8LI #G1 http:\/\/t.co\/uE6Y0qhy0Z","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 11 10:40:14 +0000 2014","id":532120611749781505,"id_str":"532120611749781505","text":"Adolescente do sert\u00e3o do Cear\u00e1 tem livro juvenil mais vendido da Amazon http:\/\/t.co\/mpQ1EIM8LI #G1 http:\/\/t.co\/uE6Y0qhy0Z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8802752,"id_str":"8802752","name":"G1","screen_name":"g1","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O portal de not\u00edcias da Globo","url":"http:\/\/t.co\/f4ZCAE4llQ","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f4ZCAE4llQ","expanded_url":"http:\/\/g1.com.br","display_url":"g1.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3971624,"friends_count":115,"listed_count":15904,"created_at":"Tue Sep 11 04:05:49 +0000 2007","favourites_count":7,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":331468,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F0F0F0","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000030360744\/cce1da5d2f091b9eb6a9eb9e37c28831.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000030360744\/cce1da5d2f091b9eb6a9eb9e37c28831.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000400957441\/492d05a2b3470ab85777f07218ee8957_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000400957441\/492d05a2b3470ab85777f07218ee8957_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/8802752\/1415574455","profile_link_color":"A80000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":227,"favorite_count":323,"entities":{"hashtags":[{"text":"G1","indices":[95,98]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mpQ1EIM8LI","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/10PGSsC","display_url":"glo.bo\/10PGSsC","indices":[72,94]}],"media":[{"id":532102811790475264,"id_str":"532102811790475264","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2JosCjCAAAnU3y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2JosCjCAAAnU3y.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uE6Y0qhy0Z","display_url":"pic.twitter.com\/uE6Y0qhy0Z","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/g1\/status\/532120611749781505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":736,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":469,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":266,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532102811790475264,"id_str":"532102811790475264","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2JosCjCAAAnU3y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2JosCjCAAAnU3y.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uE6Y0qhy0Z","display_url":"pic.twitter.com\/uE6Y0qhy0Z","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/g1\/status\/532120611749781505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":736,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":469,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":266,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":227,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"G1","indices":[103,106]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"g1","name":"G1","id":8802752,"id_str":"8802752","indices":[3,6]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mpQ1EIM8LI","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/10PGSsC","display_url":"glo.bo\/10PGSsC","indices":[80,102]}],"media":[{"id":532102811790475264,"id_str":"532102811790475264","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2JosCjCAAAnU3y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2JosCjCAAAnU3y.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uE6Y0qhy0Z","display_url":"pic.twitter.com\/uE6Y0qhy0Z","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/g1\/status\/532120611749781505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":736,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":469,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":266,"resize":"fit"}},"source_status_id":532120611749781505,"source_status_id_str":"532120611749781505"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532102811790475264,"id_str":"532102811790475264","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2JosCjCAAAnU3y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2JosCjCAAAnU3y.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uE6Y0qhy0Z","display_url":"pic.twitter.com\/uE6Y0qhy0Z","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/g1\/status\/532120611749781505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":736,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":469,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":266,"resize":"fit"}},"source_status_id":532120611749781505,"source_status_id_str":"532120611749781505"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 10:36:34 +0000 2014","id":532119685501042689,"id_str":"532119685501042689","text":"RT @UOLNoticias: #Cuba oferece primeiro curso sobre #ebola para #m\u00e9dicos das Am\u00e9ricas http:\/\/t.co\/s0m97ardrb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 11 09:47:28 +0000 2014","id":532107332139118592,"id_str":"532107332139118592","text":"#Cuba oferece primeiro curso sobre #ebola para #m\u00e9dicos das Am\u00e9ricas http:\/\/t.co\/s0m97ardrb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14594698,"id_str":"14594698","name":"UOL Not\u00edcias","screen_name":"UOLNoticias","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias nas \u00e1reas de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas","url":"http:\/\/t.co\/uPgBR9CC3g","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uPgBR9CC3g","expanded_url":"http:\/\/noticias.uol.com.br\/","display_url":"noticias.uol.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":872245,"friends_count":7448,"listed_count":3206,"created_at":"Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008","favourites_count":10,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":166600,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/794909813\/5a9975f4133497ab76435251d7838f6a.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/794909813\/5a9975f4133497ab76435251d7838f6a.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463350134378491904\/LNdZNZA__normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463350134378491904\/LNdZNZA__normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14594698\/1400099671","profile_link_color":"2B46F0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5F6F1","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"68e019afec7d0ba5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/68e019afec7d0ba5.json","place_type":"city","name":"S\u00e3o Paulo","full_name":"S\u00e3o Paulo","country_code":"BR","country":"Brasil","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-46.826039,-24.008814],[-46.365052,-24.008814],[-46.365052,-23.356792],[-46.826039,-23.356792]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":65,"favorite_count":40,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[0,5]},{"text":"ebola","indices":[35,41]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[47,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s0m97ardrb","expanded_url":"http:\/\/uol.com\/bld0dz","display_url":"uol.com\/bld0dz","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":65,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[17,22]},{"text":"ebola","indices":[52,58]},{"text":"m\u00e9dicos","indices":[64,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UOLNoticias","name":"UOL Not\u00edcias","id":14594698,"id_str":"14594698","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s0m97ardrb","expanded_url":"http:\/\/uol.com\/bld0dz","display_url":"uol.com\/bld0dz","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 12:47:46 +0000 2014","id":531790318157697025,"id_str":"531790318157697025","text":"Orgulho dessa periferia!O @poetasergiovaz: chama tdos p\/ uma \"Interven\u00e7\u00e3o Po\u00e9tica no Brasil\" ! leia \"Um Sonho\" https:\/\/t.co\/ArWm6nuHHQ\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":531455673226493952,"in_reply_to_status_id_str":"531455673226493952","in_reply_to_user_id":64475279,"in_reply_to_user_id_str":"64475279","in_reply_to_screen_name":"poetasergiovaz","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"poetasergiovaz","name":"S\u00e9rgio Vaz","id":64475279,"id_str":"64475279","indices":[26,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ArWm6nuHHQ","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/poetasergio.vaz2?fref=ts","display_url":"facebook.com\/poetasergio.va\u2026","indices":[111,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 10:27:10 +0000 2014","id":531754932903616512,"id_str":"531754932903616512","text":"Lei Seca mais r\u00edgida e a\u00e7\u00f5es conjuntas @minsaude @JusticaGovBR e @MinCidades reduziram mortes por acidentes de tr\u00e2nsito em 2013","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"minsaude","name":"Minist\u00e9rio da Sa\u00fade","id":37717107,"id_str":"37717107","indices":[39,48]},{"screen_name":"JusticaGovBR","name":"Minist\u00e9rio Justi\u00e7a","id":68810711,"id_str":"68810711","indices":[49,62]},{"screen_name":"MinCidades","name":"Minist\u00e9rio Cidades","id":281544249,"id_str":"281544249","indices":[65,76]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 11:28:52 +0000 2014","id":531408072850546688,"id_str":"531408072850546688","text":"RT @edinhosilva: O centro foi constru\u00eddo gra\u00e7as a um investimento de 6 milh\u00f5es de reais do governo @dilmabr na gest\u00e3o de @padilhando","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 09 11:16:11 +0000 2014","id":531404883489193985,"id_str":"531404883489193985","text":"O centro foi constru\u00eddo gra\u00e7as a um investimento de 6 milh\u00f5es de reais do governo @dilmabr na gest\u00e3o de @padilhando","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37055387,"id_str":"37055387","name":"Edinho","screen_name":"edinhosilva","location":"\u00dcT: -23.204117,-46.919716","profile_location":null,"description":"Sou Edinho Silva, Deputado Estadual por SP, ex-presidente do PT- SP (2007-2013), ex-prefeito de Araraquara (2001-2008)","url":"http:\/\/t.co\/320362UKVR","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/320362UKVR","expanded_url":"http:\/\/www.edinhosilva.com.br","display_url":"edinhosilva.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":36387,"friends_count":172,"listed_count":190,"created_at":"Fri May 01 22:02:16 +0000 2009","favourites_count":19,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":21764,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504260380906901505\/gE7adPxJ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/504260380906901505\/gE7adPxJ_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[82,90]},{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[104,115]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"edinhosilva","name":"Edinho","id":37055387,"id_str":"37055387","indices":[3,15]},{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[99,107]},{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[121,132]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 15:53:07 +0000 2014","id":531112186006241280,"id_str":"531112186006241280","text":"Maravilhosas as bancas de bengalas da Benedito Calixto,por sinal","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 15:13:25 +0000 2014","id":531102193727070208,"id_str":"531102193727070208","text":"T\u00f4 aqui na minha,devorando 1acaraj\u00e9 na P\u00e7aBenedito qdo quem me encontra,meio surpreso? Gilmar Mendes.Deve ter me achado bolivariano","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":40,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 08 02:16:13 +0000 2014","id":530906606176075776,"id_str":"530906606176075776","text":"RT @DrFernandoOrtiz: Contra a onda conservadora, Haddad ativa Conselho da Popula\u00e7\u00e3o Nordestina http:\/\/t.co\/winxNqBunu http:\/\/t.co\/q0IDsd9NlS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 07 23:50:44 +0000 2014","id":530869993739919360,"id_str":"530869993739919360","text":"Contra a onda conservadora, Haddad ativa Conselho da Popula\u00e7\u00e3o Nordestina http:\/\/t.co\/winxNqBunu http:\/\/t.co\/q0IDsd9NlS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73965370,"id_str":"73965370","name":"Dr.Fernando Ortiz","screen_name":"DrFernandoOrtiz","location":"Taubat\u00e9 | S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico,cronista,\u00e1vido por livros,agn\u00f3stico,meio intelectual.Vive ao sabor da paix\u00e3o.\u00c9 um teimoso militante da Esquerda.","url":"http:\/\/t.co\/jBgLYrztfI","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jBgLYrztfI","expanded_url":"http:\/\/empilhandopalavras.blogspot.com\/","display_url":"empilhandopalavras.blogspot.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1297,"friends_count":83,"listed_count":9,"created_at":"Sun Sep 13 20:20:36 +0000 2009","favourites_count":14608,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":26461,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/277418514\/A_foto_de_fundo_estante_de_livros.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/277418514\/A_foto_de_fundo_estante_de_livros.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532669843091488768\/Pt-e3oBS_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/532669843091488768\/Pt-e3oBS_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73965370\/1374688501","profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":51,"favorite_count":40,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/winxNqBunu","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5Ti7gw","display_url":"goo.gl\/5Ti7gw","indices":[74,96]}],"media":[{"id":530803503498022912,"id_str":"530803503498022912","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13K-V-IUAA6_Nz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13K-V-IUAA6_Nz.jpg","url":"http:\/\/t.co\/q0IDsd9NlS","display_url":"pic.twitter.com\/q0IDsd9NlS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/530803505158950912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}},"source_status_id":530803505158950912,"source_status_id_str":"530803505158950912"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530803503498022912,"id_str":"530803503498022912","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13K-V-IUAA6_Nz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13K-V-IUAA6_Nz.jpg","url":"http:\/\/t.co\/q0IDsd9NlS","display_url":"pic.twitter.com\/q0IDsd9NlS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/530803505158950912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}},"source_status_id":530803505158950912,"source_status_id_str":"530803505158950912"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":51,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrFernandoOrtiz","name":"Dr.Fernando Ortiz","id":73965370,"id_str":"73965370","indices":[3,19]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/winxNqBunu","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/5Ti7gw","display_url":"goo.gl\/5Ti7gw","indices":[95,117]}],"media":[{"id":530803503498022912,"id_str":"530803503498022912","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13K-V-IUAA6_Nz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13K-V-IUAA6_Nz.jpg","url":"http:\/\/t.co\/q0IDsd9NlS","display_url":"pic.twitter.com\/q0IDsd9NlS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/530803505158950912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}},"source_status_id":530803505158950912,"source_status_id_str":"530803505158950912"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530803503498022912,"id_str":"530803503498022912","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13K-V-IUAA6_Nz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13K-V-IUAA6_Nz.jpg","url":"http:\/\/t.co\/q0IDsd9NlS","display_url":"pic.twitter.com\/q0IDsd9NlS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/revistaforum\/status\/530803505158950912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}},"source_status_id":530803505158950912,"source_status_id_str":"530803505158950912"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 20:22:02 +0000 2014","id":530817474124857346,"id_str":"530817474124857346","text":"RT @PodemosMaisBR: Boa! @Haddad_Fernando ativa Conselho da Popula\u00e7\u00e3o Nordestina em resposta \u00e0 onda conservadora.\nhttp:\/\/t.co\/pAlaAMPB9G htt\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 07 19:52:26 +0000 2014","id":530810022734098432,"id_str":"530810022734098432","text":"Boa! @Haddad_Fernando ativa Conselho da Popula\u00e7\u00e3o Nordestina em resposta \u00e0 onda conservadora.\nhttp:\/\/t.co\/pAlaAMPB9G http:\/\/t.co\/6RtPOgl6El","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2806091754,"id_str":"2806091754","name":"Podemos mais","screen_name":"PodemosMaisBR","location":"","profile_location":null,"description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":922,"friends_count":251,"listed_count":3,"created_at":"Fri Sep 12 20:14:19 +0000 2014","favourites_count":912,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":2838,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510522487000412160\/_2T-KFoQ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/510522487000412160\/_2T-KFoQ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2806091754\/1410553036","profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":129,"favorite_count":129,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Haddad_Fernando","name":"Fernando Haddad","id":354095556,"id_str":"354095556","indices":[5,21]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pAlaAMPB9G","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Pg9fMl","display_url":"goo.gl\/Pg9fMl","indices":[94,116]}],"media":[{"id":530810019676450816,"id_str":"530810019676450816","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13Q5ooIcAAGexj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13Q5ooIcAAGexj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6RtPOgl6El","display_url":"pic.twitter.com\/6RtPOgl6El","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PodemosMaisBR\/status\/530810022734098432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":185,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":327,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530810019676450816,"id_str":"530810019676450816","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13Q5ooIcAAGexj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13Q5ooIcAAGexj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6RtPOgl6El","display_url":"pic.twitter.com\/6RtPOgl6El","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PodemosMaisBR\/status\/530810022734098432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":185,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":327,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":377,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":129,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PodemosMaisBR","name":"Podemos mais","id":2806091754,"id_str":"2806091754","indices":[3,17]},{"screen_name":"Haddad_Fernando","name":"Fernando Haddad","id":354095556,"id_str":"354095556","indices":[24,40]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pAlaAMPB9G","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/Pg9fMl","display_url":"goo.gl\/Pg9fMl","indices":[113,135]}],"media":[{"id":530810019676450816,"id_str":"530810019676450816","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13Q5ooIcAAGexj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13Q5ooIcAAGexj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6RtPOgl6El","display_url":"pic.twitter.com\/6RtPOgl6El","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PodemosMaisBR\/status\/530810022734098432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":185,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":327,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":377,"resize":"fit"}},"source_status_id":530810022734098432,"source_status_id_str":"530810022734098432"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530810019676450816,"id_str":"530810019676450816","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13Q5ooIcAAGexj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B13Q5ooIcAAGexj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/6RtPOgl6El","display_url":"pic.twitter.com\/6RtPOgl6El","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/PodemosMaisBR\/status\/530810022734098432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":185,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":327,"resize":"fit"},"large":{"w":690,"h":377,"resize":"fit"}},"source_status_id":530810022734098432,"source_status_id_str":"530810022734098432"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 11:03:57 +0000 2014","id":530677027591168000,"id_str":"530677027591168000","text":"RT @MetroJornal_SP: S\u00e3o Paulo pode zerar d\u00edvida at\u00e9 2030, afirma Fernando Haddad - http:\/\/t.co\/Am6dfsrktC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 07 10:12:01 +0000 2014","id":530663957527535616,"id_str":"530663957527535616","text":"S\u00e3o Paulo pode zerar d\u00edvida at\u00e9 2030, afirma Fernando Haddad - http:\/\/t.co\/Am6dfsrktC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/linkis.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLinkis.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68445350,"id_str":"68445350","name":"Metro Jornal SP","screen_name":"MetroJornal_SP","location":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Metro Jornal S\u00e3o Paulo. Saiba o que a reda\u00e7\u00e3o do Metro est\u00e1 sabendo.\r\n\r\nleitor.sp@metrojornal.com.br","url":"http:\/\/t.co\/GrayAwucQI","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GrayAwucQI","expanded_url":"http:\/\/metrojornal.com.br","display_url":"metrojornal.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":24677,"friends_count":1341,"listed_count":495,"created_at":"Mon Aug 24 16:29:03 +0000 2009","favourites_count":85,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":16512,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"009900","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000078866852\/62ca1f0079a32dc17fba3d960dceead4.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000078866852\/62ca1f0079a32dc17fba3d960dceead4.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/487627856306917377\/vi5Bsfmv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/487627856306917377\/vi5Bsfmv_normal.png","profile_link_color":"009900","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Am6dfsrktC","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/metrojorn.al\/ZozWm","display_url":"ln.is\/metrojorn.al\/Z\u2026","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":7,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MetroJornal_SP","name":"Metro Jornal SP","id":68445350,"id_str":"68445350","indices":[3,18]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Am6dfsrktC","expanded_url":"http:\/\/ln.is\/metrojorn.al\/ZozWm","display_url":"ln.is\/metrojorn.al\/Z\u2026","indices":[83,105]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 07 10:13:32 +0000 2014","id":530664340274569216,"id_str":"530664340274569216","text":"RT @cartacapital: 'Minha m\u00e3e estava presa quando eu nasci': uma hist\u00f3ria da  Comiss\u00e3o da Verdade http:\/\/t.co\/p4DIjderIH http:\/\/t.co\/IGIpeEB\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 07 10:00:23 +0000 2014","id":530661030306004992,"id_str":"530661030306004992","text":"'Minha m\u00e3e estava presa quando eu nasci': uma hist\u00f3ria da  Comiss\u00e3o da Verdade http:\/\/t.co\/p4DIjderIH http:\/\/t.co\/IGIpeEBvIh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16632084,"id_str":"16632084","name":"CartaCapital","screen_name":"cartacapital","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","profile_location":null,"description":"Pol\u00edtica, economia e cultura","url":"http:\/\/t.co\/DSpktLIR3A","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DSpktLIR3A","expanded_url":"http:\/\/www.cartacapital.com.br","display_url":"cartacapital.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":637033,"friends_count":81,"listed_count":5904,"created_at":"Tue Oct 07 16:27:01 +0000 2008","favourites_count":102,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":46436,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/859417069\/2047e95282aaf2b490edfb76d1c53aff.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/859417069\/2047e95282aaf2b490edfb76d1c53aff.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3609235003\/bb3cdf9f833c22553df776abcfc48387_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3609235003\/bb3cdf9f833c22553df776abcfc48387_normal.jpeg","profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":46,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/p4DIjderIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1siCBFK","display_url":"bit.ly\/1siCBFK","indices":[79,101]}],"media":[{"id":530661030171795457,"id_str":"530661030171795457","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B11JZTeIYAENqT4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B11JZTeIYAENqT4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/IGIpeEBvIh","display_url":"pic.twitter.com\/IGIpeEBvIh","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/530661030306004992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530661030171795457,"id_str":"530661030171795457","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B11JZTeIYAENqT4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B11JZTeIYAENqT4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/IGIpeEBvIh","display_url":"pic.twitter.com\/IGIpeEBvIh","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/530661030306004992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":46,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cartacapital","name":"CartaCapital","id":16632084,"id_str":"16632084","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/p4DIjderIH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1siCBFK","display_url":"bit.ly\/1siCBFK","indices":[97,119]}],"media":[{"id":530661030171795457,"id_str":"530661030171795457","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B11JZTeIYAENqT4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B11JZTeIYAENqT4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/IGIpeEBvIh","display_url":"pic.twitter.com\/IGIpeEBvIh","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/530661030306004992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":511,"resize":"fit"}},"source_status_id":530661030306004992,"source_status_id_str":"530661030306004992"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530661030171795457,"id_str":"530661030171795457","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B11JZTeIYAENqT4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B11JZTeIYAENqT4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/IGIpeEBvIh","display_url":"pic.twitter.com\/IGIpeEBvIh","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/cartacapital\/status\/530661030306004992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":768,"h":511,"resize":"fit"}},"source_status_id":530661030306004992,"source_status_id_str":"530661030306004992"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 14:31:38 +0000 2014","id":530366903571980288,"id_str":"530366903571980288","text":"O atual momento e lan\u00e7amento de \"Inf\u00e2nciaRoubada\" relembrou-me artigo q publiquei na  @folha_com http:\/\/t.co\/oIVXjHqmfB DITADURA NUNCA MAIS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oIVXjHqmfB","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/yiIQoE","display_url":"goo.gl\/yiIQoE","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 13:59:37 +0000 2014","id":530358847773618176,"id_str":"530358847773618176","text":"Na verdade,a voracidade que o mercado de plano teve p\/receber e incorporar nvos usu\u00e1rios,n\u00e3o foi a mesma,para ampliar rede de atendimento","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 12:46:35 +0000 2014","id":530340466265718784,"id_str":"530340466265718784","text":"Tempo de espera e humaniza\u00e7\u00e3o s\u00e3o 2desafios p\/o SUS(mais grave) e Planos de Sa\u00fade(tb problema).Financiamento,gest\u00e3o e profissional em ambos","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 06 12:42:45 +0000 2014","id":530339502725021696,"id_str":"530339502725021696","text":"Li editorial:filas nos planos de sa\u00fade.Um primor.Ent\u00e3o t\u00e1,filas no SUS s\u00e3o culpa dos gestores,nos planos a culpa \u00e9 dos m\u00e9dicos e pacientes?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 21:45:04 +0000 2014","id":530113592432279552,"id_str":"530113592432279552","text":"Lan\u00e7amento do livro \"Inf\u00e2ncia Perdida\" c\/ ciranda: mem\u00f3ria dos males da ditadura e dos valores da cultura nordestina http:\/\/t.co\/3efLADktN9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":530113567169978368,"id_str":"530113567169978368","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1tXew3IIAAOcAC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1tXew3IIAAOcAC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3efLADktN9","display_url":"pic.twitter.com\/3efLADktN9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/padilhando\/status\/530113592432279552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":530113567169978368,"id_str":"530113567169978368","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1tXew3IIAAOcAC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1tXew3IIAAOcAC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3efLADktN9","display_url":"pic.twitter.com\/3efLADktN9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/padilhando\/status\/530113592432279552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 15:08:05 +0000 2014","id":530013688930271232,"id_str":"530013688930271232","text":"RT @rfalcao13: Filhos e m\u00e3es de v\u00edtimas da ditadura contam suas vidas em \u201cVerdade e Inf\u00e2ncia Roubada\u201d. Livro tem lan\u00e7amento hoje http:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 05 14:53:53 +0000 2014","id":530010117119696898,"id_str":"530010117119696898","text":"Filhos e m\u00e3es de v\u00edtimas da ditadura contam suas vidas em \u201cVerdade e Inf\u00e2ncia Roubada\u201d. Livro tem lan\u00e7amento hoje http:\/\/t.co\/cpmsBY5CON","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36248739,"id_str":"36248739","name":"Rui Falc\u00e3o","screen_name":"rfalcao13","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"Deputado estadual de S\u00e3o Paulo pelo PT e presidente nacional do Partido. Siga para saber das a\u00e7\u00f5es do PT pelo Brasil.","url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Swv0iLnYiF","expanded_url":"http:\/\/ruifalcao.com.br","display_url":"ruifalcao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":54900,"friends_count":348,"listed_count":387,"created_at":"Wed Apr 29 01:48:10 +0000 2009","favourites_count":21,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":12425,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/743417376\/f98469c06381d9ea3fdd43d3ab97ddf8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3397365580\/e45918ee745453a25bfc2203e3d2a287_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36248739\/1356030930","profile_link_color":"820202","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E6EAED","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cpmsBY5CON","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DRutC","display_url":"ow.ly\/DRutC","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":26,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rfalcao13","name":"Rui Falc\u00e3o","id":36248739,"id_str":"36248739","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cpmsBY5CON","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/DRutC","display_url":"ow.ly\/DRutC","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 14:25:46 +0000 2014","id":530003041454673920,"id_str":"530003041454673920","text":"Ei pessoal da @JPT13 @UJSBRASIL @PTLinhaDireta @ptbrasil @pdralex lan\u00e7amento \"Inf\u00e2nciaRoubada\" hje,BibliotecaMunicipal as 19h:recomendo kkk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JPT13","name":"Juventude do PT","id":97237306,"id_str":"97237306","indices":[14,20]},{"screen_name":"UJSBRASIL","name":"UJS","id":62902198,"id_str":"62902198","indices":[21,31]},{"screen_name":"PTLinhaDireta","name":"Linha Direta","id":46212689,"id_str":"46212689","indices":[32,46]},{"screen_name":"ptbrasil","name":"PT Brasil","id":39522911,"id_str":"39522911","indices":[47,56]},{"screen_name":"pdralex","name":"Pedro A. Sanches","id":19349322,"id_str":"19349322","indices":[57,65]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 13:56:37 +0000 2014","id":529995702823571456,"id_str":"529995702823571456","text":"A Ditadura roubou de mim momentos l\u00fadicos c\/a minha m\u00e3e e afastou-me,por 8 anos,do meu pai. \"Inf\u00e2ncia Roubada\"traz outra face da ditadura","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 13:52:32 +0000 2014","id":529994675567218688,"id_str":"529994675567218688","text":"\"Inf\u00e2ncia Roubada\" \u00e9 da Com da Verdade da Assemb Legislativa\/SP.Esperamos q TODOS os membros aproveitem p\/se posicionar SIM pela DEMOCRACIA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 13:50:27 +0000 2014","id":529994151560232960,"id_str":"529994151560232960","text":"Hje,na Biblioteca Mario de Andrade as 19h,lan\u00e7amento do livro \"Inf\u00e2ncia Roubada\"(c\u00e7as v\u00edtimas da Ditadura).\u00d3timo momento p\/um #X\u00f4 Golpe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"X\u00f4","indices":[126,129]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 11:22:51 +0000 2014","id":529957006543978496,"id_str":"529957006543978496","text":"RT @JeffersonJPT: Grande maioria jovens negros foram assassinados nas periferias da cidade \nA #ChacinaEmBelem foi divulgada nas redes socia\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 05 10:34:18 +0000 2014","id":529944790453215232,"id_str":"529944790453215232","text":"Grande maioria jovens negros foram assassinados nas periferias da cidade \nA #ChacinaEmBelem foi divulgada nas redes sociais pela ROTAM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112795172,"id_str":"112795172","name":"Jefferson Lima","screen_name":"JeffersonJPT","location":"Aracaju \/ Brasilia ","profile_location":null,"description":"Secret\u00e1rio nacional de Juventude do PT, palmeirense, sergipano com muito orgulho","url":"http:\/\/t.co\/XNXzbvIPyL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XNXzbvIPyL","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br","display_url":"pt.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3620,"friends_count":1705,"listed_count":31,"created_at":"Tue Feb 09 18:50:17 +0000 2010","favourites_count":48,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":32812,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/74056096\/DSC04639.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/74056096\/DSC04639.JPG","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485895999303712768\/Fi5Po3g9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485895999303712768\/Fi5Po3g9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112795172\/1404681600","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":34,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"ChacinaEmBelem","indices":[76,91]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":34,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ChacinaEmBelem","indices":[94,109]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeffersonJPT","name":"Jefferson Lima","id":112795172,"id_str":"112795172","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 11:22:48 +0000 2014","id":529956995718447104,"id_str":"529956995718447104","text":"RT @JeffersonJPT: \u00c9 preciso uma a\u00e7\u00e3o urgente para verificar o absurdo que aconteceu essa madrugada em Bel\u00e9m(PA)\nUma #ChacinaEmBelem anuncia\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Nov 05 10:33:24 +0000 2014","id":529944563671400448,"id_str":"529944563671400448","text":"\u00c9 preciso uma a\u00e7\u00e3o urgente para verificar o absurdo que aconteceu essa madrugada em Bel\u00e9m(PA)\nUma #ChacinaEmBelem anunciada e executada","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112795172,"id_str":"112795172","name":"Jefferson Lima","screen_name":"JeffersonJPT","location":"Aracaju \/ Brasilia ","profile_location":null,"description":"Secret\u00e1rio nacional de Juventude do PT, palmeirense, sergipano com muito orgulho","url":"http:\/\/t.co\/XNXzbvIPyL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XNXzbvIPyL","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br","display_url":"pt.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3620,"friends_count":1705,"listed_count":31,"created_at":"Tue Feb 09 18:50:17 +0000 2010","favourites_count":48,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":32812,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/74056096\/DSC04639.JPG","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/74056096\/DSC04639.JPG","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485895999303712768\/Fi5Po3g9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485895999303712768\/Fi5Po3g9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112795172\/1404681600","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":27,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"ChacinaEmBelem","indices":[98,113]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":27,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ChacinaEmBelem","indices":[116,131]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JeffersonJPT","name":"Jefferson Lima","id":112795172,"id_str":"112795172","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 05 02:22:19 +0000 2014","id":529820978340438016,"id_str":"529820978340438016","text":"E ainda faz chover!Vivaa! @cynaramenezes: passeata em favor da reforma pol\u00edtica fecha paulista.  http:\/\/t.co\/vXu97Zy5Rm\u201d","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":529815962984648704,"in_reply_to_status_id_str":"529815962984648704","in_reply_to_user_id":74763991,"in_reply_to_user_id_str":"74763991","in_reply_to_screen_name":"cynaramenezes","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cynaramenezes","name":"cynara menezes","id":74763991,"id_str":"74763991","indices":[26,40]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vXu97Zy5Rm","expanded_url":"http:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2014\/11\/1543360-manifestantes-fecham-paulista-para-pedir-constituinte-de-reforma-politica.shtml","display_url":"www1.folha.uol.com.br\/poder\/2014\/11\/\u2026","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 02 21:41:04 +0000 2014","id":529025425058828288,"id_str":"529025425058828288","text":"RT @fernandocabral: \"Pedir ditadura numa democracia \u00e9 moleza, quero ver o contr\u00e1rio.\"\n(via @Luic)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 02 21:02:35 +0000 2014","id":529015739219722240,"id_str":"529015739219722240","text":"\"Pedir ditadura numa democracia \u00e9 moleza, quero ver o contr\u00e1rio.\"\n(via @Luic)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14172434,"id_str":"14172434","name":"Fernando Cabral","screen_name":"fernandocabral","location":"S\u00e3o Paulo","profile_location":null,"description":"(@clubefollowback) \nBrasileiro, casado, otimista.","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":12624,"friends_count":6220,"listed_count":86,"created_at":"Tue Mar 18 20:48:02 +0000 2008","favourites_count":3074,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":35444,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428574241416433664\/mdZUBdmD_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/428574241416433664\/mdZUBdmD_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14172434\/1413943512","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":200,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Luic","name":"Luiza Marillac","id":34744103,"id_str":"34744103","indices":[71,76]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":200,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fernandocabral","name":"Fernando Cabral","id":14172434,"id_str":"14172434","indices":[3,18]},{"screen_name":"Luic","name":"Luiza Marillac","id":34744103,"id_str":"34744103","indices":[91,96]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 31 23:00:28 +0000 2014","id":528320629410648065,"id_str":"528320629410648065","text":"RT @Enio_PTrem: A\u00ed o @padilhando quase me arranca a cabe\u00e7a na nossa comemora\u00e7\u00e3o pela vit\u00f3ria na Av. Paulista \n\"DEU DILMA POOOORRA !!! http:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Oct 30 06:57:30 +0000 2014","id":527715903568625664,"id_str":"527715903568625664","text":"A\u00ed o @padilhando quase me arranca a cabe\u00e7a na nossa comemora\u00e7\u00e3o pela vit\u00f3ria na Av. Paulista \n\"DEU DILMA POOOORRA !!! http:\/\/t.co\/TfjAd5VBns","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":69207130,"id_str":"69207130","name":"Enio Barroso Filho","screen_name":"Enio_PTrem","location":"S\u00e3o Paulo Zona Norte - Brasil","profile_location":null,"description":"Cachacista e Petista da peste e da gota serena.Ex-quimicuzinho especialista em radicais livres Ex-domador de burro bravo e atualmente Maquinista de trem-blog","url":"http:\/\/t.co\/llidzwj6Fo","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/llidzwj6Fo","expanded_url":"http:\/\/ptremdastreze.wordpress.com\/","display_url":"ptremdastreze.wordpress.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3837,"friends_count":474,"listed_count":39,"created_at":"Thu Aug 27 05:05:02 +0000 2009","favourites_count":161,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":19068,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"8A0505","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/749060629\/c7e6041dbff485edee446a20b0c24472.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/749060629\/c7e6041dbff485edee446a20b0c24472.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528568565075427329\/hNUiRMZq_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528568565075427329\/hNUiRMZq_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/69207130\/1401294784","profile_link_color":"8C0505","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFF09E","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[5,16]}],"urls":[],"media":[{"id":527715902096433153,"id_str":"527715902096433153","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1LS0SbIYAEY7J6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1LS0SbIYAEY7J6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/TfjAd5VBns","display_url":"pic.twitter.com\/TfjAd5VBns","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Enio_PTrem\/status\/527715903568625664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":527715902096433153,"id_str":"527715902096433153","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1LS0SbIYAEY7J6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1LS0SbIYAEY7J6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/TfjAd5VBns","display_url":"pic.twitter.com\/TfjAd5VBns","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Enio_PTrem\/status\/527715903568625664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":11,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Enio_PTrem","name":"Enio Barroso Filho","id":69207130,"id_str":"69207130","indices":[3,14]},{"screen_name":"padilhando","name":"Alexandre Padilha","id":58065771,"id_str":"58065771","indices":[21,32]}],"urls":[],"media":[{"id":527715902096433153,"id_str":"527715902096433153","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1LS0SbIYAEY7J6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1LS0SbIYAEY7J6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/TfjAd5VBns","display_url":"pic.twitter.com\/TfjAd5VBns","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Enio_PTrem\/status\/527715903568625664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":527715903568625664,"source_status_id_str":"527715903568625664"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":527715902096433153,"id_str":"527715902096433153","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1LS0SbIYAEY7J6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B1LS0SbIYAEY7J6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/TfjAd5VBns","display_url":"pic.twitter.com\/TfjAd5VBns","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Enio_PTrem\/status\/527715903568625664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}},"source_status_id":527715903568625664,"source_status_id_str":"527715903568625664"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 10:20:22 +0000 2014","id":527766958427893760,"id_str":"527766958427893760","text":"@adri_t habilidades de vida p\u00fablica dedicadas p\/cuidar:1\u00b0da nossa gravidez c\/ @thassia_alves e da menininha q vem por a\u00ed,2\u00b0 cacos PT\/SP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":527623993088831488,"in_reply_to_status_id_str":"527623993088831488","in_reply_to_user_id":64383494,"in_reply_to_user_id_str":"64383494","in_reply_to_screen_name":"adri_t","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adri_t","name":"adri","id":64383494,"id_str":"64383494","indices":[0,7]},{"screen_name":"thassia_alves","name":"thassia","id":701016230,"id_str":"701016230","indices":[78,92]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 10:17:40 +0000 2014","id":527766278317293568,"id_str":"527766278317293568","text":"@adri_t engana-se,o assessor internacional \u00e9 o mesmo...se bem q ele est\u00e1 saindo ..... H1N12015 vem a\u00ed,segundo as evid\u00eancias kkkk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":527626828115365888,"in_reply_to_status_id_str":"527626828115365888","in_reply_to_user_id":64383494,"in_reply_to_user_id_str":"64383494","in_reply_to_screen_name":"adri_t","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"adri_t","name":"adri","id":64383494,"id_str":"64383494","indices":[0,7]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Oct 30 10:15:18 +0000 2014","id":527765679299395584,"id_str":"527765679299395584","text":"@Enio_PTrem estava te protegendo kkkk e descarregando alegria !!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":527715903568625664,"in_reply_to_status_id_str":"527715903568625664","in_reply_to_user_id":69207130,"in_reply_to_user_id_str":"69207130","in_reply_to_screen_name":"Enio_PTrem","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Enio_PTrem","name":"Enio Barroso Filho","id":69207130,"id_str":"69207130","indices":[0,11]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 29 00:09:36 +0000 2014","id":527250863371612160,"id_str":"527250863371612160","text":"RT @ptbrasil: Reelei\u00e7\u00e3o demostrou solidez da democracia brasileira, diz Obama a Dilma http:\/\/t.co\/PwqO1zJ3M6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 28 20:25:19 +0000 2014","id":527194420891115520,"id_str":"527194420891115520","text":"Reelei\u00e7\u00e3o demostrou solidez da democracia brasileira, diz Obama a Dilma http:\/\/t.co\/PwqO1zJ3M6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39522911,"id_str":"39522911","name":"PT Brasil","screen_name":"ptbrasil","location":"Bras\u00edlia \/ Brasil","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Partido dos Trabalhadores - Sob Responsabilidade da Coordena\u00e7\u00e3o de Redes Sociais","url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VkekeN47Mm","expanded_url":"http:\/\/www.pt.org.br","display_url":"pt.org.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":113110,"friends_count":4495,"listed_count":1219,"created_at":"Tue May 12 15:31:40 +0000 2009","favourites_count":332,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":30583,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F70519","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000095471244\/b0d8101261f4f46d82429421ced0877b.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522040737894903808\/GMVt-2nR_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/522040737894903808\/GMVt-2nR_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39522911\/1408567445","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":68,"favorite_count":65,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PwqO1zJ3M6","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/CLBYx4","display_url":"goo.gl\/CLBYx4","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":68,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ptbrasil","name":"PT Brasil","id":39522911,"id_str":"39522911","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PwqO1zJ3M6","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/CLBYx4","display_url":"goo.gl\/CLBYx4","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 28 12:56:05 +0000 2014","id":527081367814037504,"id_str":"527081367814037504","text":"Dia 28: Parab\u00e9ns a tdos os servidores p\u00fablicos de SP,em especial os que se dedicam a superar todas as dificuldades p\/salvar vidas na Sa\u00fade","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 28 11:02:28 +0000 2014","id":527052773377204224,"id_str":"527052773377204224","text":"Ganhei o dia,seu Jo\u00e3o,da banca de jornal daqui da esquina perguntou;\"seu Padilha,como fa\u00e7o para me filiar ao PT\".Olha a\u00ed @PTSaoPaulo !","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":73,"favorite_count":66,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PTSaoPaulo","name":"PT S\u00c3O PAULO","id":151129671,"id_str":"151129671","indices":[121,132]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 28 02:24:41 +0000 2014","id":526922471594029057,"id_str":"526922471594029057","text":"RT @UOLNoticias: Vit\u00f3ria mais folgada de Dilma foi em Bel\u00e1gua (#Maranh\u00e3o); vit\u00f3ria mais folgada de A\u00e9cio foi em Miami (EUA) http:\/\/t.co\/h7s\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 28 02:18:48 +0000 2014","id":526920988819460096,"id_str":"526920988819460096","text":"Vit\u00f3ria mais folgada de Dilma foi em Bel\u00e1gua (#Maranh\u00e3o); vit\u00f3ria mais folgada de A\u00e9cio foi em Miami (EUA) http:\/\/t.co\/h7sU1WQxYR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14594698,"id_str":"14594698","name":"UOL Not\u00edcias","screen_name":"UOLNoticias","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias nas \u00e1reas de pol\u00edtica, economia, cotidiano, internacional, sa\u00fade, ci\u00eancia, ambiente, educa\u00e7\u00e3o e outras \u00e1reas","url":"http:\/\/t.co\/uPgBR9CC3g","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uPgBR9CC3g","expanded_url":"http:\/\/noticias.uol.com.br\/","display_url":"noticias.uol.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":872245,"friends_count":7448,"listed_count":3206,"created_at":"Wed Apr 30 02:24:00 +0000 2008","favourites_count":10,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":166600,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/794909813\/5a9975f4133497ab76435251d7838f6a.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/794909813\/5a9975f4133497ab76435251d7838f6a.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463350134378491904\/LNdZNZA__normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463350134378491904\/LNdZNZA__normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14594698\/1400099671","profile_link_color":"2B46F0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5F6F1","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":39,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"Maranh\u00e3o","indices":[46,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/h7sU1WQxYR","expanded_url":"http:\/\/uol.com\/bwdYMM","display_url":"uol.com\/bwdYMM","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":39,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Maranh\u00e3o","indices":[63,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UOLNoticias","name":"UOL Not\u00edcias","id":14594698,"id_str":"14594698","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/h7sU1WQxYR","expanded_url":"http:\/\/uol.com\/bwdYMM","display_url":"uol.com\/bwdYMM","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Oct 28 01:03:55 +0000 2014","id":526902146550493184,"id_str":"526902146550493184","text":"RT @cartacapital: Uruguaios dizem n\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal em plebiscito http:\/\/t.co\/5l2wSWK8oa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Oct 28 00:45:05 +0000 2014","id":526897407729360896,"id_str":"526897407729360896","text":"Uruguaios dizem n\u00e3o \u00e0 redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal em plebiscito http:\/\/t.co\/5l2wSWK8oa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bufferapp.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16632084,"id_str":"16632084","name":"CartaCapital","screen_name":"cartacapital","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","profile_location":null,"description":"Pol\u00edtica, economia e cultura","url":"http:\/\/t.co\/DSpktLIR3A","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DSpktLIR3A","expanded_url":"http:\/\/www.cartacapital.com.br","display_url":"cartacapital.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":637033,"friends_count":81,"listed_count":5904,"created_at":"Tue Oct 07 16:27:01 +0000 2008","favourites_count":102,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":46436,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/859417069\/2047e95282aaf2b490edfb76d1c53aff.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/859417069\/2047e95282aaf2b490edfb76d1c53aff.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3609235003\/bb3cdf9f833c22553df776abcfc48387_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3609235003\/bb3cdf9f833c22553df776abcfc48387_normal.jpeg","profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":186,"favorite_count":146,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5l2wSWK8oa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xvzopx","display_url":"bit.ly\/1xvzopx","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":186,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cartacapital","name":"CartaCapital","id":16632084,"id_str":"16632084","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5l2wSWK8oa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xvzopx","display_url":"bit.ly\/1xvzopx","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 12:52:37 +0000 2014","id":526718108657266688,"id_str":"526718108657266688","text":"RT @Mr_Machado: Pa\u00eds dividido? Fal\u00e1cia! O Resultado Ponderado das Elei\u00e7\u00f5es por Estado: http:\/\/t.co\/Yo96LlguXt RT #DilmaNovamente http:\/\/t.c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 27 11:18:50 +0000 2014","id":526694508382420993,"id_str":"526694508382420993","text":"Pa\u00eds dividido? Fal\u00e1cia! O Resultado Ponderado das Elei\u00e7\u00f5es por Estado: http:\/\/t.co\/Yo96LlguXt RT #DilmaNovamente http:\/\/t.co\/hWTO3KHc7q","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16727177,"id_str":"16727177","name":"Mauricio Machado","screen_name":"Mr_Machado","location":"Brazil","profile_location":null,"description":"Designer, gourmet, expert em marketing, bon vivant, f\u00e3 de jazz e de boa prosa.","url":"http:\/\/t.co\/lZGdeMMPRq","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lZGdeMMPRq","expanded_url":"http:\/\/www.saopaulosao.com.br","display_url":"saopaulosao.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2847,"friends_count":2713,"listed_count":74,"created_at":"Mon Oct 13 20:39:18 +0000 2008","favourites_count":445,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":56170,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"98F0F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/19997707\/Algumas_mar_o_Birkin11_03_003.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/19997707\/Algumas_mar_o_Birkin11_03_003.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526694699495485441\/xFo3gm3w_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526694699495485441\/xFo3gm3w_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16727177\/1405557032","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"EAF0E7","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":361,"favorite_count":212,"entities":{"hashtags":[{"text":"DilmaNovamente","indices":[97,112]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Yo96LlguXt","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/JfTG7Z","display_url":"goo.gl\/JfTG7Z","indices":[71,93]}],"media":[{"id":526694507069603840,"id_str":"526694507069603840","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B08x3RcIgAAWdI8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B08x3RcIgAAWdI8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/hWTO3KHc7q","display_url":"pic.twitter.com\/hWTO3KHc7q","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Mr_Machado\/status\/526694508382420993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":185,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":523,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526694507069603840,"id_str":"526694507069603840","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B08x3RcIgAAWdI8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B08x3RcIgAAWdI8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/hWTO3KHc7q","display_url":"pic.twitter.com\/hWTO3KHc7q","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Mr_Machado\/status\/526694508382420993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":185,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":523,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":361,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DilmaNovamente","indices":[113,128]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mr_Machado","name":"Mauricio Machado","id":16727177,"id_str":"16727177","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Yo96LlguXt","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/JfTG7Z","display_url":"goo.gl\/JfTG7Z","indices":[87,109]}],"media":[{"id":526694507069603840,"id_str":"526694507069603840","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B08x3RcIgAAWdI8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B08x3RcIgAAWdI8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/hWTO3KHc7q","display_url":"pic.twitter.com\/hWTO3KHc7q","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Mr_Machado\/status\/526694508382420993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":185,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":523,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":526694508382420993,"source_status_id_str":"526694508382420993"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526694507069603840,"id_str":"526694507069603840","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B08x3RcIgAAWdI8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B08x3RcIgAAWdI8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/hWTO3KHc7q","display_url":"pic.twitter.com\/hWTO3KHc7q","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Mr_Machado\/status\/526694508382420993\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":185,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":326,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":523,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":526694508382420993,"source_status_id_str":"526694508382420993"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 12:45:03 +0000 2014","id":526716203080110080,"id_str":"526716203080110080","text":"VIVA,hje \u00e9 #Luladay !FELIZ anivers\u00e1rio @LulapeloBrasil @inst_lula FELIZ 2015,2016,2017,2018,2019 BRASIL! http:\/\/t.co\/BgYM7kxoGL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[{"text":"Luladay","indices":[11,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LulapeloBrasil","name":"Lula pelo Brasil","id":2670726740,"id_str":"2670726740","indices":[39,54]},{"screen_name":"inst_lula","name":"Instituto Lula","id":342994346,"id_str":"342994346","indices":[55,65]}],"urls":[],"media":[{"id":526716175745826817,"id_str":"526716175745826817","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B09FkjjIQAE-JSK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B09FkjjIQAE-JSK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BgYM7kxoGL","display_url":"pic.twitter.com\/BgYM7kxoGL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/padilhando\/status\/526716203080110080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526716175745826817,"id_str":"526716175745826817","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B09FkjjIQAE-JSK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B09FkjjIQAE-JSK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BgYM7kxoGL","display_url":"pic.twitter.com\/BgYM7kxoGL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/padilhando\/status\/526716203080110080\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":850,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 01:03:22 +0000 2014","id":526539619354300416,"id_str":"526539619354300416","text":"RT @UOLPolitica: \u00c9 a vit\u00f3ria da democracia contra o golpismo, diz presidente do PT-SP http:\/\/t.co\/s9Kxr7OBaY @UOL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Oct 27 01:02:29 +0000 2014","id":526539396452204544,"id_str":"526539396452204544","text":"\u00c9 a vit\u00f3ria da democracia contra o golpismo, diz presidente do PT-SP http:\/\/t.co\/s9Kxr7OBaY @UOL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.uol.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003euol.com.br\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":133435134,"id_str":"133435134","name":"UOL Pol\u00edtica","screen_name":"UOLPolitica","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Acompanhe as not\u00edcias do cen\u00e1rio pol\u00edtico e saiba tudo sobre as elei\u00e7\u00f5es de 2012.","url":"http:\/\/t.co\/8n2VXOsPrS","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8n2VXOsPrS","expanded_url":"http:\/\/eleicoes.uol.com.br\/","display_url":"eleicoes.uol.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":36757,"friends_count":58,"listed_count":678,"created_at":"Thu Apr 15 19:52:45 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":39358,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/461185945014784000\/Fpuc2wok.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/461185945014784000\/Fpuc2wok.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463786178869620736\/zqToXzHK_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463786178869620736\/zqToXzHK_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/133435134\/1400099968","profile_link_color":"1E9EB8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":63,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UOL","name":"UOL","id":70799317,"id_str":"70799317","indices":[92,96]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s9Kxr7OBaY","expanded_url":"http:\/\/redir.folha.com.br\/redir\/online\/\/especial\/2014\/eleicoes\/rss091\/*http:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2014\/10\/1538759-e-a-vitoria-da-democracia-contra-o-golpismo-diz-presidente-do-pt-sp.shtml","display_url":"redir.folha.com.br\/redir\/online\/\/\u2026","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":63,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UOLPolitica","name":"UOL Pol\u00edtica","id":133435134,"id_str":"133435134","indices":[3,15]},{"screen_name":"UOL","name":"UOL","id":70799317,"id_str":"70799317","indices":[109,113]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s9Kxr7OBaY","expanded_url":"http:\/\/redir.folha.com.br\/redir\/online\/\/especial\/2014\/eleicoes\/rss091\/*http:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2014\/10\/1538759-e-a-vitoria-da-democracia-contra-o-golpismo-diz-presidente-do-pt-sp.shtml","display_url":"redir.folha.com.br\/redir\/online\/\/\u2026","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 27 01:03:00 +0000 2014","id":526539528518250496,"id_str":"526539528518250496","text":"Agora \u00e9 comemorar na Av Paulistaaaa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":46,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 23:59:28 +0000 2014","id":526523540234051584,"id_str":"526523540234051584","text":"J\u00e1 j\u00e1 na TV Folha ao vivo.Sigam pela #FolhaElei\u00e7\u00f5es J\u00e1 teve debate c\/Bolsonaro,Guilherme Boulos,Sakamoto ter\u00e1 tb\u00e9m c\/Barbara Gancia e Laerte","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"FolhaElei\u00e7\u00f5es","indices":[37,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 23:34:21 +0000 2014","id":526517215613689856,"id_str":"526517215613689856","text":"RT @MudaMais: O Muda Mais t\u00e1 em festa! Vem com a gente ouvir a presidenta reeleita, Dilma Rousseff! http:\/\/t.co\/sEyk88nC9H #DilmaNovamente","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 26 23:32:22 +0000 2014","id":526516716327944192,"id_str":"526516716327944192","text":"O Muda Mais t\u00e1 em festa! Vem com a gente ouvir a presidenta reeleita, Dilma Rousseff! http:\/\/t.co\/sEyk88nC9H #DilmaNovamente","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2389335901,"id_str":"2389335901","name":"Muda Mais","screen_name":"MudaMais","location":"","profile_location":null,"description":"Um passo \u00e0 frente e voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 no mesmo lugar. Quem avan\u00e7a n\u00e3o pode parar.","url":"http:\/\/t.co\/fGbCcpF1bC","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fGbCcpF1bC","expanded_url":"http:\/\/www.mudamais.com","display_url":"mudamais.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":22281,"friends_count":9794,"listed_count":126,"created_at":"Fri Mar 14 15:40:56 +0000 2014","favourites_count":138,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":28420,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FAC05C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/499595965347553280\/0MS7Q-MR.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/499595965347553280\/0MS7Q-MR.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342258751877120\/LVVNsjZL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342258751877120\/LVVNsjZL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2389335901\/1416582183","profile_link_color":"FFAD0A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":41,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[{"text":"DilmaNovamente","indices":[109,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sEyk88nC9H","expanded_url":"http:\/\/mudamais.com","display_url":"mudamais.com","indices":[86,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":41,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DilmaNovamente","indices":[123,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MudaMais","name":"Muda Mais","id":2389335901,"id_str":"2389335901","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sEyk88nC9H","expanded_url":"http:\/\/mudamais.com","display_url":"mudamais.com","indices":[100,122]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 23:33:36 +0000 2014","id":526517029147525120,"id_str":"526517029147525120","text":"RT @MudaMais: Presidenta @dilmabr chega para a coletiva da vit\u00f3ria! #DilmaNovamente http:\/\/t.co\/MpdN3RxeGG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 26 23:31:44 +0000 2014","id":526516556768223234,"id_str":"526516556768223234","text":"Presidenta @dilmabr chega para a coletiva da vit\u00f3ria! #DilmaNovamente http:\/\/t.co\/MpdN3RxeGG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2389335901,"id_str":"2389335901","name":"Muda Mais","screen_name":"MudaMais","location":"","profile_location":null,"description":"Um passo \u00e0 frente e voc\u00ea j\u00e1 n\u00e3o est\u00e1 no mesmo lugar. Quem avan\u00e7a n\u00e3o pode parar.","url":"http:\/\/t.co\/fGbCcpF1bC","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fGbCcpF1bC","expanded_url":"http:\/\/www.mudamais.com","display_url":"mudamais.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":22281,"friends_count":9794,"listed_count":126,"created_at":"Fri Mar 14 15:40:56 +0000 2014","favourites_count":138,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":28420,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FAC05C","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/499595965347553280\/0MS7Q-MR.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/499595965347553280\/0MS7Q-MR.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342258751877120\/LVVNsjZL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/529342258751877120\/LVVNsjZL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2389335901\/1416582183","profile_link_color":"FFAD0A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":35,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"DilmaNovamente","indices":[54,69]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[11,19]}],"urls":[],"media":[{"id":526516546278268928,"id_str":"526516546278268928","indices":[70,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06QAl1IIAAIzWC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06QAl1IIAAIzWC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MpdN3RxeGG","display_url":"pic.twitter.com\/MpdN3RxeGG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MudaMais\/status\/526516556768223234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526516546278268928,"id_str":"526516546278268928","indices":[70,92],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06QAl1IIAAIzWC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06QAl1IIAAIzWC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MpdN3RxeGG","display_url":"pic.twitter.com\/MpdN3RxeGG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MudaMais\/status\/526516556768223234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":35,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DilmaNovamente","indices":[68,83]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MudaMais","name":"Muda Mais","id":2389335901,"id_str":"2389335901","indices":[3,12]},{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[25,33]}],"urls":[],"media":[{"id":526516546278268928,"id_str":"526516546278268928","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06QAl1IIAAIzWC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06QAl1IIAAIzWC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MpdN3RxeGG","display_url":"pic.twitter.com\/MpdN3RxeGG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MudaMais\/status\/526516556768223234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"source_status_id":526516556768223234,"source_status_id_str":"526516556768223234"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526516546278268928,"id_str":"526516546278268928","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06QAl1IIAAIzWC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06QAl1IIAAIzWC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MpdN3RxeGG","display_url":"pic.twitter.com\/MpdN3RxeGG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MudaMais\/status\/526516556768223234\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}},"source_status_id":526516556768223234,"source_status_id_str":"526516556768223234"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 23:33:07 +0000 2014","id":526516908615794688,"id_str":"526516908615794688","text":"RT @MashiRafael: Maravilloso triunfo de Dilma en Brasil. Nuestro gigante sigue con el Partido de los Trabajadores.\nFelicitaciones Dilma, Lu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 26 23:12:17 +0000 2014","id":526511665446416386,"id_str":"526511665446416386","text":"Maravilloso triunfo de Dilma en Brasil. Nuestro gigante sigue con el Partido de los Trabajadores.\nFelicitaciones Dilma, Lula, Brasil!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":209780362,"id_str":"209780362","name":"Rafael Correa","screen_name":"MashiRafael","location":"Ecuador","profile_location":null,"description":"Presidente Constitucional de la Rep\u00fablica del Ecuador.","url":"http:\/\/t.co\/Vv2iSJQIsS","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Vv2iSJQIsS","expanded_url":"http:\/\/www.economiaenbicicleta.com\/","display_url":"economiaenbicicleta.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1845330,"friends_count":5,"listed_count":7104,"created_at":"Fri Oct 29 22:35:33 +0000 2010","favourites_count":17,"utc_offset":-18000,"time_zone":"Quito","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":7174,"lang":"es","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"D5DD4B","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783911256\/d72c7315d9a489dba7d2e043e25046ea.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/783911256\/d72c7315d9a489dba7d2e043e25046ea.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1467633074\/RafaelCorrea-tw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1467633074\/RafaelCorrea-tw_normal.jpg","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3134,"favorite_count":1271,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},"retweet_count":3134,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MashiRafael","name":"Rafael Correa","id":209780362,"id_str":"209780362","indices":[3,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Oct 26 23:10:06 +0000 2014","id":526511113786384384,"id_str":"526511113786384384","text":"RT @dilmabr: Muito obrigada! #Dilmais4anos http:\/\/t.co\/LcPPKMOgHz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 26 22:30:58 +0000 2014","id":526501264654606337,"id_str":"526501264654606337","text":"Muito obrigada! #Dilmais4anos http:\/\/t.co\/LcPPKMOgHz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":131574396,"id_str":"131574396","name":"Dilma Rousseff","screen_name":"dilmabr","location":"Bras\u00edlia","profile_location":null,"description":"Twitter de Dilma Rousseff, presidenta do Brasil","url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WIaGOjs4Mt","expanded_url":"http:\/\/www.dilma.com.br","display_url":"dilma.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3036603,"friends_count":368,"listed_count":16819,"created_at":"Sat Apr 10 17:46:14 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":3686,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F2F2F2","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/157617079\/twitter-dilma.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/526853273546788864\/xAkXA8V8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/131574396\/1415122897","profile_link_color":"779119","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"EAEAEA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14987,"favorite_count":9260,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dilmais4anos","indices":[16,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":526501244614234112,"id_str":"526501244614234112","indices":[30,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06CF6sIUAAZqhP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06CF6sIUAAZqhP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LcPPKMOgHz","display_url":"pic.twitter.com\/LcPPKMOgHz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/526501264654606337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":411,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":967,"h":664,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":233,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526501244614234112,"id_str":"526501244614234112","indices":[30,52],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06CF6sIUAAZqhP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06CF6sIUAAZqhP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LcPPKMOgHz","display_url":"pic.twitter.com\/LcPPKMOgHz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/526501264654606337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":411,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":967,"h":664,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":233,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":14987,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Dilmais4anos","indices":[29,42]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[3,11]}],"urls":[],"media":[{"id":526501244614234112,"id_str":"526501244614234112","indices":[43,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06CF6sIUAAZqhP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06CF6sIUAAZqhP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LcPPKMOgHz","display_url":"pic.twitter.com\/LcPPKMOgHz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/526501264654606337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":411,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":967,"h":664,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":233,"resize":"fit"}},"source_status_id":526501264654606337,"source_status_id_str":"526501264654606337"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":526501244614234112,"id_str":"526501244614234112","indices":[43,65],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06CF6sIUAAZqhP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B06CF6sIUAAZqhP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LcPPKMOgHz","display_url":"pic.twitter.com\/LcPPKMOgHz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/dilmabr\/status\/526501264654606337\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":411,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":967,"h":664,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":233,"resize":"fit"}},"source_status_id":526501264654606337,"source_status_id_str":"526501264654606337"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 21:02:07 +0000 2014","id":526478907521122305,"id_str":"526478907521122305","text":"J\u00e1 j\u00e1,estarei ao vivo na @bandjornalismo  na TV,depois r\u00e1dio","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bandjornalismo","name":"BAND Jornalismo","id":31201557,"id_str":"31201557","indices":[25,40]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 19:51:28 +0000 2014","id":526461128864727040,"id_str":"526461128864727040","text":"Saindo da @TVEstadao e as 18h,entro,ao vivo,na @PortalRedeTV .Expectativa s\u00f3 aumentando e confiante na vit\u00f3ria de @dilmabr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvestadao","name":"TV Estad\u00e3o","id":64845911,"id_str":"64845911","indices":[10,20]},{"screen_name":"PortalRedeTV","name":"RedeTV_oficial","id":17850880,"id_str":"17850880","indices":[47,60]},{"screen_name":"dilmabr","name":"Dilma Rousseff","id":131574396,"id_str":"131574396","indices":[114,122]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 26 19:48:09 +0000 2014","id":526460292365295616,"id_str":"526460292365295616","text":"@fefelippe kkkkk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":526457896943775744,"in_reply_to_status_id_str":"526457896943775744","in_reply_to_user_id":93667717,"in_reply_to_user_id_str":"93667717","in_reply_to_screen_name":"fefelippe","user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fefelippe","name":"Fernando Felippe","id":93667717,"id_str":"93667717","indices":[0,10]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"und"},{"created_at":"Sun Oct 26 18:53:12 +0000 2014","id":526446462188937217,"id_str":"526446462188937217","text":"RT @UOLPolitica: Boato sobre envenenamento de Youssef \u00e9 'inaceit\u00e1vel', diz ministro da Justi\u00e7a http:\/\/t.co\/Pymdq3VIUU @UOL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58065771,"id_str":"58065771","name":"Alexandre Padilha","screen_name":"padilhando","location":"S\u00e3o Paulo\/ SP","profile_location":null,"description":"M\u00e9dico infectologista, ex-ministro da Coordena\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica do Lula e da Sa\u00fade da presidenta Dilma e candidato ao Governo do Estado de S\u00e3o Paulo pelo PT em 2014.","url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pvEHaa7ZYY","expanded_url":"http:\/\/www.padilha13.pt\/","display_url":"padilha13.pt","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":115206,"friends_count":911,"listed_count":868,"created_at":"Sat Jul 18 23:50:46 +0000 2009","favourites_count":581,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29187,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"A4E9F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/480085997099565058\/JtZeY1cE.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537237266179977216\/u6VGm45L_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58065771\/1416922017","profile_link_color":"B30000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Oct 26 18:52:18 +0000 2014","id":526446238691262464,"id_str":"526446238691262464","text":"Boato sobre envenenamento de Youssef \u00e9 'inaceit\u00e1vel', diz ministro da Justi\u00e7a http:\/\/t.co\/Pymdq3VIUU @UOL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.uol.com.br\" rel=\"nofollow\"\u003euol.com.br\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":133435134,"id_str":"133435134","name":"UOL Pol\u00edtica","screen_name":"UOLPolitica","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Acompanhe as not\u00edcias do cen\u00e1rio pol\u00edtico e saiba tudo sobre as elei\u00e7\u00f5es de 2012.","url":"http:\/\/t.co\/8n2VXOsPrS","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8n2VXOsPrS","expanded_url":"http:\/\/eleicoes.uol.com.br\/","display_url":"eleicoes.uol.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":36757,"friends_count":58,"listed_count":678,"created_at":"Thu Apr 15 19:52:45 +0000 2010","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":39358,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/461185945014784000\/Fpuc2wok.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/461185945014784000\/Fpuc2wok.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463786178869620736\/zqToXzHK_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463786178869620736\/zqToXzHK_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/133435134\/1400099968","profile_link_color":"1E9EB8","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":51,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UOL","name":"UOL","id":70799317,"id_str":"70799317","indices":[101,105]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Pymdq3VIUU","expanded_url":"http:\/\/redir.folha.com.br\/redir\/online\/\/especial\/2014\/eleicoes\/rss091\/*http:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2014\/10\/1538588-boato-sobre-envenenamento-de-youssef-e-inaceitavel-diz-ministro-da-justica.shtml","display_url":"redir.folha.com.br\/redir\/online\/\/\u2026","indices":[78,100]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":51,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UOLPolitica","name":"UOL Pol\u00edtica","id":133435134,"id_str":"133435134","indices":[3,15]},{"screen_name":"UOL","name":"UOL","id":70799317,"id_str":"70799317","indices":[118,122]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Pymdq3VIUU","expanded_url":"http:\/\/redir.folha.com.br\/redir\/online\/\/especial\/2014\/eleicoes\/rss091\/*http:\/\/www1.folha.uol.com.br\/poder\/2014\/10\/1538588-boato-sobre-envenenamento-de-youssef-e-inaceitavel-diz-ministro-da-justica.shtml","display_url":"redir.folha.com.br\/redir\/online\/\/\u2026","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]