[{"created_at":"Tue Oct 28 12:35:07 +0000 2014","id":527076089819328512,"id_str":"527076089819328512","text":"http:\/\/t.co\/am7uBumgKs Qualifique-se! Pacote de Cursos: Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o e Elabora\u00e7\u00e3o de PSI \/\/ Somente R$ 160,20","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/am7uBumgKs","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/CursoSIePSI","display_url":"bit.ly\/CursoSIePSI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 22 19:01:02 +0000 2014","id":524998884062674945,"id_str":"524998884062674945","text":"http:\/\/t.co\/F8Jr4Lu8LS Cupom PTI = 20% OFF! Pacote Econ\u00f4mico de Cursos da ISSO \u00c9 Treinamentos \/\/ Cursos, simulados, e-books e suporte!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/F8Jr4Lu8LS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1wokWPT","display_url":"bit.ly\/1wokWPT","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 20 16:04:25 +0000 2014","id":524229659152879616,"id_str":"524229659152879616","text":"http:\/\/t.co\/2QI6uHMt4p \u00daltimo dia para inscri\u00e7\u00f5es! Concurso P\u00fablico PETROBRAS \/\/ Vagas para t\u00e9cnicos \/\/ Sal\u00e1rio: R$ 3.400,47","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2QI6uHMt4p","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nakvc2","display_url":"bit.ly\/1nakvc2","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Oct 19 13:05:16 +0000 2014","id":523822190312308736,"id_str":"523822190312308736","text":"http:\/\/t.co\/PXy15EVw1w Feliz Dia do Profissional de TI! Desejamos sucesso a todos \\o\/","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PXy15EVw1w","expanded_url":"http:\/\/on.fb.me\/1oiTC6E","display_url":"on.fb.me\/1oiTC6E","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Oct 17 14:04:34 +0000 2014","id":523112335217815552,"id_str":"523112335217815552","text":"http:\/\/t.co\/ipof0jhHvP N\u00e3o, hoje n\u00e3o \u00e9 dia 19, mas estamos adiantando nossa programa\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00f5es deste fim de semana =D","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ipof0jhHvP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1wPHQzt","display_url":"bit.ly\/1wPHQzt","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 20:20:31 +0000 2014","id":522482171421147138,"id_str":"522482171421147138","text":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU Seja aprovado(a) em Concursos de TI! Adquira videoaulas preparat\u00f3rias com at\u00e9 40% de desconto (cupom PTI)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 20:10:38 +0000 2014","id":522479683896901632,"id_str":"522479683896901632","text":"http:\/\/t.co\/JBdBadB9II Concurso P\u00fablico: Funda\u00e7\u00e3o Casa - SP \/\/ Especialista (R$ 4.030,85) e T\u00e9cnico (R$ 2.352,44) em Inform\u00e1tica","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JBdBadB9II","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1najSPN","display_url":"bit.ly\/1najSPN","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 20:00:53 +0000 2014","id":522477230312935424,"id_str":"522477230312935424","text":"http:\/\/t.co\/7ufQn8rZ8X Concurso P\u00fablico: Secretaria Municipal de Salvador \/\/ Auditor Fiscal (TI) \/\/  Remunera\u00e7\u00e3o de at\u00e9 R$ 16.821,09","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7ufQn8rZ8X","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nakfcT","display_url":"bit.ly\/1nakfcT","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 15 19:50:15 +0000 2014","id":522474552874766337,"id_str":"522474552874766337","text":"http:\/\/t.co\/2QI6uHMt4p Concurso P\u00fablico: PETROBRAS \/\/ 30 vagas em TI \/ Remunera\u00e7\u00e3o m\u00ednima: R$ 3.400,47","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2QI6uHMt4p","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nakvc2","display_url":"bit.ly\/1nakvc2","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Oct 13 13:02:47 +0000 2014","id":521647235743105024,"id_str":"521647235743105024","text":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU PRORROGADO at\u00e9 14h de HOJE! 46% OFF em todo o site do Provas de TI (cupom PTI). Aproveite!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 11 13:25:03 +0000 2014","id":520928065263001600,"id_str":"520928065263001600","text":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU Promo\u00e7\u00e3o de Dia das Crian\u00e7as! 44% OFF em videoaulas preparat\u00f3rias para Concursos P\u00fablicos (cupom PTI)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 08 14:25:13 +0000 2014","id":519856041153294337,"id_str":"519856041153294337","text":"http:\/\/t.co\/4HqMHj4fWu N\u00e3o perca! Preparat\u00f3rio Certifica\u00e7\u00e3o ITIL Foundation no dia 11\/10! \/\/ At\u00e9 6x sem juros para leitores do PTI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4HqMHj4fWu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/PrepCertITIL","display_url":"bit.ly\/PrepCertITIL","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 04 17:45:03 +0000 2014","id":518456778976411648,"id_str":"518456778976411648","text":"N\u00e3o esque\u00e7am! T\u00e1 rolando mais um dia de Congresso de #TI. Acompanhem as palestras GRATUITAS em http:\/\/t.co\/E9A6YRpopK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TI","indices":[53,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/E9A6YRpopK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1BBlfIo","display_url":"bit.ly\/1BBlfIo","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Oct 04 12:40:23 +0000 2014","id":518380106893766656,"id_str":"518380106893766656","text":"http:\/\/t.co\/F4ihmzjeoV Congresso de #TI: Certifica\u00e7\u00f5es em Gerenciamento de Servi\u00e7os de TI e Governan\u00e7a por Fernando Palma - \u00e0s 10h","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"TI","indices":[36,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/F4ihmzjeoV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/CTI_P14","display_url":"bit.ly\/CTI_P14","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 01 16:31:17 +0000 2014","id":517351054380654592,"id_str":"517351054380654592","text":"http:\/\/t.co\/qqWRQwUJCd Congresso de #TI - Certific. MS e o Futuro do Porf. de TI com os Recursos do MS Cloud OS \/ por Daniel Donda \/ 14h","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TI","indices":[36,39]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qqWRQwUJCd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/CTI_P2","display_url":"bit.ly\/CTI_P2","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Oct 01 00:59:02 +0000 2014","id":517116442672906241,"id_str":"517116442672906241","text":"http:\/\/t.co\/mXsLf7vdY9 T\u00e1 acabando! Compre acesso VIP ou MASTER do Congresso Online de TI com descont\u00e3o. Aproveite!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mXsLf7vdY9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1uzAQt6","display_url":"bit.ly\/1uzAQt6","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 30 22:14:12 +0000 2014","id":517074960729534465,"id_str":"517074960729534465","text":"http:\/\/t.co\/mXsLf7vdY9 VIP: de R$ 297 por R$ 97 (at\u00e9 10x) MASTER: de R$ 497 por R$ 247 (at\u00e9 12x). N\u00e3o perca!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mXsLf7vdY9","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1uzAQt6","display_url":"bit.ly\/1uzAQt6","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 30 22:13:44 +0000 2014","id":517074843649703937,"id_str":"517074843649703937","text":"... mais certificado de participa\u00e7\u00e3o de 30h, sorteio de cursos e muitos outros materiais exclusivos!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 30 22:13:21 +0000 2014","id":517074746996183040,"id_str":"517074746996183040","text":"Somente at\u00e9 23:59 de hoje! Seja um membro VIP ou MASTER do Congresso Online de TI e tenha acesso a todas as palestras ap\u00f3s o evento, ...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 30 14:09:29 +0000 2014","id":516952980449665024,"id_str":"516952980449665024","text":"Amanh\u00e3! Congresso de TI (http:\/\/t.co\/MIsZqpMzjh) e Webinar Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o (http:\/\/t.co\/aUCFBXRbki). Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MIsZqpMzjh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ufl70C","display_url":"bit.ly\/1ufl70C","indices":[25,47]},{"url":"http:\/\/t.co\/aUCFBXRbki","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tdB6Ix","display_url":"bit.ly\/1tdB6Ix","indices":[84,106]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 29 14:13:54 +0000 2014","id":516591703684562944,"id_str":"516591703684562944","text":"http:\/\/t.co\/UPAO5EClkf Congresso GRATUITO de Computa\u00e7\u00e3o em Nuvem \/\/ Conhecimento nunca \u00e9 demais, inscreva-se! #conacloud","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"conacloud","indices":[110,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UPAO5EClkf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ywFZoy","display_url":"bit.ly\/1ywFZoy","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Sep 25 23:15:38 +0000 2014","id":515278485297070082,"id_str":"515278485297070082","text":"Concursos P\u00fablicos em TI: TJ Amap\u00e1 (Sal\u00e1rio: R$ 6.009) http:\/\/t.co\/4KLAso2fAA \/--\/ TCE Goi\u00e1s (Sal\u00e1rio: R$ 7.018) http:\/\/t.co\/MXC1sZPVn7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4KLAso2fAA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1CNP5Ni","display_url":"bit.ly\/1CNP5Ni","indices":[55,77]},{"url":"http:\/\/t.co\/MXC1sZPVn7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1CNOrPM","display_url":"bit.ly\/1CNOrPM","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Sep 25 16:25:06 +0000 2014","id":515175168260710400,"id_str":"515175168260710400","text":"http:\/\/t.co\/MIsZqpMzjh Potencialize sua Carreira! Maior evento GRATUITO e ONLINE para Profissionais de TI. Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MIsZqpMzjh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ufl70C","display_url":"bit.ly\/1ufl70C","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 16 19:50:25 +0000 2014","id":511965348753842177,"id_str":"511965348753842177","text":"http:\/\/t.co\/4KLAso2fAA Concursos P\u00fablicos em TI: TJ Amap\u00e1 (Sal\u00e1rio: R$ 6.009) \/\/ TCE Goi\u00e1s (Sal\u00e1rio:  R$ 7.018). Inscri\u00e7\u00f5es abertas!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4KLAso2fAA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1CNP5Ni","display_url":"bit.ly\/1CNP5Ni","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 09 16:45:24 +0000 2014","id":509382070217744384,"id_str":"509382070217744384","text":"Concursos TI: TCE (GO) - Sal\u00e1rio: R$ 7.018,03 (http:\/\/t.co\/MXC1sZPVn7) \/\/ TJ (AP) - Sal\u00e1rio: R$ 6.009,16 (http:\/\/t.co\/4KLAso2fAA)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MXC1sZPVn7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1CNOrPM","display_url":"bit.ly\/1CNOrPM","indices":[47,69]},{"url":"http:\/\/t.co\/4KLAso2fAA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1CNP5Ni","display_url":"bit.ly\/1CNP5Ni","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 09 14:03:00 +0000 2014","id":509341202622476289,"id_str":"509341202622476289","text":"http:\/\/t.co\/QGfaPz7PmW AMANH\u00c3! Webinar \"A Carreira de um DBA\" \/\/ Conhe\u00e7a detalhes de uma das melhores Carreiras em TI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QGfaPz7PmW","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qn57Zn","display_url":"bit.ly\/1qn57Zn","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 08 17:55:19 +0000 2014","id":509037278891884544,"id_str":"509037278891884544","text":"http:\/\/t.co\/MIsZqpMzjh Potencialize sua carreira! Participe do maior evento gratuito e online para profissionais de TI #Congresso #TI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Congresso","indices":[119,129]},{"text":"TI","indices":[130,133]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MIsZqpMzjh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ufl70C","display_url":"bit.ly\/1ufl70C","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 08 16:17:58 +0000 2014","id":509012781090488320,"id_str":"509012781090488320","text":"RT @TImasters: Provas de TI: Promo\u00e7\u00e3o da Independ\u00eancia PRORROGADA! http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU \/\/ cupom PTI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TImasters","name":"TIMasters","id":27871312,"id_str":"27871312","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Sep 05 21:32:02 +0000 2014","id":508004653809012736,"id_str":"508004653809012736","text":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU Aten\u00e7\u00e3o! A partir de agora todo o site do Provas de TI est\u00e1 com 44% de desconto (cupom PTI). Aproveite!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Sep 03 01:15:13 +0000 2014","id":506973654539042816,"id_str":"506973654539042816","text":"Aten\u00e7\u00e3o! Cupom PTI = 12% OFF na TI Exames (http:\/\/t.co\/ISA897K2kt) e at\u00e9 40% OFF no Provas de TI (http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU) \/\/ N\u00e3o perca!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ISA897K2kt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Desc12PTI","display_url":"bit.ly\/Desc12PTI","indices":[43,65]},{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxXf1AU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[98,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Sep 02 18:35:18 +0000 2014","id":506873012202008576,"id_str":"506873012202008576","text":"http:\/\/t.co\/wqoUGZrw82 \u00c9 amanh\u00e3!!! Inscreva-se no webinar \"A carreira de um DBA\" com o especialista Fabio Prado \/\/ Aproveite!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wqoUGZrw82","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Uy0leu","display_url":"bit.ly\/Uy0leu","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Sep 01 13:30:56 +0000 2014","id":506434030846611457,"id_str":"506434030846611457","text":"http:\/\/t.co\/wqoUGZrw82 Pr\u00f3xima Quarta! Conhe\u00e7a detalhes da carreira de DBA, uma das melhores do mercado de TI  \/\/ Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wqoUGZrw82","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Uy0leu","display_url":"bit.ly\/Uy0leu","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Aug 31 23:45:08 +0000 2014","id":506226208582148096,"id_str":"506226208582148096","text":"http:\/\/t.co\/wqoUGZrw82 N\u00e3o perca! Conhe\u00e7a detalhes de uma das melhores carreiras do mercado de TI, a carreira de DBA \/\/ Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wqoUGZrw82","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Uy0leu","display_url":"bit.ly\/Uy0leu","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 28 19:15:15 +0000 2014","id":505071129187586048,"id_str":"505071129187586048","text":"http:\/\/t.co\/Ed84QySLiz Concurso P\u00fablico: Tribunal de Justi\u00e7a - GO \/\/ Sal\u00e1rio: R$ 3.437,20 (+ R$ 442,71 de VA)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ed84QySLiz","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1r9gOF5","display_url":"bit.ly\/1r9gOF5","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 28 01:01:08 +0000 2014","id":504795785176055809,"id_str":"504795785176055809","text":"http:\/\/t.co\/xDtV0yn9GK Preparat\u00f3rio Certifica\u00e7\u00e3o PMP \/\/ 40hrs de aula com Simulados e Exerc\u00edcios \/\/ At\u00e9 6x sem juros. Aproveite! \\o\/","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xDtV0yn9GK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mUcvGv","display_url":"bit.ly\/1mUcvGv","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 26 19:15:54 +0000 2014","id":504346515658526721,"id_str":"504346515658526721","text":"http:\/\/t.co\/wqoUGZrw82 Conhe\u00e7a detalhes de uma das melhores carreiras do mercado de TI, a carreira de DBA \/\/ Inscreva-se! #Webinar #DBA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Webinar","indices":[122,130]},{"text":"DBA","indices":[131,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wqoUGZrw82","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Uy0leu","display_url":"bit.ly\/Uy0leu","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 21 14:19:57 +0000 2014","id":502460097269071872,"id_str":"502460097269071872","text":"RT @pathyandreolli: Vaga Desenvovedor Java (Java, Spring, JMS\/AMQP,HTTP,Cache) para Alphaville. enviar cv para recrutamento@infovagas.com","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pathyandreolli","name":"Patricia de Souza ","id":85791137,"id_str":"85791137","indices":[3,18]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Aug 21 14:19:50 +0000 2014","id":502460069200818176,"id_str":"502460069200818176","text":"RT @pathyandreolli: Vaga CONSULTOR JD EDWARDS (MANUFATURA) para S\u00e3o Paulo. Interessados enviar cv para recrutamento@infovagas.com","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pathyandreolli","name":"Patricia de Souza ","id":85791137,"id_str":"85791137","indices":[3,18]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Aug 21 13:05:38 +0000 2014","id":502441397434449920,"id_str":"502441397434449920","text":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh O que \u00e9 e o que faz um DBA? Como me tornar um DBA? Respostas para estas e outras perguntas em 03\/09. Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Uy0leu","display_url":"bit.ly\/Uy0leu","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 19 13:30:51 +0000 2014","id":501722968490541056,"id_str":"501722968490541056","text":"RT @pathyandreolli: @profissionaisti Vaga para Analista Frontend para Alphaville. Interessados enviar cv para recrutamento@infovagas.com","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pathyandreolli","name":"Patricia de Souza ","id":85791137,"id_str":"85791137","indices":[3,18]},{"screen_name":"profissionaisti","name":"Profissionais TI","id":50771399,"id_str":"50771399","indices":[20,36]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Aug 15 18:15:25 +0000 2014","id":500345027814760448,"id_str":"500345027814760448","text":"http:\/\/t.co\/44mhxZIiJX Seja aprovado(a) no concurso da ANTAQ! Adquira videoaulas preparat\u00f3rias com at\u00e9 40% de desconto (cupom PTI)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/44mhxZIiJX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vRCdEY","display_url":"bit.ly\/1vRCdEY","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 15 17:45:21 +0000 2014","id":500337460296298498,"id_str":"500337460296298498","text":"http:\/\/t.co\/18Bn9Dy5Us Inscri\u00e7\u00f5es prorrogadas at\u00e9 dia 18\/08! Concurso P\u00fablico ANTAQ \/\/ Remunera\u00e7\u00e3o: R$ 10.543,90","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/18Bn9Dy5Us","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tZF5uN","display_url":"bit.ly\/1tZF5uN","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 15 14:25:26 +0000 2014","id":500287151461109760,"id_str":"500287151461109760","text":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh O que \u00e9, o que faz e como se tornar um DBA? Fabio Padro responder\u00e1 estas e outras perguntas dia 03\/09. Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Uy0leu","display_url":"bit.ly\/Uy0leu","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Aug 13 14:20:33 +0000 2014","id":499561147465347072,"id_str":"499561147465347072","text":"http:\/\/t.co\/yqfI61ekMK Tenha mais um diferencial em seu curr\u00edculo! Prepare-se para conquistar sua certifica\u00e7\u00e3o PMP. Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yqfI61ekMK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/PrepPMP","display_url":"bit.ly\/PrepPMP","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Aug 11 01:10:16 +0000 2014","id":498637491139010561,"id_str":"498637491139010561","text":"Est\u00e1 acabando! 20% OFF TI Exames (http:\/\/t.co\/XayV0vExJd) e 46% OFF Provas de TI (http:\/\/t.co\/ywFmxWXYyU) \/\/ cupom PTI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XayV0vExJd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Desc20PTI","display_url":"bit.ly\/Desc20PTI","indices":[34,56]},{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxWXYyU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[82,104]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Aug 09 21:00:26 +0000 2014","id":498212231268806656,"id_str":"498212231268806656","text":"http:\/\/t.co\/ywFmxWXYyU A partir de agora at\u00e9 amanh\u00e3 \u00e0s 23:59! 46% OFF no Provas de TI. Aplique o cupom PTI no carrinho de compras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxWXYyU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Aug 09 14:28:00 +0000 2014","id":498113469087219712,"id_str":"498113469087219712","text":"http:\/\/t.co\/XayV0vExJd Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia dos Pais: 20% OFF em cursos da renomada TI Exames \/\/ Cupom PTI \/\/ Aproveite!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XayV0vExJd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Desc20PTI","display_url":"bit.ly\/Desc20PTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Aug 08 19:28:51 +0000 2014","id":497826794540912640,"id_str":"497826794540912640","text":"PTIs, tudo bem? Vejam nossa mensagem e homenagem ao Dia dos Pais em http:\/\/t.co\/1dQfTYFt6I","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1dQfTYFt6I","expanded_url":"http:\/\/on.fb.me\/1oqKH0J","display_url":"on.fb.me\/1oqKH0J","indices":[68,90]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Aug 05 17:10:05 +0000 2014","id":496704709022187520,"id_str":"496704709022187520","text":"http:\/\/t.co\/gaXM2jmUEu Congresso Online e GRATUITO! De 18 a 24\/08 palestrantes experientes dar\u00e3o dicas de carreira e vida. Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gaXM2jmUEu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ConSupNeTI","display_url":"bit.ly\/ConSupNeTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Aug 04 14:15:40 +0000 2014","id":496298428369215490,"id_str":"496298428369215490","text":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh Webinar \"A carreira de um DBA\" \/\/ Conhe\u00e7a detalhes de uma das melhores carreiras em TI \/\/ Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Uy0leu","display_url":"bit.ly\/Uy0leu","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Aug 02 20:20:07 +0000 2014","id":495665370217578496,"id_str":"495665370217578496","text":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh Webinar \"A carreira de um DBA\" \/\/ Conhe\u00e7a detalhes de uma das melhores carreiras em TI \/\/ Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Uy0leu","display_url":"bit.ly\/Uy0leu","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 31 17:16:05 +0000 2014","id":494894277500362752,"id_str":"494894277500362752","text":"RT @quebecentete: \u00daltimos dias para participar da Miss\u00e3o de Recrutamento 2014!! http:\/\/t.co\/JZoiryH0v2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"quebecentete","name":"Qu\u00e9bec en t\u00eate","id":82751885,"id_str":"82751885","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JZoiryH0v2","expanded_url":"http:\/\/www.quebecnacabeca.com\/pt\/trabalhar-na-cidade-de-quebec\/missoes-para-selecao-de-pessoal\/missaovirtual2014\/","display_url":"quebecnacabeca.com\/pt\/trabalhar-n\u2026","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 31 13:05:37 +0000 2014","id":494831245604683776,"id_str":"494831245604683776","text":"RT @AgileCoachSP: http:\/\/t.co\/vRDukAyauf HOJE! Webinar GRATUITO com dicas da Certifica\u00e7\u00e3o #PMP. Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PMP","indices":[90,94]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgileCoachSP","name":"Vitor Massari","id":1673542832,"id_str":"1673542832","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vRDukAyauf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/WJQcNr","display_url":"bit.ly\/WJQcNr","indices":[18,40]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 30 14:15:53 +0000 2014","id":494486541386129408,"id_str":"494486541386129408","text":"http:\/\/t.co\/18Bn9Dy5Us Concurso P\u00fablico: ANTAQ - Ag\u00eancia Nacional de Transportes Aquavi\u00e1rios \/\/ Sal\u00e1rio: R$ 10.543,90","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/18Bn9Dy5Us","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tZF5uN","display_url":"bit.ly\/1tZF5uN","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 30 12:45:33 +0000 2014","id":494463807235035137,"id_str":"494463807235035137","text":"http:\/\/t.co\/vRDukAyauf Amanh\u00e3 \u00e9 dia de webinar GRATUITO! Dicas para o Exame de Certifica\u00e7\u00e3o PMP. Inscreva-se logo!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vRDukAyauf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/WJQcNr","display_url":"bit.ly\/WJQcNr","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 30 01:30:16 +0000 2014","id":494293867731357697,"id_str":"494293867731357697","text":"http:\/\/t.co\/zFrLxAXo5i Webinars PTI: Dicas Certifica\u00e7\u00e3o PMP (GR\u00c1TIS) e Carreira de um DBA (R$ 30). Participe!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zFrLxAXo5i","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nRuIJN","display_url":"bit.ly\/1nRuIJN","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 30 00:00:07 +0000 2014","id":494271182305509376,"id_str":"494271182305509376","text":"http:\/\/t.co\/ywFmxWXYyU Black Night Provas de TI \/\/ Todo site com at\u00e9 45% de desconto (cupom PTI) \/\/ Somente at\u00e9 \u00e0s 8h de amanh\u00e3!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxWXYyU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 29 14:45:24 +0000 2014","id":494131583507787777,"id_str":"494131583507787777","text":"RT @TImasters: http:\/\/t.co\/kB7VkM4JP4 Combo TCU - Auditor TI \/\/ Concurso ser\u00e1 anunciado em breve \/\/ Cupom PTI = At\u00e9 40% OFF!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TImasters","name":"TIMasters","id":27871312,"id_str":"27871312","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kB7VkM4JP4","expanded_url":"http:\/\/buff.ly\/1nV0y6J","display_url":"buff.ly\/1nV0y6J","indices":[15,37]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 29 01:30:18 +0000 2014","id":493931489944678400,"id_str":"493931489944678400","text":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh Webinar \"A carreira de um DBA\" \/\/ Conhe\u00e7a detalhes de uma das melhores carreiras em TI. Inscreva-se! \\o\/","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vY3ekN0dyh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Uy0leu","display_url":"bit.ly\/Uy0leu","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 29 00:01:39 +0000 2014","id":493909180009697280,"id_str":"493909180009697280","text":"http:\/\/t.co\/4WbzRjMbnq Concurso P\u00fablico: TRT 1\u00aa Regi\u00e3o (RJ) \/\/ Sal\u00e1rios: R$ 8.178,06 e R$ 5.007,82","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4WbzRjMbnq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/UxYVkp","display_url":"bit.ly\/UxYVkp","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jul 28 14:15:47 +0000 2014","id":493761741965512705,"id_str":"493761741965512705","text":"RT @AgileCoachSP: Quer tirar a certifica\u00e7\u00e3o #PMP e n\u00e3o sabe por onde come\u00e7ar? Assista webinar GRATUITO em 31\/07 http:\/\/t.co\/vRDukAyauf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PMP","indices":[44,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgileCoachSP","name":"Vitor Massari","id":1673542832,"id_str":"1673542832","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vRDukAyauf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/WJQcNr","display_url":"bit.ly\/WJQcNr","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jul 25 12:04:29 +0000 2014","id":492641533393645568,"id_str":"492641533393645568","text":"RT @thaislcorrea: RJ Analista Sistemas Pleno atuando com .NET e requisitos curr\u00edculos para talento@frescatto.com.br","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"thaislcorrea","name":"Thais Corr\u00eaa","id":67096257,"id_str":"67096257","indices":[3,16]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 24 14:37:03 +0000 2014","id":492317543130873857,"id_str":"492317543130873857","text":"http:\/\/t.co\/6Vixvdg0mC Webinar Gratuito! Dicas para o Exame de Certifica\u00e7\u00e3o PMP - Com Vitor Massari. Inscreva-se j\u00e1!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6Vixvdg0mC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/WJQcNr","display_url":"bit.ly\/WJQcNr","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jul 21 18:45:08 +0000 2014","id":491292812089257985,"id_str":"491292812089257985","text":"RT @AgileCoachSP: Hj \u00e9 dia de Webinar sobre #Scrum no @profissionaisti e @eventials. Participe: http:\/\/t.co\/D7jLZ9upf6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Scrum","indices":[44,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgileCoachSP","name":"Vitor Massari","id":1673542832,"id_str":"1673542832","indices":[3,16]},{"screen_name":"profissionaisti","name":"Profissionais TI","id":50771399,"id_str":"50771399","indices":[54,70]},{"screen_name":"eventials","name":"Eventials","id":20599110,"id_str":"20599110","indices":[73,83]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D7jLZ9upf6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1na86Ul","display_url":"bit.ly\/1na86Ul","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jul 21 13:31:19 +0000 2014","id":491213836943237120,"id_str":"491213836943237120","text":"http:\/\/t.co\/Ol8hZj2njm O workshop \"Scrum e o Gerenciamento de Projetos\" acontece HOJE. Ainda \u00e9 poss\u00edvel inscrever-se. Vai l\u00e1!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ol8hZj2njm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1na86Ul","display_url":"bit.ly\/1na86Ul","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Jul 20 23:00:15 +0000 2014","id":490994625357021184,"id_str":"490994625357021184","text":"http:\/\/t.co\/D7jLZ9upf6 Ainda d\u00e1 tempo para participar do workshop \"Scrum e o Gerenciamento de Projetos\" que ocorre amanh\u00e3. Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D7jLZ9upf6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1na86Ul","display_url":"bit.ly\/1na86Ul","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jul 18 13:15:08 +0000 2014","id":490122600191119360,"id_str":"490122600191119360","text":"http:\/\/t.co\/D7jLZ9upf6 \u00daltimo dia para participar do workshop \"Scrum e o Gerenciamento de Projetos\" por R$ 69,00. Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D7jLZ9upf6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1na86Ul","display_url":"bit.ly\/1na86Ul","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 17 20:04:57 +0000 2014","id":489863346796376064,"id_str":"489863346796376064","text":"http:\/\/t.co\/IMb4h2HsJK Especialista de Redes - Data Center - Rio de Janeiro","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IMb4h2HsJK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yy1QZf","display_url":"bit.ly\/1yy1QZf","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 17 20:04:23 +0000 2014","id":489863202964910080,"id_str":"489863202964910080","text":"http:\/\/t.co\/evNMqDJJfK Especialista de Redes - Gerenciamento - Angola","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/evNMqDJJfK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yy1CBf","display_url":"bit.ly\/1yy1CBf","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu Jul 17 20:03:52 +0000 2014","id":489863073914966018,"id_str":"489863073914966018","text":"http:\/\/t.co\/9gOjaARMfg Especialista de Redes - Especializa\u00e7\u00e3o: UC - Rio de Janeiro","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9gOjaARMfg","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yy1uSn","display_url":"bit.ly\/1yy1uSn","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 17 20:03:26 +0000 2014","id":489862962363260929,"id_str":"489862962363260929","text":"http:\/\/t.co\/pLqfiidNKd Consultor de Neg\u00f3cios - S\u00e3o Paulo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pLqfiidNKd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yy1lOK","display_url":"bit.ly\/1yy1lOK","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 17 17:25:58 +0000 2014","id":489823337104044032,"id_str":"489823337104044032","text":"RT @mandyemais: Vagas de Emprego no Canad\u00e1 (desenvolvimento de jogos e efeitos especiais) Confira: http:\/\/t.co\/y8JybqNNDw !","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mandyemais","name":"MandyeMais","id":15523118,"id_str":"15523118","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/y8JybqNNDw","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/lgFg8L","display_url":"goo.gl\/fb\/lgFg8L","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jul 16 19:12:24 +0000 2014","id":489487735003295746,"id_str":"489487735003295746","text":"http:\/\/t.co\/hYmnLDwRgx Consultor Routing&amp;Switching CCIE #Emprego #TI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Emprego","indices":[60,68]},{"text":"TI","indices":[69,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hYmnLDwRgx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1jyt7av","display_url":"bit.ly\/1jyt7av","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Jul 16 11:55:18 +0000 2014","id":489377734276444160,"id_str":"489377734276444160","text":"RT @AgileCoachSP: #Scrum segue as boas pr\u00e1ticas do #PMI? Sim ou \u00f1? Confira workshop que apresentarei http:\/\/t.co\/D7jLZ9upf6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Scrum","indices":[18,24]},{"text":"PMI","indices":[51,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgileCoachSP","name":"Vitor Massari","id":1673542832,"id_str":"1673542832","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D7jLZ9upf6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1na86Ul","display_url":"bit.ly\/1na86Ul","indices":[101,123]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 15 23:15:22 +0000 2014","id":489186488832516096,"id_str":"489186488832516096","text":"http:\/\/t.co\/HFFQWgoZSD Como o ciclo de vida do Scrum se intercala com o ciclo de vida do gerenciamento de projetos? \/\/ Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HFFQWgoZSD","expanded_url":"http:\/\/evts.at\/UpkzYE","display_url":"evts.at\/UpkzYE","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jul 14 20:15:07 +0000 2014","id":488778741725007873,"id_str":"488778741725007873","text":"http:\/\/t.co\/0PypgKaI9l Scrum e PMBOK: Complementares ou Antag\u00f4nicos? Saiba em workshop online e ao vivo, dia 21\/07, com @AgileCoachSP!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgileCoachSP","name":"Vitor Massari","id":1673542832,"id_str":"1673542832","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0PypgKaI9l","expanded_url":"http:\/\/evts.at\/1zBCcnO","display_url":"evts.at\/1zBCcnO","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jul 14 16:01:43 +0000 2014","id":488714972407414784,"id_str":"488714972407414784","text":"http:\/\/t.co\/VcAANgDjIw \u00daltima hora para inscri\u00e7\u00f5es! Concurso P\u00fablico: TRF - 1\u00aa Regi\u00e3o \/\/ Sal\u00e1rios: R$ 8.118,19 e R$ 4.947,95","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VcAANgDjIw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qyFcMN","display_url":"bit.ly\/1qyFcMN","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jul 14 13:47:17 +0000 2014","id":488681139037802496,"id_str":"488681139037802496","text":"RT @TImasters: Oferta-do-Dia: Redes de Computadores para Concursos de TI http:\/\/t.co\/nkyBcCOh8M \/\/ Cupom PTI = At\u00e9 40% OFF!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TImasters","name":"TIMasters","id":27871312,"id_str":"27871312","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nkyBcCOh8M","expanded_url":"http:\/\/buff.ly\/1nnLYQx","display_url":"buff.ly\/1nnLYQx","indices":[73,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Jul 12 22:05:17 +0000 2014","id":488081689152090112,"id_str":"488081689152090112","text":"http:\/\/t.co\/u5Kn08YwIL Concurso P\u00fablico: ANATEL \/\/ Sal\u00e1rios: R$ 11.403,90 e R$ 10.543,90 \/\/ Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u5Kn08YwIL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sXW6bW","display_url":"bit.ly\/1sXW6bW","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Jul 12 21:05:14 +0000 2014","id":488066578240770048,"id_str":"488066578240770048","text":"http:\/\/t.co\/paUgbghX0s Concurso P\u00fablico: TRF - 1\u00aa Regi\u00e3o \/\/ Sal\u00e1rios: R$ 8.118,19 e R$ 4.947,95 \/\/ Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/paUgbghX0s","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qyFcMN","display_url":"bit.ly\/1qyFcMN","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Jul 12 18:05:04 +0000 2014","id":488021235713183744,"id_str":"488021235713183744","text":"RT @josueofd: Aperfei\u00e7oamento em TI - Cursos de TI Online e Gratuitos http:\/\/t.co\/1EV1iy4IK3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"josueofd","name":"josue","id":42902189,"id_str":"42902189","indices":[3,12]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1EV1iy4IK3","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/2014\/06\/aperfeicoamento-em-ti-cursos-de-ti-online-e-gratuitos\/","display_url":"profissionaisti.com.br\/2014\/06\/aperfe\u2026","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jul 11 14:15:51 +0000 2014","id":487601162577649665,"id_str":"487601162577649665","text":"http:\/\/t.co\/eQqKVnDVdF Existe Gerente de Projeto no Scrum? Scrum e PMBOK: Complementares ou Antag\u00f4nicos?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eQqKVnDVdF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1naxgfN","display_url":"bit.ly\/1naxgfN","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 10 14:25:12 +0000 2014","id":487241130632019968,"id_str":"487241130632019968","text":"RT @AgileCoachSP: Dia 21\/07: Workshop online #Scrum e o Gerenciamento de Projetos. Detalhes em http:\/\/t.co\/AlD8oPNFy4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Scrum","indices":[45,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgileCoachSP","name":"Vitor Massari","id":1673542832,"id_str":"1673542832","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AlD8oPNFy4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1naxgfN","display_url":"bit.ly\/1naxgfN","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jul 08 18:05:13 +0000 2014","id":486571722699575298,"id_str":"486571722699575298","text":"http:\/\/t.co\/kSAEg3yAWt Existe Gerente de Projeto no Scrum? Vitor Massari responde esta e outras perguntas dia 21\/07. Inscreva-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kSAEg3yAWt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pg42zj","display_url":"bit.ly\/1pg42zj","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Jul 05 14:01:27 +0000 2014","id":485423214848262146,"id_str":"485423214848262146","text":"http:\/\/t.co\/dG60XOj0VX Aproveite! Mais de 50% de desconto em videoaulas para Concursos P\u00fablicos \/\/ Cupom PTI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dG60XOj0VX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1bGomEM","display_url":"bit.ly\/1bGomEM","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jul 03 13:39:14 +0000 2014","id":484692848684445696,"id_str":"484692848684445696","text":"RT @AgileCoachSP: http:\/\/t.co\/SmO2tGR0yy Save the Date: 21\/07 - Workshop Online - #Scrum e o Gerenciamento de Projetos","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Scrum","indices":[82,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgileCoachSP","name":"Vitor Massari","id":1673542832,"id_str":"1673542832","indices":[3,16]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SmO2tGR0yy","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/TF5q41","display_url":"bit.ly\/TF5q41","indices":[18,40]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Wed Jul 02 18:36:30 +0000 2014","id":484405268932206592,"id_str":"484405268932206592","text":"http:\/\/t.co\/u5Kn08YwIL Concurso P\u00fablico ANATEL \/\/ Sal\u00e1rios: R$ 10.543,90 e R$ 11.403,90 \/\/ Vagas em TI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u5Kn08YwIL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sXW6bW","display_url":"bit.ly\/1sXW6bW","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Jun 29 23:05:10 +0000 2014","id":483385716291145728,"id_str":"483385716291145728","text":"http:\/\/t.co\/ZMiIAlZEGQ Ainda t\u00e1 valendo! Promo\u00e7\u00f5es de 20% (TI Exames) e at\u00e9 60% de desconto (Provas de TI). At\u00e9 23:59!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZMiIAlZEGQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rKAOdo","display_url":"bit.ly\/1rKAOdo","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Jun 28 20:11:33 +0000 2014","id":482979639066099712,"id_str":"482979639066099712","text":"http:\/\/t.co\/ZMiIAlZEGQ Foi sofrido, mas vencemos a batalha! Agora \u00e9 aproveitar as promo\u00e7\u00f5es de nossos parceiros \\o\/","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZMiIAlZEGQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rKAOdo","display_url":"bit.ly\/1rKAOdo","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Jun 28 14:15:20 +0000 2014","id":482889992164093952,"id_str":"482889992164093952","text":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf Hoje tem jogo da sele\u00e7\u00e3o e 20% de desconto em cursos da TI Exames. Qualifique-se!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mJ0VNE","display_url":"bit.ly\/1mJ0VNE","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jun 27 20:10:07 +0000 2014","id":482616888053493760,"id_str":"482616888053493760","text":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf Amanh\u00e3 tem jogo da sele\u00e7\u00e3o e \u00e9 dia de 20% de desconto em cursos da TI Exames. Aproveite!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mJ0VNE","display_url":"bit.ly\/1mJ0VNE","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jun 26 18:35:22 +0000 2014","id":482230655443820544,"id_str":"482230655443820544","text":"http:\/\/t.co\/paUgbghX0s Concurso P\u00fablico: TRF - 1\u00aa Regi\u00e3o \/\/ Sal\u00e1rios: R$ 4.947,95 e R$ 8.118,19","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/paUgbghX0s","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1qyFcMN","display_url":"bit.ly\/1qyFcMN","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jun 25 22:50:19 +0000 2014","id":481932426621767680,"id_str":"481932426621767680","text":"RT @pathyandreolli: Consultor Oracle  OFM com exp. em em Integra\u00e7\u00e3o SOA para S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos. Enviar cv recrutamento@infovagas.com","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pathyandreolli","name":"Patricia de Souza ","id":85791137,"id_str":"85791137","indices":[3,18]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jun 25 19:15:25 +0000 2014","id":481878348977963008,"id_str":"481878348977963008","text":"http:\/\/t.co\/D0yUoIgA6c Scrum e PMBOK: Complementares ou Antag\u00f4nicos? Saiba resposta em workshop online e ao vivo com @AgileCoachSP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgileCoachSP","name":"Vitor Massari","id":1673542832,"id_str":"1673542832","indices":[117,130]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D0yUoIgA6c","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pg42zj","display_url":"bit.ly\/1pg42zj","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jun 25 00:10:27 +0000 2014","id":481590208518184960,"id_str":"481590208518184960","text":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf Aproveite, pois est\u00e1 acabando! 20% de desconto em cursos da renomada TI Exames (cupom PTI) \\o\/","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mJ0VNE","display_url":"bit.ly\/1mJ0VNE","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jun 20 19:25:37 +0000 2014","id":480068973019815936,"id_str":"480068973019815936","text":"http:\/\/t.co\/PgQs4ejdHq Aperfei\u00e7oamento em TI - Cursos de TI Online e Gratuitos #Curso #Gratis #TI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Curso","indices":[79,85]},{"text":"Gratis","indices":[86,93]},{"text":"TI","indices":[94,97]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PgQs4ejdHq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pmEiBw","display_url":"bit.ly\/1pmEiBw","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Jun 18 18:01:38 +0000 2014","id":479323064472469504,"id_str":"479323064472469504","text":"http:\/\/t.co\/D0yUoIgA6c Workshop - Scrum e o Gerenciamento de Projetos \/\/ com Vitor Massari \/\/ Aproveite valor promocional","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D0yUoIgA6c","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pg42zj","display_url":"bit.ly\/1pg42zj","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jun 17 23:10:09 +0000 2014","id":479038316479000576,"id_str":"479038316479000576","text":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf Dia de jogo do Brasil = 20% de desconto em cursos da renomada TI Exames. Aproveite! \\o\/","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mJ0VNE","display_url":"bit.ly\/1mJ0VNE","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Jun 13 19:50:14 +0000 2014","id":477538452603682817,"id_str":"477538452603682817","text":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf Ainda est\u00e1 valendo (at\u00e9 \u00e0s 23:59)! 20% de desconto em cursos da renomada TI Exames. Aproveite!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UW1QFSAoFf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mJ0VNE","display_url":"bit.ly\/1mJ0VNE","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jun 12 22:45:35 +0000 2014","id":477220196822683648,"id_str":"477220196822683648","text":"http:\/\/t.co\/zxvtCFyJGd Aproveite at\u00e9 60% de desconto em videoaulas para Concursos P\u00fablicos (cupom PTI). Somente at\u00e9 amanh\u00e3! \\o\/","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zxvtCFyJGd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jun 12 14:02:02 +0000 2014","id":477088437544448000,"id_str":"477088437544448000","text":"http:\/\/t.co\/ywFmxWXYyU Promo\u00e7\u00e3o Dia dos Namorados. Aproveite at\u00e9 60% OFF em videoaulas para Concursos P\u00fablicos (cupom PTI)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ywFmxWXYyU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/ProvasDeTI","display_url":"bit.ly\/ProvasDeTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jun 12 00:50:17 +0000 2014","id":476889188868968450,"id_str":"476889188868968450","text":"http:\/\/t.co\/rzvBTX6Rpd Qualifique-se na Copa... na sala, no quarto \/\/ 20% de desconto em cursos da TI Exames \/\/ Leia Regras!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/rzvBTX6Rpd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mJ0VNE","display_url":"bit.ly\/1mJ0VNE","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jun 10 14:40:13 +0000 2014","id":476373272083578880,"id_str":"476373272083578880","text":"RT @TImasters: Oferta-do-Dia: Inform\u00e1tica B\u00e1sica para Concursos de TI http:\/\/t.co\/Nr6Nq2WhGH \/\/ Cupom PTI = At\u00e9 40% OFF!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TImasters","name":"TIMasters","id":27871312,"id_str":"27871312","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Nr6Nq2WhGH","expanded_url":"http:\/\/buff.ly\/1u18Auw","display_url":"buff.ly\/1u18Auw","indices":[70,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jun 10 14:01:06 +0000 2014","id":476363427401961472,"id_str":"476363427401961472","text":"http:\/\/t.co\/U54pa7aa3G O curso \"Elaborando uma PSI\" acontece hoje. Pague com cart\u00e3o e assista ao vivo! #Curso #Seguranca","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Curso","indices":[103,109]},{"text":"Seguranca","indices":[110,120]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/U54pa7aa3G","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Sc1jfr","display_url":"bit.ly\/Sc1jfr","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Jun 09 13:05:09 +0000 2014","id":475986960331595777,"id_str":"475986960331595777","text":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H \u00daltimo dia para inscreva-se no curso Elaborando uma PSI (Pol\u00edtica de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o). N\u00e3o perca!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vXtG0L","display_url":"bit.ly\/1vXtG0L","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Jun 05 19:15:47 +0000 2014","id":474630680878796800,"id_str":"474630680878796800","text":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H Aproveite o \"Faz me rir\" na conta e inscreva-se no curso Elaborando uma PSI, que acontece na pr\u00f3xima ter\u00e7a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vXtG0L","display_url":"bit.ly\/1vXtG0L","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jun 03 20:12:10 +0000 2014","id":473920097414021120,"id_str":"473920097414021120","text":"RT @eventials: Melhore seus processos de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o implementando uma PSI http:\/\/t.co\/dugRVJwnNV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eventials","name":"Eventials","id":20599110,"id_str":"20599110","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dugRVJwnNV","expanded_url":"http:\/\/evts.at\/1kc4hqm","display_url":"evts.at\/1kc4hqm","indices":[87,109]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Jun 03 01:10:07 +0000 2014","id":473632689426534400,"id_str":"473632689426534400","text":"http:\/\/t.co\/U54pa7aa3G Curso \"Elaborando uma PSI (Pol\u00edtica de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o)\" #ReviewDaSemana","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ReviewDaSemana","indices":[88,103]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/U54pa7aa3G","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Sc1jfr","display_url":"bit.ly\/Sc1jfr","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Jun 01 23:01:34 +0000 2014","id":473237951338782720,"id_str":"473237951338782720","text":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H \u00daltimo dia para inscrever-se no curso \"Elaborando uma PSI\" por R$ 69. Amanh\u00e3 o valor passar\u00e1 para R$ 89. Aproveite!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vXtG0L","display_url":"bit.ly\/1vXtG0L","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat May 31 13:45:24 +0000 2014","id":472735598961491968,"id_str":"472735598961491968","text":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H Somente at\u00e9 amanh\u00e3! Inscreva-se no curso \"Elaborando uma PSI\" por R$ 69 \/\/ Segunda o valor passa para R$ 89","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vXtG0L","display_url":"bit.ly\/1vXtG0L","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri May 30 19:20:47 +0000 2014","id":472457612387426304,"id_str":"472457612387426304","text":"http:\/\/t.co\/qD95ftM1JI Inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 01\/06! Concurso P\u00fablico: PRODAM - AM \/\/ Sal\u00e1rios: de R$ 1.496,43 a R$ 5.756,06 #Concurso #TI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Concurso","indices":[117,126]},{"text":"TI","indices":[127,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qD95ftM1JI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1j0xk5H","display_url":"bit.ly\/1j0xk5H","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri May 30 13:19:15 +0000 2014","id":472366630333603840,"id_str":"472366630333603840","text":"http:\/\/t.co\/U54pa7aa3G Poucas vagas restantes com valor promocional. Inscreva-se logo no curso Elaborando uma PSI!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/U54pa7aa3G","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Sc1jfr","display_url":"bit.ly\/Sc1jfr","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed May 28 19:10:11 +0000 2014","id":471730169284423680,"id_str":"471730169284423680","text":"http:\/\/t.co\/kjrNM7OmIx Aproveite 12% de desconto em Cursos Preparat\u00f3rios para Certifica\u00e7\u00f5es da renomada TI Exames! \\o\/","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kjrNM7OmIx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/TIExames20","display_url":"bit.ly\/TIExames20","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 27 17:40:24 +0000 2014","id":471345189232340993,"id_str":"471345189232340993","text":"RT @TImasters: TRF-04 - 2014 em Videoaulas - Combo (Concursos) http:\/\/t.co\/4tiktdGsDm \/\/ Cupom PTI = At\u00e9 40% OFF!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TImasters","name":"TIMasters","id":27871312,"id_str":"27871312","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4tiktdGsDm","expanded_url":"http:\/\/buff.ly\/1tiaczI","display_url":"buff.ly\/1tiaczI","indices":[63,85]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 27 17:10:04 +0000 2014","id":471337553002766336,"id_str":"471337553002766336","text":"http:\/\/t.co\/U54pa7aa3G Curso \"Elaborando uma PSI (Pol\u00edtica de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o)\" \/\/ Conte\u00fado de Qualidade e Custo Acess\u00edvel!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/U54pa7aa3G","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/Sc1jfr","display_url":"bit.ly\/Sc1jfr","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat May 24 19:15:07 +0000 2014","id":470281861126950912,"id_str":"470281861126950912","text":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H \"O Elo mais fraco da corrente \u00e9 o Ser Humano\". Aprenda a elaborar uma PSI na pr\u00e1tica! #Webinar #Curso","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Webinar","indices":[109,117]},{"text":"Curso","indices":[118,124]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vXtG0L","display_url":"bit.ly\/1vXtG0L","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat May 24 13:43:51 +0000 2014","id":470198495069351936,"id_str":"470198495069351936","text":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H Aprenda na Pr\u00e1tica! Webinar \"Elaborando uma PSI (Pol\u00edtica de Seguran\u00e7a da Informa\u00e7\u00e3o)\". Participe!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/APNVJaxT4H","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vXtG0L","display_url":"bit.ly\/1vXtG0L","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 22 14:04:39 +0000 2014","id":469478954391568385,"id_str":"469478954391568385","text":"http:\/\/t.co\/kjrNM7OmIx N\u00e3o deixe o ano passar sem se especializar! Aproveite 12% de desconto em cursos da renomada TI Exames :-)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kjrNM7OmIx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/TIExames20","display_url":"bit.ly\/TIExames20","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed May 21 19:26:38 +0000 2014","id":469197592875008001,"id_str":"469197592875008001","text":"http:\/\/t.co\/j5obfG7xXM O mercado de TI para jovens talentos \/\/ Artigo de 2010, mas que ainda reflete o in\u00edcio de carreira em TI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/j5obfG7xXM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/bRIZjz","display_url":"bit.ly\/bRIZjz","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed May 21 13:10:03 +0000 2014","id":469102823075225600,"id_str":"469102823075225600","text":"http:\/\/t.co\/5mNlOgoGdx Concurso P\u00fablico: TCE - Tribunal de Contas do Estado - RS \/\/ Sal\u00e1rio: R$ 14.107,38","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5mNlOgoGdx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1j5OEjY","display_url":"bit.ly\/1j5OEjY","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 20 15:05:19 +0000 2014","id":468769444097818625,"id_str":"468769444097818625","text":"Gestor Comercial http:\/\/t.co\/KHWCnJ0aW4 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[40,48]},{"text":"ti","indices":[49,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KHWCnJ0aW4","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/AhiB3","display_url":"goo.gl\/fb\/AhiB3","indices":[17,39]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue May 20 14:08:07 +0000 2014","id":468755050387357697,"id_str":"468755050387357697","text":"T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica em Belo Horizonte \u2013 MG http:\/\/t.co\/EMgqcxTNxu #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[69,77]},{"text":"ti","indices":[78,81]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EMgqcxTNxu","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/KiLYP","display_url":"goo.gl\/fb\/KiLYP","indices":[46,68]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 20 14:06:17 +0000 2014","id":468754589806624770,"id_str":"468754589806624770","text":"Programador Delphi \u2013 1347 http:\/\/t.co\/ROhDS03eod #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[49,57]},{"text":"ti","indices":[58,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ROhDS03eod","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/23Vwv","display_url":"goo.gl\/fb\/23Vwv","indices":[26,48]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 20 13:35:15 +0000 2014","id":468746777332420608,"id_str":"468746777332420608","text":"Analista de Sistemas http:\/\/t.co\/Xmnh1hWlk0 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[44,52]},{"text":"ti","indices":[53,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Xmnh1hWlk0","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/W4d9t","display_url":"goo.gl\/fb\/W4d9t","indices":[21,43]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 19 21:01:11 +0000 2014","id":468496614093385728,"id_str":"468496614093385728","text":"PROGRAMADOR DELPHI http:\/\/t.co\/hu10aGp6GT #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[42,50]},{"text":"ti","indices":[51,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hu10aGp6GT","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/y6wC4","display_url":"goo.gl\/fb\/y6wC4","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 19 20:10:14 +0000 2014","id":468483789786591232,"id_str":"468483789786591232","text":"Programador PHP http:\/\/t.co\/d8eNrIwr2b #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[39,47]},{"text":"ti","indices":[48,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d8eNrIwr2b","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/dfo8G","display_url":"goo.gl\/fb\/dfo8G","indices":[16,38]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 19 20:05:05 +0000 2014","id":468482495890350081,"id_str":"468482495890350081","text":"http:\/\/t.co\/0GkCJnJkDV Provas de TI = Aprova\u00e7\u00e3o em Concursos P\u00fablicos! Adquira videoaulas preparat\u00f3rias com at\u00e9 40% de desconto!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0GkCJnJkDV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/MateriaisCPTI","display_url":"bit.ly\/MateriaisCPTI","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon May 19 14:47:59 +0000 2014","id":468402693715681280,"id_str":"468402693715681280","text":"Analista Programador http:\/\/t.co\/iMJHHh77lz #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[44,52]},{"text":"ti","indices":[53,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iMJHHh77lz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/J9xPC","display_url":"goo.gl\/fb\/J9xPC","indices":[21,43]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 19 14:47:51 +0000 2014","id":468402660995899392,"id_str":"468402660995899392","text":"Analista Programador .NET http:\/\/t.co\/5WhBhMI51e #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[49,57]},{"text":"ti","indices":[58,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5WhBhMI51e","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/AOPQS","display_url":"goo.gl\/fb\/AOPQS","indices":[26,48]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 19 13:45:09 +0000 2014","id":468386881252507649,"id_str":"468386881252507649","text":"Programador \/ Desenvolvedor http:\/\/t.co\/Ocy792WL33 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[51,59]},{"text":"ti","indices":[60,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ocy792WL33","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/Liglo","display_url":"goo.gl\/fb\/Liglo","indices":[28,50]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 19 13:37:43 +0000 2014","id":468385010727149568,"id_str":"468385010727149568","text":"Desenvolvedor Padawan http:\/\/t.co\/5PXAdeOPAg #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[45,53]},{"text":"ti","indices":[54,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5PXAdeOPAg","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/HPYmV","display_url":"goo.gl\/fb\/HPYmV","indices":[22,44]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"hu"},{"created_at":"Sat May 17 18:35:27 +0000 2014","id":467735163766460416,"id_str":"467735163766460416","text":"Mobile developer http:\/\/t.co\/wYQwrjFmbH #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[40,48]},{"text":"ti","indices":[49,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wYQwrjFmbH","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/r4k8i","display_url":"goo.gl\/fb\/r4k8i","indices":[17,39]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri May 16 19:42:17 +0000 2014","id":467389592883040256,"id_str":"467389592883040256","text":"Programador C# http:\/\/t.co\/XTWqxu5MZk http:\/\/t.co\/u71hzL4hs1 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[61,69]},{"text":"ti","indices":[70,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XTWqxu5MZk","expanded_url":"http:\/\/Aso.net","display_url":"Aso.net","indices":[15,37]},{"url":"http:\/\/t.co\/u71hzL4hs1","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/3d8ck","display_url":"goo.gl\/fb\/3d8ck","indices":[38,60]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 16 18:18:20 +0000 2014","id":467368468782665728,"id_str":"467368468782665728","text":"T\u00e9cnico de Suporte N\u00edvel I http:\/\/t.co\/i0xi4IUF8Y #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[50,58]},{"text":"ti","indices":[59,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/i0xi4IUF8Y","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/c5boC","display_url":"goo.gl\/fb\/c5boC","indices":[27,49]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri May 16 14:38:32 +0000 2014","id":467313152439226369,"id_str":"467313152439226369","text":"PESQUISADOR MULTIM\u00cdDIA http:\/\/t.co\/zjZKHV5KiH #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[46,54]},{"text":"ti","indices":[55,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zjZKHV5KiH","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/T5TNv","display_url":"goo.gl\/fb\/T5TNv","indices":[23,45]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri May 16 00:10:55 +0000 2014","id":467094810109550592,"id_str":"467094810109550592","text":"Desenvolvedor .NET http:\/\/t.co\/jyjDg3oklc #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[42,50]},{"text":"ti","indices":[51,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jyjDg3oklc","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/vUfBE","display_url":"goo.gl\/fb\/vUfBE","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 15 19:43:07 +0000 2014","id":467027414648754176,"id_str":"467027414648754176","text":"Programador PHP http:\/\/t.co\/P7QFi5g1ma #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[39,47]},{"text":"ti","indices":[48,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/P7QFi5g1ma","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/u7tet","display_url":"goo.gl\/fb\/u7tet","indices":[16,38]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 15 19:30:23 +0000 2014","id":467024210234470400,"id_str":"467024210234470400","text":"http:\/\/t.co\/kjrNM7OmIx N\u00e3o perca! Cursos Preparat\u00f3rios para Certifica\u00e7\u00f5es \/\/ Cupom PTI = 12% de desconto!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kjrNM7OmIx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/TIExames20","display_url":"bit.ly\/TIExames20","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 15 19:12:16 +0000 2014","id":467019651713470464,"id_str":"467019651713470464","text":"Desenvolvedor .NET C# \u2013 1271 http:\/\/t.co\/QvmPoNCWEo #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[52,60]},{"text":"ti","indices":[61,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QvmPoNCWEo","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/DRORC","display_url":"goo.gl\/fb\/DRORC","indices":[29,51]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed May 14 21:44:27 +0000 2014","id":466695561882525696,"id_str":"466695561882525696","text":"ANALISTA DESENVOLVEDOR SENIOR \u2013 JAVA http:\/\/t.co\/BzcdI65yiK #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[60,68]},{"text":"ti","indices":[69,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BzcdI65yiK","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/2MV0K","display_url":"goo.gl\/fb\/2MV0K","indices":[37,59]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed May 14 20:41:11 +0000 2014","id":466679641290584064,"id_str":"466679641290584064","text":"Consultor de Manufatura Oracle EBS http:\/\/t.co\/7Xgi9jPUYS #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[58,66]},{"text":"ti","indices":[67,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Xgi9jPUYS","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/zX3RH","display_url":"goo.gl\/fb\/zX3RH","indices":[35,57]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"ro"},{"created_at":"Wed May 14 19:30:44 +0000 2014","id":466661910172020736,"id_str":"466661910172020736","text":"Programador de Sistemas http:\/\/t.co\/Bo3K8VURrF #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[47,55]},{"text":"ti","indices":[56,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Bo3K8VURrF","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/TTS5C","display_url":"goo.gl\/fb\/TTS5C","indices":[24,46]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed May 14 18:36:56 +0000 2014","id":466648370673876993,"id_str":"466648370673876993","text":"Desenvolvedor Web Pleno http:\/\/t.co\/s50zYhiLp2 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[47,55]},{"text":"ti","indices":[56,59]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s50zYhiLp2","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/oxeLi","display_url":"goo.gl\/fb\/oxeLi","indices":[24,46]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed May 14 17:01:14 +0000 2014","id":466624289463353344,"id_str":"466624289463353344","text":"Programador Java Pleno http:\/\/t.co\/sWMPCflvCN #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[46,54]},{"text":"ti","indices":[55,58]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sWMPCflvCN","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/lIRNA","display_url":"goo.gl\/fb\/lIRNA","indices":[23,45]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Wed May 14 14:36:20 +0000 2014","id":466587823194513409,"id_str":"466587823194513409","text":"Analista BI http:\/\/t.co\/vCvG5WEOU2 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[35,43]},{"text":"ti","indices":[44,47]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vCvG5WEOU2","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/upD61","display_url":"goo.gl\/fb\/upD61","indices":[12,34]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"tr"},{"created_at":"Wed May 14 13:25:31 +0000 2014","id":466570003454898177,"id_str":"466570003454898177","text":"Analista de Opera\u00e7\u00f5es http:\/\/t.co\/p4u0mrSzP3 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[45,53]},{"text":"ti","indices":[54,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/p4u0mrSzP3","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/Zl7uu","display_url":"goo.gl\/fb\/Zl7uu","indices":[22,44]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed May 14 13:25:31 +0000 2014","id":466570001856466945,"id_str":"466570001856466945","text":"Analista de Neg\u00f3cios http:\/\/t.co\/bZM8ZkP9Rc #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[44,52]},{"text":"ti","indices":[53,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bZM8ZkP9Rc","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/1z0JR","display_url":"goo.gl\/fb\/1z0JR","indices":[21,43]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed May 14 01:00:38 +0000 2014","id":466382544855126018,"id_str":"466382544855126018","text":"http:\/\/t.co\/zWVE1CkIiP Certifica\u00e7\u00e3o ITIL v3 Foundation Garantida (Prova Oficial Exin!) ou Dinheiro de Volta! \/\/ Aproveite!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zWVE1CkIiP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SwexV5","display_url":"bit.ly\/SwexV5","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 13 21:49:21 +0000 2014","id":466334409416015872,"id_str":"466334409416015872","text":"Software Engineer \u2013 Sr. Mobile developer Android- Local Manaus, Amazonas, Brasil http:\/\/t.co\/jKqOfjtt2b #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[104,112]},{"text":"ti","indices":[113,116]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jKqOfjtt2b","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/aWlBa","display_url":"goo.gl\/fb\/aWlBa","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue May 13 21:49:01 +0000 2014","id":466334322950414336,"id_str":"466334322950414336","text":"Analyst Software Quality \u2013 Process&amp;Support- Local Manaus, Aamazonas, Brasil http:\/\/t.co\/aZNHuDM4zQ #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[103,111]},{"text":"ti","indices":[112,115]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aZNHuDM4zQ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/Lp5l6","display_url":"goo.gl\/fb\/Lp5l6","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue May 13 21:43:35 +0000 2014","id":466332957859659776,"id_str":"466332957859659776","text":"Desenvolvedor de SW Mobile \/ TV Digital- Local Manaus, Amazonas, Brasil http:\/\/t.co\/5bzqfZa0MZ #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[95,103]},{"text":"ti","indices":[104,107]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5bzqfZa0MZ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/SCVTF","display_url":"goo.gl\/fb\/SCVTF","indices":[72,94]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 13 21:43:35 +0000 2014","id":466332956270014464,"id_str":"466332956270014464","text":"Senior Test Engineer- Local Manaus, Amazonas, Brasil http:\/\/t.co\/gMfEXjJ9t2 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[76,84]},{"text":"ti","indices":[85,88]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gMfEXjJ9t2","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/SNxAN","display_url":"goo.gl\/fb\/SNxAN","indices":[53,75]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 13 21:43:35 +0000 2014","id":466332954642632704,"id_str":"466332954642632704","text":"Desenvolvedor de Software para Mobile \/ Automa\u00e7\u00e3o em Testes http:\/\/t.co\/MGIXiboatl #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[83,91]},{"text":"ti","indices":[92,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MGIXiboatl","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/gyty9","display_url":"goo.gl\/fb\/gyty9","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 13 21:43:34 +0000 2014","id":466332952742600704,"id_str":"466332952742600704","text":"Software Test Automation Developer- Local Manaus, Amazonas, Brasil http:\/\/t.co\/tDOIgXmPTg #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[90,98]},{"text":"ti","indices":[99,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tDOIgXmPTg","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/EC6HR","display_url":"goo.gl\/fb\/EC6HR","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue May 13 21:43:34 +0000 2014","id":466332951270408192,"id_str":"466332951270408192","text":"Desenvolvedor de SW Mobile \u2013 Local Manaus, Amazonas, Brasil http:\/\/t.co\/0yAebz4h6R #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[83,91]},{"text":"ti","indices":[92,95]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0yAebz4h6R","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/EbA8O","display_url":"goo.gl\/fb\/EbA8O","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 13 19:59:26 +0000 2014","id":466306745413808128,"id_str":"466306745413808128","text":"T\u00e9cnico de Suporte a Campo http:\/\/t.co\/hKcUYLahWn #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[50,58]},{"text":"ti","indices":[59,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hKcUYLahWn","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/lpTx2","display_url":"goo.gl\/fb\/lpTx2","indices":[27,49]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 13 19:59:25 +0000 2014","id":466306744025501696,"id_str":"466306744025501696","text":"Desenvolvedor Sharepoint Senior http:\/\/t.co\/cQVXopobb7 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[55,63]},{"text":"ti","indices":[64,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cQVXopobb7","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/AbH2e","display_url":"goo.gl\/fb\/AbH2e","indices":[32,54]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Tue May 13 19:37:01 +0000 2014","id":466301106432135169,"id_str":"466301106432135169","text":"Analista de Convers\u00e3o de dados http:\/\/t.co\/qfnEfrbjxl #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[54,62]},{"text":"ti","indices":[63,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qfnEfrbjxl","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/4Tb2w","display_url":"goo.gl\/fb\/4Tb2w","indices":[31,53]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 13 19:05:02 +0000 2014","id":466293055310422016,"id_str":"466293055310422016","text":"Programador Cobol http:\/\/t.co\/5GAE8dMNOi #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[41,49]},{"text":"ti","indices":[50,53]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5GAE8dMNOi","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/fgtWs","display_url":"goo.gl\/fb\/fgtWs","indices":[18,40]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 13 18:41:31 +0000 2014","id":466287135796899840,"id_str":"466287135796899840","text":"Analista Desenvolvedor Java http:\/\/t.co\/38GF5Ns76B #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[51,59]},{"text":"ti","indices":[60,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/38GF5Ns76B","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/PNnsy","display_url":"goo.gl\/fb\/PNnsy","indices":[28,50]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 13 17:47:18 +0000 2014","id":466273493118513152,"id_str":"466273493118513152","text":"Analista de Testes Pleno http:\/\/t.co\/LCo3YURby2 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[48,56]},{"text":"ti","indices":[57,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LCo3YURby2","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/iS4t4","display_url":"goo.gl\/fb\/iS4t4","indices":[25,47]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Tue May 13 15:25:26 +0000 2014","id":466237792620515328,"id_str":"466237792620515328","text":"Est\u00e1gio em Plataforma (Arquitetura) http:\/\/t.co\/6oSnYt6SQA #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[59,67]},{"text":"ti","indices":[68,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6oSnYt6SQA","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/5pEvU","display_url":"goo.gl\/fb\/5pEvU","indices":[36,58]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 13 15:25:26 +0000 2014","id":466237791118954496,"id_str":"466237791118954496","text":"Est\u00e1gio em Plataformas (Qualidade) http:\/\/t.co\/u9RWDIXeVk #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[58,66]},{"text":"ti","indices":[67,70]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u9RWDIXeVk","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/xgly3","display_url":"goo.gl\/fb\/xgly3","indices":[35,57]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 13 13:53:10 +0000 2014","id":466214570239881216,"id_str":"466214570239881216","text":"T\u00e9cnico de Suporte http:\/\/t.co\/1WCyc1YpWf #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[42,50]},{"text":"ti","indices":[51,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1WCyc1YpWf","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/g2EPh","display_url":"goo.gl\/fb\/g2EPh","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 13 12:46:01 +0000 2014","id":466197671170940928,"id_str":"466197671170940928","text":"Desenvolvedor PL\/SQL http:\/\/t.co\/iIq60K4Tpd #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[44,52]},{"text":"ti","indices":[53,56]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iIq60K4Tpd","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/aoM3p","display_url":"goo.gl\/fb\/aoM3p","indices":[21,43]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon May 12 15:13:14 +0000 2014","id":465872331798102016,"id_str":"465872331798102016","text":"Desenvolvedor Assistente http:\/\/t.co\/xE1eIpueGT #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[48,56]},{"text":"ti","indices":[57,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xE1eIpueGT","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/9M0Rw","display_url":"goo.gl\/fb\/9M0Rw","indices":[25,47]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon May 12 14:10:36 +0000 2014","id":465856572426846208,"id_str":"465856572426846208","text":"http:\/\/t.co\/zWVE1CkIiP Exclusivo para leitores do PTI \/\/ Certifica\u00e7\u00e3o ITIL v3 Foundation Garantida ou Dinheiro de Volta!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zWVE1CkIiP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SwexV5","display_url":"bit.ly\/SwexV5","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon May 12 13:17:30 +0000 2014","id":465843208518262785,"id_str":"465843208518262785","text":"Desenvolvedor PHP back end http:\/\/t.co\/vCDR0LAHXg #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[50,58]},{"text":"ti","indices":[59,62]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vCDR0LAHXg","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/Cr7Ty","display_url":"goo.gl\/fb\/Cr7Ty","indices":[27,49]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon May 12 13:17:29 +0000 2014","id":465843205020200960,"id_str":"465843205020200960","text":"Desenvolvedor JAVA back end http:\/\/t.co\/tYxEStGNAR #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[51,59]},{"text":"ti","indices":[60,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tYxEStGNAR","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/5Wxfz","display_url":"goo.gl\/fb\/5Wxfz","indices":[28,50]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Mon May 12 13:17:19 +0000 2014","id":465843161420423170,"id_str":"465843161420423170","text":"Web Designer \u2013 desenvolvedor front end http:\/\/t.co\/3GUF0c06Yp #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[62,70]},{"text":"ti","indices":[71,74]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3GUF0c06Yp","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/ILOi2","display_url":"goo.gl\/fb\/ILOi2","indices":[39,61]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri May 09 20:45:13 +0000 2014","id":464868717848174592,"id_str":"464868717848174592","text":"Analista de Neg\u00f3cios (Mastersaf) http:\/\/t.co\/IBKM6mshzC #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[56,64]},{"text":"ti","indices":[65,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IBKM6mshzC","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/0V878","display_url":"goo.gl\/fb\/0V878","indices":[33,55]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri May 09 20:45:13 +0000 2014","id":464868715914215424,"id_str":"464868715914215424","text":"Analista de Neg\u00f3cios Pleno e S\u00eanior http:\/\/t.co\/5POLfnUcFq #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[59,67]},{"text":"ti","indices":[68,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5POLfnUcFq","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/avj4F","display_url":"goo.gl\/fb\/avj4F","indices":[36,58]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri May 09 20:45:13 +0000 2014","id":464868714584629248,"id_str":"464868714584629248","text":"Desenvolvedor Java Hadoop http:\/\/t.co\/DiMoUbCwlc #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[49,57]},{"text":"ti","indices":[58,61]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DiMoUbCwlc","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/Go3V3","display_url":"goo.gl\/fb\/Go3V3","indices":[26,48]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 09 19:05:28 +0000 2014","id":464843614850674688,"id_str":"464843614850674688","text":"RT @TImasters: Lan\u00e7amento! Eng de Software para Concursos de TI http:\/\/t.co\/W0DWb2cDsU \/\/ Cupom PTI = At\u00e9 40% OFF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TImasters","name":"TIMasters","id":27871312,"id_str":"27871312","indices":[3,13]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W0DWb2cDsU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mIChT6","display_url":"bit.ly\/1mIChT6","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri May 09 18:49:31 +0000 2014","id":464839601102680064,"id_str":"464839601102680064","text":"DESENVOLVEDOR .NET http:\/\/t.co\/IWAAIzvhFI #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[42,50]},{"text":"ti","indices":[51,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IWAAIzvhFI","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/6sFJi","display_url":"goo.gl\/fb\/6sFJi","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri May 09 18:49:31 +0000 2014","id":464839599731126272,"id_str":"464839599731126272","text":"DESENVOLVEDOR JAVA http:\/\/t.co\/UdTjmSaLgB #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[42,50]},{"text":"ti","indices":[51,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UdTjmSaLgB","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/ZwnN2","display_url":"goo.gl\/fb\/ZwnN2","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri May 09 18:00:57 +0000 2014","id":464827375591489536,"id_str":"464827375591489536","text":"WEB Designer Gr\u00e1fico (Jundia\u00ed) http:\/\/t.co\/Fa4fqFkVUz #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[54,62]},{"text":"ti","indices":[63,66]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Fa4fqFkVUz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/41PKi","display_url":"goo.gl\/fb\/41PKi","indices":[31,53]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 08 20:30:24 +0000 2014","id":464502599094255616,"id_str":"464502599094255616","text":"DBA (Modelagem) http:\/\/t.co\/WgV3wBMqYz #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[39,47]},{"text":"ti","indices":[48,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WgV3wBMqYz","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/gHMzL","display_url":"goo.gl\/fb\/gHMzL","indices":[16,38]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"in"},{"created_at":"Thu May 08 20:09:04 +0000 2014","id":464497229902774273,"id_str":"464497229902774273","text":"Programador PL http:\/\/t.co\/99x7yNq6SD #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[38,46]},{"text":"ti","indices":[47,50]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/99x7yNq6SD","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/r9zKh","display_url":"goo.gl\/fb\/r9zKh","indices":[15,37]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 08 19:18:18 +0000 2014","id":464484455537573888,"id_str":"464484455537573888","text":"Analista de Sistemas (Opentext) http:\/\/t.co\/AX9vtt371H #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[55,63]},{"text":"ti","indices":[64,67]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AX9vtt371H","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/LIzVz","display_url":"goo.gl\/fb\/LIzVz","indices":[32,54]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 08 18:06:34 +0000 2014","id":464466404373049344,"id_str":"464466404373049344","text":"Programador SQL http:\/\/t.co\/G7XPXdGGtj #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[39,47]},{"text":"ti","indices":[48,51]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/G7XPXdGGtj","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/Gv3sS","display_url":"goo.gl\/fb\/Gv3sS","indices":[16,38]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Thu May 08 18:01:47 +0000 2014","id":464465200683708416,"id_str":"464465200683708416","text":"http:\/\/t.co\/LvlL8gLwXQ Aproveite agora! Cursos Preparat\u00f3rios para Certifica\u00e7\u00f5es na TI Exames \/\/ 12% de desconto!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LvlL8gLwXQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/TIExames12","display_url":"bit.ly\/TIExames12","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 08 17:15:48 +0000 2014","id":464453628871200768,"id_str":"464453628871200768","text":"Analista de Telecom (JR) http:\/\/t.co\/WHMRcsSDR0 #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[48,56]},{"text":"ti","indices":[57,60]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WHMRcsSDR0","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/3n6Cp","display_url":"goo.gl\/fb\/3n6Cp","indices":[25,47]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 08 16:54:31 +0000 2014","id":464448270408765440,"id_str":"464448270408765440","text":"Testador (com ingl\u00eas) http:\/\/t.co\/PxxLBPZCKo #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[45,53]},{"text":"ti","indices":[54,57]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PxxLBPZCKo","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/lzHXp","display_url":"goo.gl\/fb\/lzHXp","indices":[22,44]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 08 16:54:31 +0000 2014","id":464448268995276800,"id_str":"464448268995276800","text":"Testador (Noite) http:\/\/t.co\/OSYRXAFtQW #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[40,48]},{"text":"ti","indices":[49,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OSYRXAFtQW","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/3i85S","display_url":"goo.gl\/fb\/3i85S","indices":[17,39]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 08 16:54:30 +0000 2014","id":464448267674071040,"id_str":"464448267674071040","text":"Desenvolvedor (ERP) http:\/\/t.co\/1PADOuXjCU #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[43,51]},{"text":"ti","indices":[52,55]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1PADOuXjCU","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/KjRKC","display_url":"goo.gl\/fb\/KjRKC","indices":[20,42]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 08 14:20:03 +0000 2014","id":464409398962843648,"id_str":"464409398962843648","text":"http:\/\/t.co\/qD95ftM1JI Concurso P\u00fablico TI: PRODAM - AM \/\/ Sal\u00e1rios entre R$ 1.496,43 e R$ 5.756,06","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qD95ftM1JI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1j0xk5H","display_url":"bit.ly\/1j0xk5H","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 08 13:27:08 +0000 2014","id":464396081384538112,"id_str":"464396081384538112","text":"Analista Programador de Sistemas SR http:\/\/t.co\/pOUFFHUYvV #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[59,67]},{"text":"ti","indices":[68,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pOUFFHUYvV","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/pnYnR","display_url":"goo.gl\/fb\/pnYnR","indices":[36,58]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 08 13:27:07 +0000 2014","id":464396077693550592,"id_str":"464396077693550592","text":"Analista Funcional \u2013 Cart\u00f5es http:\/\/t.co\/q45BysJKsw #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[52,60]},{"text":"ti","indices":[61,64]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/q45BysJKsw","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/ZYSvv","display_url":"goo.gl\/fb\/ZYSvv","indices":[29,51]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu May 08 01:07:11 +0000 2014","id":464209867842916352,"id_str":"464209867842916352","text":"Auxiliar T\u00e9cnico http:\/\/t.co\/FJJzDLGuQJ #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[40,48]},{"text":"ti","indices":[49,52]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FJJzDLGuQJ","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/PGgJb","display_url":"goo.gl\/fb\/PGgJb","indices":[17,39]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Thu May 08 01:07:11 +0000 2014","id":464209866391703552,"id_str":"464209866391703552","text":"T\u00e9cnico de Informatica \u2013 Impressoras http:\/\/t.co\/eHrD0ntYay #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[60,68]},{"text":"ti","indices":[69,72]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eHrD0ntYay","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/GqubH","display_url":"goo.gl\/fb\/GqubH","indices":[37,59]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 06 17:34:00 +0000 2014","id":463733433077080065,"id_str":"463733433077080065","text":"RT @StonePagamentos: Stone seleciona 40 Desenvolvedores c# (todos os n\u00edveis) para o RJ, enviar CV para kgarcia@stone.com.br!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"StonePagamentos","name":"Stone ","id":2480103169,"id_str":"2480103169","indices":[3,19]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue May 06 13:05:20 +0000 2014","id":463665819487318016,"id_str":"463665819487318016","text":"http:\/\/t.co\/zWVE1CkIiP Certifica\u00e7\u00e3o ITIL v3 Foundation Garantida ou Dinheiro de Volta! \/\/ S\u00f3 no PTI!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zWVE1CkIiP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SwexV5","display_url":"bit.ly\/SwexV5","indices":[0,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon May 05 17:01:57 +0000 2014","id":463362978906382336,"id_str":"463362978906382336","text":"Desenvolvedor .NET http:\/\/t.co\/fsuDHDaZCi #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[42,50]},{"text":"ti","indices":[51,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fsuDHDaZCi","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/5qKWw","display_url":"goo.gl\/fb\/5qKWw","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon May 05 17:01:57 +0000 2014","id":463362978407284737,"id_str":"463362978407284737","text":"Analista de Testes http:\/\/t.co\/9TxgcDwfgg #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[42,50]},{"text":"ti","indices":[51,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9TxgcDwfgg","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/L19ga","display_url":"goo.gl\/fb\/L19ga","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 05 17:01:57 +0000 2014","id":463362977765523457,"id_str":"463362977765523457","text":"Analista de Testes Automatizados http:\/\/t.co\/ZgQfty3BYh #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[56,64]},{"text":"ti","indices":[65,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZgQfty3BYh","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/QsTLe","display_url":"goo.gl\/fb\/QsTLe","indices":[33,55]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 05 17:01:57 +0000 2014","id":463362977224474624,"id_str":"463362977224474624","text":"Analista de Testes http:\/\/t.co\/513kbyS2qY #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[42,50]},{"text":"ti","indices":[51,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/513kbyS2qY","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/i9Jm7","display_url":"goo.gl\/fb\/i9Jm7","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 05 17:01:57 +0000 2014","id":463362976708591616,"id_str":"463362976708591616","text":"Analista de Testes Automatizados http:\/\/t.co\/teqPxcwaLq #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[56,64]},{"text":"ti","indices":[65,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/teqPxcwaLq","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/Qfg4Y","display_url":"goo.gl\/fb\/Qfg4Y","indices":[33,55]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 05 16:32:58 +0000 2014","id":463355684583903232,"id_str":"463355684583903232","text":"Desenvolvedor Java http:\/\/t.co\/XrdEVMFCuL #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[42,50]},{"text":"ti","indices":[51,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XrdEVMFCuL","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/Eew0S","display_url":"goo.gl\/fb\/Eew0S","indices":[19,41]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"es"},{"created_at":"Mon May 05 15:26:50 +0000 2014","id":463339040776142849,"id_str":"463339040776142849","text":"T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica em S\u00e3o Paulo \u2013 SP http:\/\/t.co\/Y7oaNp1fOB #emprego #ti","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50770291,"id_str":"50770291","name":"Empregos TI","screen_name":"empregosti","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"O Empregos TI \u00e9 parte integrante dos servi\u00e7os do portal Profissionais TI e \u00e9 destinado a exposi\u00e7\u00e3o de vagas de emprego de TI.","url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2uorLiPHFL","expanded_url":"http:\/\/www.profissionaisti.com.br\/empregos","display_url":"profissionaisti.com.br\/empregos","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":18548,"friends_count":15,"listed_count":422,"created_at":"Thu Jun 25 21:07:08 +0000 2009","favourites_count":0,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":11151,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"F5F5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/279977665\/bg_padrao_pti_twitter.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1418169143\/logo_empregos_pti_twitter_normal.png","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"D9D9D9","profile_sidebar_fill_color":"EDEDED","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"emprego","indices":[64,72]},{"text":"ti","indices":[73,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Y7oaNp1fOB","expanded_url":"http:\/\/goo.gl\/fb\/lsbzM","display_url":"goo.gl\/fb\/lsbzM","indices":[41,63]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]