[{"created_at":"Thu Nov 27 14:10:09 +0000 2014","id":537971644858654720,"id_str":"537971644858654720","text":"Treino fechado para encaminhar equipe que enfrenta o Bahia http:\/\/t.co\/mS0YvQLkDb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mS0YvQLkDb","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=17996&language=0&news_type_id=4","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[59,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:51:53 +0000 2014","id":537710354307244033,"id_str":"537710354307244033","text":"O Gr\u00eamio foi absolvido pelo STJD, em julgamento sobre o arremesso de objeto em campo, contra o Crici\u00fama, pela 34\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":66,"favorite_count":62,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:40:30 +0000 2014","id":537707491585314816,"id_str":"537707491585314816","text":"Gr\u00eamio segue prepara\u00e7\u00e3o para enfrentar o Bahia http:\/\/t.co\/Mum3PY4jmo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Mum3PY4jmo","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=17995&language=0&news_type_id=1","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[47,69]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:40:27 +0000 2014","id":537692378484994049,"id_str":"537692378484994049","text":".. \u00e0s 18h, na Igreja Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro (Rua Est\u00e1cio de S\u00e1, N\u00b0 394, Ch\u00e1cara das Pedras\/Porto Alegre).","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:38:58 +0000 2014","id":537692003677765632,"id_str":"537692003677765632","text":"A Missa de S\u00e9timo Dia do falecimento do ex vice-presidente Marco Ant\u00f4nio Scapini ocorrer\u00e1 nesta quinta-feira, 27\/11..","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 14:12:44 +0000 2014","id":537609904920727552,"id_str":"537609904920727552","text":"Associado participa de Assembleia Geral dia 06\/12 http:\/\/t.co\/ue3MFvgKmf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ue3MFvgKmf","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=17994&language=0&news_type_id=14","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[50,72]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 13:59:45 +0000 2014","id":537606639004561408,"id_str":"537606639004561408","text":"Jogue na Arena acontecer\u00e1 tamb\u00e9m no domingo, dia 14 http:\/\/t.co\/mS2JGcDeWb","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mS2JGcDeWb","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=17993&language=0&news_type_id=1","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[52,74]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 13:22:43 +0000 2014","id":537597316753285120,"id_str":"537597316753285120","text":"26\/11 \u00e9 o \"Dia da Garra Gremista\" http:\/\/t.co\/v7c0RGppBG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":116,"favorite_count":99,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/v7c0RGppBG","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=15429&language=0&news_type_id=4","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[34,56]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 20:35:14 +0000 2014","id":537343778336407552,"id_str":"537343778336407552","text":"Jogadores se reapresentam no Ol\u00edmpico http:\/\/t.co\/MUtauPwzcy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MUtauPwzcy","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=17992&language=0&news_type_id=1","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[38,60]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:12:14 +0000 2014","id":537322889696264193,"id_str":"537322889696264193","text":"RT @gremionoar: Saiba tudo sobre o Gr\u00eamio aqui no Conex\u00e3o! Vamos falar sobre os pr\u00f3ximos confrontos do Tricolor! https:\/\/t.co\/sEoP4KqnHw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 19:10:11 +0000 2014","id":537322373650059264,"id_str":"537322373650059264","text":"Saiba tudo sobre o Gr\u00eamio aqui no Conex\u00e3o! Vamos falar sobre os pr\u00f3ximos confrontos do Tricolor! https:\/\/t.co\/sEoP4KqnHw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190741393,"id_str":"190741393","name":"gremionoar","screen_name":"gremionoar","location":"Porto Alegre","profile_location":null,"description":"Canal oficial do Gr\u00eamio FBPA. De gremista para gremista!","url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/noar","display_url":"gremio.net\/noar","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29846,"friends_count":21,"listed_count":197,"created_at":"Tue Sep 14 18:36:38 +0000 2010","favourites_count":45,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3769,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sEoP4KqnHw","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfilzzix33g&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=yfilzz\u2026","indices":[97,120]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":7,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gremionoar","name":"gremionoar","id":190741393,"id_str":"190741393","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sEoP4KqnHw","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfilzzix33g&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=yfilzz\u2026","indices":[113,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 19:01:28 +0000 2014","id":537320178061963265,"id_str":"537320178061963265","text":"RT @gremionoar: Est\u00e1 no ar o Conex\u00e3o Tricolor 44. Acompanhe e participe https:\/\/t.co\/sEoP4KqnHw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Nov 25 19:01:17 +0000 2014","id":537320132960604160,"id_str":"537320132960604160","text":"Est\u00e1 no ar o Conex\u00e3o Tricolor 44. Acompanhe e participe https:\/\/t.co\/sEoP4KqnHw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190741393,"id_str":"190741393","name":"gremionoar","screen_name":"gremionoar","location":"Porto Alegre","profile_location":null,"description":"Canal oficial do Gr\u00eamio FBPA. De gremista para gremista!","url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/noar","display_url":"gremio.net\/noar","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29846,"friends_count":21,"listed_count":197,"created_at":"Tue Sep 14 18:36:38 +0000 2010","favourites_count":45,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3769,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sEoP4KqnHw","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfilzzix33g&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=yfilzz\u2026","indices":[56,79]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":7,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gremionoar","name":"gremionoar","id":190741393,"id_str":"190741393","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sEoP4KqnHw","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfilzzix33g&feature=youtu.be","display_url":"youtube.com\/watch?v=yfilzz\u2026","indices":[72,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:01:20 +0000 2014","id":536942658154164224,"id_str":"536942658154164224","text":"Confira os melhores momentos do Camarote Gr\u00eamio TV com os campe\u00f5es do mundo, Tarciso e Caio, e a banda @chimarruts http:\/\/t.co\/s9bS36uemb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chimarruts","name":"Chimarruts","id":33295099,"id_str":"33295099","indices":[103,114]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s9bS36uemb","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MWJ","display_url":"grem.io\/2MWJ","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 00:16:35 +0000 2014","id":536674706124845058,"id_str":"536674706124845058","text":"Luiz Felipe: \u201cTemos que ganhar os jogos que faltam\u201d: Treinador gremista criticou erro da arbitragem http:\/\/t.co\/dFmUEdwHxd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dFmUEdwHxd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1xp4U7f","display_url":"bit.ly\/1xp4U7f","indices":[100,122]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:28:14 +0000 2014","id":536662538155732994,"id_str":"536662538155732994","text":"Terminou. Corinthians 1 x 0 Gr\u00eamio","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":272,"favorite_count":148,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:16:53 +0000 2014","id":536659683558576129,"id_str":"536659683558576129","text":"Muda o Gr\u00eamio: entra Lucas Coelho no lugar de Dudu.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:13:33 +0000 2014","id":536658845180104704,"id_str":"536658845180104704","text":"Gol do Corinthians. Guerrero marca aos 37 minutos.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":185,"favorite_count":65,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:10:40 +0000 2014","id":536658118848294912,"id_str":"536658118848294912","text":"Muda o Corinthians: entra Jadson no lugar de Renato Augusto.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:08:01 +0000 2014","id":536657450548883456,"id_str":"536657450548883456","text":"RT @gremionoar: 30 minutos do segundo tempo. Gr\u00eamio 0 x 0 Corinthians. Gr\u00eamio R\u00e1dio: http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 23 23:06:47 +0000 2014","id":536657139331506176,"id_str":"536657139331506176","text":"30 minutos do segundo tempo. Gr\u00eamio 0 x 0 Corinthians. Gr\u00eamio R\u00e1dio: http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190741393,"id_str":"190741393","name":"gremionoar","screen_name":"gremionoar","location":"Porto Alegre","profile_location":null,"description":"Canal oficial do Gr\u00eamio FBPA. De gremista para gremista!","url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/noar","display_url":"gremio.net\/noar","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29846,"friends_count":21,"listed_count":197,"created_at":"Tue Sep 14 18:36:38 +0000 2010","favourites_count":45,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3769,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[69,91]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":9,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gremionoar","name":"gremionoar","id":190741393,"id_str":"190741393","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:04:05 +0000 2014","id":536656460957384704,"id_str":"536656460957384704","text":"Muda o Corinthians: entra Danilo no lugar de Elias.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 23:02:40 +0000 2014","id":536656104676392960,"id_str":"536656104676392960","text":"Muda o Gr\u00eamio: entra Al\u00e1n Ruiz no lugar de Luan.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":37,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:55:59 +0000 2014","id":536654424111079425,"id_str":"536654424111079425","text":"Chegando aos 20 minutos do 2\u00ba tempo no Itaquer\u00e3o: Corinthians 0 x 0 Gr\u00eamio.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:52:31 +0000 2014","id":536653549581897728,"id_str":"536653549581897728","text":"Muda o Corinthians: entra Luciano no lugar de Malcom","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:46:49 +0000 2014","id":536652117042540544,"id_str":"536652117042540544","text":"Estamos com 10 minutos na etapa final: segue Corinthians 0 x 0 Gr\u00eamio.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:39:17 +0000 2014","id":536650221582053376,"id_str":"536650221582053376","text":"RT @gremionoar: Recome\u00e7a o jogo na Arena Corinthians. Ou\u00e7a na Gr\u00eamio R\u00e1dio: http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn #GremioxCorinthians","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 23 22:37:06 +0000 2014","id":536649671293550592,"id_str":"536649671293550592","text":"Recome\u00e7a o jogo na Arena Corinthians. Ou\u00e7a na Gr\u00eamio R\u00e1dio: http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn #GremioxCorinthians","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190741393,"id_str":"190741393","name":"gremionoar","screen_name":"gremionoar","location":"Porto Alegre","profile_location":null,"description":"Canal oficial do Gr\u00eamio FBPA. De gremista para gremista!","url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/noar","display_url":"gremio.net\/noar","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29846,"friends_count":21,"listed_count":197,"created_at":"Tue Sep 14 18:36:38 +0000 2010","favourites_count":45,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3769,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"GremioxCorinthians","indices":[83,102]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GremioxCorinthians","indices":[99,118]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gremionoar","name":"gremionoar","id":190741393,"id_str":"190741393","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:39:13 +0000 2014","id":536650201654886400,"id_str":"536650201654886400","text":"Barcos coloca para o fundo das redes, mas o \u00e1rbitro anulou marcando impedimento do Pirata.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":29,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:36:10 +0000 2014","id":536649434420215808,"id_str":"536649434420215808","text":"Come\u00e7a o segundo tempo! #VamosGremio","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":30,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[{"text":"VamosGremio","indices":[24,36]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:35:07 +0000 2014","id":536649169809989633,"id_str":"536649169809989633","text":"Corinthians n\u00e3o muda.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:34:30 +0000 2014","id":536649017124749312,"id_str":"536649017124749312","text":"Muda o Gr\u00eamio para etapa final: entra Giuliano no lugar de Riveros.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:19:27 +0000 2014","id":536645228367970304,"id_str":"536645228367970304","text":"Terminou o primiero tempo em SP: empate sem gols para Gr\u00eamio e Corinthians.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":34,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:16:04 +0000 2014","id":536644377427582976,"id_str":"536644377427582976","text":"Teremos 3 minutos de acr\u00e9scimo.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:11:21 +0000 2014","id":536643191324557312,"id_str":"536643191324557312","text":"J\u00e1 estamos com 40 minutos de jogo no Itaquer\u00e3o: segue Corinthians 0 x 0 Gr\u00eamio.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:10:11 +0000 2014","id":536642897505185793,"id_str":"536642897505185793","text":"RT @gremionoar: Ou\u00e7a nossa transmiss\u00e3o de gremista para gremista e mande seu recado. Aqui n\u00f3s damos voz a voc\u00ea! http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn #Gr\u00ea\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 23 22:06:19 +0000 2014","id":536641924711849984,"id_str":"536641924711849984","text":"Ou\u00e7a nossa transmiss\u00e3o de gremista para gremista e mande seu recado. Aqui n\u00f3s damos voz a voc\u00ea! http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn #Gr\u00eamioxCorinthians","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190741393,"id_str":"190741393","name":"gremionoar","screen_name":"gremionoar","location":"Porto Alegre","profile_location":null,"description":"Canal oficial do Gr\u00eamio FBPA. De gremista para gremista!","url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/noar","display_url":"gremio.net\/noar","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29846,"friends_count":21,"listed_count":197,"created_at":"Tue Sep 14 18:36:38 +0000 2010","favourites_count":45,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3769,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamioxCorinthians","indices":[119,138]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[96,118]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamioxCorinthians","indices":[135,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gremionoar","name":"gremionoar","id":190741393,"id_str":"190741393","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[112,134]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 22:01:27 +0000 2014","id":536640698049888257,"id_str":"536640698049888257","text":"Chegando aos 30 minutos no Itaquer\u00e3o, em S\u00e3o Paulo: Corinthians 0 x 0 Gr\u00eamio.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:51:57 +0000 2014","id":536638309146312707,"id_str":"536638309146312707","text":"Estamos com 20 minutos de jogo no Itaquer\u00e3o: Corinthians 0 x 0 Gr\u00eamio.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:46:06 +0000 2014","id":536636837448925184,"id_str":"536636837448925184","text":"Paolo Guerrero acerta o poste esquerdo de Marcelo Grohe.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:41:37 +0000 2014","id":536635707222392832,"id_str":"536635707222392832","text":"Chegando aos 10 minutos de jogo no Itaquer\u00e3o: Corinthians 0 x 0 Gr\u00eamio.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:34:04 +0000 2014","id":536633808045768704,"id_str":"536633808045768704","text":"RT @gremionoar: Rolou a bola para Gr\u00eamio x Corinthians. Vem com a Gr\u00eamio R\u00e1dio: http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn #Gr\u00eamioxCorinthians #Gr\u00eamioR\u00e1dio","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 23 21:32:30 +0000 2014","id":536633412791312384,"id_str":"536633412791312384","text":"Rolou a bola para Gr\u00eamio x Corinthians. Vem com a Gr\u00eamio R\u00e1dio: http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn #Gr\u00eamioxCorinthians #Gr\u00eamioR\u00e1dio","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190741393,"id_str":"190741393","name":"gremionoar","screen_name":"gremionoar","location":"Porto Alegre","profile_location":null,"description":"Canal oficial do Gr\u00eamio FBPA. De gremista para gremista!","url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/noar","display_url":"gremio.net\/noar","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29846,"friends_count":21,"listed_count":197,"created_at":"Tue Sep 14 18:36:38 +0000 2010","favourites_count":45,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3769,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamioxCorinthians","indices":[87,106]},{"text":"Gr\u00eamioR\u00e1dio","indices":[107,119]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":7,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamioxCorinthians","indices":[103,122]},{"text":"Gr\u00eamioR\u00e1dio","indices":[123,135]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gremionoar","name":"gremionoar","id":190741393,"id_str":"190741393","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[80,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:31:22 +0000 2014","id":536633126815293440,"id_str":"536633126815293440","text":"Apita o \u00e1rbitro Ricardo Marques Ribeiro, rola a bola no Itaquer\u00e3o para Gr\u00eamio x Corinthians! #VamosGremio","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":38,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"VamosGremio","indices":[93,105]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:29:55 +0000 2014","id":536632763735363584,"id_str":"536632763735363584","text":"RT @gremionoar: Estamos no ar!!! Gr\u00eamio R\u00e1dio: http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn #Gr\u00eamioxCorinthians","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 23 21:22:06 +0000 2014","id":536630795205873664,"id_str":"536630795205873664","text":"Estamos no ar!!! Gr\u00eamio R\u00e1dio: http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn #Gr\u00eamioxCorinthians","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190741393,"id_str":"190741393","name":"gremionoar","screen_name":"gremionoar","location":"Porto Alegre","profile_location":null,"description":"Canal oficial do Gr\u00eamio FBPA. De gremista para gremista!","url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/noar","display_url":"gremio.net\/noar","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29846,"friends_count":21,"listed_count":197,"created_at":"Tue Sep 14 18:36:38 +0000 2010","favourites_count":45,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3769,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamioxCorinthians","indices":[54,73]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[31,53]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":6,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamioxCorinthians","indices":[70,89]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gremionoar","name":"gremionoar","id":190741393,"id_str":"190741393","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/58WIFK1Qsn","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MVf","display_url":"grem.io\/2MVf","indices":[47,69]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:24:32 +0000 2014","id":536631409201659904,"id_str":"536631409201659904","text":"Execu\u00e7\u00e3o do Hino Nacional Brasileiro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:23:46 +0000 2014","id":536631215944900608,"id_str":"536631215944900608","text":"Gr\u00eamio e Corinthians entrando lado a lado no Itaquer\u00e3o.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:11:56 +0000 2014","id":536628239138308096,"id_str":"536628239138308096","text":"RT @Ducker_Gremio: Torcida do Gr\u00eamio agora no Itaquer\u00e3o. Foto do Marcus Oliveira. http:\/\/t.co\/aChefV71YZ http:\/\/t.co\/A3WWZssSeB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 23 21:11:43 +0000 2014","id":536628184767545344,"id_str":"536628184767545344","text":"Torcida do Gr\u00eamio agora no Itaquer\u00e3o. Foto do Marcus Oliveira. http:\/\/t.co\/aChefV71YZ http:\/\/t.co\/A3WWZssSeB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":42328281,"id_str":"42328281","name":"Richard Ducker","screen_name":"Ducker_Gremio","location":"Porto Alegre","profile_location":null,"description":"O site da Torcida Tricolor - Gr\u00eamio Foot Ball Porto Alegrense - http:\/\/t.co\/NHY7pPecNR","url":"http:\/\/t.co\/KMbvPbFoee","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KMbvPbFoee","expanded_url":"http:\/\/www.ducker.com.br","display_url":"ducker.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NHY7pPecNR","expanded_url":"http:\/\/ducker.com.br","display_url":"ducker.com.br","indices":[64,86]}]}},"protected":false,"followers_count":51574,"friends_count":421,"listed_count":428,"created_at":"Mon May 25 02:05:02 +0000 2009","favourites_count":738,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":27256,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/14518252\/Grenal_29-06-08_-_091_twitter2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/14518252\/Grenal_29-06-08_-_091_twitter2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000757473088\/9b146133bae2cfbc7b7ef559d8453c24_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000757473088\/9b146133bae2cfbc7b7ef559d8453c24_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/42328281\/1413478300","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"0099FF","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aChefV71YZ","expanded_url":"http:\/\/aovivo.ducker.com.br\/2014\/11\/23\/torcida-do-gremio-agora-no-itaquerao-foto-do-marcus-oliveira\/","display_url":"aovivo.ducker.com.br\/2014\/11\/23\/tor\u2026","indices":[63,85]}],"media":[{"id":536628153381572608,"id_str":"536628153381572608","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8dlrIUAAEYaZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8dlrIUAAEYaZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/A3WWZssSeB","display_url":"pic.twitter.com\/A3WWZssSeB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Ducker_Gremio\/status\/536628184767545344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":578,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536628153381572608,"id_str":"536628153381572608","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8dlrIUAAEYaZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8dlrIUAAEYaZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/A3WWZssSeB","display_url":"pic.twitter.com\/A3WWZssSeB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Ducker_Gremio\/status\/536628184767545344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":578,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":22,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ducker_Gremio","name":"Richard Ducker","id":42328281,"id_str":"42328281","indices":[3,17]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aChefV71YZ","expanded_url":"http:\/\/aovivo.ducker.com.br\/2014\/11\/23\/torcida-do-gremio-agora-no-itaquerao-foto-do-marcus-oliveira\/","display_url":"aovivo.ducker.com.br\/2014\/11\/23\/tor\u2026","indices":[82,104]}],"media":[{"id":536628153381572608,"id_str":"536628153381572608","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8dlrIUAAEYaZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8dlrIUAAEYaZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/A3WWZssSeB","display_url":"pic.twitter.com\/A3WWZssSeB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Ducker_Gremio\/status\/536628184767545344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":578,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}},"source_status_id":536628184767545344,"source_status_id_str":"536628184767545344"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536628153381572608,"id_str":"536628153381572608","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8dlrIUAAEYaZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8dlrIUAAEYaZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/A3WWZssSeB","display_url":"pic.twitter.com\/A3WWZssSeB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Ducker_Gremio\/status\/536628184767545344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":578,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"}},"source_status_id":536628184767545344,"source_status_id_str":"536628184767545344"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:10:07 +0000 2014","id":536627778318532608,"id_str":"536627778318532608","text":"Imagem do Itaquer\u00e3o agora. Gr\u00eamio finalizando aquecimento. Foto de Juares Dagort http:\/\/t.co\/z59BXXa1Ld","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":45,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":536627777139507200,"id_str":"536627777139507200","indices":[81,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8HsECAAA1WJ6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8HsECAAA1WJ6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/z59BXXa1Ld","display_url":"pic.twitter.com\/z59BXXa1Ld","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/gremiooficial\/status\/536627778318532608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536627777139507200,"id_str":"536627777139507200","indices":[81,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8HsECAAA1WJ6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3J8HsECAAA1WJ6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/z59BXXa1Ld","display_url":"pic.twitter.com\/z59BXXa1Ld","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/gremiooficial\/status\/536627778318532608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:06:08 +0000 2014","id":536626776337047555,"id_str":"536626776337047555","text":"Lembrando que Par\u00e1 e Geromel est\u00e3o suspensos pelo terceiro cart\u00e3o amarelo.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 21:00:42 +0000 2014","id":536625411128827904,"id_str":"536625411128827904","text":"Gr\u00eamio e Corinthians no gramado da Arena Itaquera iniciando aquecimento.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":24,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 20:58:22 +0000 2014","id":536624824593174528,"id_str":"536624824593174528","text":"Reservas do #Corinthians: Walter, Ferrugem, Jadson, Romero, Lodeiro, Uendel, Luciano, Danilo, Anderson M, Bruno H, Arana, Walter e Vidotto","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Corinthians","indices":[12,24]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"it"},{"created_at":"Sun Nov 23 20:57:51 +0000 2014","id":536624692824915968,"id_str":"536624692824915968","text":"Escala\u00e7\u00e3o do #Corinthians: C\u00e1ssio, Fagner, Gil, Felipe e F\u00e1bio Santos; Ralf, Elias, Petros e Renato Augusto; Malcom e Paolo Guerrero.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"Corinthians","indices":[13,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 20:57:37 +0000 2014","id":536624634826076161,"id_str":"536624634826076161","text":"Reservas do #Gr\u00eamio: L\u00e9o, Mat\u00edas, Breno, Werley, Matheus Biteco, Giuliano, Al\u00e1n Ruiz, Everton e Lucas Coelho.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":29,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamio","indices":[12,19]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 20:57:29 +0000 2014","id":536624599187066880,"id_str":"536624599187066880","text":"Escala\u00e7\u00e3o do #Gr\u00eamio: Marcelo Grohe; Ramiro, Rhodolfo, Bressan e Z\u00e9 Roberto; Walace, Fellipe Bastos, Riveros e Luan; Dudu e Barcos.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":88,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamio","indices":[13,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 20:41:28 +0000 2014","id":536620568779710464,"id_str":"536620568779710464","text":"Delega\u00e7\u00e3o gremista j\u00e1 est\u00e1 no vesti\u00e1rio da Arena Itaquera. A partir das 19h30, Tricolor enfrenta o Corinthians.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 03:08:50 +0000 2014","id":536355665875595266,"id_str":"536355665875595266","text":"Meta atingida! Facebook do @gremiooficial chega \u00e0 marca dos 2 milh\u00f5es de f\u00e3s! \\o\/ http:\/\/t.co\/BBXiHVd3OL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":106,"favorite_count":153,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gremiooficial","name":"Gremio FBPA","id":20237983,"id_str":"20237983","indices":[27,41]}],"urls":[],"media":[{"id":536355663614857216,"id_str":"536355663614857216","indices":[82,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3GEomMIUAAYYSF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3GEomMIUAAYYSF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BBXiHVd3OL","display_url":"pic.twitter.com\/BBXiHVd3OL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/gremiooficial\/status\/536355665875595266\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536355663614857216,"id_str":"536355663614857216","indices":[82,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3GEomMIUAAYYSF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3GEomMIUAAYYSF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BBXiHVd3OL","display_url":"pic.twitter.com\/BBXiHVd3OL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/gremiooficial\/status\/536355665875595266\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":960,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 14:33:08 +0000 2014","id":536165488800190464,"id_str":"536165488800190464","text":"Gr\u00eamio realiza treino fechado antes de viajar para S\u00e3o Paulo: Tricolor enfrenta o Corinthians neste domingo http:\/\/t.co\/YMtnCnA7FE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":37,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YMtnCnA7FE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/11GzEHX","display_url":"bit.ly\/11GzEHX","indices":[108,130]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 13:54:19 +0000 2014","id":536155720710774785,"id_str":"536155720710774785","text":"Gr\u00eamio realiza treino fechado antes de viajar para S\u00e3o Paulo http:\/\/t.co\/MWQRoyFu9x","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MWQRoyFu9x","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=17988&language=0&news_type_id=1","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[61,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 02:12:05 +0000 2014","id":535978997075955712,"id_str":"535978997075955712","text":"O vel\u00f3rio de Marco Ant\u00f4nio Scapini ser\u00e1 das 8h \u00e0s 18h, no Sal\u00e3o Nobre Patrono Fernando Kroeff, Est\u00e1dio Olimpico.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 01:29:08 +0000 2014","id":535968190128717824,"id_str":"535968190128717824","text":"NOTA DE FALECIMENTO - Marco Ant\u00f4nio Scapini http:\/\/t.co\/Iw7leJ8PPM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Iw7leJ8PPM","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=17987&language=0&news_type_id=1","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[44,66]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 00:19:15 +0000 2014","id":535950599461031937,"id_str":"535950599461031937","text":"Nos solidarizamos com os familiares e amigos.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 00:19:07 +0000 2014","id":535950569169776640,"id_str":"535950569169776640","text":"O Gr\u00eamio lamenta o falecimento de Marco Ant\u00f4nio Scapini, conselheiro e vice-presidente na gest\u00e3o Paulo Odone 2005-06, 2007-08 e 2011-12","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":61,"favorite_count":69,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 23:13:46 +0000 2014","id":535934119839277056,"id_str":"535934119839277056","text":"Da paix\u00e3o \u00e0 Esperan\u00e7a: Desejo Azul chega a 500 a\u00e7\u00f5es realizadas http:\/\/t.co\/pj5IVU2xQx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pj5IVU2xQx","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MV2","display_url":"grem.io\/2MV2","indices":[64,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 22:56:33 +0000 2014","id":535929790898130944,"id_str":"535929790898130944","text":"Fim de jogo em Lajeado, na semifinal da Super Copa Ga\u00facha. Gr\u00eamio (8) 1 x 1 (9) Novo Hamburgo, na decis\u00e3o por p\u00eanaltis.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 22:29:14 +0000 2014","id":535922916521959424,"id_str":"535922916521959424","text":"Fim de jogo no est\u00e1dio Alviazul, em Lajeado. Gr\u00eamio 1 x 1 Novo Hamburgo. Vaga na final da Super Copa Ga\u00facha ser\u00e1 decidida nos p\u00eanaltis.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 21:55:56 +0000 2014","id":535914536562622465,"id_str":"535914536562622465","text":"Gol do N\u00f3ia. Empata Warley aos 16 minutos. Gr\u00eamio 1 x 1 Novo Hamburgo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 21:50:58 +0000 2014","id":535913283166142464,"id_str":"535913283166142464","text":"Gooool do Gr\u00eamio!!!! Pedro Rocha abre o placar aos 11 minutos do segundo tempo!! Gr\u00eamio 1 x 0 Novo Hamburgo!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":53,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 21:38:49 +0000 2014","id":535910224956493824,"id_str":"535910224956493824","text":"Come\u00e7a a segunda etapa em Lajeado, no est\u00e1dio Alviazul. Gr\u00eamio 0 x 0 Novo Hamburgo, na semifinal da Super Copa Ga\u00facha.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 21:21:05 +0000 2014","id":535905765937410048,"id_str":"535905765937410048","text":"Termina o primeiro tempo da semifinal da Super Copa Ga\u00facha, em Lajeado. Gr\u00eamio 0 x 0 Novo Hamburgo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:59:11 +0000 2014","id":535900251530727424,"id_str":"535900251530727424","text":"Sub-14, sub-13 e sub-12 chegam \u00e0 decis\u00e3o dos Campeonatos Estaduais Noligafi http:\/\/t.co\/PEf3eolwbl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PEf3eolwbl","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=17985&language=0","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:35:17 +0000 2014","id":535894237792186369,"id_str":"535894237792186369","text":"Bola rolando em Lajeado. Gr\u00eamio x Novo Hamburgo, na semifinal da Super Copa Ga\u00facha. A R\u00e1dio ABC transmite o jogo. http:\/\/t.co\/45wkXQR0Tg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/45wkXQR0Tg","expanded_url":"http:\/\/online.radioabc900.com.br\/site\/ao_vivo.asp?canal=39&ed=284","display_url":"online.radioabc900.com.br\/site\/ao_vivo.a\u2026","indices":[114,136]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:19:11 +0000 2014","id":535890186711085056,"id_str":"535890186711085056","text":"Novo Hamburgo: Rafael; Celsinho, Maury, Rom\u00e1rio e Peixoto; Paulo Vinicius, Warley, Fabinho e Lucas Crispim; Calyson e Rafinha.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:17:36 +0000 2014","id":535889787744694272,"id_str":"535889787744694272","text":"Gr\u00eamio se reapresenta com pouco tempo para trabalhar focado no Corinthians http:\/\/t.co\/eckK5C6sZz","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eckK5C6sZz","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/news\/view.aspx?id=17984&language=0&news_type_id=4","display_url":"gremio.net\/news\/view.aspx\u2026","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:16:05 +0000 2014","id":535889407996624896,"id_str":"535889407996624896","text":"Gr\u00eamio: Ygor; Canavarros, Denilson, Mancini e Marcelo Hermes; Jeferson, Arthur, Felipe Ferreira e Lucas Gabriel; Lima e Pedro Rocha.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 20:14:37 +0000 2014","id":535889036767158272,"id_str":"535889036767158272","text":"Em seguida, \u00e0s 18h30, a equipe sub-20 entra em campo para a semifinal da Super Copa Ga\u00facha, no est\u00e1dio Alviazul. Gr\u00eamio x Novo Hamburgo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 19:10:25 +0000 2014","id":535872880312332288,"id_str":"535872880312332288","text":"Ex-jogador Danrlei e lateral direito Par\u00e1 s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Azul, Preto e Branco http:\/\/t.co\/hvjt2Kflyz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hvjt2Kflyz","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MUr","display_url":"grem.io\/2MUr","indices":[79,101]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 13:28:18 +0000 2014","id":535786783317831680,"id_str":"535786783317831680","text":"\u00daltimos dias para participar da Corrida do Gr\u00eamio: Inscri\u00e7\u00f5es encerram no dia 23 de novembro http:\/\/t.co\/271pcVWPVe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/271pcVWPVe","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1yymOGI","display_url":"bit.ly\/1yymOGI","indices":[93,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 03:49:16 +0000 2014","id":535641064364081152,"id_str":"535641064364081152","text":"Campe\u00e3o Mundial de 1983, Caio Chega \u00e0 Porto Alegre e assiste jogo na Arena http:\/\/t.co\/1cdoLzC86k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1cdoLzC86k","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MUL","display_url":"grem.io\/2MUL","indices":[75,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:44:43 +0000 2014","id":535609721085231104,"id_str":"535609721085231104","text":"Terminou. Gr\u00eamio 1 x 2 Cruzeiro.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":403,"favorite_count":158,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:41:07 +0000 2014","id":535608816877178880,"id_str":"535608816877178880","text":"Teremos 4 minutos de acr\u00e9scimo.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:33:08 +0000 2014","id":535606805284786177,"id_str":"535606805284786177","text":"Muda o Gr\u00eamio: entra Lucas Coelho no lugar de Barcos, lesionado.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":37,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:32:29 +0000 2014","id":535606644957544448,"id_str":"535606644957544448","text":"Muda o Gr\u00eamio: entra Giuliano no lugar de Luan","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:28:58 +0000 2014","id":535605759745470465,"id_str":"535605759745470465","text":"Muda o Gr\u00eamio: entra Al\u00e1n Ruiz no lugar de Riveros.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:28:14 +0000 2014","id":535605572549476353,"id_str":"535605572549476353","text":"Par\u00e1 recebe amarelo.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:26:41 +0000 2014","id":535605182953168897,"id_str":"535605182953168897","text":"Gol do Cruzeiro. Everton Ribeiro aos 30 do 2\u00ba tempo. 2 a 1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":441,"favorite_count":167,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:25:34 +0000 2014","id":535604903125975041,"id_str":"535604903125975041","text":"Chegando aos 30 minutos do 2\u00ba tempo: Gr\u00eamio 1 x 1 Cruzeiro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":29,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:24:23 +0000 2014","id":535604603635920896,"id_str":"535604603635920896","text":"Willian Farias recebe amarelo.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"es"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:16:40 +0000 2014","id":535602664592384000,"id_str":"535602664592384000","text":"Empata o Cruzeiro. Ricardo Goulart, aos 20.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":228,"favorite_count":102,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:15:35 +0000 2014","id":535602391660625920,"id_str":"535602391660625920","text":"Muda o Cruzeiro: entra Eg\u00eddio no lugar de Samudio","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:10:06 +0000 2014","id":535601010056896514,"id_str":"535601010056896514","text":"Amarelo para Pedro Geromel.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 01:05:40 +0000 2014","id":535599892631392257,"id_str":"535599892631392257","text":"Chegando aos 10 minutos do 2\u00ba tempo: Gr\u00eamio 1 x 0 Cruzeiro. Mineiros voltaram melhor e criaram duas boas oportunidades.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":49,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:55:38 +0000 2014","id":535597367610048512,"id_str":"535597367610048512","text":"Come\u00e7a o segundo tempo! Vamos, Tricolor!","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":87,"favorite_count":57,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:54:26 +0000 2014","id":535597069650915328,"id_str":"535597069650915328","text":"Voltando o Cruzeiro.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:52:34 +0000 2014","id":535596598743822336,"id_str":"535596598743822336","text":"Gr\u00eamio volta para etapa final. Mesmo time.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":41,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:38:35 +0000 2014","id":535593080305762304,"id_str":"535593080305762304","text":"Termina o primeiro tempo! Ganha o Gr\u00eamio por 1 a 0, gol de Riveros.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":133,"favorite_count":113,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:36:30 +0000 2014","id":535592552863657984,"id_str":"535592552863657984","text":"Amarelo para Riveros.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:35:46 +0000 2014","id":535592371896188931,"id_str":"535592371896188931","text":"Teremos tr\u00eas minutos de acr\u00e9scimo.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:31:51 +0000 2014","id":535591383093239809,"id_str":"535591383093239809","text":"Cart\u00e3o amarelo para Z\u00e9 Roberto","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":30,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:30:38 +0000 2014","id":535591078909714432,"id_str":"535591078909714432","text":"Estamos com 40 minutos de jogo: Gr\u00eamio 1 x 0 Cruzeiro!","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":79,"favorite_count":92,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:29:38 +0000 2014","id":535590827498934272,"id_str":"535590827498934272","text":"Quase Luan marca o segundo!!! Samudio salvou!","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":41,"favorite_count":67,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:29:18 +0000 2014","id":535590741364727808,"id_str":"535590741364727808","text":"RT @gremionoar: Tricolor vencendo aqui na Arena. Gr\u00eamio 1 x 0 Cruzeiro. Ou\u00e7a e participe da nossa transmiss\u00e3o: http:\/\/t.co\/L7IUZ4y7yF #Gr\u00eam\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Nov 21 00:24:33 +0000 2014","id":535589546524954624,"id_str":"535589546524954624","text":"Tricolor vencendo aqui na Arena. Gr\u00eamio 1 x 0 Cruzeiro. Ou\u00e7a e participe da nossa transmiss\u00e3o: http:\/\/t.co\/L7IUZ4y7yF #Gr\u00eamioR\u00e1dio","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190741393,"id_str":"190741393","name":"gremionoar","screen_name":"gremionoar","location":"Porto Alegre","profile_location":null,"description":"Canal oficial do Gr\u00eamio FBPA. De gremista para gremista!","url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Osk0Tny8R","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net\/noar","display_url":"gremio.net\/noar","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":29846,"friends_count":21,"listed_count":197,"created_at":"Tue Sep 14 18:36:38 +0000 2010","favourites_count":45,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":3769,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000149885709\/Z-kk3l5z.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000862590446\/bvnVvDV0_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamioR\u00e1dio","indices":[118,130]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/L7IUZ4y7yF","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MUE","display_url":"grem.io\/2MUE","indices":[95,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},"retweet_count":20,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gr\u00eamioR\u00e1dio","indices":[134,140]}],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gremionoar","name":"gremionoar","id":190741393,"id_str":"190741393","indices":[3,14]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/L7IUZ4y7yF","expanded_url":"http:\/\/grem.io\/2MUE","display_url":"grem.io\/2MUE","indices":[111,133]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:24:30 +0000 2014","id":535589535829475328,"id_str":"535589535829475328","text":"Cart\u00e3o amarelo para Samudio","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:23:24 +0000 2014","id":535589256010682371,"id_str":"535589256010682371","text":"Muda o Cruzeiro: entra Willian no lugar de Marquinhos.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:19:55 +0000 2014","id":535588382278451200,"id_str":"535588382278451200","text":"Incr\u00edvel a press\u00e3o gremista! Barcos acertou a trave! Ramiro entrou livre e chutou para grande defesa de F\u00e1bio!","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":95,"favorite_count":92,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 00:15:34 +0000 2014","id":535587288211025921,"id_str":"535587288211025921","text":"Cart\u00e3o amarelo para Mayke.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20237983,"id_str":"20237983","name":"Gremio FBPA","screen_name":"gremiooficial","location":"Porto Alegre-RS","profile_location":null,"description":"Twitter oficial do Gr\u00eamio FBPA, voc\u00ea pode acompanhar not\u00edcias do Tricolor pelo site http:\/\/t.co\/B7ghoTsY \r\nUtilize o encurtador do Gr\u00eamio http:\/\/t.co\/87LVtTiS","url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zUAmZXSplm","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/B7ghoTsY","expanded_url":"http:\/\/www.gremio.net","display_url":"gremio.net","indices":[84,104]},{"url":"http:\/\/t.co\/87LVtTiS","expanded_url":"http:\/\/grem.io","display_url":"grem.io","indices":[138,158]}]}},"protected":false,"followers_count":1219644,"friends_count":46,"listed_count":2226,"created_at":"Fri Feb 06 13:56:25 +0000 2009","favourites_count":116,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":29412,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"2872BA","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/6758725\/bg_gremio_2.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/528251610300825600\/xBEa3EEH_normal.jpeg","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":true,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"}]