[{"created_at":"Thu Nov 27 13:13:05 +0000 2014","id":537957280713834496,"id_str":"537957280713834496","text":"Fotos: #Mercedes divulga CLA Shooting Break, vers\u00e3o perua do cup\u00ea CLA http:\/\/t.co\/h0eb4Y2yfU http:\/\/t.co\/60Uidov3h6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mercedes","indices":[7,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/h0eb4Y2yfU","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/11XR3Nj","display_url":"glo.bo\/11XR3Nj","indices":[70,92]}],"media":[{"id":537957257325981696,"id_str":"537957257325981696","indices":[93,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3c1RntCMAAQ7YF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3c1RntCMAAQ7YF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/60Uidov3h6","display_url":"pic.twitter.com\/60Uidov3h6","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537957280713834496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537957257325981696,"id_str":"537957257325981696","indices":[93,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3c1RntCMAAQ7YF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3c1RntCMAAQ7YF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/60Uidov3h6","display_url":"pic.twitter.com\/60Uidov3h6","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537957280713834496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":500,"h":375,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 11:39:40 +0000 2014","id":537933774781423617,"id_str":"537933774781423617","text":"Fiat Uno ou Ford Ka? na faixa dos R$ 35 mil, veja qual dos dois se sai melhor na disputa pela sua garagem http:\/\/t.co\/jvB2diN7ui","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jvB2diN7ui","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zyoQqu","display_url":"glo.bo\/1zyoQqu","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 10:53:27 +0000 2014","id":537922142068043776,"id_str":"537922142068043776","text":"Nosso boletim na r\u00e1dio @CBNoficial desta quarta-feira foi sobre os 50 anos da revista. Ou\u00e7a aqui http:\/\/t.co\/WXixsfZBwD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CBNoficial","name":"CBN","id":785833176,"id_str":"785833176","indices":[23,34]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WXixsfZBwD","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/15CBE6I","display_url":"glo.bo\/15CBE6I","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 27 10:45:07 +0000 2014","id":537920044534358016,"id_str":"537920044534358016","text":"Bom dia, pessoal\nhttp:\/\/t.co\/do35clBYiG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/do35clBYiG","expanded_url":"http:\/\/autoesporte.tumblr.com\/post\/103653925898\/oi-gente","display_url":"autoesporte.tumblr.com\/post\/103653925\u2026","indices":[17,39]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 21:26:56 +0000 2014","id":537719174047342592,"id_str":"537719174047342592","text":"#Mini Cooper: o antes e o depois. Estamos conferindo a exposi\u00e7\u00e3o The Mini History, que fica no museu\u2026 http:\/\/t.co\/Deiq1wc7MQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Mini","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Deiq1wc7MQ","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/v4MO-TNZFa\/","display_url":"instagram.com\/p\/v4MO-TNZFa\/","indices":[102,124]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 20:36:58 +0000 2014","id":537706600338042880,"id_str":"537706600338042880","text":"Em tempos de falta d'\u00e1gua, elegemos o melhor limpa-vidros para dar um tapinha no seu carro http:\/\/t.co\/OJOVNtOXUn http:\/\/t.co\/9Wt63rHgji","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OJOVNtOXUn","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/15Aew8I","display_url":"glo.bo\/15Aew8I","indices":[91,113]}],"media":[{"id":537706346838110208,"id_str":"537706346838110208","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ZREtTCMAAe8KX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ZREtTCMAAe8KX.png","url":"http:\/\/t.co\/9Wt63rHgji","display_url":"pic.twitter.com\/9Wt63rHgji","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537706600338042880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":344,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":195,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537706346838110208,"id_str":"537706346838110208","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ZREtTCMAAe8KX.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ZREtTCMAAe8KX.png","url":"http:\/\/t.co\/9Wt63rHgji","display_url":"pic.twitter.com\/9Wt63rHgji","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537706600338042880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":344,"resize":"fit"},"large":{"w":1000,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":195,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 19:30:17 +0000 2014","id":537689820059811840,"id_str":"537689820059811840","text":"#Chevrolet Cruze 2015 chega a partir de R$ 70.400, pre\u00e7o um pouquinho maior do que o anterior http:\/\/t.co\/u6ZQfRXt82 http:\/\/t.co\/rmkfW9lFIc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Chevrolet","indices":[0,10]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/u6ZQfRXt82","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1rjDvqM","display_url":"glo.bo\/1rjDvqM","indices":[94,116]}],"media":[{"id":537673909303119872,"id_str":"537673909303119872","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YzkmECEAAAn4a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YzkmECEAAAn4a.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rmkfW9lFIc","display_url":"pic.twitter.com\/rmkfW9lFIc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537689820059811840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537673909303119872,"id_str":"537673909303119872","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YzkmECEAAAn4a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YzkmECEAAAn4a.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rmkfW9lFIc","display_url":"pic.twitter.com\/rmkfW9lFIc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537689820059811840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 18:24:16 +0000 2014","id":537673204178124802,"id_str":"537673204178124802","text":"#Continental lan\u00e7a pneu para o segmento de aventureiros: http:\/\/t.co\/NKJ5K9D15C http:\/\/t.co\/N0Lkv1aK00","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Continental","indices":[0,12]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NKJ5K9D15C","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zYlaiK","display_url":"glo.bo\/1zYlaiK","indices":[57,79]}],"media":[{"id":537673172053528576,"id_str":"537673172053528576","indices":[80,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Yy5rmCEAAX5yt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Yy5rmCEAAX5yt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/N0Lkv1aK00","display_url":"pic.twitter.com\/N0Lkv1aK00","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537673204178124802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537673172053528576,"id_str":"537673172053528576","indices":[80,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Yy5rmCEAAX5yt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3Yy5rmCEAAX5yt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/N0Lkv1aK00","display_url":"pic.twitter.com\/N0Lkv1aK00","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537673204178124802\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 17:14:16 +0000 2014","id":537655591196688384,"id_str":"537655591196688384","text":"#Nissan GT-R ganha edi\u00e7\u00e3o especial de anivers\u00e1rio. T\u00e1 de parab\u00e9ns, Godzilla! http:\/\/t.co\/unCHwl1uz2 http:\/\/t.co\/n8La4Egaw1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Nissan","indices":[0,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/unCHwl1uz2","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1yXSyFr","display_url":"glo.bo\/1yXSyFr","indices":[77,99]}],"media":[{"id":537655448900341760,"id_str":"537655448900341760","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YiyDtCEAA3GpV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YiyDtCEAA3GpV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/n8La4Egaw1","display_url":"pic.twitter.com\/n8La4Egaw1","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537655591196688384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537655448900341760,"id_str":"537655448900341760","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YiyDtCEAA3GpV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3YiyDtCEAA3GpV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/n8La4Egaw1","display_url":"pic.twitter.com\/n8La4Egaw1","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537655591196688384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 15:30:15 +0000 2014","id":537629411583860737,"id_str":"537629411583860737","text":"Avalia\u00e7\u00e3o: aceleramos o #Hyundai HB20 For You, edi\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio limitada a 5 mil unidades http:\/\/t.co\/wlKK3NRzA9 http:\/\/t.co\/mDy2YmOSYN","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hyundai","indices":[24,32]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wlKK3NRzA9","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1tteDau","display_url":"glo.bo\/1tteDau","indices":[95,117]}],"media":[{"id":537614659839221760,"id_str":"537614659839221760","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3X9r0nCYAADYhv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3X9r0nCYAADYhv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/mDy2YmOSYN","display_url":"pic.twitter.com\/mDy2YmOSYN","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537629411583860737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537614659839221760,"id_str":"537614659839221760","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3X9r0nCYAADYhv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3X9r0nCYAADYhv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/mDy2YmOSYN","display_url":"pic.twitter.com\/mDy2YmOSYN","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537629411583860737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 26 14:14:19 +0000 2014","id":537610304801505281,"id_str":"537610304801505281","text":"Nas lojas, #Ford Ka+ encarece em todas as vers\u00f5es. Saiba como foi nossa experi\u00eancia de compra: http:\/\/t.co\/MZOYQcThRc http:\/\/t.co\/eNYNuVljoG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[11,16]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/MZOYQcThRc","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1yby78L","display_url":"glo.bo\/1yby78L","indices":[95,117]}],"media":[{"id":537610233112064000,"id_str":"537610233112064000","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3X5qJxCcAA6pGa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3X5qJxCcAA6pGa.jpg","url":"http:\/\/t.co\/eNYNuVljoG","display_url":"pic.twitter.com\/eNYNuVljoG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537610304801505281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537610233112064000,"id_str":"537610233112064000","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3X5qJxCcAA6pGa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3X5qJxCcAA6pGa.jpg","url":"http:\/\/t.co\/eNYNuVljoG","display_url":"pic.twitter.com\/eNYNuVljoG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537610304801505281\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:34:50 +0000 2014","id":537313478751838209,"id_str":"537313478751838209","text":"Mais de 15 \u00e2ngulos para voc\u00ea ver o que mudou no novo #Chevrolet Cruze. http:\/\/t.co\/hHcWBvOSbJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Chevrolet","indices":[53,63]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hHcWBvOSbJ","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1rp24gw","display_url":"glo.bo\/1rp24gw","indices":[71,93]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 18:32:18 +0000 2014","id":537312839762214914,"id_str":"537312839762214914","text":"Como deixar uma ter\u00e7a-feira melhor: parado no tr\u00e2nsito quando, de repente, tem um #Ford Mustang Shelby\u2026 http:\/\/t.co\/AxkjRKtGkl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[82,87]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AxkjRKtGkl","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/v1TdIFNZIf\/","display_url":"instagram.com\/p\/v1TdIFNZIf\/","indices":[104,126]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 17:37:41 +0000 2014","id":537299093887127552,"id_str":"537299093887127552","text":"#\u00c1reaRestrita: CityCar da #Fiat e motores turbo da #Honda e da #Ford no Brasil http:\/\/t.co\/hetxfkJAI3 http:\/\/t.co\/XbVQMtSQqA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c1reaRestrita","indices":[0,13]},{"text":"Fiat","indices":[26,31]},{"text":"Honda","indices":[51,57]},{"text":"Ford","indices":[63,68]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hetxfkJAI3","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1vbEUhm","display_url":"glo.bo\/1vbEUhm","indices":[79,101]}],"media":[{"id":537285909897437184,"id_str":"537285909897437184","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TSsDpCYAAc9ue.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TSsDpCYAAc9ue.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XbVQMtSQqA","display_url":"pic.twitter.com\/XbVQMtSQqA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537299093887127552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":416,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":235,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537285909897437184,"id_str":"537285909897437184","indices":[102,124],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TSsDpCYAAc9ue.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3TSsDpCYAAc9ue.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XbVQMtSQqA","display_url":"pic.twitter.com\/XbVQMtSQqA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537299093887127552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":416,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":235,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 25 13:10:41 +0000 2014","id":537231903951429632,"id_str":"537231903951429632","text":"V\u00eddeo: qual picape econ\u00f4mica eu compro at\u00e9 R$ 60 mil? http:\/\/t.co\/gWxg1wyOpE http:\/\/t.co\/wyVvrHGmkk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gWxg1wyOpE","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zUsQlX","display_url":"glo.bo\/1zUsQlX","indices":[54,76]}],"media":[{"id":537231770941280257,"id_str":"537231770941280257","indices":[77,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ShcwUCUAEVc-n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ShcwUCUAEVc-n.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wyVvrHGmkk","display_url":"pic.twitter.com\/wyVvrHGmkk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537231903951429632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":537231770941280257,"id_str":"537231770941280257","indices":[77,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ShcwUCUAEVc-n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3ShcwUCUAEVc-n.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wyVvrHGmkk","display_url":"pic.twitter.com\/wyVvrHGmkk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/537231903951429632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:30:10 +0000 2014","id":536980113670164480,"id_str":"536980113670164480","text":"Na estreia da coluna #CarroVoador, nosso diretor de reda\u00e7\u00e3o fala sobre falhas das seguradoras http:\/\/t.co\/k7mmtbFc9N http:\/\/t.co\/fTFHweOZqg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CarroVoador","indices":[21,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/k7mmtbFc9N","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1Fk3Esn","display_url":"glo.bo\/1Fk3Esn","indices":[94,116]}],"media":[{"id":536956927503122434,"id_str":"536956927503122434","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OnewuCQAISjl-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OnewuCQAISjl-.png","url":"http:\/\/t.co\/fTFHweOZqg","display_url":"pic.twitter.com\/fTFHweOZqg","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/536980113670164480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":108,"resize":"fit"},"large":{"w":555,"h":177,"resize":"fit"},"medium":{"w":555,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536956927503122434,"id_str":"536956927503122434","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OnewuCQAISjl-.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OnewuCQAISjl-.png","url":"http:\/\/t.co\/fTFHweOZqg","display_url":"pic.twitter.com\/fTFHweOZqg","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/536980113670164480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":108,"resize":"fit"},"large":{"w":555,"h":177,"resize":"fit"},"medium":{"w":555,"h":177,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 20:00:18 +0000 2014","id":536972596781142017,"id_str":"536972596781142017","text":"Mesmo com disputa at\u00e9 a \u00faltima etapa, temporada da F1 n\u00e3o deixou de ser entendiante. Concorda? Ou\u00e7a a an\u00e1lise aqui: http:\/\/t.co\/wj6WrQ67rh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wj6WrQ67rh","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/11Pt69Q","display_url":"glo.bo\/11Pt69Q","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 19:01:25 +0000 2014","id":536957781329604608,"id_str":"536957781329604608","text":"Veja como fica o #Renault Duster reestilizado, que chega \u00e0s lojas no in\u00edcio do ano que vem. http:\/\/t.co\/kJHopmA6wH http:\/\/t.co\/dk853aGlGa","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Renault","indices":[17,25]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kJHopmA6wH","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1Fk6Eor","display_url":"glo.bo\/1Fk6Eor","indices":[92,114]}],"media":[{"id":536957073624293376,"id_str":"536957073624293376","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OnnRECYAASOiE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OnnRECYAASOiE.png","url":"http:\/\/t.co\/dk853aGlGa","display_url":"pic.twitter.com\/dk853aGlGa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/536957781329604608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536957073624293376,"id_str":"536957073624293376","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OnnRECYAASOiE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OnnRECYAASOiE.png","url":"http:\/\/t.co\/dk853aGlGa","display_url":"pic.twitter.com\/dk853aGlGa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/536957781329604608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 24 18:32:28 +0000 2014","id":536950493713821696,"id_str":"536950493713821696","text":"Porsche 918 Spyder tem o maior IPVA de SP. Com o valor, d\u00e1 para comprar 5 carro populares http:\/\/t.co\/5MI0uQZPI4 http:\/\/t.co\/of14LgGKuh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5MI0uQZPI4","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1Fkm3Dl","display_url":"glo.bo\/1Fkm3Dl","indices":[90,112]}],"media":[{"id":536950492933677056,"id_str":"536950492933677056","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OhoOFIYAAw8aB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OhoOFIYAAw8aB.jpg","url":"http:\/\/t.co\/of14LgGKuh","display_url":"pic.twitter.com\/of14LgGKuh","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/536950493713821696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":536950492933677056,"id_str":"536950492933677056","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OhoOFIYAAw8aB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B3OhoOFIYAAw8aB.jpg","url":"http:\/\/t.co\/of14LgGKuh","display_url":"pic.twitter.com\/of14LgGKuh","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/536950493713821696\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 16:00:23 +0000 2014","id":536549833125793793,"id_str":"536549833125793793","text":"#Ford Mustang 2.3 Ecoboost encara #BMW 435i. E voc\u00ea j\u00e1 pode saber o resultado dessa briga no nosso\u2026 http:\/\/t.co\/dlBdXNvVgr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[0,5]},{"text":"BMW","indices":[34,38]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dlBdXNvVgr","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/vv4ep8tZPa\/","display_url":"instagram.com\/p\/vv4ep8tZPa\/","indices":[100,122]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 23 12:52:14 +0000 2014","id":536502483900985344,"id_str":"536502483900985344","text":"Um confronto entre Ford Mustang 2.3 Ecoboost e BMW 435i. Quem leva a melhor? http:\/\/t.co\/YPzApFAFSq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YPzApFAFSq","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1vBMSnh","display_url":"glo.bo\/1vBMSnh","indices":[77,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 17:15:16 +0000 2014","id":536206289236262912,"id_str":"536206289236262912","text":"10 dicas pr\u00e1ticas para voc\u00ea pilotar melhor a sua moto http:\/\/t.co\/iCxz5S05vd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iCxz5S05vd","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1Hzj11W","display_url":"glo.bo\/1Hzj11W","indices":[54,76]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 15:14:13 +0000 2014","id":536175826920685569,"id_str":"536175826920685569","text":"Nesta semana, publicamos a avalia\u00e7\u00e3o do novo Renault Sandero Stepway. Confira nossa opini\u00e3o se ele vale a compra http:\/\/t.co\/D7g9aTo6NC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/D7g9aTo6NC","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/11liUpF","display_url":"glo.bo\/11liUpF","indices":[113,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 14:41:55 +0000 2014","id":536167697500110848,"id_str":"536167697500110848","text":"Fotos exclusivas do Chevrolet Corvette Stingray na pista de testes. T\u00e1 bom? http:\/\/t.co\/XEEwTORjfZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XEEwTORjfZ","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1BXXKyP","display_url":"glo.bo\/1BXXKyP","indices":[76,98]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 14:16:18 +0000 2014","id":536161250699669504,"id_str":"536161250699669504","text":"Prepare o bolso: Associa\u00e7\u00e3o de fabricantes diz que IPI (e pre\u00e7o dos carros) deve subir de novo em janeiro http:\/\/t.co\/xOMuoNoBKn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xOMuoNoBKn","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1yzmJml","display_url":"glo.bo\/1yzmJml","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 22 14:07:47 +0000 2014","id":536159106642739200,"id_str":"536159106642739200","text":"Quer ver mais de 60 fotos com os principais destaques do Sal\u00e3o de Los Angeles? Ent\u00e3o clique aqui http:\/\/t.co\/XaybJcrCR7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XaybJcrCR7","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1z8y8t4","display_url":"glo.bo\/1z8y8t4","indices":[97,119]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 18:44:22 +0000 2014","id":535866324304797696,"id_str":"535866324304797696","text":"V\u00cdDEO: Qual sed\u00e3 comprar at\u00e9 R$ 45 mil? Respondemos \u00e0 d\u00favida do leitor, confira: http:\/\/t.co\/KSVftIIbAU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KSVftIIbAU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1BUYkgL","display_url":"bit.ly\/1BUYkgL","indices":[81,103]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 18:30:07 +0000 2014","id":535862738023907328,"id_str":"535862738023907328","text":"Avaliamos o Fiat 500 Abarth, que ganhou motor 1.4 turbo de 167 cv. Confira a avalia\u00e7\u00e3o completa em http:\/\/t.co\/NvGv8KQCre","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NvGv8KQCre","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xCEYKn","display_url":"glo.bo\/1xCEYKn","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 17:35:00 +0000 2014","id":535848870203637761,"id_str":"535848870203637761","text":"Anfavea diz que IPI sobre carros deve aumentar em janeiro de 2015. Confira o que deve mudar http:\/\/t.co\/xOMuoNoBKn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xOMuoNoBKn","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1yzmJml","display_url":"glo.bo\/1yzmJml","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 16:48:12 +0000 2014","id":535837091884978176,"id_str":"535837091884978176","text":"Mais um \u00e2ngulo do #Fiat 500 Abarth, que come\u00e7a a ser vendido ainda em 2014 a partir de R$ 79.300 aqui\u2026 http:\/\/t.co\/nGnX1SVXXp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fiat","indices":[18,23]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nGnX1SVXXp","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/vq0XLqtZBZ\/","display_url":"instagram.com\/p\/vq0XLqtZBZ\/","indices":[103,125]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 16:32:12 +0000 2014","id":535833063553769472,"id_str":"535833063553769472","text":"Mercedes-Benz SL400 de 333 cv chega ao Brasil por US$ 222.900. Esportivo chega a 100 km\/h em 5,2 segundos http:\/\/t.co\/ns7SR5KsDw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ns7SR5KsDw","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1vwvgt6","display_url":"glo.bo\/1vwvgt6","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 15:07:47 +0000 2014","id":535811821828337664,"id_str":"535811821828337664","text":"Testamos alguns limpa pneus e indicamos os melhores para voc\u00ea deixar seu carro com cara de novo... gastando pouco! http:\/\/t.co\/m8AVEsQolx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/m8AVEsQolx","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1vvYZSh","display_url":"glo.bo\/1vvYZSh","indices":[115,137]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 13:55:10 +0000 2014","id":535793545115078656,"id_str":"535793545115078656","text":"Visitamos o AutoEsporte ExpoShow, evento que re\u00fane diversos carros e a maior pista de Hot Wheels do mundo http:\/\/t.co\/wfApmOiXmK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wfApmOiXmK","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xaJnPv","display_url":"glo.bo\/1xaJnPv","indices":[106,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 21 13:12:08 +0000 2014","id":535782715438940160,"id_str":"535782715438940160","text":"Avaliamos o Renault Sandero Stepway. Confira se a vers\u00e3o aventureira do hatch vale a compra http:\/\/t.co\/7Ef93EbJn9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7Ef93EbJn9","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/11liUpF","display_url":"glo.bo\/11liUpF","indices":[92,114]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 15:48:30 +0000 2014","id":535459678432788481,"id_str":"535459678432788481","text":"Que tal conferir v\u00e1rias fotos do novo #Ford Mustang Shelby GT350, uma fera com mais de 500 cv? http:\/\/t.co\/atrGwr4yWd http:\/\/t.co\/Yxiw9FmhsU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[38,43]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/atrGwr4yWd","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1yWKTHb","display_url":"glo.bo\/1yWKTHb","indices":[95,117]}],"media":[{"id":535459676755070977,"id_str":"535459676755070977","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25VvTCIEAE_x87.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25VvTCIEAE_x87.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Yxiw9FmhsU","display_url":"pic.twitter.com\/Yxiw9FmhsU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535459678432788481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":367,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":208,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535459676755070977,"id_str":"535459676755070977","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25VvTCIEAE_x87.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B25VvTCIEAE_x87.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Yxiw9FmhsU","display_url":"pic.twitter.com\/Yxiw9FmhsU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535459678432788481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":367,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":208,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 14:59:07 +0000 2014","id":535447251078758400,"id_str":"535447251078758400","text":"Assim ele fica inconfund\u00edvel. #Autoesporte #Carros #Cars #Fiat500Abarth #Abarth #500 http:\/\/t.co\/Nd3d2pEOrZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Autoesporte","indices":[30,42]},{"text":"Carros","indices":[43,50]},{"text":"Cars","indices":[51,56]},{"text":"Fiat500Abarth","indices":[57,71]},{"text":"Abarth","indices":[72,79]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Nd3d2pEOrZ","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/voDFUSNZFM\/","display_url":"instagram.com\/p\/voDFUSNZFM\/","indices":[85,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 20 12:28:47 +0000 2014","id":535409416733224960,"id_str":"535409416733224960","text":"Leitor quer um SUV 4X4 at\u00e9 R$ 100 mil. Separamos as melhores sugest\u00f5es para ele http:\/\/t.co\/uvDDeoIloU http:\/\/t.co\/wQZV8aMznI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/uvDDeoIloU","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1t7wbtl","display_url":"glo.bo\/1t7wbtl","indices":[80,102]}],"media":[{"id":535409415378448384,"id_str":"535409415378448384","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B24oBs0IMAAtBpl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B24oBs0IMAAtBpl.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wQZV8aMznI","display_url":"pic.twitter.com\/wQZV8aMznI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535409416733224960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535409415378448384,"id_str":"535409415378448384","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B24oBs0IMAAtBpl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B24oBs0IMAAtBpl.jpg","url":"http:\/\/t.co\/wQZV8aMznI","display_url":"pic.twitter.com\/wQZV8aMznI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535409416733224960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 16:36:31 +0000 2014","id":535109376898785280,"id_str":"535109376898785280","text":"Quer conferir o #Fiat 500 Abarth em todos os \u00e2ngulos? Ent\u00e3o d\u00ea uma olhada aqui: http:\/\/t.co\/Wjm72VWMpA http:\/\/t.co\/8kPnCTAg9O","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fiat","indices":[16,21]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Wjm72VWMpA","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1qs0eR9","display_url":"glo.bo\/1qs0eR9","indices":[80,102]}],"media":[{"id":535109335756439552,"id_str":"535109335756439552","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B20XGxHCAAA9Yh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B20XGxHCAAA9Yh4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8kPnCTAg9O","display_url":"pic.twitter.com\/8kPnCTAg9O","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535109376898785280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535109335756439552,"id_str":"535109335756439552","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B20XGxHCAAA9Yh4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B20XGxHCAAA9Yh4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8kPnCTAg9O","display_url":"pic.twitter.com\/8kPnCTAg9O","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535109376898785280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 14:30:25 +0000 2014","id":535077642660102144,"id_str":"535077642660102144","text":"Fomos conferir a Saveiro nas lojas  e, apesar dos descontos, o atendimentos n\u00e3o est\u00e1 nada bom http:\/\/t.co\/sugnsDKpxi http:\/\/t.co\/Ui3lnZdOdl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sugnsDKpxi","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1Hks9HG","display_url":"glo.bo\/1Hks9HG","indices":[94,116]}],"media":[{"id":535062489713483776,"id_str":"535062489713483776","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2zsf-ACIAA_KuA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2zsf-ACIAA_KuA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Ui3lnZdOdl","display_url":"pic.twitter.com\/Ui3lnZdOdl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535077642660102144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535062489713483776,"id_str":"535062489713483776","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2zsf-ACIAA_KuA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2zsf-ACIAA_KuA.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Ui3lnZdOdl","display_url":"pic.twitter.com\/Ui3lnZdOdl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535077642660102144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 13:39:00 +0000 2014","id":535064699897790466,"id_str":"535064699897790466","text":"Aqui de boas na reda\u00e7\u00e3o testando o monociclo el\u00e9trico da Airwheel, de R$ 3.150. Nosso designer se\u2026 http:\/\/t.co\/aIFHbBiXMK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aIFHbBiXMK","expanded_url":"http:\/\/instagram.com\/p\/vlVHm_NZIF\/","display_url":"instagram.com\/p\/vlVHm_NZIF\/","indices":[99,121]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 13:25:45 +0000 2014","id":535061366600896512,"id_str":"535061366600896512","text":"Avalia\u00e7\u00e3o: aceleramos o #Fiat 500 Abarth, que chega em dezembro em torno de R$ 80 mil http:\/\/t.co\/NvGv8KQCre http:\/\/t.co\/BNQPMUFk2X","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fiat","indices":[24,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NvGv8KQCre","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xCEYKn","display_url":"glo.bo\/1xCEYKn","indices":[86,108]}],"media":[{"id":535061073443815424,"id_str":"535061073443815424","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2zrNh_CAAA-RcR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2zrNh_CAAA-RcR.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BNQPMUFk2X","display_url":"pic.twitter.com\/BNQPMUFk2X","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535061366600896512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":535061073443815424,"id_str":"535061073443815424","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2zrNh_CAAA-RcR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2zrNh_CAAA-RcR.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BNQPMUFk2X","display_url":"pic.twitter.com\/BNQPMUFk2X","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535061366600896512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 19 12:19:50 +0000 2014","id":535044777201631232,"id_str":"535044777201631232","text":"S\u00f3 mais uma quarta-feira pr\u00e9-feriado prolongado... http:\/\/t.co\/Tf07SH6pkz","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Tf07SH6pkz","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/535044777201631232\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/Tf07SH6pkz","indices":[51,73]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 20:01:07 +0000 2014","id":534798475456561152,"id_str":"534798475456561152","text":"Casos de fam\u00edlia: City 1.5 CVT X Civic 1.8 Autom\u00e1tico. Veja qual #Honda se sai melhor http:\/\/t.co\/czidTNxIqM http:\/\/t.co\/nx3q4ABmxs","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Honda","indices":[65,71]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/czidTNxIqM","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1BKfy08","display_url":"glo.bo\/1BKfy08","indices":[86,108]}],"media":[{"id":534782961753677824,"id_str":"534782961753677824","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vuRTNCYAAt8I5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vuRTNCYAAt8I5.png","url":"http:\/\/t.co\/nx3q4ABmxs","display_url":"pic.twitter.com\/nx3q4ABmxs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534798475456561152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":290,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":164,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534782961753677824,"id_str":"534782961753677824","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vuRTNCYAAt8I5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vuRTNCYAAt8I5.png","url":"http:\/\/t.co\/nx3q4ABmxs","display_url":"pic.twitter.com\/nx3q4ABmxs","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534798475456561152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":290,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":164,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 19:27:16 +0000 2014","id":534789956842323968,"id_str":"534789956842323968","text":"#Ford apresenta Mustang Shleby GT350. Esportivo com mais de 500 cv http:\/\/t.co\/FAbAMRQtfv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FAbAMRQtfv","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1BKlBBT","display_url":"glo.bo\/1BKlBBT","indices":[67,89]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 19:25:20 +0000 2014","id":534789469153796097,"id_str":"534789469153796097","text":"#Ford revela novo Mustang Shelby GT350 http:\/\/t.co\/FAbAMRQtfv http:\/\/t.co\/xoDgm7YEXF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FAbAMRQtfv","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1BKlBBT","display_url":"glo.bo\/1BKlBBT","indices":[39,61]}],"media":[{"id":534789458566979584,"id_str":"534789458566979584","indices":[62,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2v0LduCIAAMrlz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2v0LduCIAAMrlz.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xoDgm7YEXF","display_url":"pic.twitter.com\/xoDgm7YEXF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534789469153796097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534789458566979584,"id_str":"534789458566979584","indices":[62,84],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2v0LduCIAAMrlz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2v0LduCIAAMrlz.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xoDgm7YEXF","display_url":"pic.twitter.com\/xoDgm7YEXF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534789469153796097\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"in"},{"created_at":"Tue Nov 18 16:53:05 +0000 2014","id":534751157692817408,"id_str":"534751157692817408","text":"Vale lembrar que n\u00f3s j\u00e1 aceleramos o Golf hatch com essa mesma motoriza\u00e7\u00e3o aqui:   http:\/\/t.co\/WnNPRh0ABL http:\/\/t.co\/8BH6xMVxZ5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WnNPRh0ABL","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1isSl7b","display_url":"glo.bo\/1isSl7b","indices":[83,105]}],"media":[{"id":534751116441833472,"id_str":"534751116441833472","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vRTqLCUAAuiWS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vRTqLCUAAuiWS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8BH6xMVxZ5","display_url":"pic.twitter.com\/8BH6xMVxZ5","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534751157692817408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534751116441833472,"id_str":"534751116441833472","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vRTqLCUAAuiWS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vRTqLCUAAuiWS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8BH6xMVxZ5","display_url":"pic.twitter.com\/8BH6xMVxZ5","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534751157692817408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 16:49:55 +0000 2014","id":534750358724419584,"id_str":"534750358724419584","text":"#Volkswagen apresentar\u00e1 Golf Variant de 300 cv no Sal\u00e3o de Los Angeles http:\/\/t.co\/RhKELGYmpX http:\/\/t.co\/jcli3En5tY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Volkswagen","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RhKELGYmpX","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/11gFrnE","display_url":"glo.bo\/11gFrnE","indices":[71,93]}],"media":[{"id":534750244991270912,"id_str":"534750244991270912","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vQg7xCAAALrbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vQg7xCAAALrbP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/jcli3En5tY","display_url":"pic.twitter.com\/jcli3En5tY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534750358724419584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534750244991270912,"id_str":"534750244991270912","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vQg7xCAAALrbP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2vQg7xCAAALrbP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/jcli3En5tY","display_url":"pic.twitter.com\/jcli3En5tY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534750358724419584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 15:30:19 +0000 2014","id":534730327885762560,"id_str":"534730327885762560","text":"Voc\u00eas falaram que a Spin parece uma capivara. Ser\u00e1? Tire a d\u00favida com as fotos da vers\u00e3o Activ http:\/\/t.co\/oXS6AtsmYy http:\/\/t.co\/EtdCEdvzR6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oXS6AtsmYy","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1uGaSTW","display_url":"glo.bo\/1uGaSTW","indices":[95,117]}],"media":[{"id":534714125851439104,"id_str":"534714125851439104","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2uvqhfCMAAbXIW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2uvqhfCMAAbXIW.jpg","url":"http:\/\/t.co\/EtdCEdvzR6","display_url":"pic.twitter.com\/EtdCEdvzR6","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534730327885762560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":182,"resize":"fit"},"large":{"w":959,"h":515,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534714125851439104,"id_str":"534714125851439104","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2uvqhfCMAAbXIW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2uvqhfCMAAbXIW.jpg","url":"http:\/\/t.co\/EtdCEdvzR6","display_url":"pic.twitter.com\/EtdCEdvzR6","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534730327885762560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":321,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":182,"resize":"fit"},"large":{"w":959,"h":515,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 14:21:42 +0000 2014","id":534713059030601728,"id_str":"534713059030601728","text":"Lembrando que voc\u00ea tamb\u00e9m pode enviar sua d\u00favida sobre qual carro comprar pra gente. Mande por email para autoesporte@edglobo.com.br","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 14:20:52 +0000 2014","id":534712850582110208,"id_str":"534712850582110208","text":"Chega de d\u00favida! Respondemos qual hatch 1.6 at\u00e9 R$ 45 mil \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o para nosso leitor. https:\/\/t.co\/EnL0EU1FT8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EnL0EU1FT8","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xFXDn8l-5q8&list=UUWYuQ9_2boHBxm59n6lSzDA","display_url":"youtube.com\/watch?v=xFXDn8\u2026","indices":[94,117]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 18 13:06:11 +0000 2014","id":534694054043602944,"id_str":"534694054043602944","text":"Direto da Hyundai! RT @epocanegocios: Entramos no centro secreto de pesquisas automotivas da Coreia do Sul http:\/\/t.co\/bGTil1MeSz","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"epocanegocios","name":"\u00c9poca Neg\u00f3cios","id":8189252,"id_str":"8189252","indices":[22,36]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bGTil1MeSz","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1t7JhG6","display_url":"glo.bo\/1t7JhG6","indices":[107,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 19:30:20 +0000 2014","id":534428339805503489,"id_str":"534428339805503489","text":"Saiu o novo v\u00eddeo do Ken Block! Agora, em vez de um New Fiesta ele tem um Mustang 65 http:\/\/t.co\/Ar1GWydymW http:\/\/t.co\/UFJFQwkIL7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ar1GWydymW","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1uztoxw","display_url":"glo.bo\/1uztoxw","indices":[85,107]}],"media":[{"id":534420104021164032,"id_str":"534420104021164032","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2qkQM0CQAANFqT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2qkQM0CQAANFqT.jpg","url":"http:\/\/t.co\/UFJFQwkIL7","display_url":"pic.twitter.com\/UFJFQwkIL7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534428339805503489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":416,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":235,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534420104021164032,"id_str":"534420104021164032","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2qkQM0CQAANFqT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2qkQM0CQAANFqT.jpg","url":"http:\/\/t.co\/UFJFQwkIL7","display_url":"pic.twitter.com\/UFJFQwkIL7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534428339805503489\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":416,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":235,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 18:46:21 +0000 2014","id":534417272337858562,"id_str":"534417272337858562","text":"Avaliamos o Chevrolet Spin Activ, de R$ 62.060. Confira se o visual aventureiro faz valer a compra da minivan http:\/\/t.co\/CJo9CnrUtx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CJo9CnrUtx","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1u2kofg","display_url":"glo.bo\/1u2kofg","indices":[110,132]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 14:36:01 +0000 2014","id":534354275724709888,"id_str":"534354275724709888","text":"#Audi revela facelift da linha A1 com in\u00e9dito motor 1.0 tr\u00eas cilindros http:\/\/t.co\/7CodOhCO9M http:\/\/t.co\/PcAuzl0RSY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Audi","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7CodOhCO9M","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1uylUuE","display_url":"glo.bo\/1uylUuE","indices":[71,93]}],"media":[{"id":534354203385159680,"id_str":"534354203385159680","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2poUR0CYAAFuhK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2poUR0CYAAFuhK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/PcAuzl0RSY","display_url":"pic.twitter.com\/PcAuzl0RSY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534354275724709888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534354203385159680,"id_str":"534354203385159680","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2poUR0CYAAFuhK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2poUR0CYAAFuhK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/PcAuzl0RSY","display_url":"pic.twitter.com\/PcAuzl0RSY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534354275724709888\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 13:11:41 +0000 2014","id":534333050369626113,"id_str":"534333050369626113","text":"RT @rabitibol: @autoesporte @discoverybrasil Galera, parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria da Gas Monkey! Adorei! Ponto pra equipe da Auto Esporte e Discov\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Nov 16 21:30:14 +0000 2014","id":534096129533956096,"id_str":"534096129533956096","text":"@autoesporte @discoverybrasil Galera, parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria da Gas Monkey! Adorei! Ponto pra equipe da Auto Esporte e Discovery Brasil!","source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android Tablets\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":534088580579065857,"in_reply_to_status_id_str":"534088580579065857","in_reply_to_user_id":16893383,"in_reply_to_user_id_str":"16893383","in_reply_to_screen_name":"autoesporte","user":{"id":2269519942,"id_str":"2269519942","name":"Rodrigo Abitibol","screen_name":"rabitibol","location":"","profile_location":null,"description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":24,"friends_count":114,"listed_count":0,"created_at":"Wed Jan 08 20:48:27 +0000 2014","favourites_count":872,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":498,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516404370427367424\/lMIF6m0B_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/516404370427367424\/lMIF6m0B_normal.jpeg","profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"autoesporte","name":"Autoesporte","id":16893383,"id_str":"16893383","indices":[0,12]},{"screen_name":"discoverybrasil","name":"Discovery Brasil","id":17973861,"id_str":"17973861","indices":[13,29]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rabitibol","name":"Rodrigo Abitibol","id":2269519942,"id_str":"2269519942","indices":[3,13]},{"screen_name":"autoesporte","name":"Autoesporte","id":16893383,"id_str":"16893383","indices":[15,27]},{"screen_name":"discoverybrasil","name":"Discovery Brasil","id":17973861,"id_str":"17973861","indices":[28,44]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 17 13:11:02 +0000 2014","id":534332889681633280,"id_str":"534332889681633280","text":"Nosso Autocast ao volante #03 j\u00e1 est\u00e1 no ar! Ou\u00e7a tudo sobre o novo #Renault Sandero: http:\/\/t.co\/cv0AfUjvSI http:\/\/t.co\/OGLHRj3brr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Renault","indices":[68,76]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cv0AfUjvSI","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/14yHnd0","display_url":"glo.bo\/14yHnd0","indices":[86,108]}],"media":[{"id":534332690225299456,"id_str":"534332690225299456","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2pUwDDCAAAkb5U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2pUwDDCAAAkb5U.jpg","url":"http:\/\/t.co\/OGLHRj3brr","display_url":"pic.twitter.com\/OGLHRj3brr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534332889681633280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":127,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":233,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":225,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":534332690225299456,"id_str":"534332690225299456","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2pUwDDCAAAkb5U.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2pUwDDCAAAkb5U.jpg","url":"http:\/\/t.co\/OGLHRj3brr","display_url":"pic.twitter.com\/OGLHRj3brr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534332889681633280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":127,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":233,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":225,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 23:00:15 +0000 2014","id":534118780046036992,"id_str":"534118780046036992","text":"Focus lidera e Golf cai para terceira posi\u00e7\u00e3o. Confira os top 10 hatches m\u00e9dios de outubro http:\/\/t.co\/zAzHEmVb3S http:\/\/t.co\/fzFXYWRpIA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zAzHEmVb3S","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xHK8Du","display_url":"glo.bo\/1xHK8Du","indices":[91,113]}],"media":[{"id":533998939179986945,"id_str":"533998939179986945","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2klNLhCMAEn7je.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2klNLhCMAEn7je.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fzFXYWRpIA","display_url":"pic.twitter.com\/fzFXYWRpIA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534118780046036992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533998939179986945,"id_str":"533998939179986945","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2klNLhCMAEn7je.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2klNLhCMAEn7je.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fzFXYWRpIA","display_url":"pic.twitter.com\/fzFXYWRpIA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534118780046036992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 21:00:15 +0000 2014","id":534088580579065857,"id_str":"534088580579065857","text":"Fomos \u00e0 oficina Gas Monkey ver os bastidores da s\u00e9rie Dupla do Barulho, da @discoverybrasil http:\/\/t.co\/TZawcIVHDd http:\/\/t.co\/MeOaJmQp8I","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"discoverybrasil","name":"Discovery Brasil","id":17973861,"id_str":"17973861","indices":[75,91]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TZawcIVHDd","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1x5dlIr","display_url":"glo.bo\/1x5dlIr","indices":[92,114]}],"media":[{"id":533998354892484611,"id_str":"533998354892484611","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kkrK4CcAM0NA4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kkrK4CcAM0NA4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MeOaJmQp8I","display_url":"pic.twitter.com\/MeOaJmQp8I","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534088580579065857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533998354892484611,"id_str":"533998354892484611","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kkrK4CcAM0NA4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kkrK4CcAM0NA4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MeOaJmQp8I","display_url":"pic.twitter.com\/MeOaJmQp8I","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534088580579065857\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 19:00:25 +0000 2014","id":534058423441047552,"id_str":"534058423441047552","text":"Ainda n\u00e3o viu nosso v\u00eddeo com tudo sobre o #Volkswagen Fox? Confira aqui: http:\/\/t.co\/knhg8rn6FR http:\/\/t.co\/YXtylIXNIX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Volkswagen","indices":[43,54]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/knhg8rn6FR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q3w2vs","display_url":"bit.ly\/1q3w2vs","indices":[74,96]}],"media":[{"id":533998129301823488,"id_str":"533998129301823488","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kkeCfCIAATAJD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kkeCfCIAATAJD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YXtylIXNIX","display_url":"pic.twitter.com\/YXtylIXNIX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534058423441047552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533998129301823488,"id_str":"533998129301823488","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kkeCfCIAATAJD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kkeCfCIAATAJD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YXtylIXNIX","display_url":"pic.twitter.com\/YXtylIXNIX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534058423441047552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 17:00:26 +0000 2014","id":534028228508147712,"id_str":"534028228508147712","text":"Voc\u00ea \u00e9 um amante dos V10?Entenda porque downsizing n\u00e3o significa menos pot\u00eancia http:\/\/t.co\/UhJNTMjQY1 http:\/\/t.co\/FZJg7aTEf7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UhJNTMjQY1","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1uhDSQk","display_url":"glo.bo\/1uhDSQk","indices":[80,102]}],"media":[{"id":533987794633232386,"id_str":"533987794633232386","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kbEe2CEAIgUJQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kbEe2CEAIgUJQ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/FZJg7aTEf7","display_url":"pic.twitter.com\/FZJg7aTEf7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534028228508147712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533987794633232386,"id_str":"533987794633232386","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kbEe2CEAIgUJQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kbEe2CEAIgUJQ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/FZJg7aTEf7","display_url":"pic.twitter.com\/FZJg7aTEf7","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/534028228508147712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 15:00:24 +0000 2014","id":533998021520789505,"id_str":"533998021520789505","text":"Ainda n\u00e3o entenda o novo sistema de placas do Mercosul? A gente explica como funciona http:\/\/t.co\/S5e4s44cam http:\/\/t.co\/ExwUyIWYgd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/S5e4s44cam","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1x9Mlro","display_url":"glo.bo\/1x9Mlro","indices":[86,108]}],"media":[{"id":533987399101980673,"id_str":"533987399101980673","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2katdYCIAExZGs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2katdYCIAExZGs.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ExwUyIWYgd","display_url":"pic.twitter.com\/ExwUyIWYgd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533998021520789505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533987399101980673,"id_str":"533987399101980673","indices":[109,131],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2katdYCIAExZGs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2katdYCIAExZGs.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ExwUyIWYgd","display_url":"pic.twitter.com\/ExwUyIWYgd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533998021520789505\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 16 13:09:32 +0000 2014","id":533970121887588353,"id_str":"533970121887588353","text":"Voc\u00ea \u00e9 desses que acha downsizing absurdo? Veja galeria com carros que podem mudar sua ideia http:\/\/t.co\/JEVlT79oos http:\/\/t.co\/gKG6DdAfVK","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JEVlT79oos","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1y6Vv6d","display_url":"glo.bo\/1y6Vv6d","indices":[93,115]}],"media":[{"id":533969688057757697,"id_str":"533969688057757697","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kKmimCQAEkNYk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kKmimCQAEkNYk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gKG6DdAfVK","display_url":"pic.twitter.com\/gKG6DdAfVK","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533970121887588353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533969688057757697,"id_str":"533969688057757697","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kKmimCQAEkNYk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2kKmimCQAEkNYk.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gKG6DdAfVK","display_url":"pic.twitter.com\/gKG6DdAfVK","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533970121887588353\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 23:00:15 +0000 2014","id":533756393304494081,"id_str":"533756393304494081","text":"Ficaram sabendo do novo #Ford Everest? Saiba mais sobre o SUV aqui http:\/\/t.co\/FpAypaDhAy http:\/\/t.co\/LFGgUWEnSu","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[24,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FpAypaDhAy","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zPE51U","display_url":"glo.bo\/1zPE51U","indices":[67,89]}],"media":[{"id":533639399494254592,"id_str":"533639399494254592","indices":[90,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2feNN0CAAAM4ZD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2feNN0CAAAM4ZD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LFGgUWEnSu","display_url":"pic.twitter.com\/LFGgUWEnSu","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533756393304494081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533639399494254592,"id_str":"533639399494254592","indices":[90,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2feNN0CAAAM4ZD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2feNN0CAAAM4ZD.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LFGgUWEnSu","display_url":"pic.twitter.com\/LFGgUWEnSu","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533756393304494081\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 21:00:14 +0000 2014","id":533726188045234176,"id_str":"533726188045234176","text":"#Volkswagen poder\u00e1 produzir Golf com mais de 400 cv. \u00c9 s\u00e9rio, galera. http:\/\/t.co\/WybG2fe0Wv http:\/\/t.co\/3imSOmNmkJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[{"text":"Volkswagen","indices":[0,11]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WybG2fe0Wv","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1pYK4OW","display_url":"glo.bo\/1pYK4OW","indices":[70,92]}],"media":[{"id":533638884526022656,"id_str":"533638884526022656","indices":[93,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fdvPaCYAA9CXZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fdvPaCYAA9CXZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3imSOmNmkJ","display_url":"pic.twitter.com\/3imSOmNmkJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533726188045234176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533638884526022656,"id_str":"533638884526022656","indices":[93,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fdvPaCYAA9CXZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fdvPaCYAA9CXZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/3imSOmNmkJ","display_url":"pic.twitter.com\/3imSOmNmkJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533726188045234176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 19:00:22 +0000 2014","id":533696026465419265,"id_str":"533696026465419265","text":"Quer saber como anda o novo #Ford Ka+ com motor mais acess\u00edvel? A gente te conta aqui: http:\/\/t.co\/p2yBZ4Ea6G http:\/\/t.co\/aDDKAOS2co","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[28,33]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/p2yBZ4Ea6G","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1sMwPv9","display_url":"glo.bo\/1sMwPv9","indices":[87,109]}],"media":[{"id":533633171254820865,"id_str":"533633171254820865","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fYir0CQAEZ03R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fYir0CQAEZ03R.jpg","url":"http:\/\/t.co\/aDDKAOS2co","display_url":"pic.twitter.com\/aDDKAOS2co","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533696026465419265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533633171254820865,"id_str":"533633171254820865","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fYir0CQAEZ03R.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fYir0CQAEZ03R.jpg","url":"http:\/\/t.co\/aDDKAOS2co","display_url":"pic.twitter.com\/aDDKAOS2co","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533696026465419265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 17:00:27 +0000 2014","id":533665847986778112,"id_str":"533665847986778112","text":"Quer saber se o #Volkswagem Fox vale a compra? Nesse v\u00eddeo, a gente conta tudo sobre o hatch http:\/\/t.co\/knhg8rn6FR http:\/\/t.co\/YwbnXR6klH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Volkswagem","indices":[16,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/knhg8rn6FR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q3w2vs","display_url":"bit.ly\/1q3w2vs","indices":[93,115]}],"media":[{"id":533631507869343744,"id_str":"533631507869343744","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fXB3OCIAA-FtV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fXB3OCIAA-FtV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YwbnXR6klH","display_url":"pic.twitter.com\/YwbnXR6klH","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533665847986778112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":489,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":489,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":278,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533631507869343744,"id_str":"533631507869343744","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fXB3OCIAA-FtV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fXB3OCIAA-FtV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YwbnXR6klH","display_url":"pic.twitter.com\/YwbnXR6klH","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533665847986778112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":489,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":489,"h":400,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":278,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 15:00:49 +0000 2014","id":533635738575720448,"id_str":"533635738575720448","text":"Focus lidera e Golf cai para terceira posi\u00e7\u00e3o. Confira os top 10 hatches m\u00e9dios de outubro http:\/\/t.co\/zAzHEmVb3S http:\/\/t.co\/1o4UaekLKF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/zAzHEmVb3S","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xHK8Du","display_url":"glo.bo\/1xHK8Du","indices":[91,113]}],"media":[{"id":533627578666328065,"id_str":"533627578666328065","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fTdJzCIAEJYNP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fTdJzCIAEJYNP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/1o4UaekLKF","display_url":"pic.twitter.com\/1o4UaekLKF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533635738575720448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":416,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":235,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533627578666328065,"id_str":"533627578666328065","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fTdJzCIAEJYNP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fTdJzCIAEJYNP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/1o4UaekLKF","display_url":"pic.twitter.com\/1o4UaekLKF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533635738575720448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":416,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":235,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":430,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sat Nov 15 13:09:32 +0000 2014","id":533607734135259136,"id_str":"533607734135259136","text":"Fomos \u00e0 oficina Gas Monkey ver os bastidores da s\u00e9rie Dupla do Barulho, da @discoverybrasil http:\/\/t.co\/xAZGwjrRVp http:\/\/t.co\/duXNzriNIo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"discoverybrasil","name":"Discovery Brasil","id":17973861,"id_str":"17973861","indices":[75,91]}],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xAZGwjrRVp","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1x5dlIr","display_url":"glo.bo\/1x5dlIr","indices":[92,114]}],"media":[{"id":533607157099266048,"id_str":"533607157099266048","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fA4diCAAAaJX_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fA4diCAAAaJX_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/duXNzriNIo","display_url":"pic.twitter.com\/duXNzriNIo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533607734135259136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533607157099266048,"id_str":"533607157099266048","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fA4diCAAAaJX_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2fA4diCAAAaJX_.jpg","url":"http:\/\/t.co\/duXNzriNIo","display_url":"pic.twitter.com\/duXNzriNIo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533607734135259136\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 14:15:50 +0000 2014","id":533262031072550912,"id_str":"533262031072550912","text":"A Volkswagen vai produzir Golf R400, hot hatch com mais de 400 cv! Saiba mais http:\/\/t.co\/36vhwU3hym http:\/\/t.co\/s2nrJyhxpP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/36vhwU3hym","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1pYK4OW","display_url":"glo.bo\/1pYK4OW","indices":[78,100]}],"media":[{"id":533262029717798912,"id_str":"533262029717798912","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2aG_Z2IgAAtd1b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2aG_Z2IgAAtd1b.jpg","url":"http:\/\/t.co\/s2nrJyhxpP","display_url":"pic.twitter.com\/s2nrJyhxpP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533262031072550912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533262029717798912,"id_str":"533262029717798912","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2aG_Z2IgAAtd1b.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2aG_Z2IgAAtd1b.jpg","url":"http:\/\/t.co\/s2nrJyhxpP","display_url":"pic.twitter.com\/s2nrJyhxpP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533262031072550912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Fri Nov 14 12:33:55 +0000 2014","id":533236384463851520,"id_str":"533236384463851520","text":"Quer saber se o motor 1.0 d\u00e1 conta do novo #Ford Ka+? Confira a nossa avalia\u00e7\u00e3o do sed\u00e3  http:\/\/t.co\/jgKpH14WEk http:\/\/t.co\/7n4FYHbRMc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[43,48]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jgKpH14WEk","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1sMwPv9","display_url":"glo.bo\/1sMwPv9","indices":[89,111]}],"media":[{"id":533236383583076352,"id_str":"533236383583076352","indices":[112,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZvqmjIgAA5qSh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZvqmjIgAA5qSh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/7n4FYHbRMc","display_url":"pic.twitter.com\/7n4FYHbRMc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533236384463851520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":533236383583076352,"id_str":"533236383583076352","indices":[112,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZvqmjIgAA5qSh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2ZvqmjIgAA5qSh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/7n4FYHbRMc","display_url":"pic.twitter.com\/7n4FYHbRMc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/533236384463851520\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 18:00:23 +0000 2014","id":532956152439386112,"id_str":"532956152439386112","text":"Nosso leitor tinha d\u00favida entre dois aventureiros sem pedal da embreagem. Veja o que indicamos http:\/\/t.co\/piGKAlKvni http:\/\/t.co\/g4CKl65RBX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/piGKAlKvni","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1sHQ9uH","display_url":"glo.bo\/1sHQ9uH","indices":[95,117]}],"media":[{"id":532929100722499584,"id_str":"532929100722499584","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2VYMYsIcAA84-S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2VYMYsIcAA84-S.jpg","url":"http:\/\/t.co\/g4CKl65RBX","display_url":"pic.twitter.com\/g4CKl65RBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532956152439386112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532929100722499584,"id_str":"532929100722499584","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2VYMYsIcAA84-S.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2VYMYsIcAA84-S.jpg","url":"http:\/\/t.co\/g4CKl65RBX","display_url":"pic.twitter.com\/g4CKl65RBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532956152439386112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 17:00:29 +0000 2014","id":532941079599788034,"id_str":"532941079599788034","text":"Mais vendido do Brasil, #Fiat Palio Fire \u00e9 vendido por R$ 3 mil de descontos em S\u00e3o Paulo http:\/\/t.co\/mNjSlI057Z http:\/\/t.co\/cgoFgQvnpn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fiat","indices":[24,29]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mNjSlI057Z","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/112SGrW","display_url":"glo.bo\/112SGrW","indices":[90,112]}],"media":[{"id":532928962511790080,"id_str":"532928962511790080","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2VYEV0IYAApJLF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2VYEV0IYAApJLF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cgoFgQvnpn","display_url":"pic.twitter.com\/cgoFgQvnpn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532941079599788034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532928962511790080,"id_str":"532928962511790080","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2VYEV0IYAApJLF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2VYEV0IYAApJLF.jpg","url":"http:\/\/t.co\/cgoFgQvnpn","display_url":"pic.twitter.com\/cgoFgQvnpn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532941079599788034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 16:00:23 +0000 2014","id":532925955157684224,"id_str":"532925955157684224","text":"O SEMA Show j\u00e1 acabou, mas aqui ainda d\u00e1 pra ver os carros customizados mais animais do evento http:\/\/t.co\/pLUR8M45MG http:\/\/t.co\/7pOoGAvv2Q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pLUR8M45MG","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1ufLW5Z","display_url":"glo.bo\/1ufLW5Z","indices":[95,117]}],"media":[{"id":532885972070182913,"id_str":"532885972070182913","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Uw998IMAEQjTn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Uw998IMAEQjTn.jpg","url":"http:\/\/t.co\/7pOoGAvv2Q","display_url":"pic.twitter.com\/7pOoGAvv2Q","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532925955157684224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532885972070182913,"id_str":"532885972070182913","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Uw998IMAEQjTn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Uw998IMAEQjTn.jpg","url":"http:\/\/t.co\/7pOoGAvv2Q","display_url":"pic.twitter.com\/7pOoGAvv2Q","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532925955157684224\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Thu Nov 13 14:00:14 +0000 2014","id":532895715727376385,"id_str":"532895715727376385","text":"#Chrysler convoca recall do Jeep Grand Cherokee e Dodge Durango. Saiba mais http:\/\/t.co\/n7dBqzb5PZ http:\/\/t.co\/9TUQQ5DTls","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Chrysler","indices":[0,9]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/n7dBqzb5PZ","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1ufKIYf","display_url":"glo.bo\/1ufKIYf","indices":[76,98]}],"media":[{"id":532883678855430144,"id_str":"532883678855430144","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Uu4fDIAAALDJi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Uu4fDIAAALDJi.jpg","url":"http:\/\/t.co\/9TUQQ5DTls","display_url":"pic.twitter.com\/9TUQQ5DTls","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532895715727376385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532883678855430144,"id_str":"532883678855430144","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Uu4fDIAAALDJi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Uu4fDIAAALDJi.jpg","url":"http:\/\/t.co\/9TUQQ5DTls","display_url":"pic.twitter.com\/9TUQQ5DTls","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532895715727376385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Thu Nov 13 13:10:57 +0000 2014","id":532883315720998912,"id_str":"532883315720998912","text":"Veja o novo #Ford Everest, que n\u00e3o vem ao Brasil, mas adianta a reestiliza\u00e7\u00e3o da Ranger aqui  http:\/\/t.co\/FLlFbvrPWW http:\/\/t.co\/MWsjfL1wgB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[12,17]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FLlFbvrPWW","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zPE51U","display_url":"glo.bo\/1zPE51U","indices":[94,116]}],"media":[{"id":532883091388645376,"id_str":"532883091388645376","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2UuWSkIQAAEC4L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2UuWSkIQAAEC4L.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MWsjfL1wgB","display_url":"pic.twitter.com\/MWsjfL1wgB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532883315720998912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532883091388645376,"id_str":"532883091388645376","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2UuWSkIQAAEC4L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2UuWSkIQAAEC4L.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MWsjfL1wgB","display_url":"pic.twitter.com\/MWsjfL1wgB","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532883315720998912\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 22:56:48 +0000 2014","id":532668362073980928,"id_str":"532668362073980928","text":"Aceleramos o AMG GT por mais de 100km de estradas. Agora tem o teste na pista de Laguna Seca. Em breve publicaremos a avalia\u00e7\u00e3o no site.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":{"type":"Point","coordinates":[36.5862682,-121.7556928]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-121.7556928,36.5862682]},"place":{"id":"fbd6d2f5a4e4a15e","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/fbd6d2f5a4e4a15e.json","place_type":"admin","name":"Calif\u00f3rnia","full_name":"Calif\u00f3rnia, US","country_code":"US","country":"United States","contained_within":[],"bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-124.482003,32.528832],[-114.131212,32.528832],[-114.131212,42.009519],[-124.482003,42.009519]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 22:54:31 +0000 2014","id":532667788611948544,"id_str":"532667788611948544","text":"Acabamos de acelerar o novo Mercedes AMG GT. Eles realmente criaram um carro de pista que vai bem no uso di\u00e1rio. http:\/\/t.co\/KX4wH0XmY8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[],"media":[{"id":532667780974120960,"id_str":"532667780974120960","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2RqhkxCEAA_ug9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2RqhkxCEAA_ug9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KX4wH0XmY8","display_url":"pic.twitter.com\/KX4wH0XmY8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532667788611948544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532667780974120960,"id_str":"532667780974120960","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2RqhkxCEAA_ug9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2RqhkxCEAA_ug9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/KX4wH0XmY8","display_url":"pic.twitter.com\/KX4wH0XmY8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532667788611948544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":255,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 19:13:53 +0000 2014","id":532612261215731712,"id_str":"532612261215731712","text":"Al\u00f4 f\u00e3s de picapes! #Toyota lan\u00e7a edi\u00e7\u00e3o especial da Hilux por R$ 155.650 http:\/\/t.co\/OEZBK2GIdp http:\/\/t.co\/a2DCMRMudr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Toyota","indices":[20,27]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OEZBK2GIdp","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1wTFLoC","display_url":"glo.bo\/1wTFLoC","indices":[74,96]}],"media":[{"id":532611951697100803,"id_str":"532611951697100803","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Q3v4gIgAM9rts.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Q3v4gIgAM9rts.jpg","url":"http:\/\/t.co\/a2DCMRMudr","display_url":"pic.twitter.com\/a2DCMRMudr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532612261215731712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532611951697100803,"id_str":"532611951697100803","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Q3v4gIgAM9rts.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Q3v4gIgAM9rts.jpg","url":"http:\/\/t.co\/a2DCMRMudr","display_url":"pic.twitter.com\/a2DCMRMudr","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532612261215731712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 17:30:12 +0000 2014","id":532586169351942144,"id_str":"532586169351942144","text":"A gente n\u00e3o curtiu a experi\u00eancia de compra do Sandero automatizado nas lojas. Saiba porque: http:\/\/t.co\/IA2TcB41Wl http:\/\/t.co\/0pQcymm1Oo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IA2TcB41Wl","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1wToImN","display_url":"glo.bo\/1wToImN","indices":[92,114]}],"media":[{"id":532569039923449856,"id_str":"532569039923449856","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2QQuFsCEAAs__F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2QQuFsCEAAs__F.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0pQcymm1Oo","display_url":"pic.twitter.com\/0pQcymm1Oo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532586169351942144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":216,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":628,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532569039923449856,"id_str":"532569039923449856","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2QQuFsCEAAs__F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2QQuFsCEAAs__F.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0pQcymm1Oo","display_url":"pic.twitter.com\/0pQcymm1Oo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532586169351942144\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":216,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":628,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 15:57:54 +0000 2014","id":532562942404087809,"id_str":"532562942404087809","text":"No SEMA, #Jeep mostra duas vers\u00f5es do Renegade preparadas pela Mopar. Veja os detalhes http:\/\/t.co\/Ff6IVnLedh http:\/\/t.co\/98f0oaMhgJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Jeep","indices":[9,14]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Ff6IVnLedh","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1sDQJcD","display_url":"glo.bo\/1sDQJcD","indices":[87,109]}],"media":[{"id":532562730754908160,"id_str":"532562730754908160","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2QK-2NCIAAcEP9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2QK-2NCIAAcEP9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/98f0oaMhgJ","display_url":"pic.twitter.com\/98f0oaMhgJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532562942404087809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532562730754908160,"id_str":"532562730754908160","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2QK-2NCIAAcEP9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2QK-2NCIAAcEP9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/98f0oaMhgJ","display_url":"pic.twitter.com\/98f0oaMhgJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532562942404087809\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 14:36:14 +0000 2014","id":532542390725521408,"id_str":"532542390725521408","text":"O #Ford Fusion ficou R$ 4.200 mais caro. Em troca, ganhou cinto infl\u00e1vel e bancos refrigerados http:\/\/t.co\/p1aVtyPZt9 http:\/\/t.co\/BV6799gd7v","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ford","indices":[2,7]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/p1aVtyPZt9","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1oLdIpO","display_url":"glo.bo\/1oLdIpO","indices":[95,117]}],"media":[{"id":532541821650350081,"id_str":"532541821650350081","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2P39xuCMAERalL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2P39xuCMAERalL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BV6799gd7v","display_url":"pic.twitter.com\/BV6799gd7v","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532542390725521408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532541821650350081,"id_str":"532541821650350081","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2P39xuCMAERalL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2P39xuCMAERalL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BV6799gd7v","display_url":"pic.twitter.com\/BV6799gd7v","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532542390725521408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Wed Nov 12 12:38:48 +0000 2014","id":532512834622861312,"id_str":"532512834622861312","text":"Avaliamos o #Renault Fluence 2015, que parte de R$ 66.890. Confira como o sed\u00e3 se saiu http:\/\/t.co\/WfL6QtGH7l http:\/\/t.co\/BdHHbwNtMS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Renault","indices":[12,20]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/WfL6QtGH7l","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1GOlWU1","display_url":"glo.bo\/1GOlWU1","indices":[87,109]}],"media":[{"id":532512769585594368,"id_str":"532512769585594368","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2PdiuWCQAAuxjV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2PdiuWCQAAuxjV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BdHHbwNtMS","display_url":"pic.twitter.com\/BdHHbwNtMS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532512834622861312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532512769585594368,"id_str":"532512769585594368","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2PdiuWCQAAuxjV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2PdiuWCQAAuxjV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BdHHbwNtMS","display_url":"pic.twitter.com\/BdHHbwNtMS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532512834622861312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 20:30:15 +0000 2014","id":532269091361284096,"id_str":"532269091361284096","text":"\u00c1rea restrita: Golf SUV e novo crossover da Nissan devem chegar em 2016 http:\/\/t.co\/VbTlu2e6xe http:\/\/t.co\/TqLNu9rI54","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VbTlu2e6xe","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1B2GqIz","display_url":"glo.bo\/1B2GqIz","indices":[72,94]}],"media":[{"id":532251270392729600,"id_str":"532251270392729600","indices":[95,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Lvtd8CUAAhCT6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Lvtd8CUAAhCT6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/TqLNu9rI54","display_url":"pic.twitter.com\/TqLNu9rI54","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532269091361284096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532251270392729600,"id_str":"532251270392729600","indices":[95,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Lvtd8CUAAhCT6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Lvtd8CUAAhCT6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/TqLNu9rI54","display_url":"pic.twitter.com\/TqLNu9rI54","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532269091361284096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 19:17:40 +0000 2014","id":532250826413441024,"id_str":"532250826413441024","text":"@Renato_JH Isso, Renato, 0 km! Confira nosso v\u00eddeo pra saber mais detalhes e a nossa sugest\u00e3o. :)","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":532249741175046144,"in_reply_to_status_id_str":"532249741175046144","in_reply_to_user_id":60756892,"in_reply_to_user_id_str":"60756892","in_reply_to_screen_name":"Renato_JH","user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Renato_JH","name":"Renato J.H.","id":60756892,"id_str":"60756892","indices":[0,10]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 19:11:31 +0000 2014","id":532249278182592512,"id_str":"532249278182592512","text":"V\u00cdDEO: que carro eu compro at\u00e9 R$ 35 mil? Toda ter\u00e7a, uma d\u00favida nova no YouTube. Veja a #01: http:\/\/t.co\/bKRcLruvCd http:\/\/t.co\/DoxMT7D0pA","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bKRcLruvCd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1Eq4xNv","display_url":"bit.ly\/1Eq4xNv","indices":[94,116]}],"media":[{"id":532248754892455936,"id_str":"532248754892455936","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LtbC-CQAAie1r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LtbC-CQAAie1r.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DoxMT7D0pA","display_url":"pic.twitter.com\/DoxMT7D0pA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532249278182592512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532248754892455936,"id_str":"532248754892455936","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LtbC-CQAAie1r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2LtbC-CQAAie1r.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DoxMT7D0pA","display_url":"pic.twitter.com\/DoxMT7D0pA","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532249278182592512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 16:30:11 +0000 2014","id":532208677172678656,"id_str":"532208677172678656","text":"Casos de fam\u00edlia: comparamos Uno e Palio com pre\u00e7os parecidos, mas atributos bem diferentes http:\/\/t.co\/2N8fCzr98P http:\/\/t.co\/l8JuSCMNDJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2N8fCzr98P","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1yuo6lP","display_url":"glo.bo\/1yuo6lP","indices":[92,114]}],"media":[{"id":532184363270541312,"id_str":"532184363270541312","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Ky29fCEAAhnfG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Ky29fCEAAhnfG.jpg","url":"http:\/\/t.co\/l8JuSCMNDJ","display_url":"pic.twitter.com\/l8JuSCMNDJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532208677172678656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":333,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":189,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":345,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532184363270541312,"id_str":"532184363270541312","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Ky29fCEAAhnfG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Ky29fCEAAhnfG.jpg","url":"http:\/\/t.co\/l8JuSCMNDJ","display_url":"pic.twitter.com\/l8JuSCMNDJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532208677172678656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":333,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":189,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":345,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 15:30:16 +0000 2014","id":532193599794864129,"id_str":"532193599794864129","text":"Uma mulher furiosa, uma marreta e uma #Ferrari n\u00e3o podem ter um final feliz. Entenda no v\u00eddeo: http:\/\/t.co\/x7wvj5hifi http:\/\/t.co\/HpsVuieO5N","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ferrari","indices":[38,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/x7wvj5hifi","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zJwtxX","display_url":"glo.bo\/1zJwtxX","indices":[95,117]}],"media":[{"id":532181337428348929,"id_str":"532181337428348929","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KwG1WCUAEz6R5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KwG1WCUAEz6R5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/HpsVuieO5N","display_url":"pic.twitter.com\/HpsVuieO5N","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532193599794864129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532181337428348929,"id_str":"532181337428348929","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KwG1WCUAEz6R5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KwG1WCUAEz6R5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/HpsVuieO5N","display_url":"pic.twitter.com\/HpsVuieO5N","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532193599794864129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 14:30:23 +0000 2014","id":532178530218430464,"id_str":"532178530218430464","text":"#Fiat 500 \u00e9 oferecido com novo sistema de som Beats na linha 2015 http:\/\/t.co\/IVLh8PPZxc http:\/\/t.co\/4qWGxb4zA8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fiat","indices":[0,5]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IVLh8PPZxc","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1svLsmv","display_url":"glo.bo\/1svLsmv","indices":[66,88]}],"media":[{"id":532165373659856896,"id_str":"532165373659856896","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KhlnrCQAAPsMe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KhlnrCQAAPsMe.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4qWGxb4zA8","display_url":"pic.twitter.com\/4qWGxb4zA8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532178530218430464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":367,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":208,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532165373659856896,"id_str":"532165373659856896","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KhlnrCQAAPsMe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2KhlnrCQAAPsMe.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4qWGxb4zA8","display_url":"pic.twitter.com\/4qWGxb4zA8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532178530218430464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":367,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":208,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 13:35:59 +0000 2014","id":532164837657550848,"id_str":"532164837657550848","text":"Top 10: os hatches compactos mais vendidos em outubro. \u00c9 Gol, vai ser dif\u00edcil voltar ao topo...http:\/\/t.co\/Mf6whVitGu http:\/\/t.co\/T01El079gb","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Mf6whVitGu","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1xeMFGA","display_url":"glo.bo\/1xeMFGA","indices":[95,117]}],"media":[{"id":532164617649135616,"id_str":"532164617649135616","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Kg5nUCIAA0FZU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Kg5nUCIAA0FZU.jpg","url":"http:\/\/t.co\/T01El079gb","display_url":"pic.twitter.com\/T01El079gb","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532164837657550848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":532164617649135616,"id_str":"532164617649135616","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Kg5nUCIAA0FZU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2Kg5nUCIAA0FZU.jpg","url":"http:\/\/t.co\/T01El079gb","display_url":"pic.twitter.com\/T01El079gb","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/532164837657550848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Tue Nov 11 13:34:20 +0000 2014","id":532164425428774912,"id_str":"532164425428774912","text":"@MesquitaMax Max, o hatch ser\u00e1 equipado justamente com esse motor, que deve render cerca de 30 cv a mais do que o motor tradicional.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":531925613914128384,"in_reply_to_status_id_str":"531925613914128384","in_reply_to_user_id":2361557318,"in_reply_to_user_id_str":"2361557318","in_reply_to_screen_name":"MesquitaMax","user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MesquitaMax","name":"Max Mesquita","id":2361557318,"id_str":"2361557318","indices":[0,12]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 21:28:17 +0000 2014","id":531921307797966849,"id_str":"531921307797966849","text":"#Porsche lan\u00e7ar\u00e1 911 e Cayenne GTS no Sal\u00e3o de Los Angeles  http:\/\/t.co\/QSmeTc0sFv http:\/\/t.co\/daxaCNo2RI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porsche","indices":[0,8]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QSmeTc0sFv","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1qASnLy","display_url":"glo.bo\/1qASnLy","indices":[60,82]}],"media":[{"id":531905613379289089,"id_str":"531905613379289089","indices":[83,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2G1VlOCQAE9-J6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2G1VlOCQAE9-J6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/daxaCNo2RI","display_url":"pic.twitter.com\/daxaCNo2RI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531921307797966849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531905613379289089,"id_str":"531905613379289089","indices":[83,105],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2G1VlOCQAE9-J6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2G1VlOCQAE9-J6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/daxaCNo2RI","display_url":"pic.twitter.com\/daxaCNo2RI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531921307797966849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 21:01:38 +0000 2014","id":531914604243582976,"id_str":"531914604243582976","text":"@Ricardo_FGomes Ricardo, ele ter\u00e1 pelo menos 30 cv a mais que o normal se o motor for ajustado como o do Duster. \u00c9 uma pimentinha, sim. :)","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":531913648718249985,"in_reply_to_status_id_str":"531913648718249985","in_reply_to_user_id":55450665,"in_reply_to_user_id_str":"55450665","in_reply_to_screen_name":"Ricardo_FGomes","user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ricardo_FGomes","name":"ricardo gomes","id":55450665,"id_str":"55450665","indices":[0,15]}],"urls":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 20:30:46 +0000 2014","id":531906834114703360,"id_str":"531906834114703360","text":"Listamos dez equipamentos fundamentais para andar de moto com seguran\u00e7a. Confira aqui: http:\/\/t.co\/3BdZNihacf http:\/\/t.co\/097MRIGmED","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3BdZNihacf","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zHrzBI","display_url":"glo.bo\/1zHrzBI","indices":[87,109]}],"media":[{"id":531904645568815104,"id_str":"531904645568815104","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2G0dP2CYAA6dLX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2G0dP2CYAA6dLX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/097MRIGmED","display_url":"pic.twitter.com\/097MRIGmED","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531906834114703360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531904645568815104,"id_str":"531904645568815104","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2G0dP2CYAA6dLX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2G0dP2CYAA6dLX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/097MRIGmED","display_url":"pic.twitter.com\/097MRIGmED","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531906834114703360\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 20:16:11 +0000 2014","id":531903163578609664,"id_str":"531903163578609664","text":"Quer saber como ser\u00e1 o Sandero RS? Veja nossa proje\u00e7\u00e3o do hatch apimentado, que chega em 2015 http:\/\/t.co\/W0H0gOQp6w http:\/\/t.co\/9EHybp86jy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W0H0gOQp6w","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zfnOQE","display_url":"glo.bo\/1zfnOQE","indices":[94,116]}],"media":[{"id":531890241028628481,"id_str":"531890241028628481","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GnWywCIAE0m5I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GnWywCIAE0m5I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/9EHybp86jy","display_url":"pic.twitter.com\/9EHybp86jy","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531903163578609664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531890241028628481,"id_str":"531890241028628481","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GnWywCIAE0m5I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GnWywCIAE0m5I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/9EHybp86jy","display_url":"pic.twitter.com\/9EHybp86jy","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531903163578609664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":620,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 19:15:05 +0000 2014","id":531887788086398976,"id_str":"531887788086398976","text":"O Sal\u00e3o do Autom\u00f3vel acabou, mas d\u00e1 pra conferir novidades aqui. Veja os SUVs que vem por a\u00ed http:\/\/t.co\/gv8SMhYswA http:\/\/t.co\/ulwbKmIPeM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gv8SMhYswA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tz7wgd","display_url":"bit.ly\/1tz7wgd","indices":[93,115]}],"media":[{"id":531883739647709184,"id_str":"531883739647709184","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GhcXOCEAAx5Rp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GhcXOCEAAx5Rp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ulwbKmIPeM","display_url":"pic.twitter.com\/ulwbKmIPeM","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531887788086398976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":724,"h":467,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531883739647709184,"id_str":"531883739647709184","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GhcXOCEAAx5Rp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GhcXOCEAAx5Rp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ulwbKmIPeM","display_url":"pic.twitter.com\/ulwbKmIPeM","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531887788086398976\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":387,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":724,"h":467,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":219,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 18:33:27 +0000 2014","id":531877309813649408,"id_str":"531877309813649408","text":"Definitivamente, o March \u00e9 brasileiro. #Nissan nacionaliza vers\u00e3o de entrada, que custa agora R$ 30.990. http:\/\/t.co\/d5vXH3Y1IV","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Nissan","indices":[39,46]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d5vXH3Y1IV","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1zfhEA9","display_url":"glo.bo\/1zfhEA9","indices":[105,127]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 17:18:14 +0000 2014","id":531858384585519105,"id_str":"531858384585519105","text":"Aceleramos o #Fiat 500 Cabrio, o convers\u00edvel mais barato do Brasil. Confira a avalia\u00e7\u00e3o aqui http:\/\/t.co\/wEsl2N30Iq http:\/\/t.co\/Ihj0AbAIFk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fiat","indices":[13,18]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wEsl2N30Iq","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1GHrjEs","display_url":"glo.bo\/1GHrjEs","indices":[93,115]}],"media":[{"id":531858216691318784,"id_str":"531858216691318784","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GKOuzCQAAEPjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GKOuzCQAAEPjg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Ihj0AbAIFk","display_url":"pic.twitter.com\/Ihj0AbAIFk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531858384585519105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":367,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":208,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":531858216691318784,"id_str":"531858216691318784","indices":[116,138],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GKOuzCQAAEPjg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B2GKOuzCQAAEPjg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Ihj0AbAIFk","display_url":"pic.twitter.com\/Ihj0AbAIFk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/autoesporte\/status\/531858384585519105\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":367,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":208,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":380,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Mon Nov 10 12:02:48 +0000 2014","id":531779000835010560,"id_str":"531779000835010560","text":"Hoje \u00e9 dia de #Autocast ao volante. Confira o nosso papo a bordo do novo #Kia Soul, que chegou com pre\u00e7o bem acima  http:\/\/t.co\/0jMk2kFksc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Autocast","indices":[14,23]},{"text":"Kia","indices":[73,77]}],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0jMk2kFksc","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/11aIr5J","display_url":"glo.bo\/11aIr5J","indices":[116,138]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 20:52:18 +0000 2014","id":531549868356272130,"id_str":"531549868356272130","text":"Confira as fotos exclusivas do GP do Brasil de F1 http:\/\/t.co\/TrFkrcSI3t","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TrFkrcSI3t","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1tYnTrR","display_url":"glo.bo\/1tYnTrR","indices":[50,72]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"},{"created_at":"Sun Nov 09 14:09:45 +0000 2014","id":531448559766626307,"id_str":"531448559766626307","text":"Entrevista: Engenheiro da Shell fala como \u00e9 trabalhar na F1 http:\/\/t.co\/gaLrZnVVTv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16893383,"id_str":"16893383","name":"Autoesporte","screen_name":"autoesporte","location":"Brasil","profile_location":null,"description":"Opini\u00e3o, lan\u00e7amentos, avalia\u00e7\u00f5es, mercado, divers\u00e3o e tudo o que acontece no mundo do carro, direto da nossa reda\u00e7\u00e3o.","url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ncAPRcmokr","expanded_url":"http:\/\/www.autoesporte.com.br","display_url":"autoesporte.com.br","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":62868,"friends_count":44,"listed_count":872,"created_at":"Tue Oct 21 20:35:47 +0000 2008","favourites_count":355,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Brasilia","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":16635,"lang":"pt","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E6E6E6","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000136899089\/hUhNwGPa.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525753136879644672\/7eUfUkia_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16893383\/1414184446","profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"user_mentions":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gaLrZnVVTv","expanded_url":"http:\/\/glo.bo\/1400bBH","display_url":"glo.bo\/1400bBH","indices":[60,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"pt"}]